{
    "data": [
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-19T16:45:08.000Z",
            "id": "1284892037188390912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. Em 2007 foi eleito informalmente como https://t.co/gmdA8TQPC5"
        },
        {
            "author_id": "60809900",
            "created_at": "2020-07-19T16:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52817386",
                        "start": 0,
                        "username": "alynekaiser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284891047244509191",
            "in_reply_to_user_id": "52817386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alynekaiser Cachoeira do Sucuriju, na \u00e1rea da reserva extrativista do Cajari. https://t.co/8xMhQr1YQs"
        },
        {
            "author_id": "77047222",
            "created_at": "2020-07-19T16:36:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9755236,
                        -21.189138
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78251ad69e4d4e0d"
            },
            "id": "1284889744682483715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo \ud83c\udf3e\ud83d\udc15\u2764\ufe0f em Parque Municipal Mauro Baldo https://t.co/cIJLoQNZr4"
        },
        {
            "author_id": "1041344502462480384",
            "created_at": "2020-07-19T16:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284889476192493570",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Meus primos que travalham no parque nacional do itatiaia foram ontem ajuda no incendio da serra fina."
        },
        {
            "author_id": "1259199197238235138",
            "created_at": "2020-07-19T16:25:51.000Z",
            "id": "1284887183598538757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "19 de julho ~ Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Sagarmatha em Julho de 1976 e foi considerado Patrim\u00f3nio Mundial pela Unesco em 1979 devido \u00e0s suas caracter\u00edsticas naturais e culturais \u00fanicas. Duas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o de natureza r\u00edgidas foram identificadas dentro do parque e s\u00e3o+ https://t.co/bSGBDh6dQK"
        },
        {
            "author_id": "166809825",
            "created_at": "2020-07-19T16:25:44.000Z",
            "id": "1284887155479896064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "!!!!Parque municipal Mauro Baldo!!!!!! https://t.co/yTmYlJugdm"
        },
        {
            "author_id": "62912822",
            "created_at": "2020-07-19T16:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "67161610",
                        "start": 0,
                        "username": "aparecer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "175411050",
                        "start": 10,
                        "username": "lambari123"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1358435688",
                        "start": 22,
                        "username": "iranildoamaral"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1138607443951411200",
                        "start": 52,
                        "username": "RodrigoBraga_F"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "8802752",
                        "start": 68,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284886843771805696",
            "in_reply_to_user_id": "67161610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aparecer @lambari123 @iranildoamaral @Republicafer @RodrigoBraga_F @g1 O local n\u00e3o permite pesca, seja por fins econ\u00f4micos ou esportivos. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea protegida e, portanto, atividades explorat\u00f3rios de quaisquer cunhos s\u00e3o proibidas."
        },
        {
            "author_id": "62912822",
            "created_at": "2020-07-19T16:24:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "175411050",
                        "start": 0,
                        "username": "lambari123"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1358435688",
                        "start": 12,
                        "username": "iranildoamaral"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1138607443951411200",
                        "start": 42,
                        "username": "RodrigoBraga_F"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "8802752",
                        "start": 58,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284886809755910146",
            "in_reply_to_user_id": "175411050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lambari123 @iranildoamaral @Republicafer @RodrigoBraga_F @g1 O local n\u00e3o permite pesca, seja por fins econ\u00f4micos ou esportivos. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 uma \u00e1rea protegida e, portanto, atividades explorat\u00f3rios de quaisquer cunhos s\u00e3o proibidas."
        },
        {
            "author_id": "4417467569",
            "created_at": "2020-07-19T16:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4700172146",
                        "start": 5,
                        "username": "ArtyCrush"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284881466678226944",
            "in_reply_to_user_id": "4700172146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's @ArtyCrush vs. Oficinas no Parque Municipal contribuem para a conscientizao ambiental (ID #5961484553) https://t.co/6WLrPdC9BJ"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2020-07-19T15:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.91667,
                        -18.08333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "89c240f117cb166b"
            },
            "id": "1284880278121578505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossas UC's v\u00e3o se tornando ilhas no meio do mar da monocultura. Em Chapad\u00e3o do C\u00e9u/Goi\u00e1s, menos de 100 metros dos limites do Parque Nacional das Emas.\n#parquenacionaldasemas #parna #icmbio #ibama em Parque Nacional\u2026 https://t.co/wvbA8eD6OL"
        },
        {
            "author_id": "1170002889483456513",
            "created_at": "2020-07-19T15:56:30.000Z",
            "id": "1284879800361013249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amigos...\nVisitando amigos! em Parque Municipal do Cristo https://t.co/0XsaBjIduE"
        },
        {
            "author_id": "468871532",
            "created_at": "2020-07-19T15:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7789526,
                        -22.87423581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1284878552278630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo em corda bamba! \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#slackline #slacklife #goprobr #ideiasgopro #goproliveit em Parque Municipal De Itaguai https://t.co/VOzeNSEuCn"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-07-19T15:45:37.000Z",
            "id": "1284877057734914052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A625 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/qazf5NJqgW"
        },
        {
            "author_id": "210946010",
            "created_at": "2020-07-19T15:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284876928940494848",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ganhou o trof\u00e9u \ud83c\udfc6 de Babaca do m\u00eas, so anda de avi\u00e3o comprado com dinheiro do povo, construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, quer mais o que roubar o Brasil inteiro!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1171452780910788609",
            "created_at": "2020-07-19T15:11:20.000Z",
            "id": "1284868433302228993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As For\u00e7as Armadas apoiam, a partir deste domingo (19), o combate a inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, com aeronaves militares.\n\nO Minist\u00e9rio da Defesa foi acionado, neste s\u00e1bado (18), com\u2026 https://t.co/KniKktY5bi"
        },
        {
            "author_id": "3131000355",
            "created_at": "2020-07-19T14:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "900348469",
                        "start": 237,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284862057607835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperamos que a UECE cumpra o seu papel de defender a conserva\u00e7\u00e3o ambiental. Assim como, que o prefeito e o governador se comprometam a proteger a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/dfFAS43v7H via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-19T14:31:50.000Z",
            "id": "1284858492306755586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xYSnqVqVPU"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2020-07-19T14:10:00.000Z",
            "id": "1284852995608502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude94\ud83c\udf33 PM Ambiental det\u00e9m oito  por soltura de bal\u00f5es em Nazar\u00e9 Paulista\n\n\ud83d\udeab Grupo pretendia soltar o \ud83c\udfee na zona de amortecimento do Parque Estadual Itaberaba\n\nVeja: https://t.co/RkX64YJcCB\n\n\ud83d\udccc Soltar bal\u00f5es \u00e9 crime. Denuncie: https://t.co/cjtXs0myRk\n\n#Crimeambiental #PMESP https://t.co/mTLk9S3prk"
        },
        {
            "author_id": "213705567",
            "created_at": "2020-07-19T14:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "153033613",
                        "start": 243,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284850700061741060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#bombeirosmg combatem inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Mantiqueira no Sul de Minas e em SP. \ud83d\udd25\nO local \u00e9 conhecido como Morro Serra Fina, que tamb\u00e9m possui uma por\u00e7\u00e3o paulista, na cidade de Cruzeiro.\n@BombeirosPMESP est\u00e3o mobilizados. https://t.co/RT4zajO359"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-19T14:00:04.000Z",
            "id": "1284850495111208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/miX9V7pS0B"
        },
        {
            "author_id": "1170002889483456513",
            "created_at": "2020-07-19T13:36:31.000Z",
            "id": "1284844570287595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA AMIGOS... em Parque Municipal do Cristo https://t.co/uabJY2UPvG"
        },
        {
            "author_id": "70809242",
            "created_at": "2020-07-19T12:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "193003734",
                        "start": 157,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284832696334798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1178,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 34,
                "retweet_count": 228
            },
            "text": "#MeioAmbiente | For\u00e7as Armadas acionadas para ajudar no combate a inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Mantiqueira, em atendimento a pedido do @mmeioambiente.\n\nLeia a \u00edntegra da nota: https://t.co/d77liCJYOC"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2020-07-19T12:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.65898,
                        -20.36253
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1284830728774209539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual da Pedra Azul.\n Curiosidade: A Pedra Azul, foi considerada pela ONU como o terceiro MELHOR CLIMA DO MUNDO. #trilha #trilhaseaventuras #trilhas #trilhaempedraazul #parqueestadualdapedraazul\u2026 https://t.co/YDA9N0etUZ"
        },
        {
            "author_id": "2369466643",
            "created_at": "2020-07-19T12:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1103970333072207872",
                        "start": 0,
                        "username": "Brenda24969620"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284830162819874821",
            "in_reply_to_user_id": "1103970333072207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Brenda24969620 simm, real\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f gra\u00e7as a Deus eu n\u00e3o tenho nada a reclamar da minha e ela ta morrendo de saudade de vc e da dudaaaa, partiu parque municipal de novo assim que acabar a pandemia kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2544386740",
            "created_at": "2020-07-19T12:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1328670541075640321",
                        "start": 0,
                        "username": "prefbarueri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284829100671148035",
            "in_reply_to_user_id": "3068196117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefBarueri Menos mal , porque o Parque municipal , est\u00e1 bombando todos sem m\u00e1scaras que faaaaaase em Barueri"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2020-07-19T12:12:42.000Z",
            "id": "1284823478005387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como revelou o Blog do Vicente na \u00faltima semana, uma das primeiras agendas p\u00f3s-covid do presidente ser\u00e1 no Parque Nacional da Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato (PI)\nhttps://t.co/HUwgMe2htH"
        },
        {
            "author_id": "920725976526524417",
            "created_at": "2020-07-19T12:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "8816892",
                        "start": 127,
                        "username": "echoes4ever"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3581,
                        -22.9428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1284823335809904641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais do passeio de ontem, dentro do Parque Estadual da Pedra Branca. \nVista ao nosso amigo Selva, eu, Rodrigo Ruoff e @echoes4ever.\nLocal, seguindo Estrada do Rio Grande, ap\u00f3s o Frei Luiz...\nUm dia\u2026 https://t.co/e2VNB4uw97"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:41.000Z",
            "id": "1284812902684258305",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 number=singular] dia com alerta no m\u00eas. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:41.000Z",
            "id": "1284812902227034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:40.000Z",
            "id": "1284812901270740994",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-19T11:30:40.000Z",
            "id": "1284812900830306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 acumula 2,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1181234672476532737",
            "created_at": "2020-07-19T10:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 38,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284798059591892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discurso Completo do nosso Presidente @AndreCVentura no Com\u00edcio de ontem em Viseu no Parque Municipal da Radial de Santiago\n\nYouTube V\u00eddeo\n\nhttps://t.co/xZRP34SLcK"
        },
        {
            "author_id": "871695243200036868",
            "created_at": "2020-07-19T04:33:38.000Z",
            "id": "1284707950838394882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds andar de skate na frente dos carros/motos e arriscar a vida \n\nvontade de ir no parque municipal s\u00f3 pra fzr isso e voltar"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-19T03:02:04.000Z",
            "id": "1284684906233319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f Condu\u00e7\u00e3o de visitantes, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, transporte terrestre: o Parque Nacional da Serra da Bodoquena vai contar com mais servi\u00e7os para os visitantes. Cadeia do ecoturismo ativada: emprego, renda e mais recursos para a conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/0MsPHCfBs1 https://t.co/EEuHbPhrVy"
        },
        {
            "author_id": "1225797518165979136",
            "created_at": "2020-07-19T02:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "733778631386923008",
                        "start": 0,
                        "username": "Popeye_peye"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284682431988105222",
            "in_reply_to_user_id": "733778631386923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Popeye_peye parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "903279900366434304",
            "created_at": "2020-07-19T02:09:47.000Z",
            "id": "1284671748915503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o Mario me chamando pra dar um rol\u00ea no parque nacional de Michigan e comer um sandu\u00edche de manteiga de amendoim?? amo\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/ffxCxoAJeb"
        },
        {
            "author_id": "1282049585880367105",
            "created_at": "2020-07-19T01:48:43.000Z",
            "id": "1284666448636502023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Chandless no interior do Estado do Acre tem infraestruturas como : Banheiro,  Dormit\u00f3rios,  Internet Wifi sem fio etc... https://t.co/BoKy5uX04t"
        },
        {
            "author_id": "2996909447",
            "created_at": "2020-07-19T01:41:15.000Z",
            "id": "1284664568325832706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To ouvindo postcast sobre o parque nacional no cerrado e s\u00f3 de ouvir o sutaque das pessoas que moram l\u00e1 ja me da vontade de chorar simplesmente pela emo\u00e7\u00e3o de ouvir esse sotaque t\u00e3o gostoso, ouvir pessoas t\u00e3o fant\u00e1sticas que ajudam a preservar nosso pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "759848226543374336",
            "created_at": "2020-07-19T01:32:26.000Z",
            "id": "1284662350033891333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/SW2vrCaoDe"
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2020-07-19T01:05:05.000Z",
            "id": "1284655465192984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVAN\u00c7OS NA LUTA PELA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DA SABIAGUABA \n\n1. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual emitiu recomenda\u00e7\u00e3o para suspender o licenciamento e autoriza\u00e7\u00e3o de qualquer empreendimento na APA da Sabiaguaba;"
        },
        {
            "author_id": "1225797518165979136",
            "created_at": "2020-07-19T00:48:35.000Z",
            "id": "1284651314258022400",
            "in_reply_to_user_id": "1252303625029922817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DesconfioDisso parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-07-19T00:36:38.000Z",
            "id": "1284648305243369472",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcc3\ud83d\uddbc\nConfira o post completo sobre o edital aberto no Parque Nacional do Descobrimento: https://t.co/ijHBFW6gw0"
        },
        {
            "author_id": "1225797518165979136",
            "created_at": "2020-07-19T00:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1036401389365342208",
                        "start": 0,
                        "username": "SamiraaRebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284647172051542017",
            "in_reply_to_user_id": "1036401389365342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamiraaRebelo parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "1054712485587140609",
            "created_at": "2020-07-19T00:28:26.000Z",
            "id": "1284646240651743233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Residencial Castelfranco, no C\u00f3rrego Grande,em Florian\u00f3polis.\n.\nBem ao lado do Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande, \u00e1rea verde de lazer.\n.\n Apartamentos de 83,76m\u00b2 a 102,97m\u00b2 de \u00e1rea privativa, 2 e 3 dormit\u00f3rios com\u2026 https://t.co/laZKgFbY3Q"
        },
        {
            "author_id": "2963059960",
            "created_at": "2020-07-18T23:16:39.000Z",
            "id": "1284628179680886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/I2mNJGca53"
        },
        {
            "author_id": "706615374742200320",
            "created_at": "2020-07-18T23:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "711605434948329472",
                        "start": 0,
                        "username": "dezasstre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284625827062329344",
            "in_reply_to_user_id": "711605434948329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dezasstre Nossa eu sou muito aventureiro com \u00e1gua,eu n\u00e3o tenho tanto medo assim pra vc ter no\u00e7\u00e3o quando eu era crian\u00e7a eu pulei dentro da \u00e1gua no parque Municipal que tem aqueles cisnes gigantes sabe,e o brinquedo tava girando,eu n\u00e3o podia v\u00ea \u00e1gua que eu queria nadar kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1280734866330484736",
            "created_at": "2020-07-18T23:05:31.000Z",
            "id": "1284625376229175297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3) Sintra \n  &gt; Parece um conto de fadas, localizada num parque nacional e repleta de pal\u00e1cios e castelos. Parece um filme \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udccdPal\u00e1cio Nacional da Pena \ud83d\udccdPal\u00e1cio do Monserrate \ud83d\udccdSerra de Sintra \n\ud83d\udccdPal\u00e1cio das Regaleiras https://t.co/eEvhuXSEaP"
        },
        {
            "author_id": "1280734866330484736",
            "created_at": "2020-07-18T22:46:18.000Z",
            "id": "1284620540943183874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) Cascais\n &gt; Uma combina\u00e7\u00e3o de praias bonitas, paisagens hist\u00f3ricos e parques admir\u00e1veis!\n\ud83d\udccdParque Nacional de Sintra-Cascais \ud83d\udccdCidadela de Cascais \ud83d\udccdBoca do inferno \ud83d\udccdMarina \ud83d\udccdPraia da Concei\u00e7\u00e3o https://t.co/zJ0IQeh8qL"
        },
        {
            "author_id": "3126936641",
            "created_at": "2020-07-18T22:44:24.000Z",
            "id": "1284620061030916096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhore quando tiver em alguma situa\u00e7\u00e3o inesperada, seja antifr\u00e1gil!\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udcccPo\u00e7o das cobras - Parque municipal de Nova Igua\u00e7u - RJ\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#energizando_nas_trilhas #rioilove #nosnatrip #tripcariocarj\u2026 https://t.co/eWzXWi5bZl"
        },
        {
            "author_id": "2385722412",
            "created_at": "2020-07-18T22:43:54.000Z",
            "id": "1284619935726145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8https://t.co/ghaBWFUEt5\n\nNuestro nuevo IG \ud83d\udc49\ud83c\udffchttps://t.co/b4GrFqrGYf https://t.co/F2kHJU13eN"
        },
        {
            "author_id": "797854657699868672",
            "created_at": "2020-07-18T22:39:33.000Z",
            "id": "1284618843248373761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miseric\u00f3rdia o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabriu???? Eu tenho que ir j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-07-18T22:33:20.000Z",
            "id": "1284617276575145986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1260,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 154
            },
            "text": "Vale Encantando, Parque Nacional do Capara\u00f3 - ES/MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/pKfF8VyGCa"
        },
        {
            "author_id": "1639434408",
            "created_at": "2020-07-18T22:27:24.000Z",
            "id": "1284615785500094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano... botaram fogo na pedra da mina!!! o pico mais alto do estado de SP, que fica na serra da mantiqueira que no caso \u00e9 uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O, 400 hectares pegando fogo e os bombeiros n\u00e3o t\u00e3o conseguindo apagar... a vegeta\u00e7\u00e3o daquele lugar \u00e9 MT preciosa... VAI TOMAR NO CU"
        },
        {
            "author_id": "1181234672476532737",
            "created_at": "2020-07-18T22:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 19,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284613943361712128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Nosso Presidente @AndreCVentura a discursar em Viseu no Com\u00edcio do Chega - Parque Municipal da Radial de Santiago https://t.co/CUACaqXji8"
        },
        {
            "author_id": "4725222502",
            "created_at": "2020-07-18T22:08:56.000Z",
            "id": "1284611136135090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Kiki fugiu na estrada nacional 304-1, mesmo \u00e0 entrada de Lindoso, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/UZBy0IKuZk"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-18T21:34:38.000Z",
            "id": "1284602504362196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, Maca\u00e9 RJ\n\nhttps://t.co/vcH44XXwGT\n\n#macae #riodejaneiro #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonorio #turisrio #restinga #areadeprotecao\u2026 https://t.co/ezYWO6FT5Z"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-07-18T21:30:28.000Z",
            "id": "1284601453940576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 PARQUE NACIONAL VOLCAN ARENAL:\nA biodiversidade da Costa Rica encanta os visitantes e os p\u00e1ssaros que habitam as terras costarriquenhas arrebatam nossos \ud83d\udc99\u2764\ufe0f.\n.\nFotografei este lindo p\u00e1ssaro no Parque Nacional\u2026 https://t.co/8Rk8ZYeiNQ"
        },
        {
            "author_id": "88762642",
            "created_at": "2020-07-18T21:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "30342278",
                        "start": 1,
                        "username": "karinabuhr"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "68785080",
                        "start": 24,
                        "username": "culturalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284598305012330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@karinabuhr falando no @culturalivre sobre fazer \"uma m\u00fasica alienadinha, de amor\" me lembrou Ma\u00edra Baldaia introduzindo uma can\u00e7\u00e3o num show no Parque Municipal dizendo que \"mulher preta tamb\u00e9m ama\"."
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2020-07-18T21:01:47.000Z",
            "id": "1284594237460361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/B1vpnYcE1o"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-07-18T20:18:58.000Z",
            "id": "1284583464075919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de banho.\n#sabadou #mergulho #salvamento #bombeiros #apajo\u00e3oleite #parquesdegoi\u00e1s em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/osMOQBKYGT"
        },
        {
            "author_id": "1236339522012622849",
            "created_at": "2020-07-18T20:09:09.000Z",
            "id": "1284580990569132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds tempos que o noia me levava pra passear no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2020-07-18T19:52:34.000Z",
            "id": "1284576817563799556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO DE UM RINOCERONTE QUE SEGUE UM CARRO - AP\u00d3S ESCAPAR DO PARQUE NACIONAL DE KAZIRANGA, NO NORDESTE DA \u00cdNDIA\u2757\ufe0f\n\nOS ANIMAIS ESCAPARAM DO PARQUE, DEPOIS DE GRANDES INUNDA\u00c7\u00d5ES, POR CAUSA DAS CHUVAS PESADAS\u2757\ufe0f https://t.co/NWzBG2jqoH"
        },
        {
            "author_id": "63131943",
            "created_at": "2020-07-18T19:38:25.000Z",
            "id": "1284573258394763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2720 Medalha 31 - Circuito Caixa Cross Parques 2015 \u2194 25/04/2015 \u2194 Local: Floresta Nacional - Taguatinga \u2194 31/79\n#tbtminhasmedalhas \ud83d\udd1d\ud83c\udf1f\u2934\n#desafio100kmpormes, 01 a 31 de Julho. Treino 13/31 \u2194 53 de \ud83d\udcafkm\ud83c\udfc3 https://t.co/efu5KZgXmU"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-18T19:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1284572519144579078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geira @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iHgVqR1wko"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-18T19:30:58.000Z",
            "id": "1284571384077783041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On heatwave mode \ud83d\uddfb em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5lL1fo5ekh"
        },
        {
            "author_id": "511170787",
            "created_at": "2020-07-18T19:13:45.000Z",
            "id": "1284567050002862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e suas atra\u00e7\u00f5es s\u00e3o destaque na TV Brasil https://t.co/tJ5EBo9oyB"
        },
        {
            "author_id": "58950436",
            "created_at": "2020-07-18T18:23:29.000Z",
            "id": "1284554398631370752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na natureza \u00e9 onde nos encontramos \n. \n. \n. \n. \n.\n. \n. \n#ibitipoca #mg #minasgerais #natureza #nature #equil\u00edbrio #resili\u00eancia em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/gxZwOvvGeC"
        },
        {
            "author_id": "920725976526524417",
            "created_at": "2020-07-18T17:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "8816892",
                        "start": 101,
                        "username": "echoes4ever"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3581,
                        -22.9428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1284547540499591168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio hoje de manh\u00e3 no Parque Estadual da Pedra Branca, indo pela Taquara, ap\u00f3s o Frei Luiz...\nEu, @echoes4ever e Rodrigo Ruoff. em Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro https://t.co/Edu4Al3K8V"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-18T17:55:53.000Z",
            "id": "1284547453203525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minha amiga Giselda Dutra, no alto da Serra do Esp\u00edrito no Jalap\u00e3o-TO, vendo o dia a. amanhecer. Viajem na nossa viagem. em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/jOt7CbneYb"
        },
        {
            "author_id": "1184653983417278464",
            "created_at": "2020-07-18T17:54:29.000Z",
            "id": "1284547102010310659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mar de aventuras!!! em Joaozinho da Matinha Reserva Biologica https://t.co/Xidir5LzQv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2020-07-18T17:53:59.000Z",
            "id": "1284546974453313542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Alagoas \u00e9 abrigo para um dos p\u00e1ssaros mais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o do mundo https://t.co/DqnJGe9zuS"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-07-18T17:04:28.000Z",
            "id": "1284534516405731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende mais de 250 kg de pescado no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/pZiponswSs"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-07-18T16:49:55.000Z",
            "id": "1284530854350540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Descida de Pre\u00e7o! Glamping no Parque Nacional da Peneda &amp;#8211; Ger\u00eas no Ver\u00e3o! Tenda de luxo no Selina Ger\u00eas desde \u20ac24.50 por pessoa c/ canc. gr\u00e1tis! Outono desde \u20ac14.50 por pessoa!\nhttps://t.co/TXT4lNFhrx"
        },
        {
            "author_id": "2991844246",
            "created_at": "2020-07-18T16:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "862035705664602112",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarAugustoEl3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284524948153827329",
            "in_reply_to_user_id": "862035705664602112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarAugustoEl3 S\u00f3 andava de cavalo no parque municipal...e 1 vez l\u00e1 pra 2006 na fazenda do pai de uma amiga...mas sou encantada por eles"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2020-07-18T16:01:04.000Z",
            "id": "1284518559280963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo limite do Parque Estadual do Juquery. https://t.co/gzc1Oh1giJ"
        },
        {
            "author_id": "3676537042",
            "created_at": "2020-07-18T15:50:16.000Z",
            "id": "1284515841929891842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade de ir num buteco beber cerveja, tequila e comer torresmo de barriga, que saudade de ir no parque municipal ver os patinhos por duas horas, que saudade de tomar caldo de mocot\u00f3 ao lado de 32 pessoas num espa\u00e7o de 10 m\u00b2, que saudade"
        },
        {
            "author_id": "1056277978328563713",
            "created_at": "2020-07-18T15:48:19.000Z",
            "id": "1284515350890061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque nacional hoje, nossa ME AGUARDE TERE CITY"
        },
        {
            "author_id": "747792573612326912",
            "created_at": "2020-07-18T15:25:46.000Z",
            "id": "1284509677372477442",
            "in_reply_to_user_id": "747792573612326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UCs por biomas: Amaz\u00f4nia 352, Caatinga 208, Cerrado 444, Mata Atl\u00e2ntica 1.447, Pampa 34, Pantanal 25... Por % de \u00e1rea protegida: Amaz\u00f4nia 28,6%, Caatinga 9%, Cerrado 8,7%, Mata Atl\u00e2ntica 10,9%, Pampa 3%, Pantanal 4,3%.\nhttps://t.co/BVgJaOcc3D"
        },
        {
            "author_id": "752996342",
            "created_at": "2020-07-18T15:18:41.000Z",
            "id": "1284507893140721667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE MICHINGAN KKKKKKKKKKK FAZER PIQUENIQUE KKKKKKKK https://t.co/jRgJq3njlr"
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2020-07-18T15:09:14.000Z",
            "id": "1284505516048293891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERG\u00caNCIA - AJUDA - URGENTE\n\nInc\u00eandio em larga extens\u00e3o da Serra da Mantiqueira amea\u00e7a a fauna, flora, vidas humanas e o Parque Nacional de Itatiaia no Vale do Para\u00edba. S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Minas Gerais. \n\nO\u2026 https://t.co/SwbCB7u0P5"
        },
        {
            "author_id": "983243179",
            "created_at": "2020-07-18T14:57:16.000Z",
            "id": "1284502505087524865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "How is stepping back a move forward? Missing this day!\n\nPhoto by polyaraujofotografia \ud83d\udcf8 @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/3LN9t7v2D7"
        },
        {
            "author_id": "69612827",
            "created_at": "2020-07-18T14:46:29.000Z",
            "id": "1284499790336794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que not\u00edcia boa! \ud83d\udc9a O IBAMA embargou o loteamento das Dunas da Sabiaguaba. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental n\u00e3o se vende. \u00c9 mais uma vit\u00f3ria parcial, mas refor\u00e7a que estamos do lado certo da Hist\u00f3ria, na defesa do patrim\u00f4nio ambiental de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "1257298669679738882",
            "created_at": "2020-07-18T14:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1184986622724657152",
                        "start": 0,
                        "username": "larydoguaravita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284497148277657600",
            "in_reply_to_user_id": "1184986622724657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larydoguaravita \"Parque nacional de Michigan\" rachei o bico agr"
        },
        {
            "author_id": "1026504480496463872",
            "created_at": "2020-07-18T14:31:39.000Z",
            "id": "1284496055728508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei q dei maior rolez\u00e3o com o Travis Scott e a a Cardi B no parque nacional kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2525631979",
            "created_at": "2020-07-18T14:18:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "2525631979",
                        "start": 164,
                        "username": "MoteAlex"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27036965,
                        -20.25850829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1284492696405438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha em Pedra Azul  (essa trilha foi fora do Parque Estadual da Pedra Azul)- Fotos ano 2019 - Como \u00e9 bom essa sensa\u00e7\u00e3o de misturas de sentimentos:\nMedo;\nCoragem; @MoteAlex  - #trilhaseaventuras  #trilhasolo #trilha\u2026 https://t.co/Rc0w3OEPOu"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-18T14:01:03.000Z",
            "id": "1284488355401674759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/HDopsAHKDc"
        },
        {
            "author_id": "160711313",
            "created_at": "2020-07-18T13:49:50.000Z",
            "id": "1284485532685402114",
            "in_reply_to_user_id": "160711313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedra na verdade se chama Pedra da Bigorna e fica localizada na Zona Oeste do Rio de Janeiro, no Parque Estadual da Pedra Branca, na Barra da Guaratiba.\n\n\u00c9 poss\u00edvel chegar de carro at\u00e9 bem pr\u00f3ximo e depois ter\u00e1 uma pequena trilha de 2 km que dura 40 minutos at\u00e9 chegar na pedra. https://t.co/PAVI3kl8hu"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-07-18T13:21:34.000Z",
            "id": "1284478418873131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O SERRAS E DUNAS\nBahia \u2013 Piau\u00ed \u2013 Cear\u00e1 \u2013 Maranh\u00e3o\n\nDe 03 a 17 JANEIRO 2021\nInscri\u00e7\u00f5es Abertas\n\nROTEIRO:\nVit\u00f3ria da Conquista (ponto de encontro) \u2013 Chapada Diamantina \u2013 Represa de Sobradinho \u2013 Parque Nacional\u2026 https://t.co/7Buz5XVkZ9"
        },
        {
            "author_id": "1260252747326201856",
            "created_at": "2020-07-18T12:37:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2409758851",
                        "start": 0,
                        "username": "mptn3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284467269989470210",
            "in_reply_to_user_id": "2409758851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mptn3 Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-18T11:41:24.000Z",
            "id": "1284453214495137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fGlQTCs2mk"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2020-07-18T11:35:11.000Z",
            "id": "1284451649499660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "H\u00e1 registros de 17 choquinhas-de-alagoas em \u00e1rea da Mata Atl\u00e2ntica no estado e estima-se que existam apenas cerca de 50 delas. Pesquisadores se mobilizam para que ave n\u00e3o desapare\u00e7a. https://t.co/IUAvaiQ9YB https://t.co/IUAvaiQ9YB"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-18T11:30:15.000Z",
            "id": "1284450404441325569",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020. O principal tipo de desmatamento foi minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-18T11:30:14.000Z",
            "id": "1284450403950555136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia setembro de Julho de 2020, o Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 number=singular] dia com alerta no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-18T11:30:14.000Z",
            "id": "1284450402994282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local soma 2,47 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. No dia 9 de Julho de 2020, o Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "899387691476897794",
            "created_at": "2020-07-18T10:56:33.000Z",
            "id": "1284441924477255680",
            "in_reply_to_user_id": "899387691476897794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26aa\ufe0fRB Leipzig: Est\u00e1dio Ant\u00f3nio Coimbra da Mota (Estoril)\n\ud83d\udd35\ud83d\udd34PSG: Alcochete (Academia Sporting CP)\n\ud83d\udd35\u26aa\ufe0fManchester City o Real Madrid: Cidade do Futebol (Federaci\u00f3n Portuguesa)\n\ud83d\udd34\u26aa\ufe0fBayern o Chelsea: Parque Municipal de Mafra"
        },
        {
            "author_id": "1070088307894349825",
            "created_at": "2020-07-18T10:55:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 78,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284441717647839233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201c Espero-vos esta tarde em Viseu, no Parque Municipal da Radial de Santiago.\u201d @AndreCVentura https://t.co/8OCDbbdcTO"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2020-07-18T10:46:59.000Z",
            "id": "1284439519090085890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom Dia..... saudades do Parque Estadual do Utinga..... https://t.co/PppptImDao"
        },
        {
            "author_id": "22017142",
            "created_at": "2020-07-18T10:24:43.000Z",
            "id": "1284433916099801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penacova comemorou ontem o seu feriado municipal com uma cerim\u00f3nia \u201cespecial\u201d, no Parque Municipal \u201cT\u00e9nis\u201d, inaugurado na ocasi\u00e3o, com a presen\u00e7a da ministra da Coes\u00e3o Territorial, Ana Abrunhosa, que foi alvo de uma homenagem.\n\n#feriado #Penacova https://t.co/Xh8jQclBWA https://t.co/dytVeyJqyX"
        },
        {
            "author_id": "61330854",
            "created_at": "2020-07-18T07:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "821225586",
                        "start": 0,
                        "username": "jcsqueiroz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284386085360082944",
            "in_reply_to_user_id": "61330854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jcsqueiroz Ainda h\u00e1 gente de Esquerda que quer que a Floresta Nacional seja do Estado. \n\nPara que?\n\nEste Governo \u00e9 um governo de incompetentes que n\u00e3o quer saber de nada."
        },
        {
            "author_id": "768871254178799616",
            "created_at": "2020-07-18T03:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "206167182",
                        "start": 0,
                        "username": "mthcoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284335182196158468",
            "in_reply_to_user_id": "206167182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mthcoa A do meu quarto tem vista pro parque municipal de Bh \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1061226020",
            "created_at": "2020-07-18T02:50:03.000Z",
            "id": "1284319493691445249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fall Creek Falls - Tennessee. Conhecendo as maravilhas que Deus fez em Fall Creek Falls State Park https://t.co/uozwYiGt2P"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2020-07-18T01:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3167570146",
                        "start": 0,
                        "username": "schaianagrade"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 15,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1284306671796445184",
            "in_reply_to_user_id": "3167570146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@schaianagrade @andrearoeirap Infelizmente n\u00e3o \u00e9....\u00e9 a borda do Parque Nacional das Emas em Chapad\u00e3o do C\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "1262048174048452609",
            "created_at": "2020-07-18T01:27:37.000Z",
            "id": "1284298747846033409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Alagoas \nParque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/eaXRVY5abi"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2020-07-18T01:22:51.000Z",
            "id": "1284297548241543169",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa do ex-governador do Cear\u00e1 Cid Gomes (PDT) foi multada em R$ 6 milh\u00f5es por constru\u00e7\u00e3o de empreendimento imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra da Meruoca, a 251 km de Fortaleza. \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "1265151504958267392",
            "created_at": "2020-07-18T01:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1228832672757276672",
                        "start": 121,
                        "username": "IgorSoares_SP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "1284293579779846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Parque Municipal. \ud83c\udf33\nO primeiro da hist\u00f3ria de Itapevi. Fruto de um trabalho s\u00e9rio e de uma gest\u00e3o competente. Parab\u00e9ns @IgorSoares_SP https://t.co/xFCFHbzSgM"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2020-07-18T00:55:25.000Z",
            "id": "1284290647097257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se botarem uma placa na beira da avenida elencando-a como monumento natural, vira uma bela duma pokestop https://t.co/go2pAyORi0"
        },
        {
            "author_id": "1269743228753936384",
            "created_at": "2020-07-17T23:57:39.000Z",
            "id": "1284276109463486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale aproveitar esse momento de destaque, pra informar a popula\u00e7\u00e3o sobre a situa\u00e7\u00e3o da RESERVA BIOL\u00d3GICA do Pq. Equitativa, em Santa Cruz da Serra, que est\u00e1 sendo cada vez mais destruida por causa das pessoas que entram no monte para fins religiosos + https://t.co/PSutvlZq9o"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-07-17T23:55:17.000Z",
            "id": "1284275511024398342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa gatinha est\u00e1 passeando pelas matas da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Houve reintrodu\u00e7\u00e3o hoje https://t.co/GuYPBKgVKB"
        },
        {
            "author_id": "203403679",
            "created_at": "2020-07-17T23:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "766711689043648513",
                        "start": 0,
                        "username": "mascoparlo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284275032638840832",
            "in_reply_to_user_id": "766711689043648513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mascoparlo o parque nacional, em niteroi"
        },
        {
            "author_id": "1258807849582551040",
            "created_at": "2020-07-17T23:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "2533276542",
                        "start": 35,
                        "username": "VictorAerden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284273452732555266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 \u2764\ufe0f \ud83d\udcf7 @victoraerden\n.\n#parquenacionalbanff #canada_true em Banff National Park https://t.co/KSpk6kf0mb"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-07-17T23:26:12.000Z",
            "id": "1284268191611527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida por pesca predat\u00f3ria ap\u00f3s ser flagrada com mais de 80 kg de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/acq7LRMy6l"
        },
        {
            "author_id": "466509106",
            "created_at": "2020-07-17T22:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "952192959121895424",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaYuri6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284257544836390919",
            "in_reply_to_user_id": "952192959121895424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaYuri6 Onde ele tava \u00e9 at\u00e9 proibido passar, detr\u00e1s de onde n\u00f3s est\u00e1vamos \u00e9 \u00e1rea protegida, com cerca e tudo. Eu avistei, mandei elas se levantarem a\u00ed ele percebeu e fugiu...tava olhando fotos e recordei, pensando se errei n\u00e3o chamar algu\u00e9m..."
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-17T22:38:28.000Z",
            "id": "1284256180811030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Formosa, Parque Nacional da Serra do Divisor, Cruzeiro do Sul AC\n\nhttps://t.co/29jTQ5Kjdg\n\n#cruzeirodosul #acre #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonoacre #parquenacional\u2026 https://t.co/YP3WI87AwU"
        },
        {
            "author_id": "1211498531464155136",
            "created_at": "2020-07-17T22:38:23.000Z",
            "id": "1284256160342835201",
            "in_reply_to_user_id": "1211498531464155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nig\u00e9ria, um pa\u00eds africano que fica no Golfo da Guin\u00e9, tem muitos monumentos naturais e reservas de animais selvagens. \u00c1reas protegidas como o Parque Nacional do Rio Cross e o Parque Nacional Yankari t\u00eam cachoeiras, densas florestas, savanas e habitats de primatas raros. https://t.co/UsQ9t9kS5C"
        },
        {
            "author_id": "1211498531464155136",
            "created_at": "2020-07-17T22:35:15.000Z",
            "id": "1284255371163578368",
            "in_reply_to_user_id": "1211498531464155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canad\u00e1. As vastas regi\u00f5es de natureza selvagem do Canad\u00e1 compreendem o Parque Nacional de Banff, repleto de lagos nas Montanhas Rochosas. Abriga tamb\u00e9m as Cataratas do Ni\u00e1gara, um famoso conjunto de enormes cachoeiras. Quero ir no outono e descer de barril igual o pica-pau https://t.co/aFQabIj6yb"
        },
        {
            "author_id": "782403487598571521",
            "created_at": "2020-07-17T22:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1284255252544356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece esse para\u00edso?\nEssa praia est\u00e1 na \"minha lista\" das 10 melhores praias de Guarapari\nFaz parte do Parque Natural Municipal Morro da Pescaria. \n.\n\ud83c\udf34\ud83c\udfd6\ufe0f Praia do Ermit\u00e3o\n.\nPra se chegar a essa praia \u00e9 preciso\u2026 https://t.co/bhO5vJOp9H"
        },
        {
            "author_id": "1284140234251341824",
            "created_at": "2020-07-17T22:32:49.000Z",
            "id": "1284254757067030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o nome artista:  Osvaldo Laurentino,  diploma nenhum  curso nenhum, escolaridade  somente o ensino fundamental completo  viveu at\u00e9  maio de 2020  evang\u00e9lico da Assembleia minist\u00e9rio de Madureira  no munic\u00edpio de Augusto Corr\u00eaa  na Reserva   extrativista  do Arai /PA .\narte manual https://t.co/Px7Dz9RDu8"
        },
        {
            "author_id": "110558378",
            "created_at": "2020-07-17T22:17:40.000Z",
            "id": "1284250945103310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parques nacionais eua que poderiam facilmente ser parques nacionais br:\n\nYellowstone National Park - Parque Nacional da Pedra Amarela\n\nBig Bend National Park - Parque Nacional da Curva Grande\n\nRedwood National Park - Parque da Madeira Vermelha"
        },
        {
            "author_id": "1544201047",
            "created_at": "2020-07-17T22:00:04.000Z",
            "id": "1284246515645636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCA Ambiental, protocolou em 2019, um pedido de implanta\u00e7\u00e3o de Aterro Sanit\u00e1rio Industrial na MS-040 nas margens da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Guariroba. Houve a audi\u00eancia p\u00fablica e foram solicitados novos estudos. Semana passada, ela entrou com novo EIA e RIMA. https://t.co/PxoKqHuSF8"
        },
        {
            "author_id": "3304692101",
            "created_at": "2020-07-17T21:52:31.000Z",
            "id": "1284244618775797767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Veneza promove primeira audi\u00eancia p\u00fablica virtual para apresenta\u00e7\u00e3o de parque municipal\nhttps://t.co/UhbaQQ8QuX https://t.co/S7jgUyG7Yn"
        },
        {
            "author_id": "252805212",
            "created_at": "2020-07-17T21:51:03.000Z",
            "id": "1284244246908809218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote o roteiro! Uma viagem de moto subindo a Serra Verde Imperial em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 \u00c9 at\u00e9 Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro, que viajamos nesta edi\u00e7\u00e3o do #BrasilSobreDuasRodas, j\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay. | Acesse https://t.co/4O0rVawMpK"
        },
        {
            "author_id": "361897752",
            "created_at": "2020-07-17T21:47:11.000Z",
            "id": "1284243274551758849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote o roteiro! Uma viagem de moto subindo a Serra Verde Imperial em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 \u00c9 at\u00e9 Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro, que viajamos nesta edi\u00e7\u00e3o do #BrasilSobreDuasRodas, j\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay. | Acesse https://t.co/rK5ajPDI6Z https://t.co/VRYIupOhoM"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-07-17T21:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "226409689",
                        "start": 0,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "61349660",
                        "start": 14,
                        "username": "vinnaum"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "87487749",
                        "start": 23,
                        "username": "AlertaRio"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "61349660",
                        "start": 247,
                        "username": "vinnaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284237789740105738",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OperacoesRio @vinnaum @AlertaRio Pra quem optar por visitar o Parque durante o fim de semana, todas as regras de reabertura est\u00e3o no link https://t.co/ab8mjVThXv . S\u00f3 acessar e conferir pra que a visita seja correta e segura pra todos! Bela foto @vinnaum ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2020-07-17T21:13:24.000Z",
            "id": "1284234772357812225",
            "in_reply_to_user_id": "21892364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o do animal, que chegou a ser considerado extinto, hoje cresce na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Feliciano Miguel Abdala gra\u00e7as a um trabalho de mais de 30 anos da cientista Karen Strier e de sua equipe, que recebe h\u00e1 mais de 10 anos nosso apoio."
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2020-07-17T21:04:40.000Z",
            "id": "1284232575549145089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla \u00e9 detida por pesca predat\u00f3ria ap\u00f3s ser flagrada com mais de 80 kg de peixes em parque\u00a0estadual https://t.co/zsmalX907M"
        },
        {
            "author_id": "129216379",
            "created_at": "2020-07-17T20:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "900348469",
                        "start": 171,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284231267366641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um absurdo =&gt; \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Sabiaguaba, em #Fortaleza, #Ceara! SALVEM AS DUNAS DA SABIAGUABA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZY3xODsz3Q via @change_br  \n#environment #SoSMeioAmbiente #SOSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "794215989164568576",
            "created_at": "2020-07-17T20:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1219309557576544257",
                        "start": 0,
                        "username": "LaraRonsoni"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "758446144338919424",
                        "start": 13,
                        "username": "GiovannaAmorel1"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "173146830",
                        "start": 30,
                        "username": "LaisGasperotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284225738829422594",
            "in_reply_to_user_id": "1219309557576544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaraRonsoni @GiovannaAmorel1 @LaisGasperotto Kkkkkkkk lara andando 1 hora ao redor do parque municipal no sentudo contr\u00e1rio ao F\u00e1bio kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1030949177528918023",
            "created_at": "2020-07-17T20:33:32.000Z",
            "id": "1284224739364474881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara ta mais chapado q aquela regi\u00e3o da bahia q tem um parque nacional https://t.co/3PRHmxOas2"
        },
        {
            "author_id": "869676441872584704",
            "created_at": "2020-07-17T20:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "377061898",
                        "start": 0,
                        "username": "mandssaura"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1248085942856036353",
                        "start": 12,
                        "username": "iibo0nk"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1304429418589290497",
                        "start": 21,
                        "username": "ShitDeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284223143972950016",
            "in_reply_to_user_id": "377061898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mandssaura @iibo0nk @shitdeb @bassicore Caraca voc\u00ea t\u00e1 difamando o monumento natural mais bonito de todo o Maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1111014737981161472",
            "created_at": "2020-07-17T20:17:32.000Z",
            "id": "1284220715185602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A new nurse frog, Allobates pacaas, from Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos, state of Rond\u00f4nia, Brazil, named by Melo-Sampaio (2020, https://t.co/LJYJ4QUPNj; https://t.co/j4oPlQX8FD). https://t.co/ThnsevD6EC"
        },
        {
            "author_id": "1149763140680392706",
            "created_at": "2020-07-17T20:12:12.000Z",
            "id": "1284219369925550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os moradores da regi\u00e3o do Morumbi que pediram a constru\u00e7\u00e3o de um muro para isolar a favela de Parais\u00f3polis? Queriam impedir o acesso deles ao novo parque municipal #murossociais"
        },
        {
            "author_id": "2970646077",
            "created_at": "2020-07-17T19:55:36.000Z",
            "id": "1284215192717590529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria juntar umas 3 pessoas pra fazer trilha no parque municipal de n.i, t\u00f4 procurando no grupo de trilha q participo, tomara que eu consiga"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-17T19:47:30.000Z",
            "id": "1284213155640549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bela Vista autua infratora em R$ 15,6 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa, inclusive, em \u00e1rea protegida de matas ciliares de c\u00f3rrego Caracol.\nhttps://t.co/kggy2y4GA8 https://t.co/Vzg44aFiHP"
        },
        {
            "author_id": "50832416",
            "created_at": "2020-07-17T19:46:09.000Z",
            "id": "1284212815323168769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Am\u00e2ncio, Parque Nacional de Jericoacoara \u26f1\n\nFoto: derikferreira \n#fortaljeri #jericoacoara #jeri #ceara https://t.co/ND7uhjkJgA"
        },
        {
            "author_id": "330014111",
            "created_at": "2020-07-17T19:31:00.000Z",
            "id": "1284209003040571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ecoturismo local \u00e9 o grande diferencial da cidade, dos 100km de costa, 80% se encontra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pelo P.E.Serra do Mar\nDentro deste territ\u00f3rio existem percursos sentido ao sul ou norte da cidade, e algumas que t\u00eam como destino as praias desertas\n\n#ubatuba https://t.co/6lz0J8OQu3"
        },
        {
            "author_id": "2970646077",
            "created_at": "2020-07-17T19:30:43.000Z",
            "id": "1284208933599678466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai eu quero fazer trilha, t\u00f4 num grupo de trilha e viagens que eu t\u00f4 encantada com cada lugar lindo que tem nesse brasil, vou aproveitar que o parque municipal de n.i t\u00e1 aberto e vou fazer trilha por l\u00e1 \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1240667675623403530",
            "created_at": "2020-07-17T19:17:51.000Z",
            "id": "1284205692031848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal realizou opera\u00e7\u00e3o para prender integrantes de organiza\u00e7\u00e3o criminosa que atuava com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 no distrito de Vila Nova Samuel, Candeias do Jamari. A\u2026 https://t.co/W2SWkzfBLR"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-17T19:06:27.000Z",
            "id": "1284202825841405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rabiosque garrano @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Nk7GNNOEGy"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2020-07-17T19:03:00.000Z",
            "id": "1284201955968024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que voc\u00ea n\u00e3o pode perder em Puerto Morelos?\n\n\u2611\ufe0f Parque Nacional Arrecife\n\n\u2611\ufe0f Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Marin\n\n\u2611\ufe0f Cenotes Kin-Ha \n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/w85ah9OekE"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2020-07-17T18:57:07.000Z",
            "id": "1284200475961720834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna ainda n\u00e3o tem previs\u00e3o de reabertura, mas voc\u00ea j\u00e1 pode matar a saudade da natureza indo ao Mangal, n\u00e3o temos ci\u00fames \ud83d\ude09 https://t.co/kNS6H3RK03"
        },
        {
            "author_id": "3194743336",
            "created_at": "2020-07-17T18:42:25.000Z",
            "id": "1284196776640217094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL: PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS https://t.co/akPgvZtGIw https://t.co/yY4oFhrtlV"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2020-07-17T18:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1284196316747374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havemos de voltar! #sunset no P.N de Kissama #PordoSol interrompido pelas lindas \u00e1rvores Opuntia Euphorbia Consp\u00edcua (e n\u00e3o, n\u00e3o s\u00e3o cactos !)... @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/sCY8PIKyML"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2020-07-17T18:27:26.000Z",
            "id": "1284193005424062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho contribui para restaura\u00e7\u00e3o florestal das \u00e1reas mineradas e prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera =&gt; https://t.co/aelIzLMqLJ #G1"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2020-07-17T18:17:49.000Z",
            "id": "1284190586799624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o multados devido a pescaria em local proibido no Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/VuPt6RGXqA https://t.co/cSl2sxDBPr"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2020-07-17T18:16:49.000Z",
            "id": "1284190335879589890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul (ES) recebe melhorias\nhttps://t.co/6Q8jPHwi6o\n#revistahoteis #pedraazul https://t.co/jre7Xb4Hsu"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2020-07-17T17:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "253034260",
                        "start": 262,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284177024584646656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional Contendas do Sincor\u00e1 (FLONA-CS) na Bahia, \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da #Caatinga a inserir sua lista no Cat\u00e1logo de Plantas das UCs do Brasil. A lista conta com 283 esp\u00e9cies de plantas e um banco de imagens. https://t.co/VcTiGtBzBQ @icmbio #JBRJ https://t.co/Ahas6B6G32"
        },
        {
            "author_id": "923138854487543814",
            "created_at": "2020-07-17T17:01:39.000Z",
            "id": "1284171416141795330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Pouso Alegre est\u00e1 fazendo a revis\u00e3o do Plano de Manejo e o Georreferenciamento das suas \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o ambiental, que s\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica localizada pr\u00f3ximo ao Morro do Cristo e o Parque Natural Municipal https://t.co/Om8ZOkXpxY https://t.co/7o2cFs47To"
        },
        {
            "author_id": "1900504536",
            "created_at": "2020-07-17T16:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "931878869224902657",
                        "start": 0,
                        "username": "ccostah"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1382389568364761088",
                        "start": 182,
                        "username": "diegojsantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284170452026429440",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccostah Tive o primeiro encontro (quase piso na dita cuja) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Michelin no sul da Bahia, e um segundo na aula de campo do doutorado na Para\u00edba. Se recorda disso @diegojsantana??"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-07-17T16:53:41.000Z",
            "id": "1284169411688103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a preta foi fotografada na tarde desta quinta-feira (16), no lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI). O registro foi feito por um funcion\u00e1rio do parque, no momento em que encerrava sua jornada de trabalho.  ##tvfoz #Argentina #cataratas #t https://t.co/gmjrXIY3Ib https://t.co/50oOVFatVT"
        },
        {
            "author_id": "1271963933776187393",
            "created_at": "2020-07-17T16:39:44.000Z",
            "id": "1284165903844806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 quilos de pescado s\u00e3o apreendidos pela PM Ambiental no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/iaHZ5DngdA"
        },
        {
            "author_id": "1103713211185094656",
            "created_at": "2020-07-17T16:36:45.000Z",
            "id": "1284165152770789382",
            "in_reply_to_user_id": "1103713211185094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obs: o bator\u00e9 n\u00e3o entra como coisa boa de Xer\u00e9m\nCont:\n- v\u00e1rios s\u00edtios\n- temos mata enorme protegida pela reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ ICMBio\n- temos a MELHOR pipoca doce e salgada\n- escolinha de m\u00fasica do Zeca\n- e eu esse nen\u00ea q vos fala \u263a\ud83d\ude02\ud83d\ude1a\ud83d\ude1a"
        },
        {
            "author_id": "70829067",
            "created_at": "2020-07-17T16:34:38.000Z",
            "id": "1284164620358422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfdd https://t.co/qzJK3OmYOG"
        },
        {
            "author_id": "153226892",
            "created_at": "2020-07-17T16:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "102703194",
                        "start": 0,
                        "username": "flavitchar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284164192216518657",
            "in_reply_to_user_id": "102703194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flavitchar Vamos comprar um e andar no parque municipal, migaa"
        },
        {
            "author_id": "1886523018",
            "created_at": "2020-07-17T16:19:24.000Z",
            "id": "1284160786798084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre de piedra\ud83c\udf30\n\ud83d\udccdParque Nacional Santa F\u00e9\n@maritza20r https://t.co/KwhaRWOx6m"
        },
        {
            "author_id": "1280828646199042048",
            "created_at": "2020-07-17T15:53:36.000Z",
            "id": "1284154291733889030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma reportagem sobre o Parque Natural Municipal da Taquara!!! No extra, eu sentado numa rocha.!!! https://t.co/Hf9UfM4e80"
        },
        {
            "author_id": "3126936641",
            "created_at": "2020-07-17T15:50:34.000Z",
            "id": "1284153528559304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma alegria selvagem em estar vivo.\ud83d\udd8b\ufe0fArthur Lundkvist\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83d\udccc Po\u00e7o das cobras - Parque municipal de Nova Igua\u00e7u- RJ\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#energizando_nas_trilhas #rioilove #nosnatrip #tripcariocarj #place2trip #brasil\u2026 https://t.co/NQ7BmT0aun"
        },
        {
            "author_id": "59333266",
            "created_at": "2020-07-17T15:49:27.000Z",
            "id": "1284153248644050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 80 quilos de pescado s\u00e3o apreendidos em local proibido no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/bqYW5fFAp6"
        },
        {
            "author_id": "1253479339947102208",
            "created_at": "2020-07-17T15:49:26.000Z",
            "id": "1284153243514413057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 80 quilos de pescado s\u00e3o apreendidos em local proibido no Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/e6rDFspnIL"
        },
        {
            "author_id": "1911331730",
            "created_at": "2020-07-17T15:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284151323944980480",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Parque Nacional das Emas! O lugar mais m\u00e1gico q j\u00e1 visitei! Fiquei uma semana por l\u00e1 em uma disciplina de eco do cerrado. Que experi\u00eancia! A forte monocultura ao redor do parque \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o mesmo. Soja, milho, eucalipto...O parque fica ali isolado no meio do Agro \u00e9 Pop."
        },
        {
            "author_id": "1280560971912806403",
            "created_at": "2020-07-17T15:20:00.000Z",
            "id": "1284145836092465153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no meio da maior floresta urbana replantada do mundo! \ud83c\udf33 Ent\u00e3o que tal hoje, no Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas, conhecer tudo sobre ela e sobre o Parque Nacional da Tijuca? Entre no link e vem com a gente conhecer esse para\u00edso verde!\n\nhttps://t.co/ZZXPbyoGyI https://t.co/yGqPXHKSv1"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-07-17T15:07:55.000Z",
            "id": "1284142794777473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tancredo Neves - Ponte Nova - MG\n\u2800\nReserva ecol\u00f3gica, playground, lagoas e escalada ecol\u00f3gica.\n\u2800\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/AxHkaOxWAX"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-17T15:07:48.000Z",
            "id": "1284142768798011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost parquenacionaldatijuca\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional da Tijuca - ICMBio\n\nNo #DiadeProte\u00e7\u00e3o\u00e0sFlorestas, queremos lembrar que proteger a floresta \u00e9 proteger a vida \ud83d\udc9a\n\nO Brasil possui biomas como a Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/ePTKI4TRpj"
        },
        {
            "author_id": "107058060",
            "created_at": "2020-07-17T15:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3317675716",
                        "start": 0,
                        "username": "n_ennag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284142723994456066",
            "in_reply_to_user_id": "3317675716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@n_ennag Nem eu, quero ir bater perna na feira hippie, ver os gatos do parque municipal, n\u00e3o cinema."
        },
        {
            "author_id": "1676785820",
            "created_at": "2020-07-17T15:06:23.000Z",
            "id": "1284142410386288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Assim que eu me sinto no Parque Nacional https://t.co/0zwxo0dSjW"
        },
        {
            "author_id": "1275530250076721159",
            "created_at": "2020-07-17T14:59:39.000Z",
            "id": "1284140717569269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje queremos apresentar mais um destino brasileiro incr\u00edvel: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado a 250km da capital S\u00e3o Lu\u00eds, no Maranh\u00e3o.\n.\nA areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho\u2026 https://t.co/jvgMq78W4u"
        },
        {
            "author_id": "93890865",
            "created_at": "2020-07-17T14:20:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1284130921101365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era bom quando podia entrar nos parques #meuslocaisfavoritosdacidade em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/C0UqE9cxay"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-07-17T14:05:37.000Z",
            "id": "1284127116007743494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 uma das maiores riquezas naturais do Brasil. Nessa reserva, \u00e9 poss\u00edvel encontrar trilhas, dunas, riachos, cachoeiras, fervedouros (como este a\u00ed da foto) e paisagens do Cerrado brasileiro \ud83d\ude0d Quem voc\u00ea levaria para conhecer o parque? https://t.co/lY8tihVaOF"
        },
        {
            "author_id": "1170542283902599172",
            "created_at": "2020-07-17T14:02:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284126452749864961",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andrearoeirap Quando estive na Chapada dos Guimar\u00e3es. Cruzei um mar de soja para chegar ao parque nacional. Um lado, verde, do outro, tudo amarelado... me explicaram que j\u00e1 tinham jogado veneno pra passar a colheitadeira. Era tudo t\u00e3o errado, em tantos n\u00edveis..."
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2020-07-17T14:00:19.000Z",
            "id": "1284125782709874691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, Teres\u00f3polis! Para come\u00e7ar bem a sexta-feira, que tal admirar as belezas do nosso munic\u00edpio a partir do Vale da Lua? Da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ao Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, um pouquinho do temos de espetacular em nossa regi\u00e3o. \ud83c\udf1e https://t.co/nkAXyKjwTn"
        },
        {
            "author_id": "451964053",
            "created_at": "2020-07-17T13:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "2418769169",
                        "start": 133,
                        "username": "danielbmonte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284118650476265478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, t\u00e3o vendo essa foto desse funguinho LINDO? Ele \u00e9 l\u00e1 da Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada e foi tirada pelo meu amigo lindo @danielbmonte, n\u00f3s fizemos juntos (e mais uma galera) uma pesquisa LINDA l\u00e1, ajudem a foto dele a ganhar dando um like! \u2665\ufe0f\nhttps://t.co/pTTIubJg2E"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-17T13:29:00.000Z",
            "id": "1284117901918777345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nNo \u00faltimo s\u00e1bado (11), fiscais do ICMBio e parceiros realizaram uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Bocaina, em Cunha, S\u00e3o Paulo. https://t.co/2jAzjgbIrx"
        },
        {
            "author_id": "61855912",
            "created_at": "2020-07-17T13:22:23.000Z",
            "id": "1284116237203767296",
            "in_reply_to_user_id": "61855912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Ribeiro e sua esposa atuavam na defesa da floresta e na cria\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. Em 2010 Z\u00e9 Cl\u00e1udio contou sobre sua luta contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no TEDx Amaz\u00f4nia. No ano seguinte o casal foi executado em uma emboscada. (Imagem: Carta Capital) https://t.co/GWpYH5EqF8"
        },
        {
            "author_id": "795758903220989952",
            "created_at": "2020-07-17T13:20:45.000Z",
            "id": "1284115826350665730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - Minha Cama\n2 - Dentro de quadra\n3 - Parque Municipal \n4- Cama\n5 - Descendo a rua de bike\n6 - Torre do magnum\n7 - Casa\n8 - nop\n9 - Aqui em casa \n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "2525716344",
            "created_at": "2020-07-17T13:17:17.000Z",
            "id": "1284114954430353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No final de 2019, iniciamos o Projeto Ra\u00edzes para o Futuro que faz o plantio e a manuten\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores ao longo de 6.400 hectares do Parque Estadual de Paracatu. \ud83c\udf33 O projeto \u00e9 importante para o abastecimento de \u00e1gua da regi\u00e3o e a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \ud83d\udc9c https://t.co/VQWDa6aiR0"
        },
        {
            "author_id": "1284040643916914688",
            "created_at": "2020-07-17T13:05:16.000Z",
            "id": "1284111930072928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dreamy mornings \n\n\ud83d\udcf7 matspolanco @ Parque Nacional Conguillio https://t.co/249P0dlZfh"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2020-07-17T12:58:18.000Z",
            "id": "1284110175578841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para combater explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Floresta Nacional do Jacund\u00e1 ==&gt; https://t.co/JFlCMp50rH #G1RO #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "1181234672476532737",
            "created_at": "2020-07-17T12:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 97,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284098906150838274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VISEU - ESTE S\u00c1BADO - GRANDE COM\u00cdCIO DO CHEGA COM A PRESEN\u00c7A DO NOSSO PRESIDENTE ANDR\u00c9 VENTURA - @AndreCVentura \n\nLocal - Parque Municipal da Radial de Santiago https://t.co/oOPWlT139d"
        },
        {
            "author_id": "755964193002708992",
            "created_at": "2020-07-17T12:08:10.000Z",
            "id": "1284097558915289092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas no Brasil. N\u00f3s da Araticum, apoiamos essa luta! Inserida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a pousada foi criada a partir da bioarquitetura, em harmonia com a natureza preserva a mata nativa.\n\n#DiadeProtecaoasFlorestas #protecao #praia #salve #Brasil https://t.co/6dC3xGedsz"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-07-17T12:07:12.000Z",
            "id": "1284097318636199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd35 FREQUENTADORES DO PARQUE MUNICIPAL COBRAM REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO LOCAL\n\nFrequentadores da pra\u00e7a Maria Amazonas cobram mais aten\u00e7\u00e3o para o espa\u00e7o, a \u00e1rea de lazer frequentada por homens, mulheres, idosos e crian\u00e7as \n\nA\u2026 https://t.co/MmzmKJb0xl"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-07-17T12:01:49.000Z",
            "id": "1284095963532087297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Tancredo Neves - Ponte Nova - MG\n\nReserva ecol\u00f3gica, playground, lagoas e escalada ecol\u00f3gica.\n\n#guiadaestradareal #venhaconhecernaestrada https://t.co/4483cPxZWE"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-17T11:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1140848885637767168",
                        "start": 110,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284091199129706501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nSaudades do parque nacional do Itatiaia rumo ao pico das agulhas negras \ud83e\udd29\n\n-\n\n.\n\n.\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n \u2063Sele\u00e7\u00e3o  @JorgeAf60221884\n\n \u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/L2zxwiRtGf"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:49.000Z",
            "id": "1284090425712586752",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 1,58 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 4 number=singular] dia com alerta no m\u00eas. O principal tipo foi minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:49.000Z",
            "id": "1284090425251266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 acumula 2,62 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:49.000Z",
            "id": "1284090424269791233",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de Julho de 2020, o \u00f3rg\u00e3o divulgou alertas de desmatamento que somam 2,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1, acumulando 2 number=plural] dia com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:48.000Z",
            "id": "1284090423812612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou que a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 acumula 2,47 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada, em Julho de 2020."
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2020-07-17T11:39:31.000Z",
            "id": "1284090348915097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul passa por melhorias e reformas\n\nhttps://t.co/jMi7l2Eogj"
        },
        {
            "author_id": "1184422039110803457",
            "created_at": "2020-07-17T11:29:11.000Z",
            "id": "1284087748140232705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na celebra\u00e7\u00e3o do Feriado Municipal de #Penacova, falamos da valoriza\u00e7\u00e3o do Interior. Essa que se faz, em primeiro lugar, com os que j\u00e1 c\u00e1 est\u00e3o. E com o que este territ\u00f3rio j\u00e1 tem. Exemplo disso \u00e9 o Parque Municipal \"T\u00e9nis\", recuperado com fundos europeus, e que hoje inauguramos. https://t.co/pWBrEh5qM6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-17T11:25:17.000Z",
            "id": "1284086769831510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KNd0l2tjb7"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:20:38.000Z",
            "id": "1284085597410398214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente. \nFelizes no Jalap\u00e3o -Tocantins. Grupo Mineiroca Turismo vivendo esse momento especial. Viajem na nossa viagem. em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/IrYlTPiEkw"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:18:56.000Z",
            "id": "1284085172321890304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o \u00e9 Bruto., o Jalap\u00e3o \u00e9 Buriti, o Jalap\u00e3o \u00e9 natureza. O Jalap\u00e3o \u00e9 Mineiroca Turismo!  Viajem na nossa viagem. #ameviajarpelobrasilcomamineirocaturismo em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o\u2026 https://t.co/t4okgThmoF"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:06:35.000Z",
            "id": "1284082062924738561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente!\nFervedouro Buriti, Parque Estadual do Jalap\u00e3o-TO. Um verdadeiro O\u00e1sis do Brasil. Viajem na nossa viagem. #ameviajarpelobrasilcomamineirocaturismo em Parque\u2026 https://t.co/kaGDFdjVl1"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-17T11:04:19.000Z",
            "id": "1284081492449263617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente.\nMais um dia interagindo com a natureza do Jalap\u00e3o-TO. A vida \u00e9 melhor assim. #ameviajarpelobrasilcomamineirocaturismo em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/k7IDFHb1ya"
        },
        {
            "author_id": "883812425967050754",
            "created_at": "2020-07-17T10:52:33.000Z",
            "id": "1284078529848762371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal destino de Sergipe para quem gosta do ecoturismo, de trilhas e banho de cachoeira, o Parque Nacional Serra de Itabaiana \u00e9 uma das maravilhas de Sergipe e necessita de prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2020-07-17T07:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1284030001382338560",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama triste \u00e9 que no IBAMA cargos mais altos muitas vezes acabam tornando in\u00fatil o trabalho da fiscaliza\u00e7\u00e3o e analistas t\u00e9cnicos, chegando ao aburdo de contrariar pareceres contr\u00e1rios da \u00e1rea t\u00e9cnica e expedir a licen\u00e7a ambiental mesmo assim. Tem at\u00e9 shopping em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "325065753",
            "created_at": "2020-07-17T03:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272507913991585793",
                        "start": 0,
                        "username": "roberta_bastoss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283967366636937217",
            "in_reply_to_user_id": "1272507913991585793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roberta_bastoss Na Trilha da Bica no Parque estadual do Jaragu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2020-07-17T03:24:53.000Z",
            "id": "1283965873603084288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1299,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 56,
                "retweet_count": 175
            },
            "text": "Quando foi que voc\u00ea entendeu que tava tudo errado?\n\nComigo foi quando alcancei essa bordinha do Parque Nacional das Emas/MS, 2011. Foram tr\u00eas horas de um saf\u00e1ri no mais inacredit\u00e1vel cerrado (veados, antas, emas, pegadas) at\u00e9 dar de cara com um mar de comida de vaca chinesa (\u725b). https://t.co/uaPlvSmpxV"
        },
        {
            "author_id": "366337669",
            "created_at": "2020-07-17T03:21:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283964955092553729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha lista de rol\u00e9s depois da noventena.\nIr treinar na praia de Ibicu\u00ed, Itagua\u00ed.\nPedalar no Parque Municipal Gericin\u00f3.\nVisitar amigos e ovelhas na Zona Oeste do Rio.\nAssistir o futebol dos pastores no Col\u00e9gio Batista Shephard. \nVisitar filhas, filho e 2 netos."
        },
        {
            "author_id": "781358472",
            "created_at": "2020-07-17T02:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c42167e3bba1e99d"
            },
            "id": "1283958783933284352",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Visitei o centro de interpreta\u00e7ao do Parque Nacional das Emas...infelizmente n\u00e3o tirei foto dele mas tenho foto de um mural maravilhoso na parede de outro predio do parque. https://t.co/KvrpTLMOgS"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-07-17T02:18:32.000Z",
            "id": "1283949174963281924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor lorneguide Eu fiz essa foto no dia 8 de fevereiro de 2020, guiando um grupo de 4 mulheres no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nesse grupo estava a Bea, que escreveu o seguinte poema: \n\nFLOR MULHER \nH\u00e1\u2026 https://t.co/ySEiSYUZLA"
        },
        {
            "author_id": "608747456",
            "created_at": "2020-07-17T01:33:24.000Z",
            "id": "1283937817157144578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi agora um Programa no canal National Geographic sobre os Len\u00e7\u00f3is, muito bom. Por\u00e9m eles confundiram o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (que situa-se no litoral oriental do Estado) com a Ilha dos Len\u00e7\u00f3is, que fica no litoral ocidental, uma costa de reentr\u00e2ncias e rias."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-07-17T01:02:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3f63906fc8aa5a7d"
            },
            "id": "1283930042066763776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BuTinah \u00e9 um pequeno #Arquip\u00e9lago em meio a extensas forma\u00e7\u00f5es de corais e leitos de ervas marinhas, localizado a cerca de 35 km ao norte da Ilha Marawah, nos #Emirados\u00c1rabesUnidos, trata-se de uma \u00e1rea protegida, rica em biodiversidade, fechada a visitantes. #Island #Nice https://t.co/sWR2WUEAxJ"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2020-07-17T00:55:48.000Z",
            "id": "1283928354849271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/hNgin1ynOf"
        },
        {
            "author_id": "1218730177733308421",
            "created_at": "2020-07-17T00:53:00.000Z",
            "id": "1283927647530221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui do Morrinhos at\u00e9 o parque municipal e voltei, pqp, andei muito"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2020-07-17T00:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283924200030457861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2DaXm580kj"
        },
        {
            "author_id": "148882692",
            "created_at": "2020-07-17T00:28:35.000Z",
            "id": "1283921505693437957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos est\u00e3o no Parque Nacional Defensores del Chaco, em Teniente Pico, a cerca de 300 quil\u00f4metros da fronteira do Brasil e da Argentina.\n\n#gafanhotos #RS #hyginews https://t.co/KBywwghtRs"
        },
        {
            "author_id": "165784798",
            "created_at": "2020-07-17T00:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "901931234028343297",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielabn0"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "163984035",
                        "start": 13,
                        "username": "nevesizabella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283920420358557697",
            "in_reply_to_user_id": "901931234028343297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielabn0 @nevesizabella ser\u00e1 que sai um rol\u00ea de ioga quando voltarmos?\nminha prima da aula de ioga no parque municipal em gv"
        },
        {
            "author_id": "93446958",
            "created_at": "2020-07-17T00:03:58.000Z",
            "id": "1283915311327191041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte rupestre, Parque Nacional da Serra da Capivara, pesquisa acad\u00eamica, \u00e9 um pouco do que compartilho no cap\u00edtulo \"Viagem pela escrita, escrita pela viagem\", do livro Embarque Imediato: https://t.co/7QM5keiBwS\n#travelwriting #embarqueimediato #artenobrasil\nFoto: Renato Negr\u00e3o https://t.co/nsVjT4KEvr"
        },
        {
            "author_id": "316145512",
            "created_at": "2020-07-16T23:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1283913720167530496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\nsergiobeneditojr em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/5uGZvqJ5LL"
        },
        {
            "author_id": "870365697741914114",
            "created_at": "2020-07-16T23:57:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "80da8df0b0759b52"
            },
            "id": "1283913596351795204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer o roteiro de uma semana viajando s\u00f3 nos parque nacional acampando vai ser bom dms se t\u00e1 doido"
        },
        {
            "author_id": "179680980",
            "created_at": "2020-07-16T23:55:56.000Z",
            "id": "1283913289672663042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no ponto azul em mar\u00e7o de 2020. em Ushuaia, Parque Nacional Tierra Del Fuego https://t.co/xgu0MDjWcc"
        },
        {
            "author_id": "1251059041717157888",
            "created_at": "2020-07-16T23:24:53.000Z",
            "id": "1283905476015652864",
            "in_reply_to_user_id": "3430114157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rozzapablo Amg os pontos tur\u00edsticos s\u00e3o bonitos, as cachoeiras, os mirantes, o lago do manso, os rios, o Parque Nacional, \u00e9 tudo muito bonito. S\u00f3 que a cidade em si \u00e9 como qualquer outra de interior"
        },
        {
            "author_id": "27524120",
            "created_at": "2020-07-16T23:06:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e46893088000"
            },
            "id": "1283900931210383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt \u00faltimo final de semana! \n\nEssa paisagem espetacular do Parque Nacional de Shenandoah aqui em Virginia.\n\n#graciebarra #gbstafford #staffordva #staffordbjj #fxbgva #picoftheday #manaus #amazonas #ThiagoReinaldo #throwbackthursday #shenandoahnationalpark https://t.co/sFDqxKZRsN"
        },
        {
            "author_id": "3387449171",
            "created_at": "2020-07-16T22:48:11.000Z",
            "id": "1283896238497312776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Kiki fugiu na estrada nacional 304-1, mesmo \u00e0 entrada de Lindoso, no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/JYrbbtdMJM"
        },
        {
            "author_id": "722069115226103809",
            "created_at": "2020-07-16T22:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283895591555207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1logos sobre \u00c1reas Protegidas - Parque Estadual do Pau Furado https://t.co/FKdFDJ94U4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-16T22:41:10.000Z",
            "id": "1283894470845427715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Ara\u00e7\u00e1, Barcelos AM\n\nhttps://t.co/mdFWBmMdWx\n\n#barcelos #amazonas #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismonoamazonas #amazonia #parqueestadual\u2026 https://t.co/ARFcsdvd7S"
        },
        {
            "author_id": "944539599996628992",
            "created_at": "2020-07-16T22:31:38.000Z",
            "id": "1283892071653347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul passa por melhorias e reformas\nhttps://t.co/y8Q274uOtb"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2020-07-16T22:31:31.000Z",
            "id": "1283892042997936129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul passa por melhorias e reformas\nhttps://t.co/N8kuqJHLFA"
        },
        {
            "author_id": "1155136314846666752",
            "created_at": "2020-07-16T22:24:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "251257614",
                        "start": 0,
                        "username": "_lauprado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "93771f0c8e8e915c"
            },
            "id": "1283890186133409799",
            "in_reply_to_user_id": "251257614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lauprado Floresta nacional de Cap\u00e3o Bonito"
        },
        {
            "author_id": "1155136314846666752",
            "created_at": "2020-07-16T22:23:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1275243689313525766",
                        "start": 0,
                        "username": "BateBicoPodcast"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "93771f0c8e8e915c"
            },
            "id": "1283890102989717505",
            "in_reply_to_user_id": "1275243689313525766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BateBicoPodcast Floresta nacional de cap\u00e3o Bom"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-07-16T22:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 117,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283886590239145984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/PyJ5SIVHig via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-16T22:07:06.000Z",
            "id": "1283885897914646538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fort Chipewyan \u00e9 um munic\u00edpio localizado na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Wood Buffalo. Sua popula\u00e7\u00e3o, em 2001, era de 537 habitantes. https://t.co/wvNZRgnLPW"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-07-16T22:05:02.000Z",
            "id": "1283885378345349132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 PARTES DO PARQUE MUNICIPAL NO ESCURO\n\nSeguidores registram que partes do Parque Municipal nas proximidades dos brinquedos se encontra com l\u00e2mpadas queimadas colocando em risco os que frequentam o local, eles pedem\u2026 https://t.co/T2A1rc25AW"
        },
        {
            "author_id": "911344029178171396",
            "created_at": "2020-07-16T21:57:42.000Z",
            "id": "1283883533510090759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilo https://t.co/vXJZpqSium"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2020-07-16T21:44:51.000Z",
            "id": "1283880301580754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe de brigadistas florestais do Bras\u00edlia Ambiental finalizou nesta quarta-feira tr\u00eas dias de limpeza na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Gama e Cabe\u00e7a de Veado.\nAo todo, 30 quil\u00f4metros receberam a a\u00e7\u00e3o preventiva e agora est\u00e3o protegidos de queimadas.\n\nFoto: Ag\u00eancia Bras\u00edlia https://t.co/HAmPDr3cxe"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2020-07-16T21:43:28.000Z",
            "id": "1283879950240669697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul passa por melhorias e reformas https://t.co/okVBauMzz0 No momento, todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo encontram-se fechadas, devido \u00e0 pandemia provocada pelo novo Coronav\u00edrus (Covid-19) no mundo. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "156908315",
            "created_at": "2020-07-16T21:05:14.000Z",
            "id": "1283870329069350914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Municipal Francisco Braga na Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3/Baixo Madeira, Porto Velho. Durante o Animando Amaz\u00f4nia, projeto que leva oficinas de anima\u00e7\u00e3o para salas de aulas e incentiva o uso da cinematografia como instrumento de aprendizado.\n2016 \ud83d\udcf8 Christyann Ritse https://t.co/2VgLpKCQNn"
        },
        {
            "author_id": "3581587097",
            "created_at": "2020-07-16T20:56:36.000Z",
            "id": "1283868157480964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pato-mergulh\u00e3o (Mergus octosetaceus), amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, nas \u00e1guas do rio S\u00e3o Francisco / Parque Nacional Serra da Canastra. https://t.co/qWERvqEDl9"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2020-07-16T20:56:03.000Z",
            "id": "1283868018615951365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QUILOMBO\nParte da \u00e1rea reivindicada pelo quilombo est\u00e1 no Parque Estadual do Rio Vermelho. Confira: #UseM\u00e1scara\ud83d\ude37\nhttps://t.co/YknkSpbC4C"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2020-07-16T20:30:34.000Z",
            "id": "1283861606930079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fiques s\u00f3 a olhar para a fotografia - h\u00e1 trilhos todos os S\u00e1bados, Domingos e feriados! @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/X5J5jrcZkY"
        },
        {
            "author_id": "282765932",
            "created_at": "2020-07-16T20:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1283860156011421703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4ynZFs9Bbo"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2020-07-16T20:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1283859298221727773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magnificent days in the mountains! \u26f0\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eZ5eanDY5Q"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2020-07-16T20:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1965356954",
                        "start": 188,
                        "username": "LinhaVerdeDD"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "93666404",
                        "start": 205,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283859027718479878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - UPAm COSTA DO SOL constata uma constru\u00e7\u00e3o irregular no interior do Parque Estadual da Costa do Sol, em Arraial do Cabo, no RJ. A a\u00e7\u00e3o ocorreu com informa\u00e7\u00f5es do @LinhaVerdeDD do @DDalertaRio &gt; https://t.co/Y5OjsCKByp https://t.co/2wjltzbyIH"
        },
        {
            "author_id": "1042514925283794946",
            "created_at": "2020-07-16T20:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "91182080",
                        "start": 0,
                        "username": "danpenalva"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1177616647630274561",
                        "start": 12,
                        "username": "producoesbrooc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283856968852086785",
            "in_reply_to_user_id": "91182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danpenalva @producoesbrooc s\u00f3 vai quem \u00e9 arrombado! kkkkkkkk vamo, sou doida pra conhecer o parque nacional da serra da capivara e fazer um tuor pelo piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1209957631621783563",
            "created_at": "2020-07-16T20:00:46.000Z",
            "id": "1283854107942494222",
            "in_reply_to_user_id": "1209957631621783563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derek Cevallier\n25 anos\nIrm\u00e3o mais velho do Aaron, trabalhou no Parque Nacional de Yosemite\nHobbies: acampar e ler https://t.co/Vm13SAH8xY"
        },
        {
            "author_id": "67623823",
            "created_at": "2020-07-16T19:16:10.000Z",
            "id": "1283842883439800326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim SC. https://t.co/Pv8qfZYJUl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-16T19:08:35.000Z",
            "id": "1283840975186661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio publicou edital para o credenciamento de pessoas f\u00edsicas interessadas em realizar a presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o de condutor de visitantes no Parque Nacional do Descobrimento (BA). A habilita\u00e7\u00e3o est\u00e1 aberta at\u00e9 o dia 31 de julho. Saiba mais: https://t.co/NQQaEoScaN https://t.co/SsJaRzrd2p"
        },
        {
            "author_id": "1281303968145080320",
            "created_at": "2020-07-16T19:03:39.000Z",
            "id": "1283839733903360000",
            "in_reply_to_user_id": "1281303968145080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Si\u00e3o ta ai um luga que quero conhecer lindo o lugar"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2020-07-16T18:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1164244075257769984",
                        "start": 109,
                        "username": "meioambienters"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283838095289389062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sema firma conv\u00eanio com Minist\u00e9rio P\u00fablico para reformas no Jardim Bot\u00e2nico e em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\u2066@meioambienters\u2069  https://t.co/onALE2vVwE"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2020-07-16T18:19:04.000Z",
            "id": "1283828512105930752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rota pelo Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma das #roadtrip que vale muita a pena fazer assim que for poss\u00edvel viajar novamente. Neste post voc\u00ea vai encontrar mais 9 al\u00e9m dessa que tb s\u00e3o bel\u00edssimas.\n10 Incr\u00edveis Road Trip pelo Brasil https://t.co/149pXUrYmD https://t.co/ymNxZhozA1"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-07-16T18:18:51.000Z",
            "id": "1283828457697312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: Centro fica entre o Parque Nacional do Araguaia e o Parque Estadual do Cant\u00e3o na regi\u00e3o de transi\u00e7\u00e3o do Cerrado com a Amaz\u00f4nia https://t.co/UbhtFCAF2J"
        },
        {
            "author_id": "1268161874991943681",
            "created_at": "2020-07-16T17:54:32.000Z",
            "id": "1283822338929287169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um fim de semana delicioso com meu amor! \ud83e\udde1\nwevertonrufo em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/estukEUETS"
        },
        {
            "author_id": "319813817",
            "created_at": "2020-07-16T17:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "900348469",
                        "start": 254,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283821706621181953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Cear\u00e1! devasta\u00e7\u00e3o ambiental de dunas, lagoas e o desmatamento de mais de 50 campos de futebol de florestas. E a\u00ed Camilo Santana ? \nUECE PELAS DUNAS DA SABIAGUABA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qKZEnxbSIJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35387431",
            "created_at": "2020-07-16T17:46:36.000Z",
            "id": "1283820344256667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que diz a lei sobre patrim\u00f4nios arqueol\u00f3gicos no Brasil? Plano de Manejo das Dunas de Sabiaguaba e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Sabiaguaba mapeou 14 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos na regi\u00e3o. Segundo Iphan, Cear\u00e1 tem quase 600 lugares com essa classifica\u00e7\u00e3o https://t.co/AxoCwVljLG"
        },
        {
            "author_id": "1157732995253641216",
            "created_at": "2020-07-16T17:42:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "740166795244535808",
                        "start": 0,
                        "username": "soueuburuna"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "4890621203",
                        "start": 13,
                        "username": "_fabicoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283819238550114309",
            "in_reply_to_user_id": "740166795244535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soueuburuna @_fabicoo Me lembro de uma aula de geo q o prof falou q essas placas possuem uma fratura num lago em um parque nacional da Isl\u00e2ndia\nMuito louco msm"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2020-07-16T17:17:43.000Z",
            "id": "1283813073321709571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e3 de #caminhadas? A Grande Rota #PenedaGer\u00eas abrange alguns dos trilhos mais bonitos do parque nacional portugu\u00eas. #natureza https://t.co/SfkrUhiJ4W https://t.co/gkvLxVRGu5"
        },
        {
            "author_id": "71144043",
            "created_at": "2020-07-16T17:15:27.000Z",
            "id": "1283812503886143490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bela Vista autua infrator em R$ 42 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e explora\u00e7\u00e3o da madeira em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/LzX9PWNhBG https://t.co/3GnRqyqCcN"
        },
        {
            "author_id": "1281398017854242816",
            "created_at": "2020-07-16T17:08:36.000Z",
            "id": "1283810778525696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos do tamanho queremos...\n\n...ou n\u00e3o! \ud83d\ude01 #tbt em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/1YaSf1anOn"
        },
        {
            "author_id": "183088387",
            "created_at": "2020-07-16T17:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1272507913991585793",
                        "start": 0,
                        "username": "roberta_bastoss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283810302195310597",
            "in_reply_to_user_id": "1272507913991585793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roberta_bastoss Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2020-07-16T16:30:53.000Z",
            "id": "1283801288782872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura remove mais bancos da Reden\u00e7\u00e3o para pintura.\nA partir desta sexta-feira, 17, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Manuten\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Servi\u00e7os Urbanos  far\u00e1 a retirada em lotes de 30 a 35 unidades por vez. \u2b07\nhttps://t.co/o0AskspO6g https://t.co/3wTC9Smt5g"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-16T16:05:41.000Z",
            "id": "1283794946236067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Direitos dos cai\u00e7aras da Jureia | A cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, em 1986, resultou na remo\u00e7\u00e3o de pelo menos 13 comunidades e as que permanecem s\u00e3o diariamente constrangidas em suas pr\u00e1ticas de reprodu\u00e7\u00e3o cultural, social e econ\u00f4mica.\n\nhttps://t.co/l0ccdCHuNj"
        },
        {
            "author_id": "1241744503201058819",
            "created_at": "2020-07-16T16:04:58.000Z",
            "id": "1283794765960687616",
            "in_reply_to_user_id": "1241744503201058819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta esp\u00e9cie foi coletada no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. O novo g\u00eanero homenageia o Parque e a obra do grande Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa, homenageado no nome da esp\u00e9cie"
        },
        {
            "author_id": "3577602855",
            "created_at": "2020-07-16T15:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1134495586160390145",
                        "start": 0,
                        "username": "VenenoMadrugada"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "916155501871882240",
                        "start": 17,
                        "username": "Gebher_Ell"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "4827823912",
                        "start": 40,
                        "username": "lucosta206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283789085698596871",
            "in_reply_to_user_id": "1134495586160390145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VenenoMadrugada @Gebher_Ell Kkkkkkkk a @lucosta206 e a lenda do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "973557014923182080",
            "created_at": "2020-07-16T15:28:22.000Z",
            "id": "1283785554396696578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a vida passe sem pressa, que tenha amor em cada dia e que Deus aben\u00e7oe cada escolha que meu cora\u00e7\u00e3o fizer por mim. \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n\n #tbt #vontadedeviajar #insta # em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/9QMNuY4GkW"
        },
        {
            "author_id": "1283099030399180801",
            "created_at": "2020-07-16T15:03:49.000Z",
            "id": "1283779378334388224",
            "in_reply_to_user_id": "1282518222068240386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sucrilin666 @gakitis3 @Sucripolicial Como eu ia diferenciar aquele sangue de crian\u00e7a com sangue de um monstro? Porra pede autoriza\u00e7\u00e3o na pr\u00f3xima vez q for matar algum monstro em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2020-07-16T14:32:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1283771377795751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes https://t.co/wSVh0AITPP"
        },
        {
            "author_id": "1274860828345487361",
            "created_at": "2020-07-16T14:20:29.000Z",
            "id": "1283768469792722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai caras, o capitalismo n\u00e9..\n\nt\u00f4 trampando num plano que detecta os impactos de uma mina de extra\u00e7\u00e3o de bauxita no Par\u00e1, em meio a uma floresta nacional cercada pela presen\u00e7a de comunidades quilombolas.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "351299061",
            "created_at": "2020-07-16T14:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "3984632307",
                        "start": 133,
                        "username": "allantercalivre"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "3063469756",
                        "start": 150,
                        "username": "LorenzonItalo"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "68712576",
                        "start": 165,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "40053694",
                        "start": 182,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "64523460",
                        "start": 199,
                        "username": "reportersalles"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 215,
                        "username": "conexaopolitica"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1131708070856396800",
                        "start": 232,
                        "username": "maurofagundess"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "172572824",
                        "start": 248,
                        "username": "Lets_Dex"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "744708848083152896",
                        "start": 258,
                        "username": "DomDasThreads"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283766510507495427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara - ICMBio nas m\u00e3os de um PDTISTA, Bolsonaro precisa desaparelhar esses org\u00e3os federais, pelo amor de Deus. @allantercalivre @LorenzonItalo @CarlosBolsonaro @FlavioBolsonaro @reportersalles @conexaopolitica @maurofagundess @Lets_Dex @DomDasThreads https://t.co/uvOfGhdHYe"
        },
        {
            "author_id": "253212229",
            "created_at": "2020-07-16T14:08:06.000Z",
            "id": "1283765353575849984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cantora e compositora Kelen Lobo lan\u00e7ou a can\u00e7\u00e3o \u201cEscute\u201d com cenas do clipe gravadas no Est\u00fadio Mix BH, Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a e Serra da Moeda (Topo do Mundo/MG). A serenidade e a beleza da voz da\u2026 https://t.co/KDH4Gurfvy"
        },
        {
            "author_id": "30527081",
            "created_at": "2020-07-16T14:05:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "24661d47b426cdac"
            },
            "id": "1283764673024856064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - ES https://t.co/65IxFILGxj"
        },
        {
            "author_id": "2160147266",
            "created_at": "2020-07-16T13:56:48.000Z",
            "id": "1283762510668210179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma obra de arte arte esse museu, no meio do Parque Nacional Serra da Capivara, ningu\u00e9m se arrepende de conhecer, eu amoooooooo https://t.co/KnQirwgEOn https://t.co/5t1cDG8YN4"
        },
        {
            "author_id": "1002260968825638913",
            "created_at": "2020-07-16T13:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "165950826",
                        "start": 0,
                        "username": "adsoncorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283753567338233856",
            "in_reply_to_user_id": "165950826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adsoncorreia_ a ufal deve ter virado o novo parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2020-07-16T12:59:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1283748169390723073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma nuvem de gafanhotos! Autoridades do Paraguai \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe identificaram, no \u00faltimo domingo (12/7), uma nuvem de gafanhotos com extens\u00e3o de 10 km\u00b2 (cada km\u00b2 pode ter at\u00e9 40 milh\u00f5es de gafanhotos) no Parque Cerro L\u00e9on, que abrange a \u00e1rea do Parque Nacional Defensores del Chaco. https://t.co/qnsjymxHXu"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1283746466432000001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/UQYNOoi8gp"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-07-16T12:48:38.000Z",
            "id": "1283745357118287873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina de Pacheco, um dos lugares paradis\u00edacos da Gran Sabana! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udccdGran Sabana, Parque Nacional Canaima\n\ud83d\udcf7@clubenative\n\ud83c\udf3f Preserve a natureza, \u267bN\u00e3o tire nada al\u00e9m de fotos, n\u00e3o deixe nada al\u00e9m de pegadas e n\u00e3o leve nada al\u00e9m de lembran\u00e7as. https://t.co/4GBMvCLxPg"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-07-16T12:17:50.000Z",
            "id": "1283737604958060544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nSer\u00e1 que o Parque Nacional do Itatiaia abre ainda este ano? Ansiedade n\u00edvel Hard \ud83d\ude01\u26f0\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccdParque Nacional do Itatiaia \u2022\n___________________________________\n\u219f Preserve \u2573 Natureza \u219f\nAdote sua\u2026 https://t.co/NxIh2CDg37"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-16T11:53:03.000Z",
            "id": "1283731366639738884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/aq24T7ncxq"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2020-07-16T11:46:25.000Z",
            "id": "1283729698426683392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 reaberto para visitantes (Tijuca National Park, in Rio de Janeiro, reopens for visitors) https://t.co/TOix7ORKoT https://t.co/lBS8ufWIqw"
        },
        {
            "author_id": "953037523911106562",
            "created_at": "2020-07-16T11:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 12,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1283726960431169537",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CarlaZambelli38 H\u00e1 20 anos tem decreto \u00e9 assinado neste per\u00edodo. Em 2017 tamb\u00e9m tinha decreto presidencial. Veja a quantidade de queimadas em uma regi\u00e3o. Detalhe: trata-se de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal em RO. https://t.co/5tHef2onB9"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-16T11:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 182,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1283726492283949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente resposta \u00e0 canalhice entreguista que amea\u00e7a a Jur\u00e9ia! \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/bGSPo0G92Z via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-16T11:28:59.000Z",
            "id": "1283725313730662401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/bGSPo0G92Z"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-16T11:15:33.000Z",
            "id": "1283721932509151233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor-tesoura-verde\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TJXKEousob"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T11:01:49.000Z",
            "id": "1283718476100706304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhAAEUV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/objk5ZqZ3X\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/sQAEhHicMF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T11:01:49.000Z",
            "id": "1283718475001876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/FNcNMtS1pV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/objk5ZqZ3X\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4CDH11OX2w"
        },
        {
            "author_id": "619015880",
            "created_at": "2020-07-16T10:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92549054,
                        -21.71832852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1283715538305159168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da nossa andan\u00e7a... To cansado at\u00e9 hoje \ud83d\ude2c em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/sdz82k9Qeg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T04:01:42.000Z",
            "id": "1283612750401462272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uZvm73Zdb8\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/vimkiIyU64"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2020-07-16T03:52:17.000Z",
            "id": "1283610377834594307",
            "in_reply_to_user_id": "35000252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@titamartinuci Andei do parque municipal at\u00e9 o mercado central NO ASTRAL\nSabe, \u00e9 muita insalubridade"
        },
        {
            "author_id": "37576152",
            "created_at": "2020-07-16T02:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1066078059244208128",
                        "start": 0,
                        "username": "netoventuraraul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283586503231311873",
            "in_reply_to_user_id": "1066078059244208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@netoventuraraul Parque Gunnar Vingren, Parque Estadual do Utinga, Revis Metropolitana da Amaz\u00f4nia e agora o Parque de Bel\u00e9m...trabalhando em um mapa, percebi um padr\u00e3o de \"cercamento\" em torno da Primeira L\u00e9gua. Faz sentido se as \u00e1reas institucionais passarem a ter novos usos."
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2020-07-16T01:48:20.000Z",
            "id": "1283579185320079366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "KKK e o parque nacional de Bras\u00edlia que t\u00e1 proibindo os pesquisador de fazer pesquisa l\u00e1 mas a \u00e1rea recreativa (\u00e1gua mineral) t\u00e1 aberta"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-16T01:41:50.000Z",
            "id": "1283577550409695235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/wPDcLkbb13\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I9hQ6nA6FO\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0pKtleoU6R"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2020-07-16T01:31:02.000Z",
            "id": "1283574831838044163",
            "in_reply_to_user_id": "33201847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio remanescente e pulsante de vida protegido por decretos da ent\u00e3o prefeita Luizianne Lins (PT) que criaram o Parque Natural das Dunas e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA que a envolve e o protege"
        },
        {
            "author_id": "1264004518179745792",
            "created_at": "2020-07-16T01:05:35.000Z",
            "id": "1283568429216272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\uddfa\ufe0f| Furac\u00f5es no ES\n\nO ponto tur\u00edstico escolhido foi:\nParque Nacional Do Capara\u00f3 \ud83c\udfde\n \n\u00c9 localizado na divisa entre os estados do\u00a0Esp\u00edrito Santo\u00a0e\u00a0Minas Gerais\u00a0e ocupa sete cidades do lado capixaba e quatro do lado mineiro. 80% do parque est\u00e1 no estado do Esp\u00edrito Santo. https://t.co/fzEuvWFwqB"
        },
        {
            "author_id": "1120723789996863488",
            "created_at": "2020-07-16T00:48:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18952065,
                        -22.98247368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283564208358121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRILHA PEDRA DA GAVEA\nLocalizada no Parque Nacional da Tijuca, a Pedra da G\u00e1vea \u00e9 o maior monolito \u00e0 beira mar do planeta e, com certeza, \u00e9 uma das trilhas mais lindas da cidade do Rio de Janeiro.\n\n\ud83d\udcca Frequ\u00eancia: Sob\u2026 https://t.co/c3txznHMsI"
        },
        {
            "author_id": "797746582749843456",
            "created_at": "2020-07-16T00:27:54.000Z",
            "id": "1283558946842841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do #Jalapao continuam fechados. Por enquanto, todo cuidado \u00e9 pouco. #pandemia #belocalexchange #intercambiodecasa #trocadecasa #homeexchange https://t.co/zMK9aU10Ti"
        },
        {
            "author_id": "1120173765726490631",
            "created_at": "2020-07-16T00:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "738751028917641216",
                        "start": 0,
                        "username": "microwavedish"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283558860960288771",
            "in_reply_to_user_id": "738751028917641216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@microwavedish Na Janela do C\u00e9u!! Um pico que tem no Parque Estadual de Ibitipoca, que \u00e9 um complexo de trilhas e cachoeiras em Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "52248645",
            "created_at": "2020-07-15T23:38:06.000Z",
            "id": "1283546413914140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai l\u00e1 no site que tem link para o tour virtual! \n#naredecomscheila #movimenteamente em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/rNhMcmYemp"
        },
        {
            "author_id": "91232317",
            "created_at": "2020-07-15T22:59:39.000Z",
            "id": "1283536737382404100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no programa do brasil visto de cima ta mostrando o parque nacional de ibitipoca\nmeu sonho ir p la \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "928421968591970304",
            "created_at": "2020-07-15T22:31:11.000Z",
            "id": "1283529574102568967",
            "in_reply_to_user_id": "1268602246276747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@siriricadeira2 Parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1255112356914487297",
            "created_at": "2020-07-15T22:12:57.000Z",
            "id": "1283524981708791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leiam: \ud83e\udd88\ud83e\udd88\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f NOTA SOBRE A CAPTURA DE TUBAR\u00d5ES EM \u00c1REA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAMOIOS \ud83e\udd88\ud83e\udd88\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f  \n\n  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4c\u267b\ufe0f https://t.co/AjzgUuCyPW"
        },
        {
            "author_id": "64098356",
            "created_at": "2020-07-15T21:49:27.000Z",
            "id": "1283519069984108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea3\u200d\u2640\ufe0f Condu\u00e7\u00e3o de visitantes, loca\u00e7\u00e3o de equipamentos, transporte terrestre: o Parque Nacional da Serra da Bodoquena vai contar com mais servi\u00e7os para os visitantes. Cadeia do ecoturismo ativada: emprego, renda e mais recursos para a conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/ja3MGBqWjH https://t.co/9vkehVM5ye"
        },
        {
            "author_id": "23777809",
            "created_at": "2020-07-15T21:44:17.000Z",
            "id": "1283517769196220419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ema no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, em Tavares, RS #birding https://t.co/gqZffk08Jl"
        },
        {
            "author_id": "164722004",
            "created_at": "2020-07-15T21:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "56773114",
                        "start": 0,
                        "username": "bruubfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283515302890868736",
            "in_reply_to_user_id": "56773114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruubfr Cheguei na trilha 10:00 e voltei pra estrada 18:00 kkkkk rodamos o parque nacional da Tijuca inteiro e todas as cachoeiras, alem da subida ENORME pra Pedra da Proa, nesse dia eu vi que minha coxa doeu de VERDADE, pq foi domingo e t\u00e1 doendo at\u00e9 hoje kkkk muita subida, t\u00e1 doido"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2020-07-15T21:32:00.000Z",
            "id": "1283514677138386944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Poucos lugares no Brasil (e no mundo) tem paisagens t\u00e3o incr\u00edveis de fervedouros, chapadas e cachoeiras quanto o Jalap\u00e3o \ud83e\udd29\nhttps://t.co/Y4uXVNaNCC"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-07-15T21:30:41.000Z",
            "id": "1283514345536794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reencontre-se com O PARQUE NACIONAL IGUA\u00c7U! As Cataratas do Igua\u00e7u, uma das Novas Sete Maravilhas Naturais do Mundo, foi visitada no fim de semana passado por quase 400 pessoas de Puerto Iguaz\u00fa. , \n#ViajeDeCasa e desfrute deste destino que em breve voc\u00ea vai poder visitar. \ud83c\udf89\ud83c\udf0a\u2764 https://t.co/tC86PqdLqi"
        },
        {
            "author_id": "1271171395700088835",
            "created_at": "2020-07-15T21:14:27.000Z",
            "id": "1283510259781427200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Dores do Rio Preto ES\n\nhttps://t.co/swf44lYeYk\n\n#doresdoriopreto #espiritosanto #brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #turismocapixaba #setures\u2026 https://t.co/1g9rQrQPz2"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-15T21:01:21.000Z",
            "id": "1283506963859542019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/2CtCLyCSrQ Transtornos impedem o trabalho articulado para combater o verdadeiro inimigo da natureza e das comunidades tradicionais: o desenvolvimento a qualquer custo https://t.co/mzig4Cdxde"
        },
        {
            "author_id": "1049282851718553600",
            "created_at": "2020-07-15T20:51:07.000Z",
            "id": "1283504387546021891",
            "in_reply_to_user_id": "1049282851718553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-07-15T20:17:27.000Z",
            "id": "1283495915970592768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/pEvxLmjnZr"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2020-07-15T19:53:03.000Z",
            "id": "1283489774968410123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia: quando o radicalismo ideol\u00f3gico prejudica a uni\u00e3o de for\u00e7as https://t.co/2ZyWOUjl17"
        },
        {
            "author_id": "381536838",
            "created_at": "2020-07-15T19:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17758944,
                        -22.91955208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283489497389436935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo Institucional da Mozac Auto Padr\u00e3o Zona Sul - RJ. Da beleza entre o Mar e a Montanha \u00e0 maior Floresta Urbana do mundo, o Parque Nacional da Tijuca unindo projeto  Arquitet\u00f4nico com o que de mais moderno em\u2026 https://t.co/d9r3oYZxkN"
        },
        {
            "author_id": "2356813340",
            "created_at": "2020-07-15T19:01:10.000Z",
            "id": "1283476718221774855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estao a todo vapor pra construir o parque municipal de cajamar"
        },
        {
            "author_id": "985619964",
            "created_at": "2020-07-15T18:29:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "253061062",
                        "start": 7,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 16,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283468850273685504",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ @rj_inea @ambienterj Engra\u00e7ado... No manguezal da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba a polui\u00e7\u00e3o e a constru\u00e7\u00e3o de casas DENTRO da \u00e1rea do mangue s\u00f3 aumentam. Os morros da Estrada Roberto Burle Marx j\u00e1 est\u00e3o ficando   \"pelados\"! Tenham consci\u00eancia e n\u00e3o deixem o dinheiro falar mais alto!"
        },
        {
            "author_id": "3350215768",
            "created_at": "2020-07-15T18:13:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "145739101",
                        "start": 0,
                        "username": "alienscreatures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283464781987557376",
            "in_reply_to_user_id": "145739101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alienscreatures n sei te dizer amg mas acho que \u00e9 pr\u00f3ximo ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1049849055935942657",
            "created_at": "2020-07-15T18:09:08.000Z",
            "id": "1283463625706012679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi gente de Joinville e regi\u00e3o, quem puder responder um question\u00e1rio sobre uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pra ajudar a gentem em um trabalhinho eu agrade\u00e7o \n\nCOMPARTILHEM \n\nhttps://t.co/esJSqgjRjq"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2020-07-15T17:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283459286555938817",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Condenado em primeira inst\u00e2ncia por beneficiar mineradoras no plano de manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, v\u00ea o momento de pandemia como uma oportunidade \n\nhttps://t.co/rLFCkvyiMh"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2020-07-15T17:45:05.000Z",
            "id": "1283457574751408134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Joshua Tree, dois dos principais acampamentos do local ficar\u00e3o fechados por cerca de duas semanas! #megacurioso https://t.co/fX0EoU3s4i"
        },
        {
            "author_id": "999261249274810370",
            "created_at": "2020-07-15T17:34:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "992815230504914944",
                        "start": 0,
                        "username": "WORD_NEWSS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283454817738936325",
            "in_reply_to_user_id": "992815230504914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WORD_NEWSS se morasse l\u00e1 j\u00e1 teria enviado todas as emas para o Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s... Se era para ter alguma ave teria pav\u00f5es ou in\u00fameros outros passarinhos brasileiros bonitos e cantantes. Ema n\u00e3o t\u00e1 com nada, preserve as Emas, desde que bem longe de mim...."
        },
        {
            "author_id": "81251279",
            "created_at": "2020-07-15T16:56:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.63046575,
                        -32.94793709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0079bbc151fa56d2"
            },
            "id": "1283445286585729032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Hist\u00f3rico Nacional a la Bandera em Rosario sempre tem uma piscadela de foto para nos dar.\n\nTemos o privil\u00e9gio de morar nas proximidades e pode-se dizer que \u00e9 o nosso parque. O Parque Nacional a la\u2026 https://t.co/IJzUJNSidZ"
        },
        {
            "author_id": "1164927551061577729",
            "created_at": "2020-07-15T16:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "17025771",
                        "start": 28,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283444038172114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IQsTS6RVDH via @Parque Nacional da Tijuca/RJ, \u00e9 reaberto para visitantes - Not\u00edcias | Afim de Viajar"
        },
        {
            "author_id": "1114988667527999489",
            "created_at": "2020-07-15T16:47:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "360333451",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelamatte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283443066771329027",
            "in_reply_to_user_id": "360333451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelamatte A outra iniciativa \u00e9 o Mar \u00e0 vista, trazendo um pouco de educa\u00e7\u00e3o ambiental e divers\u00e3o tamb\u00e9m. Falamos sobre a biodiversidade na maior APA federal marinha do Brasil, APACC (\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais).\nhttps://t.co/blPc4joUoI"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-07-15T16:33:07.000Z",
            "id": "1283439463251808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Degrada\u00e7\u00e3o de nascentes e manter gado na \u00e1rea protegida gera multa em \u00c1gua Clara https://t.co/D6egvo99kI"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2020-07-15T16:22:20.000Z",
            "id": "1283436749876801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condenado em primeira inst\u00e2ncia por beneficiar mineradoras no plano de manejo de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, v\u00ea o momento de pandemia como uma oportunidade \n\nhttps://t.co/rLFCkvyiMh https://t.co/Sj1AjHdwOo"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-07-15T16:17:07.000Z",
            "id": "1283435434501169154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o virtual celebrar\u00e1 os 50 anos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil\n\nParticiparam de reuni\u00e3o com o secret\u00e1rio Covatti Filho os presidentes da Febrac, Leonardo Lamachia, e da ABCCC, Francisco Fleck\n\n(https://t.co/5wI1JhiAby) https://t.co/k9l2SpgMTG"
        },
        {
            "author_id": "42309238",
            "created_at": "2020-07-15T15:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283424606532128775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palmeiras: Pelo do Cumprimento do TAC do Parque Municipal do Boqueir\u00e3o - Palmeiras - Ba - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QtUqjuuUzI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1280125683700772864",
            "created_at": "2020-07-15T15:33:46.000Z",
            "id": "1283424527679135747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Itatiaia? #PNI #parquenacionaldoitatiaia #natureza #trilha #fotografia #ewertonlimaphotography https://t.co/Oj6AoFAFv6"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-07-15T15:00:15.000Z",
            "id": "1283416089070833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada na sede administrativa do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8Dyk7uKnch"
        },
        {
            "author_id": "107190670",
            "created_at": "2020-07-15T14:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283413349980680192",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 295,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@papodecobra Claudio, n\u00e3o existe a possibilidade de que essa Trimeresurus volte para um zoo asi\u00e1tico, ou alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1119371379508416514",
            "created_at": "2020-07-15T14:21:06.000Z",
            "id": "1283406240069160960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-       Queria tanto ir no Parque Nacional , por\u00e9m n\u00e3o vou poder ir..\ud83e\udd7a\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "97207751",
            "created_at": "2020-07-15T13:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3643041736",
                        "start": 0,
                        "username": "Thahellengr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283399764147666946",
            "in_reply_to_user_id": "3643041736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thahellengr saudades forro no parque municipal de bh"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2020-07-15T13:34:50.000Z",
            "id": "1283394594546294785",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Apesar de habitarem h\u00e1 s\u00e9culos o que hoje \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, os cai\u00e7aras remanescentes s\u00e3o diariamente constrangidos. Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada para estar livre da presen\u00e7a humana, apesar das diversas comunidades tradicionais que j\u00e1 estavam ali."
        },
        {
            "author_id": "4062837419",
            "created_at": "2020-07-15T13:30:39.000Z",
            "id": "1283393543571152899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no RS - https://t.co/H4xEsdbzfN"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2020-07-15T13:04:25.000Z",
            "id": "1283386939853463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia Brasil. Cachoeira do Caracol, localizado no Parque Estadual do Caracol. Canela - RS. Foto\ud83d\udcf8Denis Ferreira Netto. https://t.co/7fB8ST17mQ"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1283384079363313665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/uRLb7MuQQ4"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2020-07-15T12:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "162856962",
                        "start": 58,
                        "username": "cebrasileiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1011853,
                        -22.90520554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1283380321774301185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrando temporadas passadas...\n.\nAtividade oficial do @cebrasileiro em julho/2019\n.\nGarraf\u00e3o - 2.138m\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\nCaminhada de esfor\u00e7o moderada com lances curto de escalada.\nNa ocasi\u00e3o\u2026 https://t.co/ICnVdvfN7p"
        },
        {
            "author_id": "237899079",
            "created_at": "2020-07-15T12:19:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "237899079",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosgomes271"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1283375565953794048",
            "in_reply_to_user_id": "237899079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosgomes271 \n#jardimbugigangaa em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/MzHpQoRabr"
        },
        {
            "author_id": "1269644865203249154",
            "created_at": "2020-07-15T12:05:01.000Z",
            "id": "1283371992658436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Camelo \ud83d\udc2b  e da Tartaruga \ud83d\udc22 ,\nParque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. em Teres\u00f3polis/RJ https://t.co/Gga3LJGBog"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2020-07-15T12:03:57.000Z",
            "id": "1283371722985615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprar lotes requer muita precau\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o visto que existem muitos loteamentos irregulares, clandestinos ou que podem estar localizados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental podendo acarretar preju\u00edzos ao consumidor. https://t.co/bfxVM6oztv https://t.co/Lk5XKV4nwG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-07-15T11:53:02.000Z",
            "id": "1283368978593853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/b8boT5l0q1"
        },
        {
            "author_id": "1082657224055537665",
            "created_at": "2020-07-15T11:52:28.000Z",
            "id": "1283368835660292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o me sinto um maceioense leg\u00edtimo pq nunca fui ao parque municipal https://t.co/XClVDvrTZv"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-15T11:16:51.000Z",
            "id": "1283359868741705731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Cq78047vDB"
        },
        {
            "author_id": "3301901691",
            "created_at": "2020-07-15T11:07:07.000Z",
            "id": "1283357419733647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulga-se not\u00edcia relativa a interven\u00e7\u00e3o de consolida\u00e7\u00e3o a realizar pelo Munic\u00edpio das Caldas da Rainha no monumento natural Penedo Furado, na sequ\u00eancia de parecer realizado pelo Departamento de Geotecnia do LNEC.\n\nhttps://t.co/YgQHFbb1R2\n\nhttps://t.co/SgKqovtein https://t.co/APAtZuIipK"
        },
        {
            "author_id": "1216803145935925249",
            "created_at": "2020-07-15T10:37:13.000Z",
            "id": "1283349896108675074",
            "in_reply_to_user_id": "1216803145935925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nota come\u00e7a dizendo que o Brasil \u00e9 quem mais tem \"propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea preservada\" no mundo, 60%. N\u00e3o d\u00e1 para entender direito o que quiseram dizer, mas h\u00e1 29 pa\u00edses com mais \"propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea preservada\" e 33 pa\u00edses com mais propor\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida. O argumento \u00e9 FALSO."
        },
        {
            "author_id": "315786436",
            "created_at": "2020-07-15T10:29:59.000Z",
            "id": "1283348075499663362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o TO Brasil. Expedi\u00e7\u00e3o em Julho21 5 dias https://t.co/7aVqGkCD66"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-07-15T10:05:33.000Z",
            "id": "1283341928751345664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Arquip\u00e9lagos do Rio de Janeiro, com as ilhas do Filho, da M\u00e3e e do Pai, que fazem parte do Parque Estadual da Serra da Tiririca, em primeiro plano. Ao fundo observa-se o Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas\u2026 https://t.co/2O1g7mDMFp"
        },
        {
            "author_id": "1018827946180694016",
            "created_at": "2020-07-15T09:43:27.000Z",
            "id": "1283336365313155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ponto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QZy9aWFV75"
        },
        {
            "author_id": "1278772968089358336",
            "created_at": "2020-07-15T07:07:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "43023158",
                        "start": 24,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283296998343553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cara deste hip\u00f3crita @LucianoHuck\nQuem conseguiu a \"licen\u00e7a\" p construires tia casa numa \u00e1rea protegida?? E teu JATINHO?? \u00da. JUDEU Q FAZ OFERENDA A IEMANJ\u00c1??\nhttps://t.co/5rp9Ce1aNr"
        },
        {
            "author_id": "3386021241",
            "created_at": "2020-07-15T03:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "171207677",
                        "start": 0,
                        "username": "jungnati_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283249498635014144",
            "in_reply_to_user_id": "171207677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jungnati_ Mano eu moro do lado da floresta nacional, kkkkkk mas nunca precisei de dois n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1217991218786971648",
            "created_at": "2020-07-15T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283221338732232704",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias N\u00e3o d\u00e1 pra levar para algum parque nacional, mata atl\u00e2ntica, floresta amaz\u00f4nica?"
        },
        {
            "author_id": "52376285",
            "created_at": "2020-07-15T01:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "999351486344769542",
                        "start": 127,
                        "username": "ef_espalhafatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283217578480082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#espalhafatos \nPrefeitura apreende caminh\u00e3o que descarregava entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/wRYh5DNai7 via @ef_espalhafatos"
        },
        {
            "author_id": "387287791",
            "created_at": "2020-07-15T01:48:46.000Z",
            "id": "1283216905793417216",
            "in_reply_to_user_id": "387287791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual da serra dourada https://t.co/ulf2FKh6V5"
        },
        {
            "author_id": "1142136428387885056",
            "created_at": "2020-07-15T01:15:41.000Z",
            "id": "1283208582528466944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi o poste sobre um projeto de sa\u00fade pra crian\u00e7as e lembrei que quando eu era crian\u00e7a eu participava de muitos projetos tipo sa\u00fade alegria, puraqu\u00e9, ia pra floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, subia umas torres kkk meu tio trabalhava na LBA, sinto falta dessa \u00e9poca \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3199596921",
            "created_at": "2020-07-15T00:51:14.000Z",
            "id": "1283202430008799232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 registrada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no RS https://t.co/Tv5TN5yN1H"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2020-07-15T00:30:00.000Z",
            "id": "1283197085462888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Televis\u00e3o: Um dos epis\u00f3dios da s\u00e9rie Brasil Selvagem: Costa Brasileira foi filmado no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Estado.\nhttps://t.co/sPZrBY87Cw"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2020-07-15T00:10:11.000Z",
            "id": "1283192097181401089",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o na natureza e em cativeiro.\n14 de julho de 1960, \u00e9 o dia em que a Dra. Jane Goodall pisou pela primeira vez no que hoje \u00e9 o Parque Nacional Gombe Stream, na Tanz\u00e2nia, para estudar chimpanz\u00e9s selvagens."
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2020-07-15T00:00:00.000Z",
            "id": "1283189537427140610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma viagem de moto subindo a Serra Verde Imperial em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 \u00c9 at\u00e9 Teres\u00f3polis, no Rio de Janeiro, que viajamos nesta edi\u00e7\u00e3o do #BrasilSobreDuasRodas, j\u00e1 dispon\u00edvel no #EBCPlay. Anote o roteiro! | Acesse https://t.co/2en2dTFILt https://t.co/iP8orKnxR1"
        },
        {
            "author_id": "944790116312276992",
            "created_at": "2020-07-14T23:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1218561378866298881",
                        "start": 0,
                        "username": "MinSemLei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283184294576435200",
            "in_reply_to_user_id": "1218561378866298881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinSemLei To namorando hj o Parque Estadual Mata do Limoeiro"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2020-07-14T22:49:47.000Z",
            "id": "1283171863502434305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordar \u00e9 viajar novamente.\nHoje, o final do dia foi assim para o grupo Mineiroca Turismo em Palmas, capital do Tocantins. Amanh\u00e3, seguimos rumo ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Viajem na\u2026 https://t.co/A8iduW1BhA"
        },
        {
            "author_id": "56005068",
            "created_at": "2020-07-14T22:32:32.000Z",
            "id": "1283167523526053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o final de semana, pessoas sem m\u00e1scara foram flagradas no Parque Natural Municipal Sal\u00e3o de Pedras em uma cen\u00e1rio de festa\n\nhttps://t.co/2ozUA9Ly4r"
        },
        {
            "author_id": "1254945750007586816",
            "created_at": "2020-07-14T21:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283158910510280705",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Entendi, mas quanto a casa que vc construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "2580331371",
            "created_at": "2020-07-14T21:35:25.000Z",
            "id": "1283153150086713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude assinando contra a constru\u00e7\u00e3o da BARRAGEM HIDREL\u00c9TRICA DE SALTINHO DO ITABAPOANA na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da\u00a0CACHOEIRA DA FUMA\u00c7A, localizada no 2\u00ba distrito de Calheiros, de Bom Jesus do Itabapoana/RJ divisa com o ES.\n\nhttps://t.co/ieWpxOgeTl"
        },
        {
            "author_id": "272687696",
            "created_at": "2020-07-14T21:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1198947395138211840",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcelH2H2"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "61795928",
                        "start": 12,
                        "username": "nadja_cx"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "94848616",
                        "start": 22,
                        "username": "RicardoRoveran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283151236804554752",
            "in_reply_to_user_id": "1198947395138211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcelH2H2 @nadja_cx @RicardoRoveran Se estivesse ofendido, n\u00e3o teria carinhas de sofrido, acabei de chegar da bike que fiz em volta do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u e n\u00e3o d\u00e1 para ficar bravo \ud83d\ude05 https://t.co/Jr4UMy3MjA"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2020-07-14T21:16:08.000Z",
            "id": "1283148296429735941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao meu amigo Adriano G. Peixoto, observador de p\u00e1ssaros , um dos criadores da ONG ECOAVIS,  e parceiro no Movimento pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Lagoa Seca, ao longo da rua mais bonita de Belo Horizonte: RUA CORREIAS,  no Sion, ao p\u00e9 da magn\u00edfica Serra do Curral!"
        },
        {
            "author_id": "1165694440406683648",
            "created_at": "2020-07-14T21:11:58.000Z",
            "id": "1283147249262960640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "H\u00e1 60 anos atr\u00e1s, Jane Goodall  pisava pela primeira vez no Parque Nacional  Gombe, na Tanz\u00e2nia, dando in\u00edcio a uma pesquisa revolucion\u00e1ria  que talhou todo o nosso entendimento da rela\u00e7\u00e3o entre primatas e a humanidade. https://t.co/Ngi8L47aQJ"
        },
        {
            "author_id": "185850792",
            "created_at": "2020-07-14T21:06:14.000Z",
            "id": "1283145806661455874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional da Serra da Capivar... https://t.co/8XxLT9HAhD"
        },
        {
            "author_id": "999351486344769542",
            "created_at": "2020-07-14T21:05:29.000Z",
            "id": "1283145617372520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura apreende caminh\u00e3o que descarregava entulho em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - https://t.co/sswR4gM6F6 https://t.co/17d5vAyZ6g"
        },
        {
            "author_id": "912392367365410819",
            "created_at": "2020-07-14T20:59:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86488038,
                        -15.79796465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1283144225786339338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOROESTE, o Bairro mais desejado de Bras\u00edlia-DF. Com apartamentos cinematogr\u00e1ficos e cercado por dois grandes parques ( Parque Nacional e Burle Marx).\n\nConhe\u00e7a esse lan\u00e7amento de Alt\u00edssimo Padr\u00e3o.\n\u2022 Apartamento de\u2026 https://t.co/rDOVu61Zmv"
        },
        {
            "author_id": "1242871414870495232",
            "created_at": "2020-07-14T20:56:16.000Z",
            "id": "1283143298442571778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho \ud83d\udeb4 t\u00f4 hj na floresta nacional de lorena #BikerGirl #bike #pedal #bicicletas #pedalabrasil https://t.co/V0zSI5nkCx"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2020-07-14T20:40:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1283139370879455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o ap\u00f3s press\u00e3o de prefeitos. https://t.co/WCBfFCki4X #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-14T20:39:08.000Z",
            "id": "1283138984659558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palm\u00e1cia \u00e9 um munic\u00edpio brasilleiro do estado do Cear\u00e1, localizado na regi\u00e3o serrana do estado, microrregi\u00e3o de Baturit\u00e9 e Mesorregi\u00e3o do Norte Cearense e faz parte do Polo ou Circu\u00edto Tur\u00edstico Serra de Guaramiranga e est\u00e1 situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da S https://t.co/IoK8EJu7Pp"
        },
        {
            "author_id": "1077696677392338944",
            "created_at": "2020-07-14T20:29:14.000Z",
            "id": "1283136496397103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irritar uma capivara no Parque Municipal https://t.co/FKfUUw2w7A"
        },
        {
            "author_id": "81023785",
            "created_at": "2020-07-14T20:22:08.000Z",
            "id": "1283134708130381826",
            "in_reply_to_user_id": "188498806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagab0nding Lago do Parque Municipal de Jundia\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2020-07-14T20:21:41.000Z",
            "id": "1283134593667928068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O gestor da UC Parque Estadual do Turvo pontua que o registro in\u00e9dito \u201cconfirma a import\u00e2ncia do parque e ressalta a necessidade de conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o\".\nhttps://t.co/d17SSIJcTd"
        },
        {
            "author_id": "1280125683700772864",
            "created_at": "2020-07-14T20:19:04.000Z",
            "id": "1283133935489290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Itatiaia? #PNI #parquenacionaldoitatiaia #natureza #trilha #fotografia #ewertonlimaphotography https://t.co/gR7Znr2T6q"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-07-14T19:52:33.000Z",
            "id": "1283127262192308227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ICMBio publica portaria de reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais, localizada entre Pernambuco e Alagoas. abertura est\u00e1 condicionada aos protocolos de seguran\u00e7a sanit\u00e1ria.\n\nSaiba mais: https://t.co/taWqEsNc4H https://t.co/aiF4xWg4ev"
        },
        {
            "author_id": "306507744",
            "created_at": "2020-07-14T19:40:42.000Z",
            "id": "1283124281958961152",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3) A cidade \u00e9 considerada porta de entrada para o parque nacional Chapada das Mesas. O munic\u00edpio fica \u00e0s margens do rio Tocantins e \u00e9 repleto de cachoeiras. Andrea ficou conhecido na pequena cidade como um homem muito comunicativo, alegre e se dava bem com todo mundo."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-07-14T19:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1283123885303463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reaprendendo a alegria de pedalar. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/acjuPNaFTv"
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2020-07-14T19:16:20.000Z",
            "id": "1283118147961331716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma #Inspiration #Quotes https://t.co/P3xTMu3P05 https://t.co/1idDs3EJTl https://t.co/a8yCYU86aW"
        },
        {
            "author_id": "102411765",
            "created_at": "2020-07-14T19:00:46.000Z",
            "id": "1283114231597064192",
            "in_reply_to_user_id": "350571269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@euthass @ochicofilho Eu sou pobre e o tipo de crime ambiental que posso cometer \u00e9: traficar can\u00e1rio da terra, roubar palmito, construir barraco em \u00e1rea protegida. Agora tr\u00e1fico de NAJA, tubar\u00e3o e o escambau \u00e9 outro patamar."
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2020-07-14T18:54:31.000Z",
            "id": "1283112656782729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o;url=;hashtags=adiado,reabertura,jalap\u00e3o,"
        },
        {
            "author_id": "325704443",
            "created_at": "2020-07-14T18:35:49.000Z",
            "id": "1283107950358405120",
            "in_reply_to_user_id": "325704443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a participa\u00e7\u00e3o:\nCarlos Kazuo e Amanda Hadama, da Secretaria Executiva da Ilha Grande, Prefeitura de Angra dos Reis;\nClaudio Barcellos, Gestor do Parque Estadual da Ilha Grande;\nS\u00f4nia Barbosa, Diretora do CEADS/UERJ;\nGelsom Rozentino, Coordenador Geral do Ecomuseu Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2020-07-14T18:31:21.000Z",
            "id": "1283106826347786247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de r\u00e9ptil se reproduz no Parque Estadual do Utinga | Socel News - Blog do jornalista Celso Freire https://t.co/QVlMZwBfpU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-14T18:17:30.000Z",
            "id": "1283103344479870981",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o pensar  no caso protagonizado por Jair Bolsonaro em 2012, quando ainda era deputado federal, em que foi multado em R$10 mil por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral e de grande sensibilidade. \ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o. https://t.co/aKY3VSdPqK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-07-14T18:17:28.000Z",
            "id": "1283103336150040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesca esportiva dentro de Parque Nacional? Pode isso? De acordo com post publicado no Facebook do Ibama (j\u00e1 apagado), os preparativos para organizar a pr\u00e1tica dentro do Parque Nacional de Juruena j\u00e1 come\u00e7aram. Siga para saber mais. \ud83d\udcf7Tom Alves/Travessia Expedi\u00e7\u00f5es Fotogr\u00e1ficas https://t.co/NPO5bmV3HW"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-07-14T17:58:02.000Z",
            "id": "1283098443989291012",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como a jiboia estava saud\u00e1vel, as equipes levaram o animal at\u00e9 o Parque Natural Municipal da Prainha, na Zona Oeste, onde foi devolvida ao seu habitat natural."
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-07-14T17:57:37.000Z",
            "id": "1283098339031035905",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobra ser\u00e1 levada ao Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste, para ser devolvido \u00e0 natureza."
        },
        {
            "author_id": "1025473655285968896",
            "created_at": "2020-07-14T17:56:38.000Z",
            "id": "1283098091915227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade perdendo arrecada\u00e7\u00e3o , gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda, o Sr. Deputado Federal investido do esp\u00edrito p\u00fablico na defesa do estado do Rio de Janeiro, apresenta um projeto para troca do nome do Parque Nacional da Tijuca - Parque Florestal da Tijuca Alfredo Sirkis. https://t.co/NCN4VfFPnx"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2020-07-14T17:44:52.000Z",
            "id": "1283095132447924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 adiada por tempo\u00a0indeterminado https://t.co/Oy2lH0AK25"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2020-07-14T17:34:33.000Z",
            "id": "1283092533896241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) permitiu a reabertura da visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais, localizada entre os munic\u00edpios de Tamandar\u00e9 (PE) e Macei\u00f3 (AL). https://t.co/Tf5GohitXg"
        },
        {
            "author_id": "16997115",
            "created_at": "2020-07-14T17:30:58.000Z",
            "id": "1283091631533699081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental flagra seis homens em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia\u00a0Grande https://t.co/D0NaiiYorU"
        },
        {
            "author_id": "237275544",
            "created_at": "2020-07-14T17:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4141984,
                        -22.8827869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283089481663492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canal 16.. em Parque Municipal Serra Do Mendanha https://t.co/jZUnvu5XxQ"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2020-07-14T17:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377102,
                        -22.96151057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283088854979878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUGARES QUE EST\u00c3O RESTRITOS DENTRO DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA. Por favor cooperar,  caso contr\u00e1rio,  pela imprud\u00eancia de poucos, o Parque poder\u00e1 novamente ser interditado. \n\nLembrem que n\u00e3o \u00e9 preciso uma \"bab\u00e1\" de\u2026 https://t.co/NEYP1QqUkL"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-07-14T17:01:24.000Z",
            "id": "1283084191421390850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Governo do Tocantins decidiu adiar, por tempo indeterminado, a reabertura do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. \n\n\u21aa A medida foi tomada com base na manifesta\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria dos prefeitos de Ponte Alta, Mateiros e S\u00e3o F\u00e9lix. ENTENDA: https://t.co/PNfxqvFV1X https://t.co/2DHqQAOFgg"
        },
        {
            "author_id": "3053069409",
            "created_at": "2020-07-14T16:28:42.000Z",
            "id": "1283075964021465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudade de andar de bicicleta daqui de casa at\u00e9 o parque municipal da Pampulha, viu"
        },
        {
            "author_id": "1955171035",
            "created_at": "2020-07-14T16:22:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1283074518747996163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/yc9rDBiNcn"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2020-07-14T16:21:16.000Z",
            "id": "1283074090241269762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Peti\u00e7\u00e3o virtual tenta impedir redu\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Vale do Boqueir\u00e3o na zona rural de Palmeiras https://t.co/cOw5QcgSUu"
        },
        {
            "author_id": "180100338",
            "created_at": "2020-07-14T16:21:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bd2fac94c7c44c0c"
            },
            "id": "1283074065113190404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "E em Aquiraz/CE que o Rio Pacoti est\u00e1 sendo aterrado pra constru\u00e7\u00e3o de uma ponte? A nascente fica em Guaramiranga. Corta umas 7 cidades e encontra o oceano em Aquiraz. Tamb\u00e9m est\u00e1 dentro duma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. A obra do Governo do Estado do Cear\u00e1 \u00e9 de R$ 9 milh\u00f5es https://t.co/d35nY8pA20"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2020-07-14T16:20:31.000Z",
            "id": "1283073904114839555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Peti\u00e7\u00e3o virtual tenta impedir redu\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Vale do Boqueir\u00e3o na zona rural de Palmeiras https://t.co/TAfq4kv8eB"
        },
        {
            "author_id": "70164286",
            "created_at": "2020-07-14T15:54:29.000Z",
            "id": "1283067349453725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nem no final da ditadura, o Ex\u00e9rcito agiu como agora. Na \u00e9poca, como sargento, ajudei a combater inc\u00eandio em reserva ambiental (Parque Nacional das Emas). Hoje, militares atuam contra Ibama e meio-ambiente, ou seja, a favor de madeireiros, grileiros e garimpeiros criminosos."
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2020-07-14T15:40:10.000Z",
            "id": "1283063748861755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reabriu suas portas https://t.co/Y40szEzraE"
        },
        {
            "author_id": "8888872",
            "created_at": "2020-07-14T15:35:59.000Z",
            "id": "1283062695097499649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeituras decidem n\u00e3o flexibilizar turismo e Parque do Jalap\u00e3o vai continuar fechado | Tocantins | G1 https://t.co/vWm0Ri0jzQ"
        },
        {
            "author_id": "483563207",
            "created_at": "2020-07-14T15:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1283062052966342657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serra #santos #litoralsul #cruzamento #saopaulo #robinsonhelicopters #R22 #pch #goair #vaigoair \ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83d\ude81escolagoair em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/8UF22mbHBa"
        },
        {
            "author_id": "4146030725",
            "created_at": "2020-07-14T15:30:06.000Z",
            "id": "1283061217112842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voluntariado do parque nacional da tijuca deve ser muito chique"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2020-07-14T15:29:15.000Z",
            "id": "1283060999495520260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais, Ponta Grossa, Paran\u00e1 - Buraco do Padre. Carnaval 2018. https://t.co/U2SsnpxZ5r"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2020-07-14T15:26:18.000Z",
            "id": "1283060260434071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/QTLmm74vmS"
        },
        {
            "author_id": "1215681016813309952",
            "created_at": "2020-07-14T15:22:49.000Z",
            "id": "1283059381454675973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - https://t.co/oCtJIehrZJ https://t.co/3DMRIKNiKJ"
        },
        {
            "author_id": "1247686856457805827",
            "created_at": "2020-07-14T15:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "824406963094065152",
                        "start": 78,
                        "username": "PNuma"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "1003636291823656960",
                        "start": 103,
                        "username": "LionsShareFund"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283057670606524429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a inten\u00e7\u00e3o de promover a conscientiza\u00e7\u00e3o e desenvolvimento sustent\u00e1vel, o @PNUMA em parceria com a @LionsShareFund lan\u00e7aram programa para proteger o Parque Nacional de Gunung Leuser, na Indon\u00e9sia: https://t.co/Rnav0wWPJ0"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:50.000Z",
            "id": "1283057624515305475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental flagra seis homens em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Praia Grande https://t.co/yPkiYTwrQD"
        },
        {
            "author_id": "454395581",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:33.000Z",
            "id": "1283057552411045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no sudoeste alentejano comemora 32 anos https://t.co/LufRu977WX"
        },
        {
            "author_id": "21783395",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:32.000Z",
            "id": "1283057551115005955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida no sudoeste alentejano comemora 32 anos https://t.co/mvEwSP9jis"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2020-07-14T15:15:01.000Z",
            "id": "1283057420579868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Una - Peru\u00edbe - SP\n\nPara\u00edso ecol\u00f3gico, larga faixa de areia, vegeta\u00e7\u00e3o de restinga, onde des\u00e1gua o Rio Una do Prelado.\n\nA foz do rio est\u00e1 localizada em uma \u00e1rea que pertence \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins.\n\nhttps://t.co/5S5QPT1MHQ"
        },
        {
            "author_id": "1278156585869729792",
            "created_at": "2020-07-14T15:06:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1253518581435949062",
                        "start": 30,
                        "username": "sapodepapo"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1272240788840341509",
                        "start": 42,
                        "username": "CienciaSapo"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "1026517675915333632",
                        "start": 55,
                        "username": "herpgirls"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283055172881723398",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon @sarahmangiabio @sapodepapo @CienciaSapo @herpgirls Quem compartilhou a foto colocou a foto na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Corredeiras do Rio Itajai - Santa Catarina."
        },
        {
            "author_id": "68564683",
            "created_at": "2020-07-14T15:02:02.000Z",
            "id": "1283054153443549191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atitude acertada do Governo do Tocantins adiar por tempo indeterminado, a reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ)."
        },
        {
            "author_id": "745997475241144320",
            "created_at": "2020-07-14T15:00:27.000Z",
            "id": "1283053754212917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sess\u00e3o ficou marcada pela assinatura do Memorando de Entendimento para Ades\u00e3o ao Modelo de Cogest\u00e3o entre os 5 munic\u00edpios do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FntNP4rDKZ"
        },
        {
            "author_id": "1040950503730032640",
            "created_at": "2020-07-14T14:53:04.000Z",
            "id": "1283051895519678472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/HtF0DTFR6h https://t.co/j7MD6UJnBQ"
        },
        {
            "author_id": "1060641780855652352",
            "created_at": "2020-07-14T14:53:03.000Z",
            "id": "1283051891769909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/CZJEww6Bmh https://t.co/j0eaRNiMMZ"
        },
        {
            "author_id": "1276713521263325194",
            "created_at": "2020-07-14T14:49:11.000Z",
            "id": "1283050918204899333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Bend National Park \u00e9 um parque nacional localizado nos Estados Unidos. O parque tem import\u00e2ncia nacional como a maior \u00e1rea protegida de topografia e ecologia do deserto de Chihuahua nos Estados Unidos. O parque protege mais de 1.200 esp\u00e9cies de plantas, mais de 450 esp\u00e9c https://t.co/8H0A6DCExh"
        },
        {
            "author_id": "59333266",
            "created_at": "2020-07-14T14:43:56.000Z",
            "id": "1283049596034392069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado adia por tempo indeterminado reabertura do Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/U1NJjAtljb"
        },
        {
            "author_id": "1253479339947102208",
            "created_at": "2020-07-14T14:43:55.000Z",
            "id": "1283049591252881411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado adia por tempo indeterminado reabertura do Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/Y7RxHUvZ2v"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-07-14T14:37:05.000Z",
            "id": "1283047873827962893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins adia reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/ySHd5RIWgI"
        },
        {
            "author_id": "102374841",
            "created_at": "2020-07-14T14:32:45.000Z",
            "id": "1283046784043044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque dos Falc\u00f5es se tornou refer\u00eancia mundial no manejo, reprodu\u00e7\u00e3o e reabilita\u00e7\u00e3o das aves de rapina. E \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para quem visita o Parque Nacional da Serra de Itabaiana.\n\n\ud83d\udcf8 Por C\u00e9sar de Oliveira. https://t.co/5gSoqPcW2B"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2020-07-14T14:32:25.000Z",
            "id": "1283046697829113867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \u00e9 adiada por tempo indeterminado https://t.co/bbAvL0TSsy"
        },
        {
            "author_id": "1364363816",
            "created_at": "2020-07-14T14:28:46.000Z",
            "id": "1283045781465956357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9 alia conv\u00edvio e atividade f\u00edsica a espa\u00e7o verde de excel\u00eancia no centro da cidade | e-cultura https://t.co/sfTSkuTjRj"
        },
        {
            "author_id": "3403274788",
            "created_at": "2020-07-14T14:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24952602,
                        -22.9732471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1283045014998790145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando tudo isso passar o RIO DE JANEIRO estar\u00e1 lhe esperado!!!\n\nAluguel de van 15 e 20 lugares 21 98866.0385\n#alugueldevanrj #transportedefuncionarios em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/jbkGTpgD0H"
        },
        {
            "author_id": "1097073004658470913",
            "created_at": "2020-07-14T14:11:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283041338993278977",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck J\u00e1 demoliu a casa que voc\u00ea construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1258398390850924545",
            "created_at": "2020-07-14T14:10:12.000Z",
            "id": "1283041105995534337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia...\n\nConhecida pelo parque nacional e suas belezas naturais, cachoeiras tranquilidade e uma popula\u00e7\u00e3o hospitaleira, Em Itatiaia, o visitante encontra montanhas, com \u00f3timos lugares para a pr\u00e1tica de escalada e\u2026 https://t.co/ceowCpSaxy"
        },
        {
            "author_id": "1049416800293842950",
            "created_at": "2020-07-14T14:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1653734719",
                        "start": 0,
                        "username": "mi_morato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283040834527559681",
            "in_reply_to_user_id": "1653734719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mi_morato Dar conselho de amor para o prefeito no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-07-14T14:04:00.000Z",
            "id": "1283039546897301509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrela\u00e7ado com rochas de arenito, criando impressionantes forma\u00e7\u00f5es avermelhadas iluminadas por esse brilho solar, o Valley of Fire \u00e9 o parque estadual mais aclamado para viajantes que buscam divers\u00e3o e arte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #Natureza https://t.co/n3bZw5o60a"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-07-14T14:00:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "14594813",
                        "start": 247,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283038702848139266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Brasil, a pol\u00edtica #ambiental vem reproduzindo viol\u00eancias contra comunidades tradicionais: Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de \"prote\u00e7\u00e3o integral\" expulsam a presen\u00e7a humana, o que ocorreu com a cria\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins (SP). Leia na @folha: https://t.co/amjQfVsTXB"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2020-07-14T13:59:27.000Z",
            "id": "1283038403165130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cOs prefeitos da regi\u00e3o do Jalap\u00e3o: Mateiros, S\u00e3o Felix e Ponte Alta; n\u00e3o ir\u00e3o suspender os seus decretos para acompanhar o decreto de abertura do parque, do governo do estado, a partir do dia 19 de julho de 2020\u201d, disse. | Tocantins | G1 https://t.co/20YoWzRWQw"
        },
        {
            "author_id": "53691067",
            "created_at": "2020-07-14T13:54:10.000Z",
            "id": "1283037073507856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surreal a hist\u00f3ria da possibilidade da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jureia possa ir pra m\u00e3o da iniciativa privada. \n\nQue tempos! \n\nhttps://t.co/jTtTXV0pX4 https://t.co/IsJZNKmBOq"
        },
        {
            "author_id": "974553742371520512",
            "created_at": "2020-07-14T13:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "16795139",
                        "start": 7,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283035382792298507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no @Ancelmocom meu Projeto de Lei para nomearmos o Parque Nacional da Tijuca de Parque Florestal da Tijuca Alfredo Sirkis. Uma justa homenagem. https://t.co/2ETuP7WNdx"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2020-07-14T13:46:16.000Z",
            "id": "1283035084354969604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado tinha anunciado poss\u00edvel reabertura a partir do dia 19 de julho.\nhttps://t.co/QyY7Ybp1oF #G1TO #G1"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2020-07-14T13:37:38.000Z",
            "id": "1283032912187863045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a chuva! \u00c9 mentira...\n#inc\u00eandioflorestal #combatea\u00e9reo #treinamento #parquesdegoi\u00e1s  #corpodebombeiros #peamp #pejol em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/ZPKE9vhIQV"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2020-07-14T13:21:26.000Z",
            "id": "1283028834909138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo de Goi\u00e1s, em parceria com a Prefeitura de Alto do Para\u00edso (GO), anunciou a cria\u00e7\u00e3o do mais novo parque natural no brasil: O Parque Estadual das Cataratas do Rio dos Couros, localizado na Chapada do Veadeiros.\nhttps://t.co/pcE9svcHgP https://t.co/9b1851EZUC"
        },
        {
            "author_id": "1248824014514028549",
            "created_at": "2020-07-14T13:10:14.000Z",
            "id": "1283026016299110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horas mais tarde, Geyser e Weir foram presas enquanto caminhavam em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Floresta Nacional Nicolet, tamb\u00e9m no estado de Wisconsin, onde as autoras do crime acreditavam que a casa de Slender Man estava localizada."
        },
        {
            "author_id": "1104833176457961473",
            "created_at": "2020-07-14T13:05:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f29e5b480000"
            },
            "id": "1283024884474535936",
            "in_reply_to_user_id": "1104833176457961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa eu descobri no \u00faltimo fim de semana, acampamos em uma regi\u00e3o do Parque Nacional do Ger\u00eas chamada Ermida, todos os dias, bem cedinho o sino de uma pequena igreja tocava, fui ver aonde era e na sinaliza\u00e7\u00e3o dela descobri o que era uma Ermida."
        },
        {
            "author_id": "267725376",
            "created_at": "2020-07-14T12:48:51.000Z",
            "id": "1283020634667331585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Localizado entre os biomas Cerrado e Amaz\u00f4nia, o Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com uma das \u00e1reas protegidas mais importantes da Amaz\u00f4nia brasileira por reunir diferentes ecossistemas. \n\n\u274c O parque se encontra fechado para visita\u00e7\u00e3o devido a pandemia. https://t.co/Z1vuvzlA82"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2020-07-14T12:36:13.000Z",
            "id": "1283017455393177601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOUL\u00c9 | 2\u00aa fase do Parque Municipal alia conv\u00edvio e atividade f\u00edsica a espa\u00e7o verde de excel\u00eancia no centro da\u00a0cidade https://t.co/nA3mf8oxPA"
        },
        {
            "author_id": "919931958616100865",
            "created_at": "2020-07-14T12:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "799763417179394048",
                        "start": 0,
                        "username": "anav_brandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1283015855140417543",
            "in_reply_to_user_id": "799763417179394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anav_brandao Empinar moto com um aluno da UniBH no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1279531392813142019",
            "created_at": "2020-07-14T12:12:57.000Z",
            "id": "1283011600639823872",
            "in_reply_to_user_id": "1279531392813142019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3 no estado do Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destinos mais procurados pelos adeptos do montanhismo no Brasil abriga o terceiro ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892 metros de altitude"
        },
        {
            "author_id": "3653079741",
            "created_at": "2020-07-14T11:57:12.000Z",
            "id": "1283007637248970753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/uQxpfZ8ig7"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2020-07-14T11:56:11.000Z",
            "id": "1283007380779868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa FASE DO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 ALIA CONV\u00cdVIO E ATIVIDADE F\u00cdSICA A ESPA\u00c7O VERDE DE EXCEL\u00caNCIA NO CENTRO DA\u00a0CIDADE https://t.co/oOudEG4TJ7"
        },
        {
            "author_id": "1269197086165291008",
            "created_at": "2020-07-14T11:34:59.000Z",
            "id": "1283002045230919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/j8SHjDHnUF"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2020-07-14T11:20:05.000Z",
            "id": "1282998294881480710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9 cresceu para dar mais \u00abqualidade de vida\u00bb a todos - https://t.co/KC2ybkvRu0 - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr https://t.co/WSKbgRbAGm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-07-14T11:15:10.000Z",
            "id": "1282997057880555520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o-de-pau ou Graveteiro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KrnYh8RFL0"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-07-14T11:01:31.000Z",
            "id": "1282993623185981441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Xingu em perigo: estudo revela aumento de #garimposilegais e avan\u00e7o r\u00e1pido da #Covid19 em terras ind\u00edgenas invadidas https://t.co/TYIcQB0mqx Na foto, parte da TI Kayap\u00f3, no Par\u00e1: uma \u00e1rea protegida onde havia floresta. Agora, s\u00f3 destrui\u00e7\u00e3o; e os invasores contaminam os ind\u00edgenas https://t.co/a5IGlIIcov"
        },
        {
            "author_id": "379736568",
            "created_at": "2020-07-14T10:57:40.000Z",
            "id": "1282992655920766977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9 cresceu para dar mais \u00abqualidade de vida\u00bb a todos #loule #parquemunicipal #algarve https://t.co/GM3HLP0AbB"
        },
        {
            "author_id": "301715158",
            "created_at": "2020-07-14T10:53:49.000Z",
            "id": "1282991685023211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abrir um neg\u00f3cio com prefeito no parque municipal kakakaka https://t.co/vJGuQiFkTT"
        },
        {
            "author_id": "66848542",
            "created_at": "2020-07-14T10:53:13.000Z",
            "id": "1282991536976941056",
            "in_reply_to_user_id": "66848542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal das Dunas de Sabiaguaba.\" \u00e9 sutil e nela \u00e9 poss\u00edvel destacar a parte na qual o prefeito cita \"empreendimento de ordem privada\". Ora, seria importante se ele tivesse inclu\u00eddo tamb\u00e9m os de ordem p\u00fablica. H\u00e1 7 anos tivemos aquela confus\u00e3o na"
        },
        {
            "author_id": "84628489",
            "created_at": "2020-07-14T10:51:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "62891396",
                        "start": 22,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "253034260",
                        "start": 32,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282991139612762112",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr @MTurismo @ICMBio Enquanto isso o parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 continua fechado \ud83d\udd12, acabando com e emprego de outros tantos. Lament\u00e1vel! \u2639\ufe0f."
        },
        {
            "author_id": "2354308341",
            "created_at": "2020-07-14T10:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "51714305",
                        "start": 15,
                        "username": "Partido_PAN"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "20978436",
                        "start": 33,
                        "username": "OsVerdes"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "616440530",
                        "start": 210,
                        "username": "lnes_Sousa_Real"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "424177322",
                        "start": 227,
                        "username": "nunoandrebnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282988131994787842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque \u00e9 que o @Partido_PAN ou o @OsVerdes  n\u00e3o interv\u00eam / ajudam neste caso?! Est\u00e3o a destruir a nossa costa (supostamente \u00e1rea protegida), os seus solos, a sua diversidade animal, etc a um ritmo assustador!! @lnes_Sousa_Real @nunoandrebnunes https://t.co/fg4OMpYnKk"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2020-07-14T10:23:47.000Z",
            "id": "1282984129798250496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada 2\u00aa fase do Parque Municipal de Loul\u00e9 - https://t.co/z3VnVo1ScL - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr"
        },
        {
            "author_id": "42625523",
            "created_at": "2020-07-14T10:17:44.000Z",
            "id": "1282982606452162561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurada 2\u00aa fase do Parque Municipal de Loul\u00e9 https://t.co/O2sTgavSgb"
        },
        {
            "author_id": "2448018054",
            "created_at": "2020-07-14T09:54:21.000Z",
            "id": "1282976721483042817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa FASE DO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 ALIA CONV\u00cdVIO E ATIVIDADE F\u00cdSICA A ESPA\u00c7O VERDE DE EXCEL\u00caNCIA NO CENTRO DA CIDADE https://t.co/unyY9J8s6G"
        },
        {
            "author_id": "280974733",
            "created_at": "2020-07-14T08:37:03.000Z",
            "id": "1282957266669404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Loul\u00e9 \u00abcresceu\u00bb para norte para fomentar ainda mais o conv\u00edvio e a atividade f\u00edsica\nhttps://t.co/whZwr65k0s"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2020-07-14T08:23:19.000Z",
            "id": "1282953813784244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loul\u00e9 inaugurou segunda fase do Parque Municipal - https://t.co/jyhW48SNeh - #Algarve https://t.co/WYL7zQiMhr https://t.co/qvdr5aq87N"
        },
        {
            "author_id": "3436697152",
            "created_at": "2020-07-14T08:09:35.000Z",
            "id": "1282950354498453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa FASE DO PARQUE MUNICIPAL DE LOUL\u00c9 ALIA CONV\u00cdVIO E ATIVIDADE F\u00cdSICA A ESPA\u00c7O VERDE DE EXCEL\u00caNCIA https://t.co/d1RmOuo6nw"
        },
        {
            "author_id": "1141777508498644992",
            "created_at": "2020-07-14T06:33:17.000Z",
            "id": "1282926120934035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dar conselhos de amor para o prefeito no parque municipal (?????? KKKKK) https://t.co/BmUtjvi6dB"
        },
        {
            "author_id": "3033593190",
            "created_at": "2020-07-14T06:18:47.000Z",
            "id": "1282922473441292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar serm\u00e3o pra um vendedor do shopping no parque municipal  kkkkkkkkkkk https://t.co/aTyjKkwh1I"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-07-14T04:53:58.000Z",
            "id": "1282901128351555585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo faz registro in\u00e9dito de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o\n\nRegistro confirma import\u00e2ncia do parque e ressalta a necessidade da conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o\n\n( https://t.co/scXpFeOJzR ) https://t.co/grjHs2JWv6"
        },
        {
            "author_id": "1130972102033584130",
            "created_at": "2020-07-14T03:39:38.000Z",
            "id": "1282882420480540677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dar conselhos de amor pra um aprendiz da assprom no parque municipal kkkkkkkkkkkkkkkk no caso a assprom sou eu mesma https://t.co/9hw8Wca2BG"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2020-07-14T03:33:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64427136",
                        "start": 0,
                        "username": "robertatum"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "50711276",
                        "start": 12,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282880769925566464",
            "in_reply_to_user_id": "64427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertatum @governoTO Recuou porque a reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o conflitaria com a manuten\u00e7\u00e3o de o isolamento sanit\u00e1rio pelos Munic\u00edpios que integram a regi\u00e3o e, diante de o conflito, prevalece o ato que se revela mais ben\u00e9fico \u00e0 sa\u00fade, conforme decidiu o STF ao julgar a ADI 6341."
        },
        {
            "author_id": "64427136",
            "created_at": "2020-07-14T03:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "50711276",
                        "start": 4,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1282877928045531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o @governoTO desistiu de abrir o Parque Nacional do Jalap\u00e3o... \nEu digo grande... vcs dizem? https://t.co/b20niZsJar"
        },
        {
            "author_id": "1007186575623622656",
            "created_at": "2020-07-14T02:55:00.000Z",
            "id": "1282871187094282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa triste realidade, uma praia dentro de um Parque Estadual (PEXJ) que o governo teria a obriga\u00e7\u00e3o de fiscalizar durante essa pandemia, domingo 13 de outubro do corrente, Itaquitanduva em S\u00e3o Vicente. em Em Algum\u2026 https://t.co/b8gI1GjZWK"
        },
        {
            "author_id": "1281001140474298369",
            "created_at": "2020-07-14T02:54:16.000Z",
            "id": "1282871002809217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re apertura Parque Nacional #Gal\u00e1pagos. \u2708\ud83d\udcaf\n#Turismo https://t.co/W75iK1lNBk"
        },
        {
            "author_id": "995831966367993856",
            "created_at": "2020-07-14T02:46:51.000Z",
            "id": "1282869138030055424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria fazer um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-07-14T02:45:01.000Z",
            "id": "1282868673829625857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf92 \"Vontade de por o p\u00e9 na estrada n\u00e9 minha filha?\" \ud83d\ude8c\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\u2026 https://t.co/Y32nICDFSF"
        },
        {
            "author_id": "175130220",
            "created_at": "2020-07-14T02:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "635662600",
                        "start": 0,
                        "username": "onemorethng"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282858476897742850",
            "in_reply_to_user_id": "635662600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onemorethng Cortar rela\u00e7\u00f5es com um funcion\u00e1rio da AeC no parque municipal (insira o sinal da cruz aqui) ta repreendido senhor, joga por terra todo mal"
        },
        {
            "author_id": "877300394879266818",
            "created_at": "2020-07-14T01:38:08.000Z",
            "id": "1282851844272816128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgatar um caixa do BH/EPA no Parque Municipal https://t.co/0P6ZKECPaG"
        },
        {
            "author_id": "2177028328",
            "created_at": "2020-07-14T01:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "78774644",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282847961370824710",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoEconomia Eu TB, o investidor vai adotar algum parque nacional para ser mantenedor ou s\u00f3 garganta?"
        },
        {
            "author_id": "221055509",
            "created_at": "2020-07-14T01:18:54.000Z",
            "id": "1282847004381650946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar com uma capivara no parque municipal https://t.co/4E7HyFEUZc"
        },
        {
            "author_id": "842503332",
            "created_at": "2020-07-14T01:13:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1282845643090927622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Len\u00e7\u00f3is Maranhenses | \u00c9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #Brasil #Brazil #dunas #nordeste #gopro #paradise #tbt https://t.co/ZEs9i1If1u"
        },
        {
            "author_id": "336061105",
            "created_at": "2020-07-14T01:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1010013700697161734",
                        "start": 0,
                        "username": "dosanjoslazara"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "126358176",
                        "start": 16,
                        "username": "leo_velten"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282843558551134208",
            "in_reply_to_user_id": "1010013700697161734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dosanjoslazara @leo_velten Foi tudo!!!\n\nPassando frio e dan\u00e7ando vogue no meio do parque municipal \ud83d\udc96\u2728"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2020-07-14T00:59:36.000Z",
            "id": "1282842146068926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro-vinagre, uma esp\u00e9cie rara, \u00e9 registrada no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/q9sgrFjy9k"
        },
        {
            "author_id": "159814852",
            "created_at": "2020-07-14T00:27:15.000Z",
            "id": "1282834007584120837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc15 Em uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) administradas pela Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura (Sema), no Parque Estadual do Turvo, houve um registro in\u00e9dito neste m\u00eas de julho: foi visto um animal da esp\u00e9cie cachorro-vinagre (Speothos ven\u2026 https://t.co/lWZgdnBppp"
        },
        {
            "author_id": "1259804729623928833",
            "created_at": "2020-07-14T00:08:02.000Z",
            "id": "1282829171580968960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prefeito de Atibaia mant\u00e9m fechado o Parque Estadual da Pedra Grande mas autoriza o funcionamento dos bares e restaurantes\n\nEnt\u00e3o t\u00e1 n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1110915417076363264",
            "created_at": "2020-07-14T00:06:54.000Z",
            "id": "1282828884812206081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo faz registro in\u00e9dito de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de\u00a0extin\u00e7\u00e3o https://t.co/XJcF0l0xdI"
        },
        {
            "author_id": "18795762",
            "created_at": "2020-07-13T23:56:43.000Z",
            "id": "1282826321358397449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe a \u00e1rea que ainda continua verde? T\u00e1 ainda assim pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, se n\u00e3o fosse a legisla\u00e7\u00e3o ambiental era tudo terra arrasada. https://t.co/gBnRpOE0fM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-07-13T23:21:41.000Z",
            "id": "1282817504147013634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Ifd9ReECPf\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/JeqdfDFasL"
        },
        {
            "author_id": "2253029866",
            "created_at": "2020-07-13T22:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26124877,
                        -22.63040174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1282808682921766921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso permitir que coisas lindas aconte\u00e7am \ud83c\udf0a em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/DuhcYiNGB8"
        },
        {
            "author_id": "201348691",
            "created_at": "2020-07-13T22:46:34.000Z",
            "id": "1282808666131922947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de vontade de ir no parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1120845449253007361",
            "created_at": "2020-07-13T22:40:06.000Z",
            "id": "1282807038712709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia de EI Soberbio investiga morte de jovem no Parque Estadual do Turvo - RD Foco https://t.co/V2X305dZAC"
        },
        {
            "author_id": "178418505",
            "created_at": "2020-07-13T22:36:53.000Z",
            "id": "1282806229690179585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotinhas que fiz em no Parque Nacional do K\u00f6nigsee \ud83c\udde9\ud83c\uddea semana passada. Um dos lugares mais lindos do mundo?\n#fotografia #viagemperfeita https://t.co/fr9xkD9Pja"
        },
        {
            "author_id": "51130094",
            "created_at": "2020-07-13T22:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "10228272",
                        "start": 108,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282805513697320960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Yosemite? Viaje nessas lindas imagens:\nYosemite https://t.co/I6ADz2Wipo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1266270856428187649",
            "created_at": "2020-07-13T22:33:24.000Z",
            "id": "1282805353902727169",
            "in_reply_to_user_id": "1266270856428187649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 29 de mar\u00e7o de 2019, Jos\u00e9 Morelli foi exonerado do cargo de chefe do Centro de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Ibama, subordinado \u00e0 Diretoria de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Em 2012, Morelli multou o ent\u00e3o deputado Jair Bolsonaro por pesca irregular numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no litoral fluminense. + https://t.co/GDuxooFow1"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-07-13T22:15:52.000Z",
            "id": "1282800941213847557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udcda O Governo de Goi\u00e1s mant\u00e9m uma equipe de servidores da Secretaria do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) e brigadistas da Alian\u00e7a da Terra na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Pouso\u2026 https://t.co/0kn8pfuwwE"
        },
        {
            "author_id": "44465517",
            "created_at": "2020-07-13T22:08:45.000Z",
            "id": "1282799150422282242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambiente Video: filmaron a un puma en el Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/pJULGVRG60 https://t.co/ZWazF6CsrK"
        },
        {
            "author_id": "134610796",
            "created_at": "2020-07-13T22:03:07.000Z",
            "id": "1282797734651625473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\"Jean Oliveira \u00e9 investigado por fazer parte de quadrilha que tentou grilar unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nDurante uma liga\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio sugere matar procurador, e deputado pergunta: 'Passar fogo?'. \"https://t.co/wCLzenznWG"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2020-07-13T21:50:05.000Z",
            "id": "1282794453137264641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2020-07-13T21:19:00.000Z",
            "id": "1282786629967474690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A esp\u00e9cie n\u00e3o consta na lista de mam\u00edferos do Rio Grande do Sul e n\u00e3o havia informa\u00e7\u00f5es atuais ou hist\u00f3ricas sobre sua ocorr\u00eancia no Estado.\n\nhttps://t.co/cwJXfL0MUc"
        },
        {
            "author_id": "22129996",
            "created_at": "2020-07-13T21:15:09.000Z",
            "id": "1282785663528718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Genipabu - Rio Grande do Norte &gt; um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Fiz o registro escavando areia para chegar no topo da duna. O Nordeste \u00e9 fant\u00e1stico! R\u00c1! #tbt #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 #tbt\u2764\ufe0f #genipabu #praia #beach #brasil #nordeste #canon #sol https://t.co/uS8b00qEwE"
        },
        {
            "author_id": "30502145",
            "created_at": "2020-07-13T21:10:28.000Z",
            "id": "1282784482928533505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo faz registro in\u00e9dito de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/7z15EXdxSm"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2020-07-13T20:59:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "18048666",
                        "start": 11,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282781604813975552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito @BrunoCovas inaugurou hoje mais um parque municipal, o 108\u00ba da cidade. A primeira etapa do Parque Nair Bello tem 8.600 metros quadrados e \u00e9 uma antiga reivindica\u00e7\u00e3o do Jardim Santa Terezinha, na Zona Leste da capital. Saiba mais https://t.co/i1hpiBCkPd https://t.co/dyWR3HUDCF"
        },
        {
            "author_id": "930287441558298624",
            "created_at": "2020-07-13T20:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1308692242094346240",
                        "start": 0,
                        "username": "morbomorbocol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282778510847811585",
            "in_reply_to_user_id": "823700604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Morbomorbocol Parque Nacional ... Teusaquillo"
        },
        {
            "author_id": "974322062746685440",
            "created_at": "2020-07-13T20:36:49.000Z",
            "id": "1282776016159678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de brigadistas para execu\u00e7\u00e3o de a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais no Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/6zOoWhWJ9n"
        },
        {
            "author_id": "791102251033067522",
            "created_at": "2020-07-13T20:34:17.000Z",
            "id": "1282775379359432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha casa al\u00e9m de hotel \u00e9 parque municipal c\u00eas podem trazer a fam\u00edlia inteira pra fazer festinha aqui t\u00e1 \ud83e\udd29\ud83e\udd29\u2728\u2728\ud83d\ude1c\ud83e\udd2d\ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2020-07-13T20:27:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282773752535810048",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Precisamos entender seu posicionamento em rela\u00e7\u00e3o a anu\u00eancia do ex governador Marconni, que juntamente com ICMBio e Michel Temer, assinaram um decreto de amplia\u00e7\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\n\u00c9 um horror! Do existente, s\u00f3 20% foram indenizados."
        },
        {
            "author_id": "2181207728",
            "created_at": "2020-07-13T20:15:52.000Z",
            "id": "1282770741969264644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na live tens falado muito do Parque Nacional Serra da Capivara e do aeroporto em S\u00e3o Raimundo Nonato/PI, mas a BR 235/PI vai passar dentro de outro Parque Nacional, o da Serra das Confus\u00f5es - Caracol/PI. https://t.co/WjZ5UEb17y"
        },
        {
            "author_id": "501793676",
            "created_at": "2020-07-13T19:51:50.000Z",
            "id": "1282764694588133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o virtual celebrar\u00e1 os 50 anos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil https://t.co/o8CBHKXSMq \n#FolhadoNordeste #not\u00edcias #jornal #FolhaPlay #r\u00e1dio #24horas #m\u00fasica #Lagoa #LagoaVermelha #RioGrandedoSul #spl3  #Ano30daFolha https://t.co/LVVxWrdTkv"
        },
        {
            "author_id": "501793676",
            "created_at": "2020-07-13T19:47:57.000Z",
            "id": "1282763718351355906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo faz registro in\u00e9dito de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/3yrRa8nHy0 \n#FolhadoNordeste #not\u00edcias #jornal #FolhaPlay #r\u00e1dio #24horas #m\u00fasica #Lagoa #LagoaVermelha #RioGrandedoSul #spl3  #Ano30daFolha https://t.co/e863GhZvzJ"
        },
        {
            "author_id": "275576133",
            "created_at": "2020-07-13T19:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1282762998164193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos uma novidade pra vcs...A fam\u00edlia Rodrigues est\u00e1 crescendo \ud83d\ude0d\u00c9 meninoooooooooo Enzo \ud83d\udc99 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/wUP1kUKFri"
        },
        {
            "author_id": "933383925073960966",
            "created_at": "2020-07-13T19:41:04.000Z",
            "id": "1282761986925899777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** Parque Estadual do Turvo faz registro in\u00e9dito de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o *** - \nO Parque Estadual do Turvo, uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o administradas pela Secretaria Estadual do Meio Ambiente e Infraestrutura (Sema), realizou um registro in\u00e9dito no m\u00eas de julho. P... https://t.co/nVbOGiLUln"
        },
        {
            "author_id": "1172286851723538432",
            "created_at": "2020-07-13T19:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2194125088",
                        "start": 0,
                        "username": "giogiocs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282759234418073600",
            "in_reply_to_user_id": "2194125088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giogiocs Vender p\u00e3o de queijo com uma capivara no parque Municipal. Que rol\u00ea! Farei acontecer kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1141494185444425729",
            "created_at": "2020-07-13T19:16:26.000Z",
            "id": "1282755784275898369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a cidade com um pm no parque municipal https://t.co/yShf3nz5yW"
        },
        {
            "author_id": "76400775",
            "created_at": "2020-07-13T19:02:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "12689622",
                        "start": 0,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1282752339334529026",
            "in_reply_to_user_id": "12689622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVBrasil Espero que fa\u00e7am algo em prol do Parque Nacional da Chapada Diamantina-BA. Precisamos muito aqui"
        },
        {
            "author_id": "247252376",
            "created_at": "2020-07-13T19:02:41.000Z",
            "id": "1282752326244216833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia em que os parque da cidades de S\u00e3o Paulo s\u00e3o reaberto, o prefeito Bruno Covas, inaugura nesta segunda-feira (13) o Parque Municipal Nair Bello. Localizado na Zona Leste da cidade, o local ser\u00e1 mais uma alternativa de lazer para os moradores da regi\u00e3o de Itaquera. https://t.co/OnPESnKSJv"
        },
        {
            "author_id": "1140068275231109120",
            "created_at": "2020-07-13T18:59:14.000Z",
            "id": "1282751457075302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e3o querendo derrubar uma \u00e1rea protegida p/ construir um porto: projetinho que une Rui e Bolsonaro  \ud83e\udd2e https://t.co/NcPrkScBpe"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-07-13T18:53:02.000Z",
            "id": "1282749898350264321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f A secret\u00e1ria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad), Andr\u00e9a Vulcanis, realizou, no \u00faltimo domingo (12/07), uma visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual de Terra Ronca, localizado no munic\u00edpio de S\u00e3o\u2026 https://t.co/60LW4Uh8M6"
        },
        {
            "author_id": "59872883",
            "created_at": "2020-07-13T18:27:19.000Z",
            "id": "1282743424974757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo faz registro in\u00e9dito de esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/dP2jHNZu1J"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-07-13T18:15:46.000Z",
            "id": "1282740520641585152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ILHA ESCALVADA Maior biodiversidade de peixes recifais do Brasil e \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada a 06 milhas da costa de Guarapari, sendo poss\u00edvel chegar apenas de barco, navegando-se, aproximadamente, por 45 min.\n#Guarapari https://t.co/pBjhH9MOJq"
        },
        {
            "author_id": "257688844",
            "created_at": "2020-07-13T18:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1282737306764484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que o ver\u00e3o no seu sorriso nunca acabe\nE aquele medo de viver um dia se torne um grande amor \ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZmPfoR9Ep5"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [alienscreatures].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alienscreatures",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alienscreatures"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PNuma].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PNuma",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PNuma"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Santo de Minas, Brasil",
                "id": "78251ad69e4d4e0d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mineiros, Brasil",
                "id": "89c240f117cb166b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "c42167e3bba1e99d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Emirados \u00c1rabes Unidos",
                "country_code": "AE",
                "full_name": "Emirados \u00c1rabes Unidos",
                "id": "3f63906fc8aa5a7d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Inver Grove Heights, MN",
                "id": "80da8df0b0759b52",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Rose River Loop Trailhead",
                "id": "07d9e46893088000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina do Monte Alegre, Brasil",
                "id": "93771f0c8e8e915c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Livingston, NJ",
                "id": "24661d47b426cdac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Rosario, Argentina",
                "id": "0079bbc151fa56d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaitinga, Brasil",
                "id": "bd2fac94c7c44c0c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Geres",
                "id": "07d9f29e5b480000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1276713521263325194",
                "name": "Wikipedia Bot (Portugu\u00eas)",
                "username": "WikipediaBotPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60809900",
                "name": "Lineu Facundes",
                "username": "LineuFacundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52817386",
                "name": "Amoreca Original",
                "username": "alynekaiser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77047222",
                "name": "Bruno Balista",
                "username": "brunobalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041344502462480384",
                "name": "Elias Fonseca",
                "username": "EliasFo02320962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259199197238235138",
                "name": "Amanda Maciel",
                "username": "amandamacielm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166809825",
                "name": "Deeh F.",
                "username": "Deeh07_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62912822",
                "name": "Silva, Eduardo",
                "username": "eduardo_junio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67161610",
                "name": "Alexsandro Queiroz",
                "username": "aparecer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175411050",
                "name": "Lambari",
                "username": "lambari123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358435688",
                "name": "Iran \u26ab\u26aa\ud83d\udd34",
                "username": "iranildoamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138607443951411200",
                "name": "Rodrigo Ferreira",
                "username": "RodrigoBraga_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4417467569",
                "name": "ArtyMash",
                "username": "ArtyMash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4700172146",
                "name": "Arty Crush",
                "username": "ArtyCrush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170002889483456513",
                "name": "William Santos",
                "username": "William08072329",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468871532",
                "name": "Wallace Soares",
                "username": "Wallacesoares17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210946010",
                "name": "Carlos Eduardo Braga",
                "username": "kadubragavix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171452780910788609",
                "name": "NOT\u00cdCIAS POPULARES CRUZEIRO",
                "username": "AmericoLasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131000355",
                "name": "Bibi",
                "username": "Bibi_sb21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1544201047",
                "name": "Luiza Ribeiro",
                "username": "Luiza_RibeiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2525631979",
                "name": "Alex Mot\u00e9",
                "username": "MoteAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369466643",
                "name": "pastelore\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a",
                "username": "ranebabyyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103970333072207872",
                "name": "Brenda",
                "username": "Brenda24969620",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544386740",
                "name": "Eduardo Rocha",
                "username": "duruanrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920725976526524417",
                "name": "Jorge Carvalho",
                "username": "JorgeCa42050249",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8816892",
                "name": "JS",
                "username": "echoes4ever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181234672476532737",
                "name": "CHEGA TV",
                "username": "chegatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097962618596327424",
                "name": "Andr\u00e9 Ventura",
                "username": "AndreCVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871695243200036868",
                "name": "Sweet Depressive",
                "username": "sweetdepressive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225797518165979136",
                "name": "David",
                "username": "eng_ddchris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733778631386923008",
                "name": "luluzinha",
                "username": "Popeye_peye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903279900366434304",
                "name": "lari ETERNAL",
                "username": "erospiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282049585880367105",
                "name": "Hilton Peres Nunes",
                "username": "HiltonPeresNun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996909447",
                "name": "B e a \u264f",
                "username": "BCrazyIdiot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759848226543374336",
                "name": "Fl\u00e1vio Alessandro",
                "username": "flavinhopg7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036401389365342208",
                "name": "Samira\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "SamiraaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054712485587140609",
                "name": "Cida Brito",
                "username": "mariaap25974106",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963059960",
                "name": "C\u00e9sar do Carmo Gomes",
                "username": "cesarcarmogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706615374742200320",
                "name": "juaum",
                "username": "joaovitor_trin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711605434948329472",
                "name": "10a",
                "username": "dezasstre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280734866330484736",
                "name": "Se Liga Nessa Trip",
                "username": "seliganessatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126936641",
                "name": "Vitor Carvalho",
                "username": "carvalhovitor7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385722412",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ARGeograf\u00eda \ud83c\udf0e",
                "username": "argeografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797854657699868672",
                "name": "Lomba",
                "username": "L0MBAGabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639434408",
                "name": "claire",
                "username": "claravanzella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4725222502",
                "name": "Ana Filipa Sousa Gom",
                "username": "animaisecomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271171395700088835",
                "name": "Guia Lugares Tur\u00edsticos",
                "username": "GuiaLugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762642",
                "name": "DeTudoVaiRolar \ud83d\udcf7\ud83c\udfb5",
                "username": "detudovairolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30342278",
                "name": "Karina Buhr",
                "username": "karinabuhr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68785080",
                "name": "Cultura Livre",
                "username": "culturalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236339522012622849",
                "name": "godivadebelo",
                "username": "divadebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63131943",
                "name": "\u2720 natal crvg \u2720",
                "username": "natalcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282765932",
                "name": "Rita Barros",
                "username": "ritacpbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511170787",
                "name": "O Universo da TV",
                "username": "ouniversodatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58950436",
                "name": "olha, francamente",
                "username": "R7Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184653983417278464",
                "name": "As Festeiras Paty Nany",
                "username": "FesteirasAs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2991844246",
                "name": "dani dentista",
                "username": "daniellabp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862035705664602112",
                "name": "C\u00e9s\ud83c\udd70\ufe0fr, Made in Ro\u00e7a ...",
                "username": "CesarAugustoEl3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3676537042",
                "name": "Lucas",
                "username": "DonLucon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056277978328563713",
                "name": "\ud83c\udf51 whatever \u203a",
                "username": "sunshineewz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747792573612326912",
                "name": "Bocaina Biologia Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "bocainaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752996342",
                "name": "canela \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83d\udcd6",
                "username": "kindtostyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983243179",
                "name": "Gustavo Cardoso (Bai)",
                "username": "Cardosogfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69612827",
                "name": "Ari Areia",
                "username": "ariareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257298669679738882",
                "name": "Gabriel Victor",
                "username": "dev_Quintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184986622724657152",
                "name": "laryssa",
                "username": "larydoguaravita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026504480496463872",
                "name": "Laura \ud83e\udd8b",
                "username": "lauralaage2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160711313",
                "name": "Leonardo Lopes",
                "username": "leonardo1opes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260252747326201856",
                "name": "Chermanjaime",
                "username": "Chermanjaime1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409758851",
                "name": "\ud83d\udd6fMAp\ud83d\udd6f",
                "username": "mptn3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "899387691476897794",
                "name": "V\u00edctor SL",
                "username": "Viktorsierra13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070088307894349825",
                "name": "CHEGA! \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "PartidoCHEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22017142",
                "name": "DI\u00c1RIO AS BEIRAS",
                "username": "asbeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61330854",
                "name": "A Cidade Branca",
                "username": "acidadebranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821225586",
                "name": "Jorge Queiroz",
                "username": "jcsqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768871254178799616",
                "name": "Matete",
                "username": "matetemoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206167182",
                "name": "matheus c",
                "username": "mthcoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061226020",
                "name": "EDUARDO S\u00c1",
                "username": "EDUARDOSA28000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167570146",
                "name": "tomar vacina, bom demais",
                "username": "schaianagrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262048174048452609",
                "name": "Z\u00e9_Lota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2648\ud83c\udfb9\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83d\udc15",
                "username": "Ze_lota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265151504958267392",
                "name": "Rodrigo Machado - Passarinho",
                "username": "passaarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228832672757276672",
                "name": "Igor Soares",
                "username": "IgorSoares_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269743228753936384",
                "name": "Mariana",
                "username": "Mariana16107270",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203403679",
                "name": "estev\u00e3o",
                "username": "ebonotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766711689043648513",
                "name": "marcos paulo",
                "username": "mascoparlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258807849582551040",
                "name": "Viagens Merecidas",
                "username": "merecidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533276542",
                "name": "Victor Aerden",
                "username": "VictorAerden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466509106",
                "name": "Lydia K4rl4 \ud83d\udea9",
                "username": "LydiaKarla1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952192959121895424",
                "name": "Mayara \ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "CarlaYuri6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211498531464155136",
                "name": "\ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26 \ud835\ude3b\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26",
                "username": "sungchanceler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782403487598571521",
                "name": "Osias J\u00fanior",
                "username": "kutback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284140234251341824",
                "name": "edinaldo",
                "username": "edinald69452187",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110558378",
                "name": "electra heart",
                "username": "gaduzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304692101",
                "name": "Paulo Matias",
                "username": "paulodonimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252805212",
                "name": "Cl\u00e1udia Anjos",
                "username": "claudiaranjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361897752",
                "name": "BIBLIOTECA DO IPPUR/UFRJ",
                "username": "bibliotecaippur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Irlen",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487749",
                "name": "Sistema Alerta Rio - Prefeitura do Rio",
                "username": "AlertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129216379",
                "name": "jpetermann1",
                "username": "JPetermann1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794215989164568576",
                "name": "Giovanna",
                "username": "Giovanna_faria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219309557576544257",
                "name": "Larinha do SUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LaraRonsoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758446144338919424",
                "name": "giovannamorelli",
                "username": "GiovannaAmorel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173146830",
                "name": "Regina George",
                "username": "LaisGasperotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030949177528918023",
                "name": "thomasbot 5000",
                "username": "LizzardWizard69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869676441872584704",
                "name": "A r i a n e",
                "username": "abelhineaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377061898",
                "name": "xmxndx",
                "username": "mandssaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248085942856036353",
                "name": "Boonk\ud83d\udda4\ud83e\udd8b\ud83d\udda4",
                "username": "iibo0nk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304429418589290497",
                "name": "Joy Deb Shit",
                "username": "ShitDeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111014737981161472",
                "name": "Amphibian Species of the World (AMNH)",
                "username": "AmphSpecWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149763140680392706",
                "name": "Miguel Dante",
                "username": "MiguelDanteMac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970646077",
                "name": "rayane",
                "username": "rmxarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71144043",
                "name": "jatobanews",
                "username": "jatobanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50832416",
                "name": "macaeturismo",
                "username": "macaeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330014111",
                "name": "Lan\u00e7a Im\u00f3veis",
                "username": "lancaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240667675623403530",
                "name": "CBN Porto Velho",
                "username": "cbnportovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3194743336",
                "name": "Patr\u00edcia ",
                "username": "patriciaig1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923138854487543814",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1900504536",
                "name": "Joao Pedro Souza-Alves",
                "username": "SouzaAlves1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271963933776187393",
                "name": "Alerta 63",
                "username": "alerta63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713211185094656",
                "name": "zumbi ambulante exausta\ud83c\udf3f (#forabolsonaro!)",
                "username": "mozer_luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70829067",
                "name": "Bruno Brow \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bruno_brow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153226892",
                "name": "naluiza",
                "username": "naluizab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102703194",
                "name": "flavs",
                "username": "flavitchar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886523018",
                "name": "Lo Mejor de Veraguas",
                "username": "VERAGUAS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280828646199042048",
                "name": "Igor RF",
                "username": "IgorRib08027953",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59333266",
                "name": "F\u00e1bio Co\u00ealho",
                "username": "fabiocoelho09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253479339947102208",
                "name": "ocorreiopopular",
                "username": "ocorreiopopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1911331730",
                "name": "Dr. Xavier \ud83c\udf3b",
                "username": "line_xs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560971912806403",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "Paineirasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107058060",
                "name": "Morena Mymy",
                "username": "Mystinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317675716",
                "name": "nenna",
                "username": "n_ennag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676785820",
                "name": "Marcs, the creator",
                "username": "marcosguarilha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275530250076721159",
                "name": "viaggeroficial",
                "username": "viaggeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93890865",
                "name": "Summer Eletro Bemtevits",
                "username": "sosmalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170542283902599172",
                "name": "Gi.",
                "username": "GiglianaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451964053",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carvalho",
                "username": "JPoker404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2418769169",
                "name": "Sailor Nibiru",
                "username": "danielbmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61855912",
                "name": "Instituto Akatu",
                "username": "institutoakatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795758903220989952",
                "name": "Humanity\u2019s strongest soldier(rato de academia)",
                "username": "costinhadohand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525716344",
                "name": "Via 040",
                "username": "via040",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284040643916914688",
                "name": "Hoddle Studios",
                "username": "HoddleStudios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755964193002708992",
                "name": "Vila Araticum",
                "username": "VilaAraticum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184422039110803457",
                "name": "Coes\u00e3o Territorial",
                "username": "coesao_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883812425967050754",
                "name": "Talysson de Valmir",
                "username": "talyssonSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte\ud83d\udc0a",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325065753",
                "name": "Juninho Rodrigues \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "rodrig_juninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272507913991585793",
                "name": "Beta Bastos \ud83d\udea9#ForaBolsonaro",
                "username": "roberta_bastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366337669",
                "name": "Carlos Cesar Bittencourt",
                "username": "CBittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781358472",
                "name": "Justin Peter",
                "username": "Birder_Justin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608747456",
                "name": "Luiz Eduardo Neves \ud83d\udea9",
                "username": "LuizEduNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218730177733308421",
                "name": "maria",
                "username": "marialicesouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade ",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148882692",
                "name": "Hygino Vasconcellos",
                "username": "HyginoVasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165784798",
                "name": "papa",
                "username": "PalomaCamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901931234028343297",
                "name": "airbag: fancy edition",
                "username": "gabrielabn0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163984035",
                "name": "beloca",
                "username": "nevesizabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93446958",
                "name": "Cris em Arte na Viagem",
                "username": "crisrmarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316145512",
                "name": "Marianne T. Meyer",
                "username": "MarilicaMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870365697741914114",
                "name": "agrotoxic",
                "username": "ggcs2897",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179680980",
                "name": "_Thienee",
                "username": "_thiene59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251059041717157888",
                "name": "Nyny!\u00a1\u2661'\ud835\ude9c \ud835\ude7c\ud835\ude9e \ud835\ude80\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude90 & Kau/Pam\ud83e\uddc3",
                "username": "Nyxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27524120",
                "name": "Thiago Reinaldo",
                "username": "thiagoasle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3387449171",
                "name": "Xixis com Farturinha",
                "username": "luisalves990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722069115226103809",
                "name": "Leonardo Gedraite \ud83d\udc89\ud83d\ude37\u270a\ud83c\udf0e",
                "username": "UberChincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944539599996628992",
                "name": "FA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "fa_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155136314846666752",
                "name": "Nuno",
                "username": "hey_biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251257614",
                "name": "plantas, drogas e \u00e1gua",
                "username": "_lauprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275243689313525766",
                "name": "BateBico Podcast",
                "username": "BateBicoPodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911344029178171396",
                "name": "LaBoutiqueDelViajero",
                "username": "la_viajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156908315",
                "name": "Christyann Ritse",
                "username": "c_ritse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581587097",
                "name": "Fel\u00edcio Rodrigues",
                "username": "FelicioPhoenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042514925283794946",
                "name": "Kali Ushas",
                "username": "ur_barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91182080",
                "name": "daniel",
                "username": "danpenalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177616647630274561",
                "name": "Produ\u00e7\u00f5es Brasileiras Fora de Contexto",
                "username": "producoesbrooc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209957631621783563",
                "name": "ana velo| autora\ud83c\udf15",
                "username": "anavelopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67623823",
                "name": "AC. Cassola",
                "username": "ACCassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281303968145080320",
                "name": "Paulo Leonardo more Gabriel Luna",
                "username": "Paulole07282938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164244075257769984",
                "name": "Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura RS",
                "username": "meioambienters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268161874991943681",
                "name": "Fl\u00e1via Rocha Rufo",
                "username": "RufoRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319813817",
                "name": "Luis Silva",
                "username": "luisbetosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35387431",
                "name": "rubens rodrigues \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "rbnssr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157732995253641216",
                "name": "art",
                "username": "arthurrfreitas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740166795244535808",
                "name": "bru",
                "username": "soueuburuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4890621203",
                "name": "bibico balan\u00e7a",
                "username": "_fabicoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281398017854242816",
                "name": "Lelis",
                "username": "Leliscf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183088387",
                "name": "Kim",
                "username": "markcostanf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241744503201058819",
                "name": "Pedro Souza Dias",
                "username": "pedroecous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3577602855",
                "name": "Felipe Almeida",
                "username": "FelipeAlmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134495586160390145",
                "name": "meretriz",
                "username": "VenenoMadrugada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916155501871882240",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd5\ud835\uddd8'\ud835\ude00",
                "username": "Gebher_Ell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827823912",
                "name": "Barbie Sat\u00e2nica {xoxo}",
                "username": "lucosta206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973557014923182080",
                "name": "Vladson Duarte",
                "username": "vladson_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283099030399180801",
                "name": "puteta",
                "username": "Sucriko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274860828345487361",
                "name": "vi\u00fava do tim maia",
                "username": "a_trndd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351299061",
                "name": "Glauber Rosa",
                "username": "GlauberRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3984632307",
                "name": "",
                "username": "allantercalivre",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "3063469756",
                "name": "Italo Lorenzon",
                "username": "LorenzonItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64523460",
                "name": "Fernanda Salles",
                "username": "reportersalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131708070856396800",
                "name": "Mauro",
                "username": "maurofagundess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172572824",
                "name": "Let's Dex",
                "username": "Lets_Dex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744708848083152896",
                "name": "Dom Esdras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DomDasThreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253212229",
                "name": "Zipix Entretenimento",
                "username": "SiteZipix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30527081",
                "name": "Anita",
                "username": "wineanyhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160147266",
                "name": "Brenda Ximenes",
                "username": "Skyeyes_pi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002260968825638913",
                "name": "anton\u00edco",
                "username": "maurisc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165950826",
                "name": "Dinho do SUS",
                "username": "adsoncorreia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeografiaGeralT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953037523911106562",
                "name": "Assis",
                "username": "assis2021brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619015880",
                "name": "Eric Alves",
                "username": "farm_ericalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "Psicopompus de Luxo \u2728",
                "username": "lyzbeltrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37576152",
                "name": "Tiago Veloso dos Santos",
                "username": "Tiveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066078059244208128",
                "name": "Raul Ventura Neto",
                "username": "netoventuraraul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264004518179745792",
                "name": "Portal dos H\u00e9teros \ud83c\udf2a",
                "username": "PortalHeterosF5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120723789996863488",
                "name": "Brasil Show Turismo",
                "username": "brasilshowtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797746582749843456",
                "name": "BeLocal Home Exchange",
                "username": "belocalexchange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120173765726490631",
                "name": "MATEUS",
                "username": "klubberkid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738751028917641216",
                "name": "Arthur Bittencourt Parreiras Principe",
                "username": "microwavedish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52248645",
                "name": "Na Rede com Scheila",
                "username": "redecomscheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91232317",
                "name": "yoyo todynho",
                "username": "itsyoyobitches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928421968591970304",
                "name": "\u043c\u0430\u0440\u0430\u0441\u0441\u0438",
                "username": "yatos_woman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255112356914487297",
                "name": "Viu?Pegou!",
                "username": "VPegou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64098356",
                "name": "cristiano pacheco",
                "username": "cris_pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23777809",
                "name": "Z\u00e9 Edu",
                "username": "Zeedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164722004",
                "name": "pqpCIIHELENA \u2b50",
                "username": "ciihelenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56773114",
                "name": "\ud83c\udf3b b",
                "username": "bruubfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049282851718553600",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "veigawill1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381536838",
                "name": "MARCOS PAULO CARVALH",
                "username": "CacoRiobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356813340",
                "name": "pola\u02e2\u1d49\u1d56\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #AGQJE \ud83e\udec0",
                "username": "meutelefonetoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985619964",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ijwbyours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350215768",
                "name": "\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "bluemoondustt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049849055935942657",
                "name": "JO com Jota O",
                "username": "cabassola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941683706036719617",
                "name": "capital paranaense.blogspot.com",
                "username": "capitalparanae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999261249274810370",
                "name": "T\u00f4Ligado!",
                "username": "TLigado9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992815230504914944",
                "name": "WORD_NEWS \u00ae",
                "username": "WORD_NEWSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81251279",
                "name": "Wil \ud83e\ude99",
                "username": "Corbhata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164927551061577729",
                "name": "Afim de Viajar",
                "username": "AfimViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114988667527999489",
                "name": "Vacinada 1/2",
                "username": "karolazvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360333451",
                "name": "Isabela Matte",
                "username": "isabelamatte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42309238",
                "name": "MOACIR MANSUR DE CARVALHO",
                "username": "moaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280125683700772864",
                "name": "Ewerton Lima",
                "username": "ewerton_photo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107190670",
                "name": "Viviane B. \ud83c\udfe1",
                "username": "vivika__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1119371379508416514",
                "name": "Medlyn \ud83d\udcab",
                "username": "plincesa35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97207751",
                "name": "Deivide",
                "username": "deivideus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3643041736",
                "name": "Tha",
                "username": "Thahellengr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4062837419",
                "name": "Porto Alegre 24 Horas",
                "username": "portoalegre24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138812030",
                "name": "Denis Ferreira Netto",
                "username": "DenisFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204458215",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "rsbcont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237899079",
                "name": "Marcos Cavalcante",
                "username": "marcosgomes271",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269644865203249154",
                "name": "Centro Excursionista Teresopolitano",
                "username": "cet_teresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082657224055537665",
                "name": "Matheus",
                "username": "lmatheusfonttes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301901691",
                "name": "LNEC",
                "username": "LNEC_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216803145935925249",
                "name": "Fakebook.eco",
                "username": "fakebookeco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315786436",
                "name": "Laedson Raimundo Soares",
                "username": "LaedsonSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018827946180694016",
                "name": "marciosbarbosa410@gmail.com",
                "username": "marciosbarbosa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278772968089358336",
                "name": "Jucatavaresmartins",
                "username": "Jucatavaresmar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386021241",
                "name": "kaio",
                "username": "kaiiomv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171207677",
                "name": "metidinha",
                "username": "jungnati_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217991218786971648",
                "name": "Rafael Carrasco",
                "username": "RafaelC92311423",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52376285",
                "name": "Sergio Lessa",
                "username": "sergiolessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999351486344769542",
                "name": "EspalhaFatos",
                "username": "ef_espalhafatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387287791",
                "name": "zeroes",
                "username": "7sfaction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142136428387885056",
                "name": "You don't know, I'm Cassia",
                "username": "samantha_souu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3199596921",
                "name": "Cabra da Peste@pai da qualhada",
                "username": "cassunde93Jao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944790116312276992",
                "name": "Vitu do Shoegaze",
                "username": "Vitu988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218561378866298881",
                "name": "Min",
                "username": "MinSemLei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56005068",
                "name": "DeFato Online",
                "username": "defatoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254945750007586816",
                "name": "sandro kirino",
                "username": "KirinoSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580331371",
                "name": "Michael Douglas (27/45)",
                "username": "luizfon96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272687696",
                "name": "luiz lobo filho",
                "username": "luizlobofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198947395138211840",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelH2H2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61795928",
                "name": "Nadja Rippel",
                "username": "nadja_cx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94848616",
                "name": "Ricardo Roveran",
                "username": "RicardoRoveran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165694440406683648",
                "name": "NASA, seja menas",
                "username": "Nasaincerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185850792",
                "name": "ulisses sebrian",
                "username": "ulissessebrian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912392367365410819",
                "name": "JUNIO BRITO PEREIRA",
                "username": "Junioimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242871414870495232",
                "name": "Pr Marcelo Gabriel",
                "username": "PrMarceloGabri1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077696677392338944",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabhicss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81023785",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 R. Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndreRicBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3065747944",
                "name": "Santiago Wilson",
                "username": "SwilsonSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102411765",
                "name": "nosieg arievilo",
                "username": "nosiegoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325704443",
                "name": "Departamento Cultural da UERJ",
                "username": "Decult_Uerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025473655285968896",
                "name": "sab\u00e1tico",
                "username": "sabaticorjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16997115",
                "name": "Praia Grande",
                "username": "euamopg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237275544",
                "name": "Marcio Taz lima",
                "username": "tazresgate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3053069409",
                "name": "bianca",
                "username": "biafloresce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955171035",
                "name": "Roberto Quintino",
                "username": "XQuintino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180100338",
                "name": "Italo Cosme",
                "username": "oitalindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70164286",
                "name": "Ant\u00f4nio Marcos",
                "username": "antoniomarcoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8888872",
                "name": "Digital Hell",
                "username": "luishipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483563207",
                "name": "Claudio Filho",
                "username": "_mlkclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4146030725",
                "name": "o pr\u00f3prio",
                "username": "tatuarauujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215681016813309952",
                "name": "Diario Tempo Real",
                "username": "TempoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247686856457805827",
                "name": "A Refer\u00eancia",
                "username": "aReferenciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003636291823656960",
                "name": "The Lion's Share Fund",
                "username": "LionsShareFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454395581",
                "name": "tvi24 \u00daltimas",
                "username": "tvi24ultimas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21783395",
                "name": "tvi24",
                "username": "tvi24pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278156585869729792",
                "name": "foto.wiki.br",
                "username": "br_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68564683",
                "name": "Jaciara Barros",
                "username": "jaciarabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745997475241144320",
                "name": "Vieiradominho.tv",
                "username": "VieiradominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040950503730032640",
                "name": "TOCANEWS",
                "username": "tocanews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060641780855652352",
                "name": "TocaNews",
                "username": "NewsToca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102374841",
                "name": "SETUR Sergipe",
                "username": "turismo_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364363816",
                "name": "e-Cultura",
                "username": "eCultura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403274788",
                "name": "Avante Paxtur",
                "username": "avantepaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258398390850924545",
                "name": "Diego Alcir de Oliveira",
                "username": "AlcirDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049416800293842950",
                "name": "Bella Vaz",
                "username": "isabellavazm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653734719",
                "name": "mila",
                "username": "mi_morato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1278475545806848006",
                "name": "COEQTO",
                "username": "CoeqTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53691067",
                "name": "Ana Tha\u00eds",
                "username": "anathaismatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974553742371520512",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa",
                "username": "depluizantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "G1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248824014514028549",
                "name": "__utilidadx7__",
                "username": "utilidadx71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104833176457961473",
                "name": "Portuguesices \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Portuguesice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267725376",
                "name": "Meio Ambiente TO",
                "username": "MeioAmbienteTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919931958616100865",
                "name": "lucas melo",
                "username": "LucasMelo1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799763417179394048",
                "name": "\u03b1\u03b7\u03b1 \u03bd\u03b9\u0442\u00f3\u044f\u03b9\u03b1",
                "username": "anav_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279531392813142019",
                "name": ".",
                "username": "oelonviroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3653079741",
                "name": "Besser Consultoria",
                "username": "BesserConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269197086165291008",
                "name": "Turistando com Jorj\u00e3o",
                "username": "Turistandocomj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379736568",
                "name": "Sul Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sulinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301715158",
                "name": "sasa",
                "username": "sabrinamilanezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66848542",
                "name": "Marcos Welber",
                "username": "marcoswelber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84628489",
                "name": "J\u00fanior Mont'blanc Carvalho \ud83e\udd13",
                "username": "juniorcarvalho7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2354308341",
                "name": "Francisco Leal",
                "username": "Fsaraggaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51714305",
                "name": "PAN",
                "username": "Partido_PAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616440530",
                "name": "In\u00eas de Sousa Real",
                "username": "lnes_Sousa_Real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424177322",
                "name": "Andr\u00e9 Nunes",
                "username": "nunoandrebnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42625523",
                "name": "jornal diariOnline Regi\u00e3o Sul",
                "username": "RegiaoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448018054",
                "name": "A Voz do Algarve",
                "username": "AVozdoAlgarve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280974733",
                "name": "Daniel Pina",
                "username": "selenius1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436697152",
                "name": "Algarve 7",
                "username": "Algarvesete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141777508498644992",
                "name": "laura \ud83d\udde1",
                "username": "lauret28_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033593190",
                "name": "Jorginho",
                "username": "_horusdeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130972102033584130",
                "name": "thaina",
                "username": "thainaalvees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64427136",
                "name": "Roberta Tum",
                "username": "robertatum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007186575623622656",
                "name": "L\u00e1zaro Zeferino",
                "username": "ZeferinoLazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281001140474298369",
                "name": "Best Experience Ecuador",
                "username": "best_ecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995831966367993856",
                "name": "kin",
                "username": "hurtslikebizzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175130220",
                "name": "Enfermeiro Designer",
                "username": "Joao_Luiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635662600",
                "name": "iza",
                "username": "onemorethng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877300394879266818",
                "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd97",
                "username": "wtfcezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177028328",
                "name": "markus avaloni",
                "username": "markusavaloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221055509",
                "name": "debdeb",
                "username": "DeboraaGomesV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842503332",
                "name": "Douglhas Zatta",
                "username": "d_zatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336061105",
                "name": "Charlotte",
                "username": "charlotte__drag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010013700697161734",
                "name": "lazaradosanjos",
                "username": "dosanjoslazara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126358176",
                "name": "Veado da bike \ud83d\udeb2",
                "username": "leo_velten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159814852",
                "name": "Tua R\u00e1dio Cacique",
                "username": "TuaRadioCacique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259804729623928833",
                "name": "Dil",
                "username": "dilgenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110915417076363264",
                "name": "Destaquenews",
                "username": "Destaquenews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18795762",
                "name": "JN.",
                "username": "jaotonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253029866",
                "name": "Darinha \u2764\ufe0f",
                "username": "pereira_danda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201348691",
                "name": "rosvita",
                "username": "rosvita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120845449253007361",
                "name": "RD Foco",
                "username": "RdFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178418505",
                "name": "Thomas Weinreich",
                "username": "thomaswcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51130094",
                "name": "Sonhos&Letras",
                "username": "sonhoeletras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266270856428187649",
                "name": "Por Tr\u00e1s do Tweet",
                "username": "portrasdotweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465517",
                "name": "misionesonline.net",
                "username": "misionesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134610796",
                "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1",
                "username": "sudornelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22129996",
                "name": "Thales Brand\u00e3o",
                "username": "ThalesBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30502145",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "_Fabinhu_R_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930287441558298624",
                "name": "Don P.",
                "username": "DonPutoXXX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308692242094346240",
                "name": "Morbo",
                "username": "morbomorbocol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974322062746685440",
                "name": "miradouronoticias.com.br",
                "username": "miradouronotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791102251033067522",
                "name": "M\u00aa \u2728 \ud83d\udc0a",
                "username": "shegabss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2181207728",
                "name": "Edinar Oliveira ",
                "username": "EdinarpOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501793676",
                "name": "@Folhadonordeste",
                "username": "Folhadonordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275576133",
                "name": "GERSON RODRIGUES",
                "username": "Gerson_black",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933383925073960966",
                "name": "R\u00e1dio Club FM - Para\u00ed / RS",
                "username": "clubfmparai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172286851723538432",
                "name": "Igor Mota",
                "username": "vemmotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194125088",
                "name": "gina rogers",
                "username": "giogiocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141494185444425729",
                "name": "euacredito/Eversonmito",
                "username": "bernardo_peres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76400775",
                "name": "EricPatriota\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ericdoniva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247252376",
                "name": "Edi Sousa",
                "username": "Edi_Disousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140068275231109120",
                "name": "dario",
                "username": "exfamoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59872883",
                "name": "R\u00e1dio Maisnova FM",
                "username": "maisnovafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257688844",
                "name": "Chelinha disse",
                "username": "saidomeutwiiter",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1284892037188390912",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7jdb35dsvdl5yua4pnprh60iwozh",
        "oldest_id": "1282737306764484608",
        "result_count": 500
    }
}