{
    "data": [
        {
            "author_id": "974981243950510080",
            "created_at": "2020-06-05T04:28:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1055951811956350977",
                        "start": 0,
                        "username": "dxxRai"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1244319992625147909",
                        "start": 8,
                        "username": "world_plans"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268761604520378368",
            "in_reply_to_user_id": "1055951811956350977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dxxRai @world_plans 1\u00ba rol\u00ea p\u00f3s quarentena no parque municipal de N.I, o que me diz???"
        },
        {
            "author_id": "732748212277219328",
            "created_at": "2020-06-05T04:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "779039463817314304",
                        "start": 0,
                        "username": "raafaelsk8"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1429280430",
                        "start": 12,
                        "username": "carlinvasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268761287657435143",
            "in_reply_to_user_id": "779039463817314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raafaelsk8 @carlinvasc tem como chegar sim, pelo parque nacional, n\u00e3o \u00e9 por onde fomos"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-06-05T04:07:15.000Z",
            "id": "1268756243059019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida. https://t.co/Cfb5p7pUGC"
        },
        {
            "author_id": "1163503718903496704",
            "created_at": "2020-06-05T03:49:26.000Z",
            "id": "1268751759603838978",
            "in_reply_to_user_id": "1163503718903496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza e as esp\u00e9cies que l\u00e1 se localizam https://t.co/fYnj6JUb6V"
        },
        {
            "author_id": "174915025",
            "created_at": "2020-06-05T03:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "25369179",
                        "start": 0,
                        "username": "rivellenunes"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "90676816",
                        "start": 14,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3667313895",
                        "start": 24,
                        "username": "lasaroccunha"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3093539558",
                        "start": 38,
                        "username": "camara_sette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268749613508550656",
            "in_reply_to_user_id": "25369179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rivellenunes @Atletico @lasaroccunha @camara_sette qual a idade do Tutti?\nLembro dele em apresenta\u00e7\u00f5es no Parque Municipal h\u00e1 muito tempo."
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-06-05T03:40:45.000Z",
            "id": "1268749576657387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para marcar o Dia Mundial do Meio Ambiente, ambientalistas ligados ao MEP lan\u00e7am hoje a proposta de cria\u00e7\u00e3o do 1\u00ba Monumento Natural em Volta Redonda. \n\nhttps://t.co/DGSVe1HyIj"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T03:21:16.000Z",
            "id": "1268744672165294081",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO ITACAIUNAS (PA) (1 km\u00b2); a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "266107943",
            "created_at": "2020-06-05T03:21:12.000Z",
            "id": "1268744656323518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste #DiaMundialDoMeioAmbiente que celebra a biodiversidade estamos tamb\u00e9m comemorando os 31 anos do Parque Estadual Mata dos Godoy. Viva a Natureza!\n#EnvironmentDay2020 #SemanaDoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-05T03:20:25.000Z",
            "id": "1268744457593077761",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com taxas de desmatamento mais elevadas foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) - 22 km\u00b2 e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) - 17 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1227925060708642819",
            "created_at": "2020-06-05T03:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "10180112",
                        "start": 0,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268741373282463744",
            "in_reply_to_user_id": "10180112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiocgomes to fazendo um trabalho de faculdade sobre O Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Aquele com zool\u00f3gico, zoosafari, Jardim bot\u00e2nico e o cientec. Tem um question\u00e1rio r\u00e1pido pra responder sobre ele. Se vc puder responder e dar RT eu agrade\u00e7o. https://t.co/kJWqkuNERV"
        },
        {
            "author_id": "1227925060708642819",
            "created_at": "2020-06-05T03:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "831113821821497344",
                        "start": 0,
                        "username": "cienciausp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268739403264012293",
            "in_reply_to_user_id": "831113821821497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cienciausp Ol\u00e1 tudo bem? Eu sou aluno da USP e estou fazendo um trabalho de faculdade sobre O Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Aquele com zool\u00f3gico, zoosafari, Jardim bot\u00e2nico e o cientec. Poderia divulgar? https://t.co/kJWqkuNERV"
        },
        {
            "author_id": "1227925060708642819",
            "created_at": "2020-06-05T02:58:32.000Z",
            "id": "1268738949780066319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal. Eu estou fazendo um trabalho de faculdade sobre O Parque Estadual das Fontes do Ipiranga aqui em S\u00e3o Paulo. Aquele com zool\u00f3gico, zoosafari, Jardim bot\u00e2nico e o cientec. Pe\u00e7o que respondam esse question\u00e1rio r\u00e1pido. Se nunca foram, RT pfv!!!\nhttps://t.co/kJWqkuNERV"
        },
        {
            "author_id": "3016428561",
            "created_at": "2020-06-05T02:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "995402866260094982",
                        "start": 0,
                        "username": "em1lyteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268732652380717061",
            "in_reply_to_user_id": "995402866260094982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em1lyteixeira @Lovebichinhos @NathaliaOttonii compra f\u00eamea q ai eu solto ela la no parque nacional p ela cruzar e ter filhote tlgd"
        },
        {
            "author_id": "364853649",
            "created_at": "2020-06-05T02:17:45.000Z",
            "id": "1268728688452997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8LuGAfCWqk Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-06-05T02:16:45.000Z",
            "id": "1268728437184888837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal Meiembipe - Florian\u00f3polis/BR https://t.co/XdynNcBMlN"
        },
        {
            "author_id": "1227925060708642819",
            "created_at": "2020-06-05T02:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268728352267022337",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Oi, se vc puder divulfar uma enquete que eu estou fazendo para o meu trabalho da faculdade l\u00e1 na USP eu agrade\u00e7o. \u00c9 sobre o Parque Estadual das Fontes do Ipiranga. Aquele com o Zool\u00f3gico, zoosafari, o Jardim bot\u00e2nico e o cientec. te marquei em um tweet meu https://t.co/kJWqkuNERV"
        },
        {
            "author_id": "1077975469788667905",
            "created_at": "2020-06-05T01:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1227925060708642819",
                        "start": 8,
                        "username": "veronezlucas1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268720745041068034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ajude o @veronezlucas1 com esta pesquisa sobre import\u00e2ncia do conjunto que inclui o Zool\u00f3gico de SP, Jardim Bot\u00e2nico e Cientec (Parque Estadual das Fontes do Ipiranga).\n\nhttps://t.co/boH299dj0N"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2020-06-05T01:38:25.000Z",
            "id": "1268718787248951298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca dentro de \u00e1rea protegida resulta em mais de R$ 27 mil em multas - https://t.co/p0CWVWGPyo https://t.co/52LvW99o51"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2020-06-05T01:26:40.000Z",
            "id": "1268715832563163143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1902,
                "quote_count": 114,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 223
            },
            "text": "Saltos do Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/FwoWQ8iiVW"
        },
        {
            "author_id": "59217765",
            "created_at": "2020-06-05T01:24:49.000Z",
            "id": "1268715366387253249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente - Com incentivo do Verdescola, prefeito de S\u00e3o Sebasti\u00e3o oficializa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia Sahy https://t.co/ADDqmjUQ4W"
        },
        {
            "author_id": "2910221837",
            "created_at": "2020-06-05T01:16:42.000Z",
            "id": "1268713324532731905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do Tempo de Banda #AmericanWildWest nas Noites Paulistanas e Interioranas! \nMuito obrigado aos amigos da banda, da qual mantenho carinhosa amizade at\u00e9 os dias de hoje! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/B2phetCJWH"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2020-06-05T01:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36430255",
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268711424022413314",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC Ol\u00e1, no mapa aparece a antiga \u00e1rea do Parque Nacional, em amarelo e menor no mapa, e a \u00e1rea da APA de Pouso Alto, a \u00e1rea amarela maior. Mesmo com a amplia\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 sobreposi\u00e7\u00e3o com a \u00e1rea desmatada. A amplia\u00e7\u00e3o foi maior no sentido sul e oeste do parque"
        },
        {
            "author_id": "745604141796450304",
            "created_at": "2020-06-05T01:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1268709852068622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta\n\n\ud83d\udccdMirante Dona Marta - RJ\n\u2800\nDo alto de seus 360m, o Mirante Dona Marta proporciona uma das vistas mais incr\u00edveis da cidade, garantindo o t\u00edtulo de um dos pontos\u2026 https://t.co/kSWM3yLTlZ"
        },
        {
            "author_id": "50912668",
            "created_at": "2020-06-05T00:55:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1268707882046029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e a saudade de viajar grita!\n\n#tbt\u2764\ufe0f #ferias #RS #Canela em Parque Estadual do Caracol https://t.co/1zbYzcI1F2"
        },
        {
            "author_id": "106845199",
            "created_at": "2020-06-05T00:53:15.000Z",
            "id": "1268707421511434245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/PWEieHhUZW"
        },
        {
            "author_id": "163114963",
            "created_at": "2020-06-05T00:48:45.000Z",
            "id": "1268706288017473541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob risco de destrui\u00e7\u00e3o um parque estadual lind\u00edssimo, PE Serra de Ricardo Franco. Patrim\u00f4nio brasileiro amea\u00e7ado. https://t.co/EPX4uCvuFK"
        },
        {
            "author_id": "1227925060708642819",
            "created_at": "2020-06-05T00:48:09.000Z",
            "id": "1268706136666095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Gente, estou fazendo um trabalho de faculdade sobre O Parque Estadual das Fontes do Ipiranga aqui em S\u00e3o Paulo. Pe\u00e7o para que respondam esse question\u00e1rio r\u00e1pido. Agrade\u00e7o demais! Quem nunca foi por favor RT!!!\nhttps://t.co/kJWqkuNERV"
        },
        {
            "author_id": "199445917",
            "created_at": "2020-06-05T00:46:05.000Z",
            "id": "1268705618329767936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "a indigna\u00e7\u00e3o em saber que o parque nacional/comunidade s\u00e3o tombados e a perspectiva historiogr\u00e1fica sendo jogada no lixo, n\u00e3o basta serem basicamente esquecidos pelo governo ainda tem que denunciar filho da p*** que insiste em ganhar dinheiro com recursos naturais deles. https://t.co/UUTBsEo192"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2020-06-05T00:30:00.000Z",
            "id": "1268701569647706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/vN3UAQ5u6t https://t.co/HGSgLLsDYF"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-06-05T00:27:43.000Z",
            "id": "1268700997574168576",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos pontos tur\u00edsticos encontrados no Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a Pedra Bonita. Do alto, voc\u00ea pode ver de um lado, as praias do sul, o Morro dois irm\u00e3os, e S\u00e3o Conrado, do outro lado, podemos ver a famosa cara da Pedra da G\u00e1vea e a praia da Barra da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2020-06-05T00:20:08.000Z",
            "id": "1268699087064481795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RVuRw3gNZU Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2020-06-05T00:20:03.000Z",
            "id": "1268699064935362568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida\n\nhttps://t.co/FW2EPhA7L8"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-05T00:12:05.000Z",
            "id": "1268697061345689600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/uq8u97CJJi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CQzIygmBAH"
        },
        {
            "author_id": "1268654233240420355",
            "created_at": "2020-06-05T00:11:20.000Z",
            "id": "1268696874204217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copas das \u00e1rvores de Elewana Tarangire - Parque Nacional Tarangire, Tanz\u00e2nia https://t.co/5KlMMyHIsG"
        },
        {
            "author_id": "84943406",
            "created_at": "2020-06-05T00:04:13.000Z",
            "id": "1268695080963059714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9  o dia internacional da #corrida, o segundo esporte mais presente na minha vida depois do futebol. A modalidade que me fez sair, duas vezes, de SP ao RJ correndo, al\u00e9m de me colocar no meio do Parque Estadual do Jalap\u00e3o para atravessar 21 km. N\u00e3o sei por que, mas eu gosto. https://t.co/cT5KaN8Sc9"
        },
        {
            "author_id": "378129948",
            "created_at": "2020-06-04T23:41:45.000Z",
            "id": "1268689427456569351",
            "in_reply_to_user_id": "926775200498073600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pretasarava vai simmm. o pessoal do IMA fez o resgate e acho q provavelmente encaminhem pro parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-06-04T23:36:54.000Z",
            "id": "1268688206590914560",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (7 km\u00b2). A principal causa de desmatamento, no per\u00edodo, foi o Desmatamento com solo exposto, com 383 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2020-06-04T23:35:00.000Z",
            "id": "1268687728687804418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/cOH0FCFUAU Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-04T23:23:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1268684848941666306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A Lagoa de Cara\u00eds \u00e9 um dos meus lugares favoritos no Esp\u00edrito Santo! Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como homenagem, fa\u00e7o essa sequ\u00eancia de posts de fotos que registrei por l\u00e1.\n.\u2026 https://t.co/CawYrA3VQD"
        },
        {
            "author_id": "1257119438140256257",
            "created_at": "2020-06-04T23:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3291851069",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizaBalestrini"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3091503192",
                        "start": 17,
                        "username": "gontijostella"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1144942074673995776",
                        "start": 32,
                        "username": "RenataDeMeloP"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1281242868",
                        "start": 47,
                        "username": "BuhDtr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268680045117288448",
            "in_reply_to_user_id": "3291851069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuizaBalestrini @gontijostella @RenataDeMeloP @BuhDtr No parque Municipal n\u00e9? Ouvi fala isso tb, o parque vai reabrir s\u00f3 p gnt ter aulinha ao ar livre \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-06-04T23:03:49.000Z",
            "id": "1268679883070324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente foi acusado de irregularidades na elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n\nConfira:\n\n#MeiaHora\nhttps://t.co/0kXDUlQHFr"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2020-06-04T23:03:06.000Z",
            "id": "1268679700278321154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles foi acusado de irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea\n\nhttps://t.co/cjnOw5eLdg"
        },
        {
            "author_id": "1263991886081077248",
            "created_at": "2020-06-04T22:42:03.000Z",
            "id": "1268674404579528706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Guimar\u00e3es/MT\nUm dos locais mais incr\u00edveis do Brasil, bem al\u00ed, do ladinho do Pantanal...\n#dbemcomavidaturismo \n#turismodeexperiencia \n#viagensdbemcomavidaturismo \n#aventura \n#viajecomguia https://t.co/ILHWTVU7sC"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2020-06-04T22:32:57.000Z",
            "id": "1268672115454218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Salles foi acusado de irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\n#ODia \n\nhttps://t.co/RcHaEOXv0O"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2020-06-04T22:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "33584794",
                        "start": 122,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268670497677619203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DW (Brasil): Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/7KNiTA9A9r\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "548762263",
            "created_at": "2020-06-04T22:02:21.000Z",
            "id": "1268664414317752322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Castelo do Piau\u00ed est\u00e1 em processo de desenvolvimento do projeto para o Parque Municipal Pedra do Castelo. A Pedra do Castelo \u00e9 um dos principais pontos tur\u00edsticos da cidade, com seus cen\u00e1rios\u2026 https://t.co/rFXf49gScm"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2020-06-04T21:59:10.000Z",
            "id": "1268663614166229004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Of\u00edcio de Alessandro Molon (PSB-RJ) enviado \u00e0 Justi\u00e7a de S\u00e3o Paulo apontava que a\u00e7\u00e3o est\u00e1 pronta para julgamento desde janeiro; recurso tenta rever decis\u00e3o que condenou Salles por irregularidades no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/0aX3UFCVXa"
        },
        {
            "author_id": "548762263",
            "created_at": "2020-06-04T21:37:30.000Z",
            "id": "1268658158551080970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Castelo do Piau\u00ed est\u00e1 em processo de desenvolvimento do projeto para o Parque Municipal Pedra do Castelo. A Pedra do Castelo \u00e9 um dos principais pontos tur\u00edsticos da cidade, com seus cen\u00e1rios\u2026 https://t.co/67x2skS3A3"
        },
        {
            "author_id": "63824995",
            "created_at": "2020-06-04T21:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1268658129870286848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o anivers\u00e1rio cai no dia de #TBT fazemos assim. Hoje esse nen\u00e9m, que vivia tirando foto com linguinha pra fora faz 25 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/ufcXFXK84H"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-04T21:30:11.000Z",
            "id": "1268656319747293186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2019, a Reserva Extrativista viu o desmatamento bater a marca de 74,5 km\u00b2. Ela cupa a 5\u00aa posi\u00e7\u00e3o entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o com maiores \u00edndices de #desmatamento em toda Amaz\u00f4nia brasileira. Os piores meses do ano, entretanto, ainda est\u00e3o por vir. \nhttps://t.co/dM9sTd2Lxl"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-06-04T21:30:00.000Z",
            "id": "1268656273240842246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF | O projeto pretende mostrar a import\u00e2ncia do trabalho de pesquisa e preserva\u00e7\u00e3o desenvolvido na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/8WIhNyem45"
        },
        {
            "author_id": "72404928",
            "created_at": "2020-06-04T21:27:42.000Z",
            "id": "1268655694745612290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e vamos de #tbt... \ud83c\udf3f saudade de sair n\u00e9? em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/cdaFxTJ7zp"
        },
        {
            "author_id": "190401032",
            "created_at": "2020-06-04T21:19:39.000Z",
            "id": "1268653669228187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA lan\u00e7a campanha para evitar inc\u00eandios nos parques. \nH\u00e1 dias o Corpo de Bombeiros Militar de Santa Catarina trabalha para conter focos de inc\u00eandios no Parque Estadual do Rio Vermelho. De janeiro a abril deste ano, 163 hectares do local foram destru\u00eddos pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "730497382442487808",
            "created_at": "2020-06-04T21:06:23.000Z",
            "id": "1268650328381063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia dele, esse monumento natural que tanto atrai olhares e admira\u00e7\u00e3o. Que convida pessoas de todo o mundo a visit\u00e1-lo. Parab\u00e9ns #IBITURUNA !!! 04 de Junho - Dia da Ibituruna (FOTOS DE TODOS OS \u00c2NGULOS) \ud83d\udcf8 (PS:\u2026 https://t.co/YplrVk1Vz0"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2020-06-04T21:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "266677514",
                        "start": 0,
                        "username": "euronewspt"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "849218948",
                        "start": 12,
                        "username": "UEnoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "36329597",
                        "start": 24,
                        "username": "Europarl_EN"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "24725119",
                        "start": 37,
                        "username": "GrueneBundestag"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1109650409902276608",
                        "start": 54,
                        "username": "diariodanovaera"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "68313718",
                        "start": 71,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "40095953",
                        "start": 84,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "259840707",
                        "start": 99,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "84110051",
                        "start": 108,
                        "username": "TCUoficial"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "157981564",
                        "start": 120,
                        "username": "EU_Commission"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "40872043",
                        "start": 135,
                        "username": "Europarl_PT"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "24744541",
                        "start": 148,
                        "username": "lemondefr"
                    },
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 159,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "615337066",
                        "start": 175,
                        "username": "moreaujb23"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "949232324",
                        "start": 187,
                        "username": "M_Orphelin"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "280973617",
                        "start": 199,
                        "username": "N_Hulot"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "455806353",
                        "start": 208,
                        "username": "FdeRugy"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "560628457",
                        "start": 217,
                        "username": "Elisabeth_Borne"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "72370342",
                        "start": 234,
                        "username": "liandersson"
                    },
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "35524446",
                        "start": 247,
                        "username": "ecodebate"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "831112623219470337",
                        "start": 258,
                        "username": "ISPN_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "155507136",
                        "start": 271,
                        "username": "MinPres"
                    },
                    {
                        "end": 287,
                        "id": "15581273",
                        "start": 280,
                        "username": "MinVWS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268649940185690113",
            "in_reply_to_user_id": "120779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@euronewspt @UEnoBrasil @Europarl_EN @GrueneBundestag @diariodanovaera @STF_oficial @SenadoFederal @MPF_PGR @TCUoficial @EU_Commission @Europarl_PT @lemondefr @EmmanuelMacron @moreaujb23 @M_Orphelin @N_Hulot @FdeRugy @Elisabeth_Borne @liandersson @ecodebate @ISPN_Brasil @MinPres\n@MinVWS \"Fazendas localizadas ilegalmente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mato Grosso s\u00e3o fornecedoras indiretas de frigor\u00edficos como Marfrig, Minerva e JBS, diz levantamento do Greenpeace. ONG critica falhas no monitoramento e incentivo \u00e0 grilagem.\" https://t.co/VQ5OV0XxxK"
        },
        {
            "author_id": "754033998045777921",
            "created_at": "2020-06-04T20:59:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1268648514944368645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos voltando! \ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n#tbt em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/sRn4bE0MO5"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-06-04T20:47:22.000Z",
            "id": "1268645542197956609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost greenpeacebrasil\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\ud83d\udea8 DEN\u00daNCIA! O Parque Estadual da Serra Ricardo Franco, que deveria estar totalmente protegido, est\u00e1 ocupado por fazendeiros e o gado criado ali pode estar chegando no prato de\u2026 https://t.co/CKJMrbiU0V"
        },
        {
            "author_id": "1044660705620889605",
            "created_at": "2020-06-04T20:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268642381043322882",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva N\u00e3o, voc\u00ea foi MUITO pior, j\u00e1 que seu marido desmatou \u00e1rea protegida com a senhora no cargo!!"
        },
        {
            "author_id": "787057186715361280",
            "created_at": "2020-06-04T20:27:16.000Z",
            "id": "1268640485993742337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkk tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o chamada Parque Nacional da Furna Feia"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2020-06-04T20:20:38.000Z",
            "id": "1268638817319346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#URGENTE\nPer\u00edcia ser\u00e1 acionada para verificar fardos de panfletos de supermercado encontrados dentro do parque. Confira: #UseM\u00e1scara\ud83d\ude37\nhttps://t.co/VtaDpOIbeK"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-06-04T20:18:36.000Z",
            "id": "1268638304821555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/SZ3j8j6cPt https://t.co/3YvuQQj3hT"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-06-04T19:57:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "16334137",
                        "start": 102,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "88762702",
                        "start": 230,
                        "username": "giovanagirardi"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "9317502",
                        "start": 246,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268632991993073666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1reas protegidas sobe 167%; parque no MT sofre com \u2018lavagem de gado\u2019\n\nInvestiga\u00e7\u00e3o do @GreenpeaceBR revela que gado cultivado em parque estadual era repassado para fazenda que vende para JBS, Minerva e Marfrig...\n\n@giovanagirardi @Estadao https://t.co/EVFAMdMciQ https://t.co/Y2I7RDfGOn"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2020-06-04T19:09:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "339974922",
                        "start": 14,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268620867820376065",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 24 anos na @GMRio, Artur trabalha atualmente no Bosque da Barra e, como tamb\u00e9m \u00e9 fot\u00f3grafo profissional, costuma fazer fotos da fauna e da flora do parque municipal. https://t.co/NAriM3AJWS"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2020-06-04T18:58:11.000Z",
            "id": "1268618066721566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Greenpeace liga frigor\u00edficos a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em \u00e1rea protegida https://t.co/0YXtQY8yEa"
        },
        {
            "author_id": "1059626558950916096",
            "created_at": "2020-06-04T18:55:33.000Z",
            "id": "1268617401861410822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Mendanha esta sendo devastado, Campo Grande se tornou patrim\u00f4nio da ******* mesmo."
        },
        {
            "author_id": "169719323",
            "created_at": "2020-06-04T18:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "56194078",
                        "start": 0,
                        "username": "laucostt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268616270494269442",
            "in_reply_to_user_id": "56194078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laucostt Uso sustent\u00e1vel \u00e9 uma floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1156235189678485504",
            "created_at": "2020-06-04T18:39:38.000Z",
            "id": "1268613399451074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu passear no parque nacional domingo... (\u25cd\u2022\u1d17\u2022\u25cd)\u2764"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2020-06-04T18:24:32.000Z",
            "id": "1268609600296751117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A demora na autoriza\u00e7\u00e3o para reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u para visita\u00e7\u00e3o nas Cataratas do Igua\u00e7u tem sido fator de preocupa\u00e7\u00e3o do trade tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/zepiJAIfw1"
        },
        {
            "author_id": "1250534751779409922",
            "created_at": "2020-06-04T18:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3243971602",
                        "start": 0,
                        "username": "srelsonassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268604472311283718",
            "in_reply_to_user_id": "3243971602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srelsonassis \u00e9 no parque nacional Plitvice! tem uma infinidade deles"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2020-06-04T17:43:26.000Z",
            "id": "1268599255322824706",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a Prefeitura, a Secretaria de Meio Ambiente, Agricultura e Pesca j\u00e1 estudava a desativa\u00e7\u00e3o do local por entender que esse tipo de atividade entra em conflito com os objetivos de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2020-06-04T17:41:36.000Z",
            "id": "1268598794276556806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ecocataratas realiza prote\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, como \u00e9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em C\u00e9u Azul. Placas com mensagens de alerta foram instaladas nas margens da rodovia, com a inten\u00e7\u00e3o de conscientizar os motoristas sobre os cuidados ao trafegar pelo local. \ud83d\udc35\ud83c\udf33 https://t.co/rDcZCbMvZf"
        },
        {
            "author_id": "48412931",
            "created_at": "2020-06-04T17:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5488306,
                        -25.57692223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1268598713557094406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de viajar #tbt #FozDoIgua\u00e7\u00fa #CataratasDoIgua\u00e7\u00fa em Parque Nacional Das Cataratas https://t.co/kImQBD01ZR"
        },
        {
            "author_id": "218985900",
            "created_at": "2020-06-04T16:49:42.000Z",
            "id": "1268585733360582657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | A\u00e7\u00f5es preventivas contra queimadas no Parque Natural Municipal Mata do A\u00e7ude\n\nConfira \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://t.co/EWjkZc7QH9\n\n#prefeituradejatai https://t.co/kX6XgrbgQG"
        },
        {
            "author_id": "280224644",
            "created_at": "2020-06-04T16:44:37.000Z",
            "id": "1268584453741428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 poss\u00edvel que, em um parque estadual de prote\u00e7\u00e3o integral, existam 137 registros do Cadastro Ambiental Rural (CAR)? Pois 71% da \u00e1rea do Parque da Serra Ricardo Franco \u00e9 reivindicada atrav\u00e9s do CAR. \ud83d\ude21 Isso \u00e9 um absurdo! Entenda o caso #PeotegendoODesconhecido https://t.co/6Brq8EFh1y"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2020-06-04T16:42:19.000Z",
            "id": "1268583874260545540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada estadual Joana Darc (PL-AM) visitou, no \u00faltimo s\u00e1bado, 30, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro, onde conheceu os projetos para o enfrentamento do novo coronav\u00edrus na regi\u00e3o. \n\nLeia mais: https://t.co/Z3R9m1M3he https://t.co/OyvflbBlsf"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2020-06-04T16:41:24.000Z",
            "id": "1268583644471472128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Fazendas localizadas ilegalmente em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mato Grosso s\u00e3o fornecedoras indiretas de frigor\u00edficos como Marfrig, Minerva e JBS, diz levantamento do Greenpeace. ONG critica falhas no monitoramento e incentivo \u00e0 grilagem. https://t.co/0CHiCqPCag"
        },
        {
            "author_id": "729810639670136833",
            "created_at": "2020-06-04T16:35:37.000Z",
            "id": "1268582186783059969",
            "in_reply_to_user_id": "803750342160687104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurAlmeidab Vao acampar no parque estadual da vale do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-04T16:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1268576504012836867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Os pequenos detalhes sempre me fascinam. Na foto, gafanhotos soldadinhos andam \"um atr\u00e1s do outro, igual gafanhoto\"! Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como homenagem, fa\u00e7o essa\u2026 https://t.co/uCsJZcq0V9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-06-04T15:54:44.000Z",
            "id": "1268571900726382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No quarto dia da nossa Semana do Meio Ambiente, conhe\u00e7a o Ref\u00fagio de Vida Silvestre e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ararinha Azul, UCs criadas em 2018. Em mar\u00e7o, 52 ararinhas foram repatriadas e retornaram \u00e0 caatinga baiana. As aves est\u00e3o sendo preparadas para voltar \u00e0 natureza. https://t.co/v5hk2zMvsa"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2020-06-04T15:51:14.000Z",
            "id": "1268571017452158977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense, j\u00e1 tens previs\u00e3o ? https://t.co/aSZcigJJAh"
        },
        {
            "author_id": "245687293",
            "created_at": "2020-06-04T15:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "28407958",
                        "start": 0,
                        "username": "radaronline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268570912326144001",
            "in_reply_to_user_id": "28407958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radaronline Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza na regi\u00e3o centro-oeste do estado de Goi\u00e1s, que at\u00e9 2017, abrangia \u00e1rea de 65 514 ha de cerrado. Em 2001 o parque foi inclu\u00eddo na lista do Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "978278624",
            "created_at": "2020-06-04T15:43:40.000Z",
            "id": "1268569114051821571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz esse passeio pelo Parque Estadual da Serra do Mar em fevereiro, mas at\u00e9 parece que foi em outra vida.\nQue saudade de sair de casa!\n\n#TBT em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/0vzNPjwNt4"
        },
        {
            "author_id": "3289257203",
            "created_at": "2020-06-04T15:38:43.000Z",
            "id": "1268567870151315461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa regi\u00e3o \u00e9 oficialmente conhecida como Monumento Natural Municipal Fal\u00e9sias de Marata\u00edzes, e se estende\u00a0ao longo da rodovia com v\u00e1rias praias e algumas poucas comunidades. https://t.co/SIjXreWdAY"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-06-04T15:19:03.000Z",
            "id": "1268562919333212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual do Rio Vermelho. #NDmais https://t.co/GukzN3wjFL"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-06-04T15:19:03.000Z",
            "id": "1268562918364401665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual do Rio Vermelho. #NDmais https://t.co/duh60WANNl"
        },
        {
            "author_id": "85986310",
            "created_at": "2020-06-04T15:18:23.000Z",
            "id": "1268562751246475266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se mostrar o maluco que toma conta da quadra do Libia Garcia e falar que \u00e9 \u00edndio nego vai dizer que \u00e9 fraudador tbm, o cara \u00e9 branco, mas esse chegou a crescer em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e os caralho"
        },
        {
            "author_id": "56896365",
            "created_at": "2020-06-04T14:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "568224728",
                        "start": 0,
                        "username": "wargrn"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "54013721",
                        "start": 8,
                        "username": "fabiofischer"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "9722452",
                        "start": 22,
                        "username": "antoniotabet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268556948712165381",
            "in_reply_to_user_id": "568224728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wargrn @fabiofischer @antoniotabet Condena\u00e7\u00e3o Fake , D\u00e1 um lida. Eivadas de preceitos ideol\u00f3gicos. Tamb\u00e9m, o cara tirou um busto do Lamarca do Parque estadual....\nQue crime."
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2020-06-04T14:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "16334137",
                        "start": 16,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268552630869143557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00e3o do @GreenpeaceBR mostra que o Parque Estadual Serra Ricardo Franco (MT), conhecido por abrigar uma alta biodiversidade composta por esp\u00e9cies da Amaz\u00f4nia, Pantanal e Cerrado, sofre com desmatamento e falta de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria.\n\nhttps://t.co/B1NazaLqI2"
        },
        {
            "author_id": "944697979897876483",
            "created_at": "2020-06-04T14:20:29.000Z",
            "id": "1268548182272888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URCA) Sobre a Chapada do Araripe, e mais especificamente, sobre a Floresta Nacional do Araripe, assinale o que fo\u2026 \u2014 que https://t.co/K9910loRD5"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-06-04T14:15:18.000Z",
            "id": "1268546876154032132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso do Parque Estadual da Serra Ricardo Franco, que deveria ser protegido mas \u00e9 ocupado por fazendas e gado, \u00e9 um exemplo do processo articulado de ataque a \u00e1reas protegidas que tende a se intensificar ainda mais na Amaz\u00f4nia. https://t.co/W8ELYmjI9n #ProtegendoOdesconhecido"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-06-04T14:04:38.000Z",
            "id": "1268544194026627073",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..., e de Jo\u00e3o Marcelo Elias, gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Barreiro Rico, ambas da Funda\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o e a Produ\u00e7\u00e3o Florestal do Estado de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-06-04T14:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2163569233",
                        "start": 0,
                        "username": "itispedro_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "884543819387154432",
                        "start": 39,
                        "username": "M6_moura"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "1211648044388630529",
                        "start": 62,
                        "username": "K0lyh"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1040250838898434048",
                        "start": 82,
                        "username": "Iamandu_"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "2389868828",
                        "start": 92,
                        "username": "pece_carvalho"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1061028349752107009",
                        "start": 107,
                        "username": "itimaliasof"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268543550016323584",
            "in_reply_to_user_id": "2163569233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itispedro_ @lalabltr @Samarinhahyuuga @M6_moura @GullerPedro @K0lyh @mathestando @Iamandu_ @pece_carvalho @itimaliasof Muito. Eu moro no Paran\u00e1 e estamos em uma luta para n\u00e3o reabrir uma estrada que corta o parque nacional do Igua\u00e7u ao meio. Querem mudar uma lei para isso, assim n\u00e3o ser\u00e1 ruim s\u00f3 para nosso parque mas para todos no Brasil todo."
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-04T13:51:28.000Z",
            "id": "1268540876697014280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed foram detectados h\u00e1 quase um m\u00eas e at\u00e9 o momento cerca de 65 hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos pelas chamas \ud83d\ude14\n\nConfira como \u00e9 feito o combate aos inc\u00eandios em Guabiruba e Botuver\u00e1: https://t.co/kXoZOj1HNl https://t.co/yJcK92AhCx"
        },
        {
            "author_id": "44902985",
            "created_at": "2020-06-04T13:49:35.000Z",
            "id": "1268540406494646277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento em \u00e1reas protegidas sobe 167%; parque no MT sofre com \u2018lavagem de gado\u2019. Gado cultivado em parque estadual era repassado para fazenda que vende para alguns dos maiores frigor\u00edficos do Brasil: JBS, Minerva e Marfrig https://t.co/h4Vc1jSBc6"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2020-06-04T13:34:18.000Z",
            "id": "1268536556664557571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "O caso do Parque Estadual da Serra Ricardo Franco, que deveria ser protegido mas \u00e9 ocupado por fazendas e gado, \u00e9 um exemplo do processo articulado de ataque a \u00e1reas protegidas que tende a se intensificar ainda mais na Amaz\u00f4nia. https://t.co/feD5kgVYMq #ProtegendoOdesconhecido"
        },
        {
            "author_id": "313664695",
            "created_at": "2020-06-04T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "313664695",
                        "start": 67,
                        "username": "destinodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268534774903209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/hhmmrx4xVR via @destinodeviagem"
        },
        {
            "author_id": "803348",
            "created_at": "2020-06-04T13:23:53.000Z",
            "id": "1268533937393016836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00e3o do Greenpeace revela que gado cultivado em parque estadual (algo que \u00e9 proibido por lei) era repassado para fazenda que vende para JBS, Minerva e Marfrig:  https://t.co/dPc7cizHIF"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2020-06-04T13:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "1652224596",
                        "start": 212,
                        "username": "marta_muszynska"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268528680826859520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Valley of Fire n\u00e3o \u00e9 apenas o maior e mais antigo parque estadual de Nevada, \u00e9 tamb\u00e9m um dos mais impressionantes gra\u00e7as \u00e0s suas forma\u00e7\u00f5es de arenito criadas quando os dinossauros percorriam essas terras.\n\nPc: @marta_muszynska\n\n#TravelNevadaFromHome #EspereHojeEViajeAmanh\u00e3 https://t.co/rXXyLK9GzJ"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-04T13:01:00.000Z",
            "id": "1268528178596909056",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ajudou a manter seu t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade concedido pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas. Em outubro daquele ano, a \u00e1rea protegida sofreu o maior inc\u00eandio criminoso de sua hist\u00f3ria, quando 65 mil ha foram consumidos \u2013 territ\u00f3rio que tinha antes da amplia\u00e7\u00e3o. Fotos: Divulga\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-04T13:00:58.000Z",
            "id": "1268528171751739392",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "das \u00e0 \u00e1rea ampliada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e chegando ao limite do territ\u00f3rio Kalunga. Entidades ambientalistas e daqueles descendentes de quilombolas denunciam que as derrubadas atingem as cabeceiras dos rios da Prata, S\u00e3o F\u00e9lix, Correntinha e Santo Ant\u00f4nio, https://t.co/8KWKcbBGtx"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-06-04T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "346324419",
                        "start": 30,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268527926695337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo @RB_HuiloHuilo \u00e9 uma floresta de impressionantes veados, esses animais vivem  entre prados incr\u00edveis e \u00e1rvores antigas. Para que voc\u00ea sonhe com o Chile, te convidamos a ler esta nota: https://t.co/zdQPq3gxXI https://t.co/9gFRxPYctT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-04T12:57:38.000Z",
            "id": "1268527330886123521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogumelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MhrIGdpaEa"
        },
        {
            "author_id": "228087349",
            "created_at": "2020-06-04T12:55:31.000Z",
            "id": "1268526797806804999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana do meio ambiente, prefeitura de Jord\u00e3o orienta popula\u00e7\u00e3o constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mRY2hagPHW"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-04T12:35:46.000Z",
            "id": "1268521827267158017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o de lives em comemora\u00e7\u00e3o aos 30 anos do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha continua.\n\u2800\n\ud83d\uddd3A  terceira live vai ao ar nesta quinta-feira (4), \u00e0s 18h. Assista no perfil https://t.co/i3XMFqHTtO - p\u00e1gina oficial da Seama, Iema e Agerh \ud83c\udf3f https://t.co/3s1xxo75qa"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-06-04T11:33:47.000Z",
            "id": "1268506229082636289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se \u00e9 pra sentir frio, temos que sentir direito. Imagina que del\u00edcia as cachoeiras do Parque Nacional do Capara\u00f3 nessa \u00e9poca que nem est\u00e1 quente e nem est\u00e1 frio \u2744\ud83d\udc9a\u2744\nFoto: Lucas Bertulani\n#BlogCapixaba https://t.co/Lm9oIdoyFr"
        },
        {
            "author_id": "1267445147572281346",
            "created_at": "2020-06-04T11:29:56.000Z",
            "id": "1268505260055769089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo de #tbt #tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 #tbt\u2764\ufe0f da #serradasconfusoes em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/O8JlU8p7XJ"
        },
        {
            "author_id": "857306076114550784",
            "created_at": "2020-06-04T11:07:09.000Z",
            "id": "1268499528677822465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente: data ter\u00e1 live educativa e plantio simb\u00f3lico no Parque Municipal em\u00a0Petrolina https://t.co/e5iJFtxQQN"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-06-04T11:04:16.000Z",
            "id": "1268498801683312647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio quer definir com o Estado protocolo de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qrjSuckabt"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2020-06-04T11:00:03.000Z",
            "id": "1268497741413572608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente: data ter\u00e1 live educativa e plantio simb\u00f3lico no Parque Municipal de Petrolina | https://t.co/XEDKyGHgk5 https://t.co/WnKRKyzh60"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2020-06-04T10:40:48.000Z",
            "id": "1268492894777880581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/j2U7mNqvle"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-06-04T10:27:25.000Z",
            "id": "1268489528064512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webinar eletrobrasfirnas.  Biomas, unidade de conserva\u00e7\u00e3o e interface com a sociedade. 04 de junho as 9h https://t.co/IFUMVztOHq"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-06-04T10:00:33.000Z",
            "id": "1268482766003462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com o surgimento de casos confirmados e suspeitos da covid-19 na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns (PA, uma a\u00e7\u00e3o integrada levar\u00e1 servi\u00e7os b\u00e1sicos para atender os moradores das comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da regi\u00e3o dos rios Tapaj\u00f3s e Arapiuns.\nhttps://t.co/ATfOANUMlb"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-04T08:54:48.000Z",
            "id": "1268466218366832642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em\u00a0junho https://t.co/gbl1yVwdkF"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2020-06-04T07:21:14.000Z",
            "id": "1268442672622120962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de Floresta Nacional em Canela \u00e0 iniciativa privada gera debate sobre demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena - https://t.co/x97Q57ZhZH https://t.co/0g9TFOLkec"
        },
        {
            "author_id": "1256809190934417409",
            "created_at": "2020-06-04T05:39:34.000Z",
            "id": "1268417089762705408",
            "in_reply_to_user_id": "1219483295563558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@louieNoFilter Eu consegui tirar essa foto do c\u00e9u perto de onde eu moro, foi num parque estadual que n\u00e3o tinha polui\u00e7\u00e3o luminosa. Mas foi com uma exposi\u00e7\u00e3o de 30s... https://t.co/uR5axiAQP1"
        },
        {
            "author_id": "1178391247167336449",
            "created_at": "2020-06-04T04:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268398185527103490",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venha conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! No Sudeste do Par\u00e1! Don't you dare miss it!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8!"
        },
        {
            "author_id": "3410650425",
            "created_at": "2020-06-04T03:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "857738041208840192",
                        "start": 0,
                        "username": "universitariaOF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268391506286653444",
            "in_reply_to_user_id": "857738041208840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@universitariaOF Parque nacional do Itatiaia, Itamonte-MG \ud83e\udd70 https://t.co/C6J7ktd2fb"
        },
        {
            "author_id": "1071366412734791680",
            "created_at": "2020-06-04T03:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "132513707",
                        "start": 0,
                        "username": "tassojereissati"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268381231512682496",
            "in_reply_to_user_id": "132513707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tassojereissati O que o senhor e sua turma fez para o saneamento b\u00e1sico de Fortaleza at\u00e9 hoje?! Pelo o que sei construiu um shopping em cima de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental contra a lei... S\u00f3 isso!"
        },
        {
            "author_id": "928962652050780161",
            "created_at": "2020-06-04T03:02:34.000Z",
            "id": "1268377576050958337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica \u00e9 coisa de Deus, eu amo demais da conta.\u2764"
        },
        {
            "author_id": "3012110225",
            "created_at": "2020-06-04T02:32:42.000Z",
            "id": "1268370059631747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exatamente um ano est\u00e1vamos nesse para\u00edso ecol\u00f3gico: Chapada dos Guimar\u00e3es. Lugar lindo de viver! \ud83d\udd4a\ud83c\udf0f em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/nLZzBLu5Qt"
        },
        {
            "author_id": "736618066495307778",
            "created_at": "2020-06-04T02:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "857738041208840192",
                        "start": 0,
                        "username": "universitariaOF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268364275170639873",
            "in_reply_to_user_id": "857738041208840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@universitariaOF Parque Municipal - BH https://t.co/c0psYJgeRB"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-06-04T01:14:55.000Z",
            "id": "1268350488317173761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu digo Parque Estadual Pedra Azul e voc\u00eas dizem: Perfei\u00e7\u00e3o, zero defeitos \ud83d\udc99\nFoto: Christian Diego\n#BlogCapixaba #Mtur https://t.co/h5jgPfMOJK"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-06-04T01:12:38.000Z",
            "id": "1268349913835986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio quer definir com o Estado protocolo de reabertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RzZItTKNaL"
        },
        {
            "author_id": "3339940750",
            "created_at": "2020-06-04T00:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38387023,
                        -22.35988502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "1268346180192346115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1 em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/MBRHLKL46Q"
        },
        {
            "author_id": "1260889945931223040",
            "created_at": "2020-06-04T00:41:57.000Z",
            "id": "1268342189882511365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, quinta-feira, \u00e0s 18h30, vou participar dessa live com o amigo Thiago Conforti, promovida pela APEI (Amigos do Parque Estadual Intervales). Vamos bater um papo sobre as cavernas do parque e Zona de Amortecimento.\n\nAcompanhe pelo YouTube: https://t.co/l76e8MnWay https://t.co/9ijNe5hobQ"
        },
        {
            "author_id": "1152137028873654272",
            "created_at": "2020-06-04T00:36:25.000Z",
            "id": "1268340797029703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas\n\n https://t.co/dd2wxIgdmy"
        },
        {
            "author_id": "3339940750",
            "created_at": "2020-06-04T00:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.38387023,
                        -22.35988502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c7826d3cc24892b"
            },
            "id": "1268340080596393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo em Parque Municipal Dr. F\u00e1bio Da Silva Prado https://t.co/meSIx49u0U"
        },
        {
            "author_id": "301758499",
            "created_at": "2020-06-04T00:29:04.000Z",
            "id": "1268338946573991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa #3\nPartindo de PII pela estada de Lagoa de S\u00e3o Francisco, a\u00e7ude https://t.co/0i01CS5nPJ BR343 seguimos em dire\u00e7\u00e3o ao Cear\u00e1, rampa da bananeira e logo mais a entrada a esquerda pro parque Nacional Sete Cidades, nosso\u2026 https://t.co/MzQ7hj3HGK"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-06-04T00:22:05.000Z",
            "id": "1268337190871822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost projetotatucanastra\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG\n\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Projeto Tatu-Canastra Mata Atl\u00e2ntica.\nGostar\u00edamos de compartilhar com voc\u00eas esse registro de uma das nossas c\u00e2meras, um indiv\u00edduo\u2026 https://t.co/6HnULeHCWq"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2020-06-04T00:09:12.000Z",
            "id": "1268333950218514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(CESPE 2020) Considerando que haja interesse do poder p\u00fablico em permitir uma atividade de recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas contaminadas dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m https://t.co/3HlVlIc7fw"
        },
        {
            "author_id": "1264168837131448321",
            "created_at": "2020-06-04T00:04:38.000Z",
            "id": "1268332799179788290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a Ba\u00eda de Guanabara segue viva at\u00e9 hoje, isso se deve \u00e0 exist\u00eancia da APA Guapi-Mirim/Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara. Ajude a fortalecer a \u00faltima \u00e1rea preservada da Ba\u00eda de Guanabara e assine a peti\u00e7\u00e3o:https://t.co/eYaZDFsJfT https://t.co/Gym51lOh0J"
        },
        {
            "author_id": "999971219272294400",
            "created_at": "2020-06-03T23:55:10.000Z",
            "id": "1268330415514947585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal a andar muito mesmo \ud83e\uddd0 https://t.co/NGbCioc7i6"
        },
        {
            "author_id": "758909397351280640",
            "created_at": "2020-06-03T23:54:22.000Z",
            "id": "1268330213961879557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques como unidade de conservacao e educacao ambiental sao fundamentais e esse tipo de coisa so mancha ainda mais a imagem dos zoologicos"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2020-06-03T23:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.87001307,
                        -22.28269742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1268329968678903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar do mundo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/66IS6open1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-03T23:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1268328066356559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Filhote de tamandu\u00e1-mirim, tamb\u00e9m chamado de tamandu\u00e1-de-colete, nas costas da mam\u00e3e tamandu\u00e1! Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como homenagem, fa\u00e7o essa sequ\u00eancia de posts de fotos\u2026 https://t.co/mnN3rkrVyi"
        },
        {
            "author_id": "1101695223351132160",
            "created_at": "2020-06-03T22:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083856323870187520",
                        "start": 0,
                        "username": "anahistorinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268316138196221952",
            "in_reply_to_user_id": "1083856323870187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anahistorinha parque nacional do Ibiraquera esse mesmo"
        },
        {
            "author_id": "68581546",
            "created_at": "2020-06-03T22:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "92435577",
                        "start": 236,
                        "username": "evosia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268313333968617473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bel\u00edssimas imagens registradas por Henry Jun Wah Lee no Parque Nacional de Zhangjiajie, #China. Durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa, a umidade se transforma em neblina, fluindo entre as forma\u00e7\u00f5es rochosas que parecem flutuar em um mar de nuvens. @evosia #timelapse https://t.co/4zMmm9HCT8 https://t.co/yIdecnbLRg"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-06-03T22:44:29.000Z",
            "id": "1268312629572964354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/MgzwUyUWx5"
        },
        {
            "author_id": "4623462525",
            "created_at": "2020-06-03T22:43:10.000Z",
            "id": "1268312298680209411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddea Durante nossa viagem a Montenegro, fizemos um passeio ao PARQUE DURMITOR, que tem \u00e1rea enorme de 390 km2 e conta com diversas atividades e atrativos da natureza, como o Lago Negro (Crno Jezero). O parque nacional\u2026 https://t.co/dbi1mVAqKm"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2020-06-03T20:57:04.000Z",
            "id": "1268285597631893508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7ada e pressionada, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o sofre com falta de recursos humanos para fazer fiscaliza\u00e7\u00e3o e medo de retalia\u00e7\u00f5es pol\u00edticas por grupos organizados de grileiros.\n\nhttps://t.co/NVtmJnbIhf"
        },
        {
            "author_id": "45730066",
            "created_at": "2020-06-03T20:55:55.000Z",
            "id": "1268285309067952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O bi\u00f3logo Geraldo Esp\u00ednola, da Ger\u00eancia de Licenciamento Ambiental de FURNAS participou, no dia 2/6, da live \"Os limites da Representatividade e Participa\u00e7\u00e3o Social em Tempos de Isolamento\" e detalhou as a\u00e7\u00f5es da empresa no Parque Estadual da Pedra Branca\u27a1\ufe0fhttps://t.co/mh21Rd1H7g"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2020-06-03T20:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "176792393",
                        "start": 190,
                        "username": "SecTurLaRioja"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "2574613434",
                        "start": 210,
                        "username": "diegoframe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268283223618043905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83d\ude0d Em La Rioja, daqui a pouco voc\u00ea vai conseguir visitar o Parque Nacional Talampaya. #Viajadesdeatuacasa para um lugar \u00fanico da Argentina onde as formas na paisagem s\u00e3o de outro planeta.\n\n@SecTurLaRioja \nPH: @diegoframe https://t.co/phER6qi9FH"
        },
        {
            "author_id": "103033579",
            "created_at": "2020-06-03T20:46:35.000Z",
            "id": "1268282959636967425",
            "in_reply_to_user_id": "103033579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A foto mostra o ent\u00e3o mestrando trabalhando em seu projeto \"An\u00e1lise faun\u00edstica de formigas (hymenoptera: formicidae) e seu potencial como bioindicadores de qualidade ambiental na Floresta Nacional de Chapec\u00f3, Santa Catarina\", orientado pelo Dr. Fl\u00e1vio Roberto Mello Garcia. https://t.co/119MfDmKl8"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-06-03T20:24:43.000Z",
            "id": "1268277455808352260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo antes do bozolavismo, esse modelo de \"\u00e1rea protegida\" fake das RESEX j\u00e1 estava falido. https://t.co/8yKl40a8Bo"
        },
        {
            "author_id": "2595400118",
            "created_at": "2020-06-03T20:17:15.000Z",
            "id": "1268275578089717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse brinquedo \u00e9 podre acho que tinha no parque municipal https://t.co/7zqFQ8mp1y"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-03T20:02:53.000Z",
            "id": "1268271961442058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Amea\u00e7ada e pressionada, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o sofre com falta de recursos humanos para fazer fiscaliza\u00e7\u00e3o e medo de retalia\u00e7\u00f5es pol\u00edticas por grupos organizados de grileiros\n\nhttps://t.co/fVBOJHJXSk"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-06-03T19:55:18.000Z",
            "id": "1268270053864210434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sinto SAUDADES do Parque Nacional de Itatiaia \ud83d\udc94\ud83d\ude2d https://t.co/Us2mKm4WAe https://t.co/LUF2ajDe1C"
        },
        {
            "author_id": "526858239",
            "created_at": "2020-06-03T19:41:31.000Z",
            "id": "1268266584155586563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "7 Lagoas - Parque nacional Geres https://t.co/knZMMr9JUw"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-06-03T19:23:51.000Z",
            "id": "1268262139187396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed j\u00e1 consumiu 65 hectares, em Botuver\u00e1: https://t.co/DgHVlZs1hO https://t.co/HSZ07YPCNR"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2020-06-03T19:05:45.000Z",
            "id": "1268257583955152899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Arcanjo atua no combate \u00e0 inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/z1weGq3POl https://t.co/vnKWfxjKwP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:22.000Z",
            "id": "1268252704696143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/avaFocdLpm"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:11.000Z",
            "id": "1268252660014166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/MvfNed4fVQ"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:07.000Z",
            "id": "1268252643962519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/sgMbZ0rWDz"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-03T18:46:06.000Z",
            "id": "1268252636941373441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda autoriza\u00e7\u00e3o do governo do Paran\u00e1 para reabertura em junho https://t.co/7EP4K9Gkxu"
        },
        {
            "author_id": "126945588",
            "created_at": "2020-06-03T18:41:28.000Z",
            "id": "1268251472325681153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/EQ69pb72qZ"
        },
        {
            "author_id": "820563054",
            "created_at": "2020-06-03T18:36:04.000Z",
            "id": "1268250114273030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravar as trilhas do Parque Nacional de Aparados da Serra vai ser um retorno triunfante \u00e0s aventuras em contato com a natureza. N\u00e3o desista da sua viagem \u2013 confira em https://t.co/OKkw2qtnnM suas op\u00e7\u00f5es e os canais de atendimento das companhias. #VaiPassar #N\u00e3oCanceleRemarque https://t.co/XoppRq0VF3"
        },
        {
            "author_id": "128917051",
            "created_at": "2020-06-03T18:14:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1105933761697460224",
                        "start": 0,
                        "username": "SismologiaBR"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14505838",
                        "start": 14,
                        "username": "USGS"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "14505838",
                        "start": 50,
                        "username": "USGS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268244719009701888",
            "in_reply_to_user_id": "1105933761697460224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SismologiaBR @USGS \u26a0\ufe0fO Servi\u00e7o Geol\u00f3gico dos EUA @USGS registrou um total de 288 terremotos na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone em maio. A not\u00edcia chega depois que um enxame de mini-terremotos atingiu a \u00e1rea do vulc\u00e3o na sexta-feira. O temor da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 que o vulc\u00e3o esteja despertando"
        },
        {
            "author_id": "1105933761697460224",
            "created_at": "2020-06-03T18:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14505838",
                        "start": 30,
                        "username": "USGS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268243246259544064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO Servi\u00e7o Geol\u00f3gico dos EUA @USGS registrou um total de 288 terremotos na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yellowstone em maio. A not\u00edcia chega depois que um enxame de mini-terremotos atingiu a \u00e1rea do vulc\u00e3o na sexta-feira. O temor da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 que o vulc\u00e3o esteja despertando https://t.co/B4yr6Gawvk"
        },
        {
            "author_id": "1234815931811061760",
            "created_at": "2020-06-03T16:55:06.000Z",
            "id": "1268224705712001031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Saubal recebeu na manh\u00e3 desta quarta-feira (03) sinaliza\u00e7\u00e3o ambiental. A atividade faz parte da programa\u00e7\u00e3o municipal em refer\u00eancia ao Dia Mundial do Meio Ambiente, celebrado dia 5 de junho.\ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/MPqPe6pG90"
        },
        {
            "author_id": "2356515141",
            "created_at": "2020-06-03T16:54:31.000Z",
            "id": "1268224556071870468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/Jiw7hwtWFZ"
        },
        {
            "author_id": "1015367940659712001",
            "created_at": "2020-06-03T15:59:14.000Z",
            "id": "1268210643385057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri: Sousa fica pr\u00f3xima ao Vale dos Dinossauros, um monumento natural que tem O MAIOR CONJUNTO DE PEGADAS DE DINOSSAUROS DA AM\u00c9RICA LATINA. Demais https://t.co/ApBxNVA9bq"
        },
        {
            "author_id": "155410572",
            "created_at": "2020-06-03T15:38:39.000Z",
            "id": "1268205462949953537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiras\n#itatiaiarj \n#parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/GOUAyfxY2l"
        },
        {
            "author_id": "1078157826",
            "created_at": "2020-06-03T15:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3085053075",
                        "start": 0,
                        "username": "lailaouai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268204696491171841",
            "in_reply_to_user_id": "3085053075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lailaouai KKKKKKKKKKK pior foi que ele deixou a cadeira dentro do parque Municipal Kkkkkkkkkkkk ando da serra ate o parque Municipal com ela KKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "155410572",
            "created_at": "2020-06-03T15:28:30.000Z",
            "id": "1268202910820728833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeiras\n#itatiaiarj \n#parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/ROYM30MEWF"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-06-03T15:24:46.000Z",
            "id": "1268201970566823937",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Monte Alegre, no Par\u00e1, preserva uma \u00e1rea de 20 mil km\u00b2 de natureza que inclui tamb\u00e9m s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, incluindo o mais antigo da Amaz\u00f4nia Sul Americana com pinturas rupestres datadas em mais de 11 mil anos. https://t.co/UzRYwysqy5"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2020-06-03T15:24:45.000Z",
            "id": "1268201967169519622",
            "in_reply_to_user_id": "74842999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Trombetas ocupa uma \u00e1rea de 3,2 milh\u00f5es de hectares e abriga milhares de animais e plantas. Muitos deles somente existem nessa regi\u00e3o. A Flota tamb\u00e9m \u00e9 cortada por extensos rios e principal atividade econ\u00f4mica praticada \u00e9 a coleta da Castanha-do-Par\u00e1. https://t.co/9ViTCZwZCv"
        },
        {
            "author_id": "1106313047474401281",
            "created_at": "2020-06-03T15:10:42.000Z",
            "id": "1268198431434125316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 t\u00e3o triste ver o parque municipal fechado sem nenhum brinquedo funcionando"
        },
        {
            "author_id": "632085893",
            "created_at": "2020-06-03T14:56:17.000Z",
            "id": "1268194803210215424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'N\u00e3o tem (o item) porque eles invadiram o local', diz chefe da Flona em Canela\nhttps://t.co/tKj1MLhmzj"
        },
        {
            "author_id": "1035526209143287808",
            "created_at": "2020-06-03T14:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268191413969326083",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand Sabe, eu gosto mais das nossas florestas! N\u00e3o que estas n\u00e3o sejam bonitas, mas nada mais lindo do que as copas suntuosas das nossas \u00e1rvores! O parque estadual do Vassununga tem um jequitib\u00e1 rosa de + de 3000 anos. Nem as sequoias s\u00e3o t\u00e3o esplendorosas!"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-06-03T14:21:00.000Z",
            "id": "1268185924778766336",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0Clipping da den\u00fancia:\n- G1: https://t.co/9jhDOipjuP\n- Varela Not\u00edcias: https://t.co/7K1y23xrRG\n- https://t.co/Pyb5kW032O: https://t.co/BwuxAH2FaF\n- Itapu\u00e3 City: https://t.co/YUDy25i3pP\n\nAbaet\u00e9 \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pelo Decreto Estadual n\u00ba 351 de 22 de setembro de 1987."
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2020-06-03T14:20:59.000Z",
            "id": "1268185918382497793",
            "in_reply_to_user_id": "73411958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Era para ser uma boa not\u00edcia. Uma EEE serve para bombear efluentes em canaliza\u00e7\u00f5es profundas, ajudando a chegar nas esta\u00e7\u00f5es de tratamento e impedindo que comprometam corpos d'\u00e1gua. E s\u00e3o corriqueiras em proximidades de mananciais. Mas n\u00e3o exatamente DENTRO da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2020-06-03T13:45:05.000Z",
            "id": "1268176884992552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate mortal entre lagarto-monitor e cobra foi flagrado por uma visitante do Parque Nacional Kruger\nhttps://t.co/Lao2jmg4yJ"
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2020-06-03T13:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "106743579",
                        "start": 91,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268172146901233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - CE | Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba https://t.co/e6kYSPIfxe via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "1060464715",
            "created_at": "2020-06-03T13:20:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1268170810721738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque da Cidade Dom Nivaldo Monte \u00e9 a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal e \u00e9 respons\u00e1vel pela manuten\u00e7\u00e3o dos processos ecol\u00f3gicos e pela prote\u00e7\u00e3o integral da \u00e1rea que \u00e9 uma das principais fontes de recarga do aq\u00fc\u00edfero de Natal. https://t.co/np1M8VCuJu"
        },
        {
            "author_id": "978041618136731649",
            "created_at": "2020-06-03T13:03:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51585375,
                        -14.13421242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1268166333038055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f 07.2019..\n.\nO Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s.. \n.\nAlto Para\u00edso \u00e9 uma cidade hol\u00edstica e guarda grande quantidade de cristais de quartzo em seu solo, reconhecida pedra capaz de\u2026 https://t.co/WdzUEo8fdR"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-06-03T13:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "447503905",
                        "start": 102,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "286882935",
                        "start": 113,
                        "username": "FelinosdoAguai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268166106411413511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Su\u00e7uaranas (m\u00e3e e filhote) filmadas esta semana no Parque Nacional dos Aparados da Serra (RS/SC), por @PNAS_PNSG @FelinosdoAguai https://t.co/iupRR4wRbD"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-03T13:02:03.000Z",
            "id": "1268166054519484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A programa\u00e7\u00e3o de lives em comemora\u00e7\u00e3o aos 30 anos do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha continua. \n\n\ud83d\uddd3A transmiss\u00e3o acontece nesta quarta-feira (3), \u00e0s 18h. Assista no perfil @meioambientees - p\u00e1gina oficial da Seama, Iema e Agerh \ud83c\udf3f https://t.co/nlGGPoE1du"
        },
        {
            "author_id": "894490872665997313",
            "created_at": "2020-06-03T12:32:25.000Z",
            "id": "1268158598871482369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc #Botswana reabrir\u00e1 parque nacional de vida silvestre \n\u2023 https://t.co/r5ij6npb8o https://t.co/RBH4holCfi"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2020-06-03T12:18:48.000Z",
            "id": "1268155169050681345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: \n NOVA EDI\u00c7\u00c3O  GR50 https://t.co/InXPqHC051"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-03T12:09:34.000Z",
            "id": "1268152848916852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filipe\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MxBerqPq9Y"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2020-06-03T12:03:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3407652083",
                        "start": 161,
                        "username": "GskSamora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268151415534387211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois anos desse dia ic\u00f4nico que eu enchi o saco da J\u00e9ssica pra gente andar de barquinho no parque municipal kkkkk e ficamos batendo nos barco dos casais tudo \n\n @GskSamora https://t.co/EGvQV0V0rr"
        },
        {
            "author_id": "1267815244245594112",
            "created_at": "2020-06-03T11:53:35.000Z",
            "id": "1268148825274933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto hluvuka PNL(Parque Nacional do Limpopo em parceria com a CTV(centro Terra Viva) lan\u00e7a campanha de produ\u00e7\u00e3o de 18000 mascaras  artesanais  para distribui\u00e7\u00e3o gratuita  nos distritos de Massingir e Chicualacula Na provincia de Gaza. https://t.co/0Q0iGGlF6U"
        },
        {
            "author_id": "89830537",
            "created_at": "2020-06-03T11:43:21.000Z",
            "id": "1268146248294547456",
            "in_reply_to_user_id": "89830537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia lindo e gostosinho desses, s\u00f3  queria sentar no Parque Municipal um pouquinho"
        },
        {
            "author_id": "1267815244245594112",
            "created_at": "2020-06-03T11:28:04.000Z",
            "id": "1268142404831453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto Hluvuka PNL(Parque Nacional do limpopo  Capacita  senhoras das comunidades de Chicumbane  e lissenga no distrito de Mapai em materias de produ\u00e7\u00e3o de Mascaras  artesanais. https://t.co/UwHmjYQ7Mb"
        },
        {
            "author_id": "1208104933670686722",
            "created_at": "2020-06-03T11:03:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "446511187",
                        "start": 0,
                        "username": "RepublicaGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268136214605058049",
            "in_reply_to_user_id": "446511187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RepublicaGaucha https://t.co/X0wUIPmxvi Espero um dia conhecer a terra ga\u00facha para postar fotos. https://t.co/3UG3DxkrtZ"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2020-06-03T10:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96689422,
                        -21.15246675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1268121072190316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me fortale\u00e7o no meu Deus. em Parque Municipal do Cristo https://t.co/zcovCddagJ"
        },
        {
            "author_id": "36886145",
            "created_at": "2020-06-03T09:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "473015838",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaSeffrinMar"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "570942005",
                        "start": 33,
                        "username": "i_annai"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "37054013",
                        "start": 42,
                        "username": "LixoRadioativo"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "463023481",
                        "start": 58,
                        "username": "MSantini_UK"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "374863856",
                        "start": 71,
                        "username": "carlosjsb_b"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "65998190",
                        "start": 84,
                        "username": "bastos_luis"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "64798343",
                        "start": 97,
                        "username": "Giselerioeduca"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "67865633",
                        "start": 113,
                        "username": "tovaga"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "116298289",
                        "start": 121,
                        "username": "MarcioTurra"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "889639703934369794",
                        "start": 134,
                        "username": "SaraLaurian"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "256822033",
                        "start": 147,
                        "username": "GiseleCordero"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "3664132583",
                        "start": 162,
                        "username": "StuartBolonezi"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "2684665667",
                        "start": 178,
                        "username": "KuniyoshiMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268118589523009536",
            "in_reply_to_user_id": "473015838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LuciaSeffrinMar @JacksonVellozo @i_annai @LixoRadioativo @MSantini_UK @carlosjsb_b @bastos_luis @Giselerioeduca @tovaga @MarcioTurra @SaraLaurian @GiseleCordero @StuartBolonezi @KuniyoshiMaria A revista online Exame errou - o Parque da Cidade abrir\u00e1 sim, mas o Parque Nacional n\u00e3o. S\u00e3o bem diferentes entre sim, mas ambos s\u00e3o grandes, sendo que o 1o \u00e9 mais central e portanto mais visitado."
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2020-06-03T09:46:03.000Z",
            "id": "1268116731136020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A102 - Parque Estadual Chandless, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/C72wNurKbs"
        },
        {
            "author_id": "1260929855153029122",
            "created_at": "2020-06-03T07:32:35.000Z",
            "id": "1268083139689275393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Webinar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Experimental de Itirapina\nTeams: EEE Itirapina\nMatheus Gon\u00e7alves dos Reis (UFSCar)\nPaulo S\u00e9rgio Gon\u00e7alves da Silva\nFl\u00e1vio Moutinho (UFF)\n\nPapel destas \u00e1reas na conserva\u00e7\u00e3o ambiental, suas aves, bem como as rela\u00e7\u00f5es entre a conserva\u00e7\u00e3o e sa\u00fade em t\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1027069596090724352",
            "created_at": "2020-06-03T05:14:31.000Z",
            "id": "1268048394926383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que eu escuto \"ceu azul\" eu lembro das apresenta\u00e7\u00e3o no parque municipal  \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "708734142360494080",
            "created_at": "2020-06-03T04:28:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "258586988",
                        "start": 0,
                        "username": "EspacoCienciaPE"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "43347078",
                        "start": 17,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "51208542",
                        "start": 102,
                        "username": "visiteguapi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1268036934657609729",
            "in_reply_to_user_id": "258586988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EspacoCienciaPE @sosma N\u00e3o podemos deixar que destruam a \u00faltima \u00e1rea protegida da Ba\u00eda de Guanabara. @visiteguapi https://t.co/9QsyEO4iEb"
        },
        {
            "author_id": "3293727455",
            "created_at": "2020-06-03T04:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1067408137",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaiasNogueira7"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2733048304",
                        "start": 17,
                        "username": "DjAnnaMarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268035710650630145",
            "in_reply_to_user_id": "1067408137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaiasNogueira7 @DjAnnaMarques Parque Municipal q o diga"
        },
        {
            "author_id": "339837171",
            "created_at": "2020-06-03T03:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4689,
                        -23.0178
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1268021560478056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 um conjunto de cerca de 275 quedas de \u00e1gua no rio Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina, na fronteira\u2026 https://t.co/VkyeCcXsUq"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-03T03:17:52.000Z",
            "id": "1268019039437275137",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro foi um tremor de magnitude 3,1 \u00e0s 4h39, seguido por um tremor de magnitude 2,5 \u00e0s 4h40. Ambos os tremores foram localizados 24 quil\u00f4metros a nordeste de West Yellowstone, no Parque Nacional de Yellowstone. O site do USGS mostra que os tremores foram cerca de..."
        },
        {
            "author_id": "1561589731",
            "created_at": "2020-06-03T02:21:56.000Z",
            "id": "1268004964087013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Lanche de chernobyl em frente ao Parque Municipal do Idoso \ud83e\udd2e\n\nPost pra denunciar https://t.co/zODZZQR6on https://t.co/5m4KTdixvf"
        },
        {
            "author_id": "2735274309",
            "created_at": "2020-06-03T02:21:37.000Z",
            "id": "1268004884009320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vamos querer abrir, quero acampar!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "734391130964496384",
            "created_at": "2020-06-03T02:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1253498598676930571",
                        "start": 0,
                        "username": "byefofana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1268001989314699267",
            "in_reply_to_user_id": "1253498598676930571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@byefofana1 vei, quando eh era menor, fui em um que tinha no parque municipal e era desse jeitinho real"
        },
        {
            "author_id": "3189119951",
            "created_at": "2020-06-03T01:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "87574898",
                        "start": 0,
                        "username": "caidux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267995248375939075",
            "in_reply_to_user_id": "87574898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caidux al\u00f4 parque municipal de BH kkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1077658913632407552",
            "created_at": "2020-06-03T00:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "882304211412799490",
                        "start": 0,
                        "username": "girlene_alencar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267981076875685888",
            "in_reply_to_user_id": "882304211412799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@girlene_alencar Moro em Foz do Igua\u00e7u, m\u00e1s tenho casa no paraguay onde fico nos finais de semana lugar lindo, muito verde, em frente \u00e9 um parque nacional, cuando fechou as fronteiras eu estava aqu\u00ed, faz mais de 2 messes."
        },
        {
            "author_id": "882052546080190464",
            "created_at": "2020-06-03T00:21:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "38e87c822278d309"
            },
            "id": "1267974712904335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/K8jIQnu1U5"
        },
        {
            "author_id": "4844039020",
            "created_at": "2020-06-03T00:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267973998488494089",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil \nBoa noite, senhor prefeito.\nGostaria de compartilhar uma reflex\u00e3o a respeito da flexibiliza\u00e7\u00e3o das medidas de preven\u00e7\u00e3o ao cont\u00e1gio do novo coronavirus. \u00c9 sobre os idosos que fazem caminhada no parque municipal e a sa\u00fade mental destes j\u00e1 que grande parte n\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "510292406",
            "created_at": "2020-06-02T23:54:28.000Z",
            "id": "1267967853447315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUASE UMA D\u00daZIA DE TERREMOTOS REGISTRADOS EM AGLOMERADOS PERTO DO PARQUE DE YELLOWSTONE EM APENAS 24 HORAS\nUma \u00e1rea perto do Parque Nacional de Yellowstone foi atingida por quase uma d\u00fazia de terremotos na sexta-feira, de acordo com o US Geological Survey.\nhttps://t.co/EPnEH07Qkv https://t.co/AMBzX0DXJp"
        },
        {
            "author_id": "1030545342847172608",
            "created_at": "2020-06-02T23:36:31.000Z",
            "id": "1267963335942836232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso me lembrou o parque municipal kkkkkkkkk saudades https://t.co/v5aRN0IW4b"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2020-06-02T23:15:00.000Z",
            "id": "1267957919766605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Data para a reabertura do Parque Nacional de Bras\u00edlia ainda ser\u00e1 definida https://t.co/uOxki7zowN https://t.co/65BhH6sTCu"
        },
        {
            "author_id": "1243017047958790144",
            "created_at": "2020-06-02T23:04:15.000Z",
            "id": "1267955214654586891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Live do Parque Estadual do Ibitipoca, do Instituto On\u00e7a-Pintada e do Muriqui Instituto Biodiversidade rolando ao mesmo tempo HELP"
        },
        {
            "author_id": "190916661",
            "created_at": "2020-06-02T23:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 73,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "54387712",
                        "start": 87,
                        "username": "MPF_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 96,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "106714016",
                        "start": 108,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1436024858",
                        "start": 124,
                        "username": "PMERJ"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "45953391",
                        "start": 131,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "43347078",
                        "start": 148,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "16334137",
                        "start": 155,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "11160692",
                        "start": 169,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 181,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267954502897930245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada t\u00e1 passando! Ser\u00e1 que ningu\u00e9m t\u00e1 vendo, h\u00e1 concenso ou h\u00e1 medo? @wilsonwitzel @MPF_RJ \n@rsallesmma @policiafederal\n@PMERJ @alessandromolon @sosma @GreenpeaceBR @WWF_Brasil @GretaThunberg\n#EstamosJuntos \nhttps://t.co/ElcZWTe7yB"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2020-06-02T22:55:20.000Z",
            "id": "1267952970781659137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das CATARATAS e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/SVFjFrzufV"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2020-06-02T22:55:19.000Z",
            "id": "1267952966188830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das CATARATAS e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yyifSh2wgb"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-06-02T22:43:04.000Z",
            "id": "1267949886277849088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal anula registro de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u em nome do estado do Paran\u00e1 https://t.co/FbXkBFWCRf"
        },
        {
            "author_id": "904551138",
            "created_at": "2020-06-02T22:31:00.000Z",
            "id": "1267946846695108608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u j\u00e1 deu inicio a retomada do turismo. A partir de junho, a cidade volta a receber aos poucos turistas nos seus hot\u00e9is e parques, incluindo o bel\u00edssimo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\n\ud83d\udc49 Para mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: https://t.co/EoEo97Yr0J https://t.co/ZHfklHdFOf"
        },
        {
            "author_id": "1261822761367994368",
            "created_at": "2020-06-02T22:24:41.000Z",
            "id": "1267945256173154315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para celebrar a Semana do Meio Ambiente e o Dia Mundial do Meio Ambiente, unidades de conserva\u00e7\u00e3o se reuniram para oferecer a \u201cOficina ODS\", com apresenta\u00e7\u00e3o de Patricia Fazano, gestora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetetus.\nDia 3 de junho, \u00e0s 14h, no link https://t.co/mds3Q0GD4W. https://t.co/OnzSOmUcvY"
        },
        {
            "author_id": "1130772565029478400",
            "created_at": "2020-06-02T22:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "411024120",
                        "start": 0,
                        "username": "SGOurgente"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "712249259077271552",
                        "start": 12,
                        "username": "radardabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "46152686",
                        "start": 27,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "602295320",
                        "start": 38,
                        "username": "InformeSG"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "985665793",
                        "start": 49,
                        "username": "SGO24hrs"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "250593064",
                        "start": 59,
                        "username": "saogoncalo_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1189678200",
                        "start": 74,
                        "username": "alertario24hrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267943020575559680",
            "in_reply_to_user_id": "411024120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SGOurgente @radardabrasil @LeiSecaRJ @InformeSG @SGO24hrs @saogoncalo_RJ @alertario24hrs Passei por ali na \u00faltima quinta-feira, por volta de 9hrs e vi essa galera se exercitando. N\u00e3o percebi riscos de acidente, est\u00e3o na \u00e1rea protegida pelos blocos de concreto, muretas."
        },
        {
            "author_id": "1262090801527562241",
            "created_at": "2020-06-02T22:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1004396762",
                        "start": 0,
                        "username": "mdregional_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1267941766382194690",
            "in_reply_to_user_id": "1004396762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdregional_br Aqui queimou por 1 m\u00eas a nosso parque Nacional da Serra de Itaja\u00ed que fica na divisa com nossa cidade Botuvera. Oque far\u00e3o sobre esta imensa perda de serca de 5 mil metros quadrados destru\u00eddos?"
        },
        {
            "author_id": "51260486",
            "created_at": "2020-06-02T22:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "859038348387782656",
                        "start": 17,
                        "username": "taetae_hoseok"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 74,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267939372504158211",
            "in_reply_to_user_id": "752868995657760769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@strangerrcobain @taetae_hoseok @jessdrewmc @SlaQueTristeza @mixerlucifan @BiodiversidadeB Eu tive a sorte de ver uma no Parque Nacional do Igua\u00e7u, passou correndo mas eu vi. Lindona."
        },
        {
            "author_id": "1262090801527562241",
            "created_at": "2020-06-02T21:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "193003734",
                        "start": 8,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c20b691c05511828"
            },
            "id": "1267938433911205889",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @mmeioambiente Legal ,parab\u00e9ns .Pena que est\u00e1 secretaria n\u00e3o funciona em Santa Catarina. Aqui em um m\u00eas foram queimados cinco mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o no parque estadual de Itaja\u00ed que fica na divisa com Botuvera. Pra c\u00e1 n\u00e3o estamos batendo palmas estamos sim serrano os punhos."
        },
        {
            "author_id": "54958683",
            "created_at": "2020-06-02T21:49:54.000Z",
            "id": "1267936505256968193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Samba do Parque Municipal s\u00f3 quem j\u00e1 foi sabe! https://t.co/vZ29IrGA6N"
        },
        {
            "author_id": "384279613",
            "created_at": "2020-06-02T21:32:22.000Z",
            "id": "1267932091922210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo projeto na plataforma: Conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina (ConparnaCD) https://t.co/f1wMJ4r6UE"
        },
        {
            "author_id": "890752668603473921",
            "created_at": "2020-06-02T21:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1397059602",
                        "start": 0,
                        "username": "marinakamei"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "859410472034029568",
                        "start": 13,
                        "username": "luanacfreitass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267930883589378060",
            "in_reply_to_user_id": "1397059602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinakamei @luanacfreitass Esse brinquedo foi minha inf\u00e2ncia no parque municipal de BH. E, sim, sofri muitos tombos kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3085153955",
            "created_at": "2020-06-02T21:27:22.000Z",
            "id": "1267930833370976262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 hj n\u00e3o acostumei q tem 3 meses q n\u00e3o vejo parque municipal ou meus locais de fumo aleat\u00f3rio de bh"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-06-02T21:18:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1267928476469821443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda em Itacoatiara, temos al\u00e9m das praias o Parque Estadual da Serra da Tiririca.\nCom trilhas para o Cost\u00e3o de Itacoatiara com uma vista incr\u00edvel do seu cume (foto anterior no feed) e a Enseada do Bananal com\u2026 https://t.co/TVd81BO9WX"
        },
        {
            "author_id": "1180781096482594817",
            "created_at": "2020-06-02T21:16:44.000Z",
            "id": "1267928157321072642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM ANTIGO ROSTO DE 1.800 ANOS \u00c9 ENCONTRADO NO NORTE DE ISRAEL\nUm bico de \u00e1gua na forma de um le\u00e3o com caracter\u00edsticas humanas foi encontrado casualmente por um visitante no Parque Nacional Zippori.\nhttps://t.co/DqQ9MToSNB https://t.co/TLfnXdcDP4"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-06-02T21:11:40.000Z",
            "id": "1267926883917877255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal anula registro de \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u em nome do estado do Paran\u00e1 https://t.co/ax8oR7UMgL"
        },
        {
            "author_id": "3797429903",
            "created_at": "2020-06-02T20:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 11,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "56683654",
                        "start": 65,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267919239039647745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha isso, @wilsonwitzel a mil\u00edcia devastando o parque estadual. @MPF_PRRJ https://t.co/NsA2VYleoH"
        },
        {
            "author_id": "128916405",
            "created_at": "2020-06-02T20:24:59.000Z",
            "id": "1267915132694380545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A publica\u00e7\u00e3o destaca a constru\u00e7\u00e3o de um guia de monitoramento produzido a partir de visitas t\u00e9cnicas em \u00e1reas de manejo florestal madeireiro em quatro comunidades da Reserva Extrativista Verde Para Sempre, no oeste do Par\u00e1.\n\nSaiba mais: https://t.co/3p2puucPqI https://t.co/HCaYKk1vTf"
        },
        {
            "author_id": "1198240684333060097",
            "created_at": "2020-06-02T20:12:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1267911959409840130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No kkkkkkkkk sdds disso no parque municipal \ud83e\udd23\ud83e\udd23 lazer dms https://t.co/cJdVkGPmxE"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-06-02T20:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "96437055",
                        "start": 142,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267910784723582976",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade em prol da conserva\u00e7\u00e3o ambiental.\n_\nO Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios abrir\u00e1 a semana de lives com a participa\u00e7\u00e3o do fot\u00f3grafo de natureza @leonardomercon, autor do livro \u201c\u00daltimos Ref\u00fagios: Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\u201d. A estreia \u00e9 nesta ter\u00e7a-feira (2), \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-06-02T20:07:41.000Z",
            "id": "1267910780948754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Dia Mundial do Meio Ambiente, o pr\u00f3ximo 5 de junho celebra os 30 anos do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (@amecesarvinhapark), unidade batizada em homenagem ao bi\u00f3logo e ambientalista que, na d\u00e9cada de 1990, liderou campanhas pela conserva\u00e7\u00e3o da restinga + https://t.co/0waayvafkE"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-06-02T19:51:05.000Z",
            "id": "1267906602843213829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada estadual Joana Darc (PL) visitou, no \u00faltimo s\u00e1bado (30), a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro, onde conheceu os projetos para o enfrentamento do novo Coronav\u00edrus na regi\u00e3o.  #deputadaestadualJoanaDarc(PL) #Funda\u00e7\u00e3oAmazonasSus https://t.co/sIFYvZkSqS https://t.co/kE42hxCf4a"
        },
        {
            "author_id": "290641703",
            "created_at": "2020-06-02T19:45:17.000Z",
            "id": "1267905144110317574",
            "in_reply_to_user_id": "290641703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "66421131",
            "created_at": "2020-06-02T19:03:55.000Z",
            "id": "1267894731582865410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea cuidar da terra, ela cuidar\u00e1 de voc\u00ea, diz Tsefaye Kidane, 40 anos, cafeicultor da Reserva da Biosfera Kafa, uma \u00e1rea protegida no sudoeste da Eti\u00f3pia que tamb\u00e9m \u00e9 considerada o ber\u00e7o do caf\u00e9 ar\u00e1bica selvagem ."
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-06-02T19:03:13.000Z",
            "id": "1267894557179592717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Mirante do Caet\u00e9? O\u00a0Mirante do Caet\u00e9\u00a0fica localizado no\u00a0Parque Natural Municipal da Prainha, entre as praias da\u00a0Macumba\u00a0e ... https://t.co/I9szn3TdcP"
        },
        {
            "author_id": "168714517",
            "created_at": "2020-06-02T18:47:39.000Z",
            "id": "1267890641809428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Rede Municipal fazem v\u00eddeo para homenagear idosos do Parque Municipal Francisco Xavier de Oliveira.\n\nConfira \u27a1\ufe0f https://t.co/alNYc7y0D8 https://t.co/Z5J7qyeG3D"
        },
        {
            "author_id": "271437990",
            "created_at": "2020-06-02T18:41:50.000Z",
            "id": "1267889176491560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flores y #plantas de #Andalicia para mi alma.\nErodium cheilanthifolium Boiss. - GERANIACEAE - Parque Nacional de Sierra Nevada (Granada) https://t.co/rHil46Rzbv"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2020-06-02T18:15:10.000Z",
            "id": "1267882465722589192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular de um im\u00f3vel, em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, l\u00e1 na Rua Colina de Vale (pr\u00f3ximo ao monte de ora\u00e7\u00f5es), em Curicica\ud83d\ude44Fiscais ambientais j\u00e1 estiveram no local, a obra foi embargada, mas tem gente insistindo na irregularidade\ud83e\udd28 #Dora\n\n#seVoceViuVoceSabe \ud83d\udc4c https://t.co/AJbGvzgCY8"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-06-02T17:50:16.000Z",
            "id": "1267876199814107138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Tijuca fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, do cume \u00e9 poss\u00edvel ver de Niter\u00f3i ao Maracan\u00e3; da Zona Sul a Zona Oeste; da Pe... https://t.co/Jy8jkKDpbQ"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-06-02T17:43:07.000Z",
            "id": "1267874398125555714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 549,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 251
            },
            "text": "Muito preocupante o avan\u00e7o da mil\u00edcia no Parque Estadual do Mendanha. Onde o poder p\u00fablico se omite, essa organiza\u00e7\u00e3o criminosa, com um p\u00e9 dentro do aparato estatal, dita as regras. Temos que combater e investigar a fundo suas rela\u00e7\u00f5es com o poder. https://t.co/5BDAW2TaIg"
        },
        {
            "author_id": "238305426",
            "created_at": "2020-06-02T17:28:34.000Z",
            "id": "1267870737026736130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha da Pedra Bonita est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional da Tijuca, setor C, precisamente entre a Pedra da G\u00e1vea e os bairros d... https://t.co/4hPe0K9fMF"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-06-02T17:17:45.000Z",
            "id": "1267868015049179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/j1lcGEsaLS"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-06-02T17:01:08.000Z",
            "id": "1267863835295322114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha esse registro lindo do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso! \ud83d\udcf8 @digofelicio2009 \ud83d\ude0d\ud83c\udf1e\ud83c\udf04\n#vaipassar #remarquen\u00e3ocancele \n#trilhas #trilhas_rjj #trilhasrjj #trilhasrj\n#serracarioca #suacasanaserra #cidadeimperial #regi\u00e3oserrana #pousadaarcadia #visitepetropolis https://t.co/YUoTIWz8Pl"
        },
        {
            "author_id": "61770307",
            "created_at": "2020-06-02T16:57:27.000Z",
            "id": "1267862907469082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Squizato denuncia crime ambiental contra \u00e1rvores no Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/YKe73YDKUW"
        },
        {
            "author_id": "1257072768786608135",
            "created_at": "2020-06-02T16:44:23.000Z",
            "id": "1267859619872935937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho centro de bh um lugar muito massa pra adolescente, vc pode andar tudo a p\u00e9, altos lugares baratos pra tomar um lanchinho, museu de gra\u00e7a pra passar o tempo, parque municipal pra relaxar e pal\u00e1cio das artes pra ver um filme de gra\u00e7a com os amigos"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2020-06-02T16:38:14.000Z",
            "id": "1267858073089191937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea que \u00e9 morador de Foz e dos munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, aproveite os 50% de desconto no passeio de barco nas Cataratas \ud83c\udf89\n\nCelebre conosco essa incr\u00edvel experi\u00eancia!\n\n\ud83d\udcf2 Garanta j\u00e1 seu ingresso sem sair de casa em: https://t.co/quFTkrOJ92 https://t.co/dzb66i79oy"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-06-02T16:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "73745956",
                        "start": 161,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1267855873931501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disse o SAFADO que quer VANDALIZAR O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U com a reabertura criminosa de uma estrada no meio da floresta mais protegida do Parque! V\u00e1 pastar @alvarodias_!!! https://t.co/pikuNx8gkA"
        },
        {
            "author_id": "66153685",
            "created_at": "2020-06-02T16:00:16.000Z",
            "id": "1267848515897655297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #PenedaGer\u00eas | #Salamonde, #Cabril, #Paradela: #Minho e #Tr\u00e1sOsMontes, #Portugal. https://t.co/nv1wGYWHhK #turismo https://t.co/QLP6TZr2y0"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-06-02T15:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 30,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267846435351015430",
            "in_reply_to_user_id": "217244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@SlaQueTristeza @mixerlucifan @BiodiversidadeB Gente procurem o projeto on\u00e7as do Igua\u00e7u, eles fazem um trabalho lindo com esses animais no parque nacional do Igua\u00e7u, que est\u00e1 em risco crescente junto com as on\u00e7as e at\u00e9 mesmo o bioma Mata atl\u00e2ntica. E lindo, vale apena apoiar o trabalho deles."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-06-02T15:38:14.000Z",
            "id": "1267842972957237255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Projeto de extens\u00e3o da UFSC promove a restaura\u00e7\u00e3o da paisagem e controle de esp\u00e9cies invasoras no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/IswvDpCAkZ"
        },
        {
            "author_id": "1015112857",
            "created_at": "2020-06-02T15:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4776436289",
                        "start": 0,
                        "username": "allanarib_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267841764012036099",
            "in_reply_to_user_id": "1015112857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanarib_ mas tem q ser no do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1264318687311548417",
            "created_at": "2020-06-02T15:11:12.000Z",
            "id": "1267836170270015502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u (MG) encanta pela riqueza da fauna e da flora | Terra da Gente | G1 https://t.co/uvD9h829qW"
        },
        {
            "author_id": "1263991886081077248",
            "created_at": "2020-06-02T15:10:18.000Z",
            "id": "1267835942636859393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u (MG) encanta pela riqueza da fauna e da flora | Terra da Gente | G1 https://t.co/8EzhXOSzQ7"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-06-02T14:46:04.000Z",
            "id": "1267829844613533698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda vista do Parque Nacional da #SerradaCapivara, no #Piau\u00ed! Separamos algumas #dicas no nosso blog sobre esse #destino t\u00e3o especial! Confira!\n\n#mobaiviagens #vaidemobai #agenciadeviagens #brasil #parquenacional #bnionline #giversgain #bnibrasil #bniestilo https://t.co/PowKKgctFT"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-06-02T14:20:04.000Z",
            "id": "1267823301373517830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PT7GdzeZ3f"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-06-02T14:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 96,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267820511435739141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pesca na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Barra do Una 10/6 https://t.co/AQxVEiVt0L via @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "1179459839552040962",
            "created_at": "2020-06-02T13:20:48.000Z",
            "id": "1267808384822042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O faturamento da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o supera em mais de R$ 100 milh\u00f5es anuais. A lei foi criada pelo deputado Luiz Fernando Guerra (PSL).\n\nDesde 1999 a Uni\u00e3o administra o Parque.  #cataratas https://t.co/mAU96C4dK4 https://t.co/fA8oZ1tj2w"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-02T13:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1267808257545916426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Achei o Ouri\u00e7o-preto ou Ja\u00fa-torino, um dos carinhas maia simp\u00e1ticos que j\u00e1 encontrei em todos os meus anos como fot\u00f3grafo de natureza! Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como\u2026 https://t.co/UmA12QJ2T2"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2020-06-02T13:03:42.000Z",
            "id": "1267804082712072193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/29E49ODrPn #ImpeachmentDeBolsonaroJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-06-02T12:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38728694",
                        "start": 0,
                        "username": "fabianimatos"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "704701909341495296",
                        "start": 14,
                        "username": "Jess_loyolaJ"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1019959048651894787",
                        "start": 28,
                        "username": "LuizFerCS19"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1214091955199590400",
                        "start": 41,
                        "username": "OkamiLix"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "56825828",
                        "start": 51,
                        "username": "ledpineapple"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 65,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267794288664096774",
            "in_reply_to_user_id": "38728694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianimatos @Jess_loyolaJ @LuizFerCS19 @OkamiLix @ledpineapple @BiodiversidadeB Sim. E o certo, tem que gritar e ergue os bra\u00e7os, a on\u00e7a ca\u00e7a a trai\u00e7\u00e3o, e dificilmente animais maiores que ela. Ent\u00e3o funciona. Ali\u00e1s esse parque nacional est\u00e1 correndo muito risco gente, querem abrir uma estrada no meio dele"
        },
        {
            "author_id": "38728694",
            "created_at": "2020-06-02T11:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "704701909341495296",
                        "start": 0,
                        "username": "Jess_loyolaJ"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1019959048651894787",
                        "start": 14,
                        "username": "LuizFerCS19"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1214091955199590400",
                        "start": 27,
                        "username": "OkamiLix"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "56825828",
                        "start": 37,
                        "username": "ledpineapple"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 51,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267786136627359745",
            "in_reply_to_user_id": "704701909341495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jess_loyolaJ @LuizFerCS19 @OkamiLix @ledpineapple @BiodiversidadeB Esta foi a recomenda\u00e7\u00e3o dada a mim e um grupo de 50 pessoas pelo gestor do Parque Nacional do Igua\u00e7u durante uma trilha no meio do Parque, onde h\u00e1 on\u00e7as-pintadas. Acredito nele."
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-06-02T11:30:51.000Z",
            "id": "1267780713593610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para comemorar os 30 anos do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, o Iema preparou um calend\u00e1rio de lives sobre a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade no Esp\u00edrito Santo. \ud83c\udf3f\n\n\ud83d\uddd3A primeira transmiss\u00e3o acontece nesta ter\u00e7a-feira (2), \u00e0s 18h no perfil https://t.co/i3XMFqHTtO\n. https://t.co/iE0wVILKa0"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2020-06-02T11:29:01.000Z",
            "id": "1267780256280326151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Voc\u00eas est\u00e3o preparados para o frio?! \u2603\ufe0f\ud83c\udf2c\u2744\n\nUma parte do Parque Nacional do Itatiaia, \u00e9 nosso territ\u00f3rio; ou seja, essa \u00e9 uma temperatura de Engenheiro Passos. \ud83c\udf21\n\n- Juntos Trilhando Um Novo Caminho! https://t.co/knw09YuSMJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-02T11:20:37.000Z",
            "id": "1267778140203597828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagartos Tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eva6pEOmoY"
        },
        {
            "author_id": "2184942225",
            "created_at": "2020-06-02T11:01:18.000Z",
            "id": "1267773278686412800",
            "in_reply_to_user_id": "2184942225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/8kKfP5IZGq\n\nhttps://t.co/VfgZuskLpr\n\nWikipedia\n\nhttps://t.co/HPT0z3PX1L"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2020-06-02T10:25:04.000Z",
            "id": "1267764161070739456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do parque \u00e0 laje: mestre de capoeira do Parque Municipal agora treina em casa https://t.co/sVseH60uTB https://t.co/9CiK9YtXkW"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-06-02T10:25:03.000Z",
            "id": "1267764157048332290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do parque \u00e0 laje: mestre de capoeira do Parque Municipal agora treina em casa https://t.co/YsxkHwdLJo https://t.co/szgQNV7TT0"
        },
        {
            "author_id": "1151914590906867718",
            "created_at": "2020-06-02T10:06:11.000Z",
            "id": "1267759408643297282",
            "in_reply_to_user_id": "1229863481027026947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frsdcph || DI, ME DIZ UMA AREA PROTEGIDA QUE CONHE\u00c7AS??"
        },
        {
            "author_id": "81192305",
            "created_at": "2020-06-02T09:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.44300024,
                        -7.04180009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1267748965623238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando por aqui!\n\ud83d\udca7\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que abrange 160 046 hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de Carolina, Riach\u00e3o, Estreito, no centro-sul do Maranh\u00e3o. em Cachoeira\u2026 https://t.co/2rKZ6o0otp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-02T07:01:04.000Z",
            "id": "1267712821170749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/rW4NHyNni3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-06-02T06:42:08.000Z",
            "id": "1267708059381633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5aWmnxk026"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-06-02T04:45:17.000Z",
            "id": "1267678651790868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Zona Oeste do Rio, fica a Pedra do Tel\u00e9grafo, localizada no Parque Estadual da Pedra Branca e que, nos \u00faltimos tempos, tornou-se famosa entre os amantes de aventura, trilhas e fotografia.\n#RiodeJaneiro https://t.co/bcCAL0F3Ua"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2020-06-02T03:58:15.000Z",
            "id": "1267666815163011080",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7A Cachoeira das Almas \u00e9 uma das cachoeiras encontradas no Parque Nacional Floresta da Tijuca, com a particularidade de ser uma das poucas liberadas para banho."
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2020-06-02T03:55:02.000Z",
            "id": "1267666004995461123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/WfgPB3OGap"
        },
        {
            "author_id": "496051158",
            "created_at": "2020-06-02T03:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267657313378349057",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque estadual de Vila Velha em Ponta Grossa-PR https://t.co/1G6nTvpOFG"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-06-02T03:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1267654578637541377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0CcL4hguWZ"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2020-06-02T02:22:52.000Z",
            "id": "1267642812557901833",
            "in_reply_to_user_id": "85849081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as atividades esportivas, inclusive as realizadas ao ar livre, tais como Projeto Viva Rio Branco; as atividades do Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira; as aulas na rede municipal de ensino, nas escolas e nas unidades de educa\u00e7\u00e3o infantil e as atividades que re\u00fanam idosos..."
        },
        {
            "author_id": "1216144768553693184",
            "created_at": "2020-06-02T01:55:49.000Z",
            "id": "1267636002857848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cVale deve \u00e0 Itabira um parque de energias renov\u00e1veis no ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9\u201d, diz Arnaldo Lage, ex-secret\u00e1rio de Meio Ambiente:\n\u201cFicaram faltando o Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9, que seria uma unidade\u2026 https://t.co/nMAPLnKZgN"
        },
        {
            "author_id": "52147109",
            "created_at": "2020-06-02T01:11:01.000Z",
            "id": "1267624731412488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um crime dessa envergadura e \u00e0 luz do dia s\u00f3 ocorre quando tem envolvimento de governantes e agentes p\u00fablicos. #SleepingGiantsBrasil  https://t.co/HS2CdSg1DU"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2020-06-02T01:02:51.000Z",
            "id": "1267622672726470656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Homem Americano: Imagens do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/QtTsTWqJKJ"
        },
        {
            "author_id": "1254512883288981504",
            "created_at": "2020-06-02T00:15:42.000Z",
            "id": "1267610810421043201",
            "in_reply_to_user_id": "1254512883288981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para saber mais:\nhttps://t.co/JFJpsRuWCt\n\nDIN\u00c2MICA E CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PEIXES ANUAIS (CYPRINODONTIFORMES: RIVULIDAE) NO PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-06-02T00:14:08.000Z",
            "id": "1267610412532535297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd11 CHAVES ENCONTRADAS NO PARQUE MUNICIPAL \n\nInforma\u00e7\u00f5es para resgate pelo fone \n98489-3640 https://t.co/ope90Bi8It"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-06-01T23:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1267604141532155907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ap\u00f3s a chuva, a floresta se anima! Essa lagarta chegou no final do galho ao mesmo tempo que a gota pingou. Esse ano o Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos... como homenagem, fa\u00e7o essa sequ\u00eancia de\u2026 https://t.co/KPyB9LTc3X"
        },
        {
            "author_id": "75859021",
            "created_at": "2020-06-01T23:33:56.000Z",
            "id": "1267600297763000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yesterday em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/V1oic5QUeI"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:21.000Z",
            "id": "1267594867531800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DaEezzZn0Y"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:11.000Z",
            "id": "1267594822984097793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cjCRIoBx4k"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:08.000Z",
            "id": "1267594812078854151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/7pOcq7lUSe"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-06-01T23:12:06.000Z",
            "id": "1267594804466200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo sanciona lei que autoriza concess\u00e3o de atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uL1eNbwN6I"
        },
        {
            "author_id": "1193897517051760640",
            "created_at": "2020-06-01T21:50:36.000Z",
            "id": "1267574291572416513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens:\n\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u2013 MA\n\nSe voc\u00ea procura aventura em uma das suas viagens no Brasil, inclua os\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses em seu roteiro pelo Nordeste. Formado por quil\u00f4metros\nde\u2026 https://t.co/51kFYXoSxu"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-06-01T21:04:04.000Z",
            "id": "1267562584003264517",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1286727673",
            "created_at": "2020-06-01T21:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "53085255",
                        "start": 55,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267562429430616066",
            "in_reply_to_user_id": "1286727673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cA conclus\u00e3o das obras ser\u00e1 um marco importante para o @GovernoMA e para o turismo brasileiro. O munic\u00edpio abriga o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e certamente se tornar\u00e1 um destino ainda mais visitado\u201d, disse o diretor da SAC, Eduardo Bernar.\ud83d\udc49 https://t.co/OWiRyLBld2 https://t.co/ZFT0D2Puv7"
        },
        {
            "author_id": "84634741",
            "created_at": "2020-06-01T20:28:05.000Z",
            "id": "1267553525342580737",
            "in_reply_to_user_id": "4877093038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victurafael \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Cidade Oper\u00e1ria que de protegida j\u00e1 n\u00e3o tem nada kkk"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2020-06-01T20:15:59.000Z",
            "id": "1267550480076505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Covid19NoCampo | Moradores das comunidades Morro da Pedra e Periquito da Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade, Cruzeiro do Sul (AC), publicaram carta aberta relatando a situa\u00e7\u00e3o das comunidades em meio \u00e0 pandemia de Cvid19.\n\u203c\ufe0f Leia: https://t.co/TDrXkvu5ts https://t.co/8Qf0vdB70F"
        },
        {
            "author_id": "1060595412309041154",
            "created_at": "2020-06-01T19:55:33.000Z",
            "id": "1267545339273318411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada as margens dos rios Araguaia e Coco, Caseara \u00e9 o principal portal da entrada do Parque Estadual do Cant\u00e3o. A natureza \u00e9 um dos destaques nessa regi\u00e3o. E hoje completa 31 anos de crescimento e muito desenvolvimento! \n\nParab\u00e9ns #Caseara \ud83e\udd73 https://t.co/0C1QSS2aGS"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2020-06-01T19:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14499351",
                        "start": 0,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267533538116722699",
            "in_reply_to_user_id": "2611334186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cecillia S\u00f3 acontece comigo ou tem mais algum #carioca , #fluminense passando por isso? \nhttps://t.co/rAPUNerbxR"
        },
        {
            "author_id": "127075788",
            "created_at": "2020-06-01T18:53:53.000Z",
            "id": "1267529820675637256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor parte do caminho. Hoje n\u00e3o deu pra descer a Ser\u00e1 de bike. Ainda bem pois t\u00e1 um frio por aqui....kkkkkk em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/13CwsTp5fH"
        },
        {
            "author_id": "965434039653019648",
            "created_at": "2020-06-01T18:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267526909979697153",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR 1) As Cataratas do Igua\u00e7u; 2) o Parque Nacional do Itatiaia (RJ); 3) o Parque Estadual de Ibitipoca (MG); 4) a Chapada dos Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2020-06-01T18:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1277789635",
                        "start": 131,
                        "username": "DeputadoGuerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267525674341974023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agora\u00c9Lei a concess\u00e3o onerosa para explora\u00e7\u00e3o do uso p\u00fablico para visita\u00e7\u00e3o e turismo dos atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @DeputadoGuerra \nhttps://t.co/fuhzhrEWO7"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2020-06-01T18:19:35.000Z",
            "id": "1267521189519470600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from fernando_barros Parque nacional Los Glaciares, em El Chalt\u00e9n. Sem d\u00favida um dos lugares mais incr\u00edveis para montanhismo no mundo! \n#tbt #elchalt\u00e9n #elchaltenargentina #losglaciaresnationalpark\u2026 https://t.co/ES0pNPMuqR"
        },
        {
            "author_id": "1012122321392488449",
            "created_at": "2020-06-01T18:07:56.000Z",
            "id": "1267518256048492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine - Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1,  faz 61 anos de vida. \nEm 13 de maio de 1959, essa reserva da biosfera, se tornou um Parque Nacional. \nVisitadas por pessoas do mundo inteiro. \ud83c\udf0d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/xs1vLWspy0"
        },
        {
            "author_id": "1173542016162156545",
            "created_at": "2020-06-01T18:00:43.000Z",
            "id": "1267516442540457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "check point pra voc\u00ea deixar suas fotos do parque municipal, de qualquer parte dele, pfvr \u00e9 pra ci\u00eancia \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2020-06-01T17:59:05.000Z",
            "id": "1267516031133716482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddde\ufe0f NOTA POL\u00cdTICA: Em defesa do Projeto Tamar, das tartarugas marinhas e da Reserva Biol\u00f3gica de Santa Izabel\n\nO Partido Comunista Brasileiro (PCB) atrav\u00e9s do Comit\u00ea Municipal de Pirambu, v\u00eam a p\u00fablico manifestar e\u2026 https://t.co/LvJTusefND"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-06-01T17:52:01.000Z",
            "id": "1267514251528343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu?\n\nTem edital aberto para sele\u00e7\u00e3o de prestadores de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\n\u00c9 o @governodobrasil fortalecendo o ecoturismo nacional.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/lIbYia34Uj\n\n#ParquesNacionais #ecoturismo #SerradaCanastra#natureza https://t.co/luaUEg4bcW"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2020-06-01T17:31:09.000Z",
            "id": "1267509000146423815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das Cataratas e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n https://t.co/KXy6ZCouvE \n#foz #fozdoiguacu #fozdoigua\u00e7u #cataratasdefozdoigua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #paranaenses #oestedoparana #turismoparana"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2020-06-01T17:30:50.000Z",
            "id": "1267508919104045057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Por volta de 9h, os term\u00f4metros registraram -5,9\u00baC na esta\u00e7\u00e3o do Instituto Nacional de Meteorologia (Inmet), que fica dentro da reserva, a 2.452 metros de altitude.\" #TVRioSul #G1SulDoRioECostaVerde https://t.co/5xt7UiYFrK"
        },
        {
            "author_id": "1108499727291740160",
            "created_at": "2020-06-01T17:11:51.000Z",
            "id": "1267504142425165832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu lendo o enunciado da quest\u00e3o e pensando nums peixes mt lokos: \"Em um parque municipal, existe um tanque onde s\u00e3o criados peixes ornamentais, com formato de paralelep\u00edpedo retorret\u00e2ngulo\". \n\nAcho que t\u00e1 na hora da pausa pro almo\u00e7o n\u00e9 mores hahaha"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-06-01T17:04:56.000Z",
            "id": "1267502403571650562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena abre inscri\u00e7\u00f5es para curso de condutores https://t.co/oRW3LdeMe9"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-06-01T17:03:36.000Z",
            "id": "1267502068979437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nSubida para o Castelo do A\u00e7u\n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#mountain #clouds #parnaso_oficial #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/Rv9oZaLnlb"
        },
        {
            "author_id": "78587594",
            "created_at": "2020-06-01T16:56:49.000Z",
            "id": "1267500360656195585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udcbb O servidor p\u00fablico O\u00edvlis \u00c1ldrin Charles Morbeck Barros de Souza, escrevente judici\u00e1rio da Escrivania de Fam\u00edlia e Sucess\u00f5es da comarca de Ipor\u00e1, acaba de lan\u00e7ar o livro \u201cParque Municipal Ecol\u00f3gico de Ipor\u00e1: do sonho \u00e0 realidade\".\n\n\u21aa\ufe0f https://t.co/AZ96oy4UA0 https://t.co/F2HltrWH7P"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2020-06-01T16:39:39.000Z",
            "id": "1267496039440883717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qndo o asteroide q extinguiu os dinossauros atingiu a Terra h\u00e1 cerca de 66 milh\u00f5es de anos, ele produziu uma piscina subterr\u00e2nea de magma aproximadamente 9 vezes maior que a caldeira do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, de acordo com nova pesquisa.\n\nhttps://t.co/BQR3Cy6RaU"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-06-01T16:35:47.000Z",
            "id": "1267495066559545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do que voc\u00ea imagina! Nesta semana, conhe\u00e7a a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural e o Centro de Pesquisas. Saiba como essas iniciativas contribuir\u00e3o para a conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, qualidade de vida e conhecimento. #SemanaDoMeioAmbiente  #Sustentabilidade https://t.co/myTesx7Xme"
        },
        {
            "author_id": "59442617",
            "created_at": "2020-06-01T16:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "221480101",
                        "start": 9,
                        "username": "ElaineCMSantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267494235009409025",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @ElaineCMSantana V\u00e3o conhecer o #PetarSP, Parque Estadual Tur\u00edstico Alto do Ribeira, l\u00e1 encontrar\u00e3o diversas esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros, cachoeiras e cavernas. Uma experi\u00eancia incr\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "341823139",
            "created_at": "2020-06-01T16:30:39.000Z",
            "id": "1267493772897681408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cio \u00e9 fogo no parque municipal, botar fogo na prefeitura, botar fogo na lagoa da pampulha descer a porrada em facista safado mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-06-01T16:30:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.66737,
                        -27.72538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1267493691985408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No litoral de Santa Catarina fica o belo Morro do Cambirela. Inserido no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, \u00e9 um destino popular para quem busca trilhas em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica preservada. Colabore para que ele\u2026 https://t.co/vtocNSpNTp"
        },
        {
            "author_id": "911679864297713668",
            "created_at": "2020-06-01T16:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267492367323594753",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR O parque Nacional de S\u00e3o Joaquim,  em Santa Catarina. \nC\u00e2nions,  rios e cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-06-01T16:24:08.000Z",
            "id": "1267492133319118856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei estadualiza arrecada\u00e7\u00e3o das Cataratas e atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/stci7woKF3"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2020-06-01T16:16:21.000Z",
            "id": "1267490175745171463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lake District\nO maior parque nacional da Inglaterra, seus lagos, lagos de montanha e picos tamb\u00e9m\ns\u00e3o lugares de poesia, arte e m\u00fasica.\nWilliam Wordsworth foi o mais famoso dos \"poetas do lago\" dessa\u2026 https://t.co/7KiJLeOmrR"
        },
        {
            "author_id": "1594305336",
            "created_at": "2020-06-01T15:54:35.000Z",
            "id": "1267484698156175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parente de gente da prefeitura grilando terra, pagando pra propina pra n\u00e3o embargarem uma obra na terra grilada (que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na beira de rio, n\u00e3o deveria existir nada constru\u00eddo l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "29188972",
            "created_at": "2020-06-01T15:22:43.000Z",
            "id": "1267476678844047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que estupidez! N\u00e3o fa\u00e7am isso!! Arma\u00e7\u00e3o de Pera e Albufeira s\u00e3o muito melhores... https://t.co/Sh1l9ZHqtG"
        },
        {
            "author_id": "145815384",
            "created_at": "2020-06-01T15:19:15.000Z",
            "id": "1267475806584025089",
            "in_reply_to_user_id": "145815384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segue o backlog de viagens para quem quiser acompanhar:\n- barco belem-manaus (7dias)\n- onibus sp-lima-cuzco (5 dias)\n- trilha 8 dias cuzco\n- barco pra Parque Nacional Cabo de Hornos\n- canion do s\u00e3o francisco"
        },
        {
            "author_id": "145815384",
            "created_at": "2020-06-01T15:18:06.000Z",
            "id": "1267475516241719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu momento favorito da semana \u00e9 planejar viagens com a launa galeno... hoje planejamos viajar de barco pra Parque Nacional Cabo de Hornos, o ponto extremo da america do sul"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2020-06-01T15:09:31.000Z",
            "id": "1267473358377058306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemore o anivers\u00e1rio de Foz no Macuco Safari! \ud83e\udd73\n\nVoc\u00ea que \u00e9 morador de Foz e dos munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, aproveite os 50% de desconto no passeio de barco nas Cataratas \ud83c\udf89\n\nCelebre conosco essa incr\u00edvel experi\u00eancia!\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/quFTkrOJ92 https://t.co/klP8zEpe0k"
        },
        {
            "author_id": "155586850",
            "created_at": "2020-06-01T15:02:02.000Z",
            "id": "1267471473700220930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Itatiaia! Cidade de enorme potencial tur\u00edstico e belezas em seu Parque Nacional, o primeiro do Brasil. Meus parab\u00e9ns pelos 31 anos!\ud83d\udc4f\ud83c\udf82\ud83c\udf86\ud83c\udf89\nQue Deus aben\u00e7oe a toda essa popula\u00e7\u00e3o!\n#Itatiaia #31Anos #Anivers\u00e1rio #errejota https://t.co/Q3f6Q2nIZt"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2020-06-01T14:06:44.000Z",
            "id": "1267457558370975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "al\u00e1 o facebuk lembrando q a 7 anos n\u00f3is tava la pros lado do parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "258462793",
            "created_at": "2020-06-01T13:44:47.000Z",
            "id": "1267452031494733827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/TMn9h3oZup A vida numa reserva extrativista na Floresta Amaz\u00f4nica"
        },
        {
            "author_id": "1187757659568652289",
            "created_at": "2020-06-01T13:38:08.000Z",
            "id": "1267450358693052419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La\u00e7ois Maranhenses https://t.co/tZYW3ZRO0t"
        },
        {
            "author_id": "465100372",
            "created_at": "2020-06-01T13:15:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1267444664514347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Still about yesterday... \ud83e\udd8b em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HgJmmRshy8"
        },
        {
            "author_id": "721364955044388865",
            "created_at": "2020-06-01T12:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "189478181",
                        "start": 73,
                        "username": "Duares"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ed110146b5cb73f4"
            },
            "id": "1267438975108644864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Juruena, Parque Nacional do Juruena MT\n.\n\ud83d\udcf8Foto do Instagram: @duares.l @nortedematogrosso\n.\n#RioJuruena #ParqueNacionalDoJuruena #Juruena #MatoGrosso #MADEINMatoGrosso\n+Fotos de Mato Grosso: https://t.co/pIpk2dr1Kh https://t.co/XGAmgUk4gq"
        },
        {
            "author_id": "3115347370",
            "created_at": "2020-06-01T12:49:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267438151020294144",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Cambar\u00e1 do Sul, RS. Parque Nacional Aparados da Serra e da Parque Nacional da Serra Geral. (Fortaleza) https://t.co/RfADSwfSoD"
        },
        {
            "author_id": "1223708337965010946",
            "created_at": "2020-06-01T12:11:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1267428603874041857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do caminho tinha uma Floresta, no meio da floresta tinha um caminho....\n#etavida em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/khBw5QCLc1"
        },
        {
            "author_id": "1110395364652265472",
            "created_at": "2020-06-01T12:06:03.000Z",
            "id": "1267427184949497862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia na Permiss\u00e3o de Deus.. \ud83d\ude0d\ud83d\ude4c em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/vbr7XWIwy0"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2020-06-01T11:34:03.000Z",
            "id": "1267419134901526530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o pro\u00edbe visita\u00e7\u00e3o em parque estadual em MT https://t.co/RAlI109NMv"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2020-06-01T11:20:55.000Z",
            "id": "1267415829487984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 395,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 164
            },
            "text": "Di\u00e1rio Oficial de hoje tem algumas amostras do que o governo Bolsonaro est\u00e1 virando: \n\nCentr\u00e3o fatura um \u00f3rg\u00e3o de or\u00e7amento bilion\u00e1rio (FNDE)\n\nMilico vira chefe de gabinete no Minist\u00e9rio da Sa\u00fade \n\nMais um parque nacional do ICMBio na m\u00e3o de um PM (eles j\u00e1 t\u00eam toda a diretoria) https://t.co/ssC8Buyb6k"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2020-06-01T11:14:44.000Z",
            "id": "1267414273451413511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 JOVEM COM TRANSTORNOS MENTAIS SE DEITOU NA PISTA EM FRENTE AO PARQUE MUNICIPAL \n\nUma jovem de identidade desconhecida,  se deitou na pista em frente ao Parque Municipal causando transtornos aos motoristas que\u2026 https://t.co/SxsDCcGHAJ"
        },
        {
            "author_id": "325288769",
            "created_at": "2020-06-01T11:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "325288769",
                        "start": 8,
                        "username": "leosti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267413284975718402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Repost @leosti\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a #pedalfotomg\n\nfondpaper #mtb #motorcycles #bike#rolamoca #serradorolamo\u00e7a #TagsForLikes#pedalandoefotografando #mundodasbikes #pedal #pedalando #ride\u2026 https://t.co/ATCUQ2NRKJ"
        },
        {
            "author_id": "908893494953021441",
            "created_at": "2020-06-01T11:00:52.000Z",
            "id": "1267410781735444481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa era s\u00f3 uma trilha no Parque Nacional com o Baby...maldito Covid \ud83d\ude10\ud83d\ude44\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-06-01T10:55:53.000Z",
            "id": "1267409528791932930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Wm4tVbWNkw"
        },
        {
            "author_id": "116445698",
            "created_at": "2020-06-01T10:39:02.000Z",
            "id": "1267405289315328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O amanhecer no Parque Nacional das Anavilhanas, Novo Air\u00e3o, Amazonas. https://t.co/9QpSMlv3yg"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2020-06-01T09:36:18.000Z",
            "id": "1267389500151533569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ":: Feliz Dia da Crian\u00e7a:: \n\nAo longo do dia de hoje, publicaremos diversos conte\u00fados alusivos a este dia.\n\nNa foto: Espet\u00e1culo de 2019 que com o Av\u00f4 Cantigas - que contou tamb\u00e9m com uma parada de mascotes e com a atua\u00e7\u00e3o do Batuta - realizado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. https://t.co/hzCgJxptS8"
        },
        {
            "author_id": "1482710916",
            "created_at": "2020-06-01T08:24:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "709095240",
                        "start": 0,
                        "username": "MiaMalkova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267371325666086915",
            "in_reply_to_user_id": "709095240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiaMalkova Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-06-01T03:21:49.000Z",
            "id": "1267295259337375746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Nos Estados Unidos, uma \u00e1rea em torno do Parque Nacional de Yellowstone sofreu quase uma d\u00fazia de terremotos no espa\u00e7o de 24 horas. https://t.co/KOLgiHKswd"
        },
        {
            "author_id": "1206382356577357827",
            "created_at": "2020-06-01T03:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267294182571421696",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR H\u00e1 um lugar \u00fanico no Planeta que fica no Nordeste do Brasil.\nEstive l\u00e1 h\u00e1 4 anos atr\u00e1s: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!\nDeslumbrante!\nIndico a ag\u00eancia @maranhao3dfishing no Instagram!\nBom passeio!"
        },
        {
            "author_id": "1038212122335997954",
            "created_at": "2020-06-01T02:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267286484207443972",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Acredito que seja uma foto do Grand Prismatic Springs, o maior lago de \u00e1guas termais dos EUA. Tamb\u00e9m \u00e9 a terceira maior do mundo. Fica no parque nacional Yellowstone. Toda geologia de l\u00e1 \u00e9 muito interessante, pesquisem e n\u00e3o v\u00e3o se arrepender :)"
        },
        {
            "author_id": "334846219",
            "created_at": "2020-06-01T02:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267282350704123904",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Chapada dos veadeiros, cidade de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s- GO"
        },
        {
            "author_id": "1084172596269273088",
            "created_at": "2020-06-01T02:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267279432550690819",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Fiscal, hj bombeiros apagaram um inc\u00eandio no parque estadual serra do mar, \u00e1rea de mata.\nInc\u00eandio criminoso, e um conhecido filmou o inicio do fogo.\nOnde ele pode denunciar?"
        },
        {
            "author_id": "63611526",
            "created_at": "2020-06-01T01:23:56.000Z",
            "id": "1267265592077307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC  https://t.co/mDw8n5z9Yf\u00bac.html"
        },
        {
            "author_id": "963258088588537856",
            "created_at": "2020-06-01T00:59:48.000Z",
            "id": "1267259518175633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a cena final do Ron no parque nacional salvou meu dia de hoje"
        },
        {
            "author_id": "4756118961",
            "created_at": "2020-06-01T00:53:00.000Z",
            "id": "1267257807612579840",
            "in_reply_to_user_id": "4756118961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "doc n\u00famero 4: Virunga. TCHAN TCHAN TCHAN TCHANNNNNN tem na Netflix tbm!! perfeito pra voc\u00eas assistirem agora!! Virunga \u00e9 um filme anglo-congolense que conta a hist\u00f3ria de quatro pessoas que lutam para defender o Parque Nacional de Virunga, no Congo. https://t.co/tOZ7dbR1Ds"
        },
        {
            "author_id": "781136904108511232",
            "created_at": "2020-06-01T00:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267254960053518340",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venha visitar nosso parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os!"
        },
        {
            "author_id": "1133028852534534146",
            "created_at": "2020-05-31T23:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267239005919293442",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque nacional Chapada diamantina Bahia   parque Nacional serra da capivara no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2020-05-31T23:03:02.000Z",
            "id": "1267230135066849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC https://t.co/O2VltaqzuP https://t.co/OVoQpBrH6w"
        },
        {
            "author_id": "714428591547752448",
            "created_at": "2020-05-31T23:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267230102083035137",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR V\u00e1 ao PETAR ( Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) fica no Estado de S\u00e3o Paulo. https://t.co/0ay63XUXsz"
        },
        {
            "author_id": "876488568914554881",
            "created_at": "2020-05-31T22:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267227310563917824",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional da Serra Geral e parque Nacional aparados da Serra na divisa de SC com o RS."
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-05-31T22:37:07.000Z",
            "id": "1267223612290932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/PDEbQBD0r3"
        },
        {
            "author_id": "1262378058113339393",
            "created_at": "2020-05-31T22:23:15.000Z",
            "id": "1267220120608391172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amigo mais leal do homem\ud83d\udc36 #dogstyle em Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/F46hdKIzKS"
        },
        {
            "author_id": "1060915238906793984",
            "created_at": "2020-05-31T22:21:47.000Z",
            "id": "1267219752839262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte mais encantadora da vida \u00e9 n\u00e3o pensar em absolutamente nada \ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udfde\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Z6EYrtVJ6v"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-05-31T22:21:02.000Z",
            "id": "1267219563462131713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "BolsoNero exonerou chefes da APA de Guapi-Mirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, reunindo comandos em Teres\u00f3polis. Ecoamigo Lenine ressalta import\u00e2ncia. Algo se move: governo sinaliza que sedes continuar\u00e3o abertas. N\u00e3o aceitaremos retrocessos. Assine: https://t.co/b6I4D2JcD4 https://t.co/3kZgJcvMVO"
        },
        {
            "author_id": "75859021",
            "created_at": "2020-05-31T21:49:40.000Z",
            "id": "1267211670130241538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio no nada n\u00e3o precisa de mascara n\u00e9.. em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/68tTnq0az8"
        },
        {
            "author_id": "1266850923265101829",
            "created_at": "2020-05-31T21:39:34.000Z",
            "id": "1267209128256196609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022Nota de Apoio\n\nNessa semana o ativista e bi\u00f3logo Gabriel Aguiar e a ambientalista Beatriz Azevedo sofreram amea\u00e7as absurdas de criminosos que praticam Off-road em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (Parque de Dunas da Sabiaguaba). https://t.co/KjWiBxVLIr"
        },
        {
            "author_id": "1049836767254376449",
            "created_at": "2020-05-31T21:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "24511456",
                        "start": 9,
                        "username": "EmbaixadaEUA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267208600533024780",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR @EmbaixadaEUA Venha conhecer o Rio Tapaj\u00f3s, as praias de \u00e1gua doce mais lindas do mundo! Sem contar o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, natureza pura. Em Rur\u00f3polis interior do Par\u00e1 temos a maior caverna da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "81092112",
            "created_at": "2020-05-31T21:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267208113498796037",
            "in_reply_to_user_id": "81092112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Al\u00e9m disso, tem a estrada que corta o parque Nacional do Pantanal. Eu n\u00e3o fui, dizem que \u00e9 muito bonito. Tem de ir de 4x4."
        },
        {
            "author_id": "1124353596009611269",
            "created_at": "2020-05-31T21:24:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267205437415440384",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro OLHA O PRIMEIRO BOI, MINHA GENTE. Aproximadamente 50% da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, \u00e9 de Mata Atl\u00e2ntica, do qual s\u00f3 restam pequenas manchas. 130 hectares da Floresta Nacional de  Canela, \u00e9 de reflorestamento de Arauc\u00e1ria Angustifolia, \u00e1rvore amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "76835268",
            "created_at": "2020-05-31T21:13:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3133296,
                        -29.4547434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1267202690175688705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Running on #FelizPark #CimarronUruguayo #LoveDog #WithMyDogs em Parque Municipal de Feliz https://t.co/yeQtWGeGed"
        },
        {
            "author_id": "1257108600884994064",
            "created_at": "2020-05-31T21:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267201987898224640",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Pra quem curte ornitologia, o Parque Nacional do Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro \u00e9 o melhor lugar do mundo (literalmente)."
        },
        {
            "author_id": "16951381",
            "created_at": "2020-05-31T21:05:51.000Z",
            "id": "1267200642256457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O hotel de \"O Iluminado\" \n\nO hotel mais famoso do cinema, o Overlock, era em est\u00fadio. Mas a produ\u00e7\u00e3o de Kubrick se baseou em 2 hot\u00e9is para dar vida ao hotel do filme.\n\nInternamente, o Overlock \u00e9 baseado no Ahwahnee hotel, que fica no Parque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia. https://t.co/qQEmS6Oy7t"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-31T21:04:07.000Z",
            "id": "1267200206589833216",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2020-05-31T21:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1267200178026614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!\nBoa semana!\nNunca desista de seus sonhos.\nSe tirarem seu ch\u00e3o...voe! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ipPuvtxCWv"
        },
        {
            "author_id": "1030513564010860545",
            "created_at": "2020-05-31T20:43:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267195078612783105",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim , Rio Grande do Sul!"
        },
        {
            "author_id": "841211228546564096",
            "created_at": "2020-05-31T20:11:18.000Z",
            "id": "1267186917470359555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Penedo-Ger\u00eas \ud83c\udf32 https://t.co/C2ECvWdqey"
        },
        {
            "author_id": "2389729717",
            "created_at": "2020-05-31T20:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267186839301079042",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Estadual de Vila Velha na cidade de Ponta Grossa - Paran\u00e1, Parque Nacional do Igua\u00e7u  localizado na cidade de  Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1243516769173635072",
            "created_at": "2020-05-31T20:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1267186728625938434",
            "in_reply_to_user_id": "1243516769173635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Itatiaia, tem um museu com grande variedades de passaros e borboletas."
        },
        {
            "author_id": "266741752",
            "created_at": "2020-05-31T20:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1267186711626428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I survived the corona \ud83e\udda0 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lkrXYa1I92"
        },
        {
            "author_id": "8982562",
            "created_at": "2020-05-31T19:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267183715177857026",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque do Cristalino em Mato Grosso refer\u00eancia para observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros. https://t.co/SebFe0EHPp"
        },
        {
            "author_id": "1159568317209878528",
            "created_at": "2020-05-31T19:51:22.000Z",
            "id": "1267181900193509378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia bate novo recorde de temperatura em 2020.\n.\nNa Manh\u00e3 do dia 31 de Maio foi registrado na esta\u00e7\u00e3o de Meteorologia do INMET a temperatura de -5,9\u00b0C. \n.\nEscreva aqui\n\nRepost\u2026 https://t.co/vrUrO4cGdI"
        },
        {
            "author_id": "1129536605210009600",
            "created_at": "2020-05-31T19:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267180415837769729",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venham a Floresta da Tijuca no Rio de Janeiro ou no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis (RJ) ou ainda... Parque Nacional de Itatiaia na fronteira entre SP e RJ."
        },
        {
            "author_id": "1236838316408016904",
            "created_at": "2020-05-31T19:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "167124877",
                        "start": 13,
                        "username": "elmanoferrer"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267177243245195265",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @elmanoferrer @jairbolsonaro Ministro e a duplica\u00e7\u00e3o da BR 135 no Maranh\u00e3o grande corredor de mercadorias? Outra \u00e9 a MA dos len\u00e7\u00f3is, por se tratar de estrada que passa por parque nacional corredor de turistas, seria melhor torn\u00e1-la federal, pois se depender do comunista nunca iremos ter uma estrada decente."
        },
        {
            "author_id": "994710471268814848",
            "created_at": "2020-05-31T19:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267173543873257473",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional de Itatiaia (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "1021100078675693569",
            "created_at": "2020-05-31T19:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267171726905016320",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Estadual do Itacolomi (MG)\n\ud83d\udc26\ud83e\udd9c"
        },
        {
            "author_id": "342361968",
            "created_at": "2020-05-31T19:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267171521866465280",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Venha no pico da bandeira no parque Nacional do Capara\u00f3 aqui na nossa Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "1224506403446034432",
            "created_at": "2020-05-31T19:01:14.000Z",
            "id": "1267169284498894849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR AI EM ITAGUA\u00cd!! \n#boraviver #Oamanha #pertenceADeus em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/RafrhCIV6L"
        },
        {
            "author_id": "215735982",
            "created_at": "2020-05-31T18:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267167919609438209",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional   na cidade de Foz do Igua\u00e7u  Paran\u00e1 \nLind\u00edssimo e exuberante \nTem o parque das aves onde ver\u00e1 centenas de aves"
        },
        {
            "author_id": "848404002",
            "created_at": "2020-05-31T18:52:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267167046434947073",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Lugares aonde ainda tenha a mata Atl\u00e2ntica preservada, os senhores poder\u00e3o ver esp\u00e9cies lindas e coloridas de p\u00e1ssaros. O parque nacional da serra do mar em S\u00e3o Paulo \u00e9 uma \u00f3tima pedida."
        },
        {
            "author_id": "60928452",
            "created_at": "2020-05-31T18:50:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1267166598873452549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais. Chegando pelo aeroporto de Confins, de carro n\u00e3o levar\u00e1 mais que 40 minutos. No parque nacional h\u00e1 mais de 400 cachoeiras. L\u00e1 s\u00f3 \u00e9 permitido a p\u00e9, de bike ou \u00e0 cavalo. \u00c9 uma maravilha. https://t.co/wrRFcTHci0"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-05-31T18:47:27.000Z",
            "id": "1267165814635081730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ah, que saudade! O Parque Estadual de Ita\u00fanas, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, ser\u00e1 um \u00f3timo lugar para curtir depois que isso tudo passar  \ud83c\udfd6\n#blogcapixaba https://t.co/TrOdXgH7E0"
        },
        {
            "author_id": "47687793",
            "created_at": "2020-05-31T18:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267165303701737472",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Igua\u00e7u e Costa do Descobrimento"
        },
        {
            "author_id": "1217398366855888896",
            "created_at": "2020-05-31T18:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267163692677857282",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Recomendo o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Museu do Homem Americano em S\u00e3o Raimundo Nonato no Estado do Piau\u00ed. https://t.co/Ruu1Z62W1i"
        },
        {
            "author_id": "135978954",
            "created_at": "2020-05-31T18:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267161373198467074",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Parque Nacional do Igua\u00e7u com suas famosas Cataratas (Igua\u00e7u Falls)"
        },
        {
            "author_id": "14788454",
            "created_at": "2020-05-31T18:26:21.000Z",
            "id": "1267160503132082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentou ser meme no TikTok, mas provocou inc\u00eandio em parque nacional https://t.co/QLfDYa1kKa"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-05-31T18:26:17.000Z",
            "id": "1267160487374061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC  https://t.co/lGjx7jUUhu https://t.co/rWoHk2fUx5"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2020-05-31T18:09:56.000Z",
            "id": "1267156374351380483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pandemia pode \u2018disparar\u2019 n\u00famero de turistas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iUQml62MUM #ArcosDeValdevez #Covid-19 #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "82856243",
            "created_at": "2020-05-31T17:58:00.000Z",
            "id": "1267153368365088774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "V\u00cdDEO: \nhttps://t.co/8VAUzPW4SH"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2020-05-31T17:56:20.000Z",
            "id": "1267152948406124545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos https://t.co/RXEE9cdu1q"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2020-05-31T17:44:36.000Z",
            "id": "1267149995444224002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quando o asteroide que extinguiu os dinossauros atingiu a Terra h\u00e1 cerca de 66 milh\u00f5es de anos, ele produziu uma piscina subterr\u00e2nea de magma aproximadamente nove vezes maior que a atual caldeira do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA: https://t.co/CVzcRxxofT"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2020-05-31T17:40:15.000Z",
            "id": "1267148903373291524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia quebra novo recorde e registra -5,9 \u00baC https://t.co/6ptJOOXlJL"
        },
        {
            "author_id": "465100372",
            "created_at": "2020-05-31T17:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1267146960588464131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal n\u00e3o choveu! \ud83d\ude01 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0XYmJoCPWv"
        },
        {
            "author_id": "1191282984399310849",
            "created_at": "2020-05-31T16:07:03.000Z",
            "id": "1267125446203904002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "31 de Maio, Dia Internacional do Papagaio. \nO Papagaio-cinzento-de-timneh Psittacus timneh \u00e9 considerado um tesouro das florestas Bijag\u00f3s.\nUma esp\u00e9cie emblem\u00e1tica que muito influenciou a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o (PNMJVP). https://t.co/m9ph8nDPv2"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-31T16:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1267124398932230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do ponto de vista do planeta n\u00e3o existe fora. reciclar \u00e9 preciso. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/W5KNFUptsT"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2020-05-31T15:58:04.000Z",
            "id": "1267123185243357186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Portal 27:\u00a0Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos -\u00a0https://t.co/OymGDv7Wel https://t.co/yo3a51y6n5"
        },
        {
            "author_id": "1156699056288292864",
            "created_at": "2020-05-31T15:40:11.000Z",
            "id": "1267118685598212097",
            "in_reply_to_user_id": "1156699056288292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Costa Rica https://t.co/wBdwE6VkyR"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2020-05-31T15:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2884022608",
                        "start": 0,
                        "username": "VemPraRua_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267116458791796742",
            "in_reply_to_user_id": "2611334186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VemPraRua_br N\u00e3o \u00e9 por acaso. \n\nhttps://t.co/rAPUNerbxR"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2020-05-31T15:04:30.000Z",
            "id": "1267109705844961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ON\u00c7AS AGORA \"PASSEIAM\" AT\u00c9 DURANTE O DIA NO PARQUE NACIONAL https://t.co/tgtNvs4XTe"
        },
        {
            "author_id": "885613642846261248",
            "created_at": "2020-05-31T14:12:25.000Z",
            "id": "1267096598535905280",
            "in_reply_to_user_id": "926106130392207361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G_guilherme_M Amor a casa dela e no parque municipal sabia ?"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-05-31T13:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "280649804",
                        "start": 120,
                        "username": "chavescn"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "949353300",
                        "start": 130,
                        "username": "CarlosArBezerra"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "385480994",
                        "start": 147,
                        "username": "pousadabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267088566598856706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje continua o programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Parque  Nacional do Capara\u00f3 ES e MG !!! 14:30 horas na TV Can\u00e7\u00e3o Nova!!! @chavescn @CarlosArBezerra @pousadabezerra parquenacionaldocaparao em Pousada do Bezerra https://t.co/HVs7Oww0CN"
        },
        {
            "author_id": "797213401785176066",
            "created_at": "2020-05-31T13:38:31.000Z",
            "id": "1267088070005985288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sujeito invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (legal) porque acredita que pode comprar tudo e ainda se acha no direito de falar em resinifica\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica. \n\nO que \u00e9 pol\u00edtica para esse sujeito? https://t.co/Sbb5PNepeE"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2020-05-31T13:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "327755846",
                        "start": 244,
                        "username": "DDaniomoreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267086924520488964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje trazemos a pequena, isolada e a casa dos grandes ungulados: a Reserva Biol\u00f3gica C\u00f3rrego do Veado, seguindo com as nossas publica\u00e7\u00f5es da semana da Mata Atl\u00e2ntica!\n#AtlanticForestDay #DiadaMataAtl\u00e2ntica #AtlanticForest #MataAtl\u00e2ntica \nMapa: @DDaniomoreira https://t.co/0mBP6to0Ww"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-05-31T13:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 104,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1267085924455690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O @ICMBio abriu edital para condutores de visitantes na Floresta Nacional de Assungui, no #Paran\u00e1.\n\n\u00c9 o @govbr trabalhando pelo turismo de natureza e aproximando os brasileiros das riquezas naturais do nosso Pa\u00eds.\n\nSaiba mais: https://t.co/Rw1kxOK1nV https://t.co/MKsjUrmacP"
        },
        {
            "author_id": "42681154",
            "created_at": "2020-05-31T13:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1267083738275549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse foi o espet\u00e1culo que a manh\u00e3 deste domingo (n\u00e3o muito) frio me proporcionou. em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/0uyUknGtbn"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-31T13:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1267082169278660610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 J\u00e1 tem programa\u00e7\u00e3o para o CARNAVAL 2021?!\" \ud83c\udf8a\n\nEnt\u00e3o Partiu Prado?! \ud83c\udfdd\ufe0f\nSul da Bahia, com direito a passeio pela maior biodiversidade marinha do Brasil e do Atl\u00e2ntico Sul, Parque Nacional Marinho de Abrolhos. \ud83d\udc19\ud83e\udd91 Um\u2026 https://t.co/kZVLAmkrUA"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2020-05-31T12:14:59.000Z",
            "id": "1267067047503998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda que seja mantida autonomia administrativa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis\u00a0(RJ) https://t.co/WvVOsIsjAv"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-31T11:58:28.000Z",
            "id": "1267062890479017986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiziu f\u00eamea \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/L6n4m16Ume"
        },
        {
            "author_id": "1025429542633185280",
            "created_at": "2020-05-31T07:55:42.000Z",
            "id": "1267001793608810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CURIOSIDADES] - Parque Nacional #Tikal na #Guatemala. O parque, lar da civiliza\u00e7\u00e3o #Maia, tem cerca de 576 KM\u00b2 onde existem mais de 3 mil edif\u00edcios como o Templo do #Jaguar. Estima-se que o complexo foi constru\u00eddo nos anos 670 D.C. Tikal foi descoberta em 1926. https://t.co/RKO9QXyztD"
        },
        {
            "author_id": "790309882893393920",
            "created_at": "2020-05-31T07:46:05.000Z",
            "id": "1266999374124638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta que pariu eu s\u00f3 quero ir no centro morrer de calor na feira hippie xingar baixo os chines que esbarra em mim no oiapoque sair correndo dos emo no parque municipal me humilhar correndo atras do onibus que passou e eu nao vi ir de cara fechada pra escola recusar role EUQROVIVE"
        },
        {
            "author_id": "1210127456",
            "created_at": "2020-05-31T04:29:53.000Z",
            "id": "1266950000803749888",
            "in_reply_to_user_id": "1210127456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 fui perseguida dentro do Parque Municipal, s\u00f3 parei de andar quando encontrei a pessoa que tava me esperando. \nJ\u00e1 fui assediada no meu antigo trabalho por um homem muito mais velho que eu que trabalhava l\u00e1 tamb\u00e9m. \nJ\u00e1 fui seguida por um carro com 9 anos."
        },
        {
            "author_id": "978796533561856000",
            "created_at": "2020-05-31T03:51:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266940272136663047",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand A prof. Dra. Luciana Galv\u00e3o atualmente coodenadora do curso de ci\u00eancias biol\u00f3gicas da UCB conduz um projeto de monitoramento da \u00e1gua do parque nacional por meio de insetos aqu\u00e1ticos e foi l\u00e1 que eu aprendi sobre essa ordem linda e maravilhosa \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2020-05-31T03:30:00.000Z",
            "id": "1266934928874311681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento no rosto e muita emo\u00e7\u00e3o! O #BrasilSobreDuasRodas acompanha a viagem por uma das regi\u00f5es mais belas do estado de Minas Gerais: o Parque Nacional da Serra da Canastra! Veja, \u00e0s 10h, na TV Brasil https://t.co/9wLeKFez4L\n\n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/Jw2mz8PVJ4"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-05-31T02:40:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1266922546978590721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/uHlDyg4aAF"
        },
        {
            "author_id": "2961327245",
            "created_at": "2020-05-31T01:34:54.000Z",
            "id": "1266905966207008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ra.couto\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional da Tijuca - ICMBio\n\nSaudade de uns matos n\u00e9 meu filho?\nQuati (Nasua nasua)\n.\n.\n#respeiteminhanatureza #bbcbrasil #bbc #natgeo #nationalgeographic #photoofday\u2026 https://t.co/U2FCMU2f3O"
        },
        {
            "author_id": "98244404",
            "created_at": "2020-05-31T01:31:00.000Z",
            "id": "1266904981044633605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um momento \"n\u00e3o aguento mais a quarentena\": ver foto do parque Municipal e sentir saudade da faculdade e do ambulat\u00f3rio"
        },
        {
            "author_id": "47728029",
            "created_at": "2020-05-31T01:00:02.000Z",
            "id": "1266897188002684930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le Blog Maria Antonia: Ultra-raro urso branco foi avistado no Parque Nacional de Banff https://t.co/o7nhLHTrqc"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2020-05-31T00:25:50.000Z",
            "id": "1266888583929085963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plan\u00e1ria ambiental discutir\u00e1 sobre monumento natural em Volta Redonda \n\nA equipe ambiental do MEP, decidiu realizar uma plen\u00e1ria online na pr\u00f3xima semana para estabelecer novas condutas do Projeto Pedreira da Voldac.\n\nhttps://t.co/Im3kzDDr8Z"
        },
        {
            "author_id": "173104473",
            "created_at": "2020-05-31T00:23:23.000Z",
            "id": "1266887966800125952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude92 Grupo de Resgate Avan\u00e7ado (GRA), integrado por Bombeiros Volunt\u00e1rios de Joinville e Grupo de Resgate em Montanha (GRM), conseguiu extinguir o \ud83d\udd25inc\u00eandio no Morro Pelado, na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da\u2026 https://t.co/n7GAdQegJO"
        },
        {
            "author_id": "1257119513478381571",
            "created_at": "2020-05-30T23:59:22.000Z",
            "id": "1266881922447351814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/X3W1eFJ6s7"
        },
        {
            "author_id": "1257119513478381571",
            "created_at": "2020-05-30T23:51:07.000Z",
            "id": "1266879844928958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/A4jX8TBTfi"
        },
        {
            "author_id": "1257119513478381571",
            "created_at": "2020-05-30T23:49:57.000Z",
            "id": "1266879551654764555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/6p2lRTI1gI"
        },
        {
            "author_id": "2227495239",
            "created_at": "2020-05-30T23:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.10849575,
                        -28.54759682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d483dd96c0bd9afe"
            },
            "id": "1266874621695049730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6...Por onde andei\nEnquanto voc\u00ea me procurava?\nSer\u00e1 que eu sei\nQue voc\u00ea \u00e9 mesmo\nTudo aquilo que me faltava?...\ud83c\udfb6\n\nMais um dia especial pra conta...\u2764 em Parque Municipal do Maring\u00e1, Vila Maria, RS https://t.co/f4kDiyTMMd"
        },
        {
            "author_id": "1090732237950201857",
            "created_at": "2020-05-30T23:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1054899658902982658",
                        "start": 0,
                        "username": "jhon_zoka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266873672532406272",
            "in_reply_to_user_id": "1054899658902982658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhon_zoka T\u00e1 nos jhonjhon, no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "730973421429919745",
            "created_at": "2020-05-30T23:08:54.000Z",
            "id": "1266869222182879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansado do povo ficar julgando tanto o parque municipal ele e incr\u00edvel #ExposedBh https://t.co/tCapDHEz3j"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-05-30T22:36:02.000Z",
            "id": "1266860950432419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed segue com inc\u00eandio de aproximadamente 10 hectares. #NDmais https://t.co/ZPvFlITyKu"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-05-30T22:36:01.000Z",
            "id": "1266860948045824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed segue com inc\u00eandio de aproximadamente 10 hectares. #NDmais https://t.co/C2B9VQBUcK"
        },
        {
            "author_id": "840735339564154880",
            "created_at": "2020-05-30T22:04:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1266853112041467904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primeiro MTB de respeito!!! #pedal #mtblife #mtbbrasil #endorfina em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/YJOvSvSzrp"
        },
        {
            "author_id": "1087389806265618434",
            "created_at": "2020-05-30T21:51:21.000Z",
            "id": "1266849705734135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o do Instituto Estadual do Ambiente (Inea) e da Superintend\u00eancia de Combate a Crimes Ambientais localizou quatro condom\u00ednios irregulares que estavam sendo constru\u00eddos no Parque Estadual do Mendanha, , Os MILICIANOS abrem estradas E desmatam a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PlRCJQuRIc"
        },
        {
            "author_id": "56514141",
            "created_at": "2020-05-30T21:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "35879806",
                        "start": 13,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266848766172246018",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@paololibano @gnatalini No Rio as mil\u00edcias est\u00e3o construindo condom\u00ednios irregulares em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas que tem tido sua floresta exterminada. E ningu\u00e9m faz nada para punir por l\u00e1. As milicias est\u00e3o no Poder?\nhttps://t.co/GeI3InEF2p"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2020-05-30T21:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1266843706755182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Essa foto n\u00e3o tem filtro de cor. A \u00e1gua da Lagoa de Cara\u00eds, no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha realmente \u00e9 dessa cor. Tamb\u00e9m n\u00e3o \u00e9 polu\u00edda... esse tom avermelhado devido as folhas das \u00e1rvores em decomposi\u00e7\u00e3o.\u2026 https://t.co/kMMVaDfSM5"
        },
        {
            "author_id": "1211699693475860480",
            "created_at": "2020-05-30T21:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2461315810",
                        "start": 0,
                        "username": "VijilDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266842841441087493",
            "in_reply_to_user_id": "2461315810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VijilDaniel Panacam o Parque Nacional Cerro Azul Meambar. https://t.co/blJs7DJsna"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-05-30T21:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1266840877156241410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capororoca em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/T8eoG727OX"
        },
        {
            "author_id": "43429563",
            "created_at": "2020-05-30T21:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266838273374195720",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck sim. come\u00e7ando por fazer vc deixar de ter relev\u00e2ncia, j\u00e1 que voc\u00ea: construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; fez camisa chama-ped\u00f3filo e tentou criar um quadro que era basicamente cafetinagem na copa do mundo de 2014\n\nmeu sonho \u00e9 um brasil em que vc nunca tenha existido"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2020-05-30T21:02:23.000Z",
            "id": "1266837385133916162",
            "in_reply_to_user_id": "522703943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opte por passar f\u00e9rias em Portugal e aproveite para conhecer  o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1152202052908527617",
            "created_at": "2020-05-30T20:37:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38178539,
                        -28.69141587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1266831211059650563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde em Crici\u00fama...\nMuita gente no parque...\nUns com, outros sem m\u00e1scara!!\n.\n#euamocriciuma #viveravidacomsa\u00fadeepaz #Deusnocomandosempre em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/dUe54IfPK4"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2020-05-30T20:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "857776365852033025",
                        "start": 0,
                        "username": "_wiana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266830463932469248",
            "in_reply_to_user_id": "857776365852033025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_wiana Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3, Esp\u00edrito Santo \ud83d\udc9a rs"
        },
        {
            "author_id": "967862283002146816",
            "created_at": "2020-05-30T20:30:15.000Z",
            "id": "1266829297987334144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, TO\n\n#Brasil https://t.co/OioDgonvfz"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2020-05-30T19:49:34.000Z",
            "id": "1266819058101628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf05 Namentres esperamos por volver ao noso Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas conform\u00e1monos con espectaculares solpores coma este.\nUnha fant\u00e1stica imaxe de Paco \u00c1lvarez dende o areal de Nerga co seu famoso con en primeiro plano. \n\n#NaturezaAtl\u00e1ntica\n\n\ud83d\udcf8 Paco \u00c1lvarez https://t.co/b3wUT7OBPU"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2020-05-30T19:47:00.000Z",
            "id": "1266818411071369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos e realiza calend\u00e1rio de lives https://t.co/Y2MFqVsHRX"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-05-30T19:44:20.000Z",
            "id": "1266817742700785670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Joinville https://t.co/ZKx1gKvis2"
        },
        {
            "author_id": "2513211563",
            "created_at": "2020-05-30T19:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1266811643218059265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintal de casa (da sogra) \ud83d\ude0d\u2764 em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/H8w1L29M7x"
        },
        {
            "author_id": "984501505888784386",
            "created_at": "2020-05-30T19:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "195847463",
                        "start": 16,
                        "username": "italoVP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266807633190756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal com tio \ud83d\ude01 @italoVP (Guaribas/Postes/IBAMA/Batente/Descida Belmonte) em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rvQsTDhdhY"
        },
        {
            "author_id": "721769244195753984",
            "created_at": "2020-05-30T18:50:25.000Z",
            "id": "1266804173787594753",
            "in_reply_to_user_id": "721769244195753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se locomovem pelos mares tropicais e subtropicais em regi\u00f5es costeiras e ao redor de ilhas\n\nSuas principais \u00e1reas de desova no Brasil s\u00e3o nas Ilhas oce\u00e2nicas de Trindade, Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rovas e no Parque Nacional Marinho em Fernando de Noronha"
        },
        {
            "author_id": "2230493077",
            "created_at": "2020-05-30T18:37:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1051970982989258752",
                        "start": 0,
                        "username": "AraujosBeatriz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266800868348870656",
            "in_reply_to_user_id": "1051970982989258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AraujosBeatriz imaginei a gente subindo o parque Nacional de guapi agr kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "212266740",
            "created_at": "2020-05-30T18:28:43.000Z",
            "id": "1266798712975745027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica do planeta. Destru\u00ed-la \u00e9 destruir a vida na Terra. Salvemos o nosso maior patrim\u00f4nio, salvemos nossa identidade e nosso povo. Salvemos a Amaz\u00f4nia! https://t.co/wVOUglAOn1"
        },
        {
            "author_id": "1060143170783191040",
            "created_at": "2020-05-30T18:13:27.000Z",
            "id": "1266794870485770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitura de S\u00e1bado. Uma incurs\u00e3o pelos parques naturais da Europa. Entre eles o magn\u00edfico Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas. \nhttps://t.co/NJ844eAko9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-05-30T18:02:29.000Z",
            "id": "1266792111078334470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate: Conhe\u00e7a um pouco da antiga usina do rio S\u00e3o Jo\u00e3o, dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos! https://t.co/zVHe1kpTae"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2020-05-30T17:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1266788835603742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talha Mar em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/ezW4w2cJXa"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-05-30T17:42:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1266787054882611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que restou de ontem... nhoque frito na manteiga com carne assada louca au poivre em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5rvaGNDp1y"
        },
        {
            "author_id": "1323021024",
            "created_at": "2020-05-30T17:23:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "950521764550991873",
                        "start": 151,
                        "username": "EFAPEL_ciclismo"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "1227407719",
                        "start": 169,
                        "username": "Giant_ESP"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "121458243",
                        "start": 181,
                        "username": "Catlikehelmets"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266782201116581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para terminar mais uma semana de trabalho nada melhor do que encobtrar uma excelente companhia e ir at\u00e9 ao Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas \ud83c\udf1e\ud83d\udcaf\n.\n.\n.\n@EFAPEL_ciclismo \n@Giant_ESP \n@catlikehelmets\nfullwear.oficial\u2026 https://t.co/6EQABDixkb"
        },
        {
            "author_id": "1308754147",
            "created_at": "2020-05-30T17:21:37.000Z",
            "id": "1266781826951020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica do fandom https://t.co/uBAXNgQmK8"
        },
        {
            "author_id": "1192906597732900870",
            "created_at": "2020-05-30T17:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3313311946",
                        "start": 0,
                        "username": "RevMagistratura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266779107767078913",
            "in_reply_to_user_id": "3313311946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevMagistratura Procura a\u00ed no Parque Nacional de Abrolhos-BA. \u00c9 irresist\u00edvel! N\u00e3o vejo a hora."
        },
        {
            "author_id": "15696703",
            "created_at": "2020-05-30T17:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2928034570",
                        "start": 0,
                        "username": "jerffleson"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "14594813",
                        "start": 12,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "42126526",
                        "start": 19,
                        "username": "Catia_Seabra"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "90965235",
                        "start": 33,
                        "username": "folha_cotidiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266777420465688577",
            "in_reply_to_user_id": "2928034570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jerffleson @folha @catia_Seabra @folha_cotidiano vc viu q ele entrou em uma area protegida e estragou o piso do hospital?"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2020-05-30T17:01:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "60942456",
                        "start": 24,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266776773469102081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde! Est\u00e1 no ar o @terradagente deste s\u00e1bado \ud83d\ude09\ud83d\ude09 Vamos visitar os cen\u00e1rios fant\u00e1sticos da Polin\u00e9sia Francesa, conhecer as Bordadeiras que reproduzem pe\u00e7as com aves de Parque Nacional e ainda aprender a preparar uma receita deliciosa! Corre ligar na tela da #EPTV \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/Rlmz3jmhui"
        },
        {
            "author_id": "910507014610186240",
            "created_at": "2020-05-30T16:20:06.000Z",
            "id": "1266766342511824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Arcanjo 03 \u00e9 acionado para prestar apoio em inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/mttkwdobhS https://t.co/CHbC4vsb8x"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2020-05-30T16:17:22.000Z",
            "id": "1266765656537645063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Arcanjo 03 \u00e9 acionado para prestar apoio em inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: https://t.co/Wk4I95zANp https://t.co/u95MsjDXt6"
        },
        {
            "author_id": "1049787689120256000",
            "created_at": "2020-05-30T16:11:07.000Z",
            "id": "1266764084583829505",
            "in_reply_to_user_id": "1018465002108473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagabundasemsal sim levo sim, altas trilhas. n\u00e3o sou mais gata de trilha do santo sepulcro, sou gata de floresta nacional do araripe. \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1223708337965010946",
            "created_at": "2020-05-30T15:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1266757611841564672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bananas. \nV\u00e1rias esp\u00e9cies e sabores diferentes...\n#vidanocampo\ud83c\udf31 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/w3sEJj3z88"
        },
        {
            "author_id": "1640826918",
            "created_at": "2020-05-30T15:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1039,
                        -22.5228
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1266747092283817984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as paisagens secas e clima quente da regi\u00e3o Norte do nosso pa\u00eds se encontra um o\u00e1sis, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Com dunas de cores alaranjadas, cachoeiras com \u00e1guas cristalinas, praias de \u00e1gua pot\u00e1vel,\u2026 https://t.co/NFQQBEPfJh"
        },
        {
            "author_id": "1266504286114119681",
            "created_at": "2020-05-30T14:52:59.000Z",
            "id": "1266744421619511298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mil\u00edcias condecorados pelo PR v\u00e3o avan\u00e7ando junto com um projeto de governo macabro \ud83d\ude22\n\nhttps://t.co/ZLuL1rCaUJ"
        },
        {
            "author_id": "985114668632018944",
            "created_at": "2020-05-30T14:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "326754928",
                        "start": 0,
                        "username": "JoselitoMuller3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1266740791126429697",
            "in_reply_to_user_id": "326754928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoselitoMuller3 Essa regi\u00e3o \u00e9 bel\u00edssima.. possui uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o maravilhosa....\nFloresta Nacional do Araripe. D\u00e1 uma pesquisada pra vc ver..... \nApesar de morar em Jundia\u00ed SP, j\u00e1 morei no PI... viajei muito e conhe\u00e7o um bocado do NE."
        },
        {
            "author_id": "19822110",
            "created_at": "2020-05-30T14:35:34.000Z",
            "id": "1266740038940975106",
            "in_reply_to_user_id": "19822110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vov\u00f4 beb\u00e9 nasceu no s\u00e3o joaquim, na regi\u00e3o do lago grande. papai disse que os pais e av\u00f3s do vov\u00f4 nasceram la tbm. por ser varzea, a vegeta\u00e7\u00e3o \u00e9 tipo um campo natural, \u00e9 bem diferente. hj em dia \u00e9 \u00e1rea protegida de procria\u00e7\u00e3o de tracaj\u00e1, acho que algum irm\u00e3o dele ainda mora la https://t.co/r5CWwHwSFR"
        },
        {
            "author_id": "357033174",
            "created_at": "2020-05-30T13:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "955862251365388288",
                        "start": 0,
                        "username": "Assessoria_F5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266727173592952834",
            "in_reply_to_user_id": "955862251365388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Assessoria_F5 Iria na feira livre e no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "14492205",
            "created_at": "2020-05-30T13:20:46.000Z",
            "id": "1266721212450947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Toda nossa solidariedade ao bi\u00f3logo Gabriel Aguiar e \u00e0 advogada Beatriz Azevedo! Repudiamos as amea\u00e7as digitais dirigidas aos ambientalistas ap\u00f3s a den\u00fancia dos crimes ambientais ocorridos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o das Dunas da Sabiaguaba, em Fortaleza. Contem conosco! https://t.co/ee792uY5ql"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T13:17:47.000Z",
            "id": "1266720464501538819",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1reas Protegidas com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (22 km\u00b2); e a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES (AC) (17 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "359080427",
            "created_at": "2020-05-30T13:01:45.000Z",
            "id": "1266716426431352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bom dia \u2600\ufe0f\ud83d\ude37 - Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os , Leblon, Rio de Janeiro-Autor: Aline Cler https://t.co/aSBktaLMUq"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2020-05-30T12:24:44.000Z",
            "id": "1266707112358526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar pro\u00edbe excurs\u00f5es para o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco\n\nhttps://t.co/pRyd1bCbPQ"
        },
        {
            "author_id": "33655591",
            "created_at": "2020-05-30T12:18:58.000Z",
            "id": "1266705661074833409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o identifica 4 condom\u00ednios irregulares constru\u00eddos pela mil\u00edcia no Parque Estadual do Mendanha, Rio de Janeiro\n\nhttps://t.co/Ii8vcdPQRh"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-05-30T11:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1266695254138171394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A trilha do fogo.\nA @copasamg que comercializa a \u00e1gua da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 respons\u00e1vel pela prote\u00e7\u00e3o da \u00e1rea. Todo ano contrata para fazer assero. Contrata, mas n\u00e3o acompanha o servi\u00e7o. A imagem mostra\u2026 https://t.co/paKI1wKeQ0"
        },
        {
            "author_id": "1012888730808606721",
            "created_at": "2020-05-30T11:37:18.000Z",
            "id": "1266695176719945728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de domingo la no parque municipal sempre fica uns coroa embrazando na black music... AMOOOO https://t.co/loOZBRKegW"
        },
        {
            "author_id": "1253027900850307072",
            "created_at": "2020-05-30T11:28:27.000Z",
            "id": "1266692947375865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Freeze time.. #visitportugal#geres#lake#shooters_pt#vaparaforacadentro#peace#travelphotography#portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6ZInSjvieJ"
        },
        {
            "author_id": "67386802",
            "created_at": "2020-05-30T11:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "2270849615",
                        "start": 150,
                        "username": "OxeSavio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266686161243836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA \ud83c\udf1e\n\nQuem a\u00ed vai fazer uma trilha quando a pandemia acabar? O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para isso, como mostra o registro de @oxesavio\n\nFez algum registro bacana do nosso estado e quer ver sua foto aqui? Poste com a hashtag #soutribuna \ud83d\udcf7 https://t.co/TElZ5NNgnU"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-05-30T11:00:38.000Z",
            "id": "1266685946273071105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sem humanos por perto, animais se \u2018reapropriam\u2019 de habitat no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/ZKiTYJl4y5 Cutias, jabutis-tinga, saracuras do brejo, quatis e macacos prego fazem a \"farra\" e s\u00e3o observados mais livremente e em locais, at\u00e9 ent\u00e3o, inexplorados por eles https://t.co/Is2Gc1kVwa"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T10:17:38.000Z",
            "id": "1266675127082598400",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (1 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-05-30T10:01:23.000Z",
            "id": "1266671038508736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macaco Bugio\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zfmOadyia3"
        },
        {
            "author_id": "1260713392932900864",
            "created_at": "2020-05-30T08:17:35.000Z",
            "id": "1266644914873327618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 qd a Justi\u00e7a vai pegar leve com esses crimes? Se desmatarem mais nossas Florestas e \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a futura Gera\u00e7\u00e3o, simplesmente, n\u00e3o existir\u00e1. A vcs, q s\u00e3o Pais, \u00f1 d\u00f3i ficar inerte nessa situa\u00e7\u00e3o, \u00f1?  #ForaBolsonaro \n\nhttps://t.co/JI5t8rHjr6"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2020-05-30T07:29:16.000Z",
            "id": "1266632755254788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Joinville https://t.co/sMtlO2JY4p"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T07:17:29.000Z",
            "id": "1266629790766788608",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO (PA) (22 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (37 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2020-05-30T05:32:13.000Z",
            "id": "1266603299991674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar pro\u00edbe excurs\u00f5es para o Parque Estadual Serra de Ricardo Franco\nhttps://t.co/wrwTGMiAtM"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T04:17:20.000Z",
            "id": "1266584456082554881",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo, as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com recorde de desmatamento foram a RESERVA BIOL\u00d3GICA NASCENTES DA SERRA DO CACHIMBO (PA) (22 km\u00b2); a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA (PA) (37 km\u00b2); e a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (45 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "3085496767",
            "created_at": "2020-05-30T03:13:51.000Z",
            "id": "1266568478422634497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil\u00edcia avan\u00e7a no Parque Estadual do Mendanha com constru\u00e7\u00f5es \u00e0 base de amea\u00e7as e propinas | Rio de Janeiro | G1 https://t.co/s3ywt9R32i"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2020-05-30T02:12:47.000Z",
            "id": "1266553108479586309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #FotosPeloMundo https://t.co/mecyg02Tl4"
        },
        {
            "author_id": "952184461",
            "created_at": "2020-05-30T02:05:04.000Z",
            "id": "1266551168181862400",
            "in_reply_to_user_id": "952184461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profa. Maristela de Paula Andrade (Antrop\u00f3loga, Professora do Programa de P\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ci\u00eancias Sociais da UFMA) abordando sobre a A\u00e7\u00e3o do Estado brasileiro junto \u00e0s comunidades tradicionais de Alc\u00e2ntara e do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses;"
        },
        {
            "author_id": "1223991567960154112",
            "created_at": "2020-05-30T02:01:56.000Z",
            "id": "1266550380126756864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falando sobre COVID-19 e o desmatamento, a Floresta Nacional do Jamanxim e a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Tapaj\u00f3s tem atividades ilegais de derrubadas de \u00e1rvores garimpo. O que \u00e9 algo preocupante, pois coloca em risco a sa\u00fade dos povos ind\u00edgenas com a invas\u00e3o do homem com v\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-05-30T02:00:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1266550052354433024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vABTSlDNWr \nObserva\u00e7\u00e3o do C\u00e9u noturno no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nExperi\u00eancia singular em campo de dunas pr\u00f3ximo do oceano Atl\u00e2ntico"
        },
        {
            "author_id": "966549593562517504",
            "created_at": "2020-05-30T01:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2461315810",
                        "start": 0,
                        "username": "VijilDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266543357024768001",
            "in_reply_to_user_id": "2461315810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@VijilDaniel Parque Nacional Celaque, Lempira. https://t.co/rQ0LNMtgKO"
        },
        {
            "author_id": "3733630337",
            "created_at": "2020-05-30T01:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1106700883218386944",
                        "start": 0,
                        "username": "Torriz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266543133426360320",
            "in_reply_to_user_id": "3733630337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Torriz_ man\u00e9 tu \u00e9 uma das melhores amizades que eu fiz na minha vida, grado demais de vc\nMuita sdd de ficar zoando junto no curso, ir no parque municipal etc etc\nTemos q sair logo, te amo irm\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2020-05-30T01:30:00.000Z",
            "id": "1266542342418444290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 332,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o identifica 4 condom\u00ednios irregulares constru\u00eddos pela mil\u00edcia no Parque Estadual do Medanha, no Rio https://t.co/zByKzRVw0i #G1 https://t.co/hU5pu9O06I"
        },
        {
            "author_id": "1099452621885239296",
            "created_at": "2020-05-30T01:27:47.000Z",
            "id": "1266541783829426176",
            "in_reply_to_user_id": "1099452621885239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seloco passou na globo agr uma mat\u00e9ria de um parque nacional, at\u00e9 arrepiei kkkkkkkkkkjjjjjjkkk"
        },
        {
            "author_id": "1184916427893030914",
            "created_at": "2020-05-30T01:17:12.000Z",
            "id": "1266539123604516864",
            "in_reply_to_user_id": "1184916427893030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o com maior taxa de desmatamento foram a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM (PA) (3 km\u00b2); e a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S (PA) (2 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "58755731",
            "created_at": "2020-05-30T01:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1266538494169677825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt de quando fui aos Portais do H\u00e9rcules na travessia de setembro de 2019. \nAt\u00e9 breve!\n.\n#trilheiro #serradosorgaos #portaisdehercules #travessiapetropolisteresopolis #trekking #deusnocomando em Parque Nacional da\u2026 https://t.co/0tpCHVLDMB"
        },
        {
            "author_id": "1162454820428685312",
            "created_at": "2020-05-30T00:46:54.000Z",
            "id": "1266531496808132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha completa 30 anos e realiza calend\u00e1rio de\u00a0lives https://t.co/kXZq5IZG7b"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2020-05-30T00:12:05.000Z",
            "id": "1266522732860186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Joinville https://t.co/40yBZKVACd"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2020-05-29T23:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "253061062",
                        "start": 15,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 29,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266519082171498499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udea8O trabalho do @rj_inea e da @ambienteRJ no combate aos crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha foi destaque no RJ2, da @RedeGlobo. \n\nhttps://t.co/sQV3Q3Sn2G"
        },
        {
            "author_id": "1178833144876818432",
            "created_at": "2020-05-29T23:50:02.000Z",
            "id": "1266517187537362950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa vai virar reserva biol\u00f3gica, n\u00e3o \u00e9 muito dif\u00edcil ver uns aqui https://t.co/FbMGL4udqf"
        },
        {
            "author_id": "201812065",
            "created_at": "2020-05-29T23:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 213,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1266509306884698117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PraCegoVer: Imagem de pessoas na beira de um lago em Parque Nacional. Texto: \"Desenvolvimento e prote\u00e7\u00e3o ambiental. Governo Federal quer ouvir popula\u00e7\u00e3o sobre concess\u00e3o de parques nacionais do Rio Grande do Sul. @secomvc\". https://t.co/4wN2JZ0JzQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [em1lyteixeira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "em1lyteixeira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "em1lyteixeira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [universitariaOF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "universitariaOF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "universitariaOF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [universitariaOF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "universitariaOF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "universitariaOF"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [KuniyoshiMaria].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "KuniyoshiMaria",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "KuniyoshiMaria"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoselitoMuller3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoselitoMuller3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoselitoMuller3"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araras, Brasil",
                "id": "9c7826d3cc24892b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fana, Brasil",
                "id": "38e87c822278d309",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botuver\u00e1, Brasil",
                "id": "c20b691c05511828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sinop, Brasil",
                "id": "ed110146b5cb73f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Maria, Brasil",
                "id": "d483dd96c0bd9afe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "974981243950510080",
                "name": "gridin",
                "username": "crf_ingridvt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055951811956350977",
                "name": "Raissa",
                "username": "dxxRai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244319992625147909",
                "name": "01:00 \ud83e\udd8b",
                "username": "world_plans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732748212277219328",
                "name": "mylena 13",
                "username": "mylenarosatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779039463817314304",
                "name": "CACIQUE \ud83c\udf40",
                "username": "raafaelsk8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429280430",
                "name": ". carlos",
                "username": "carlinvasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163503718903496704",
                "name": "tha",
                "username": "lwdlibyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25369179",
                "name": "rivelle nunes",
                "username": "rivellenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3667313895",
                "name": "L\u00e1saro C\u00e2ndido",
                "username": "lasaroccunha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3093539558",
                "name": "Sergio Sette Camara",
                "username": "camara_sette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184916427893030914",
                "name": "Informetrica",
                "username": "Informetrica1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227925060708642819",
                "name": "Ci\u00eancia Vive",
                "username": "veronezlucas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Bolsonaro Arreg\u00e3o | #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831113821821497344",
                "name": "Ci\u00eancia USP",
                "username": "cienciausp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3016428561",
                "name": "Croc' Dundee \ud83d\udc0a",
                "username": "DoiscOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364853649",
                "name": "Afisa-PR",
                "username": "AFISAPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077975469788667905",
                "name": "Luiza Caires - jornalista de ci\u00eancias",
                "username": "luizacaires3",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59217765",
                "name": "lucia zanelli",
                "username": "lucia_zanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910221837",
                "name": "Marcelo Viola",
                "username": "marceloviola10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745604141796450304",
                "name": "H\u00e1bito Carioca.",
                "username": "HabitocaRIOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50912668",
                "name": "Cassia Almico",
                "username": "sorrria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106845199",
                "name": "Edson Sombra",
                "username": "edsonsombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163114963",
                "name": "Paula Bernasconi",
                "username": "paulabernasconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199445917",
                "name": "menino chapad\u00f3cil",
                "username": "peuyonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268654233240420355",
                "name": "Lugares Que Preciso Visitar",
                "username": "lugares_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84943406",
                "name": "BRUNO ACIOLI",
                "username": "bacioli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378129948",
                "name": "mc naninha falando otaria",
                "username": "lucianaevcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257119438140256257",
                "name": "MaluA",
                "username": "maluap10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291851069",
                "name": "lulu do SUS",
                "username": "LuizaBalestrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091503192",
                "name": "stella",
                "username": "gontijostella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144942074673995776",
                "name": "Renata De Melo",
                "username": "RenataDeMeloP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281242868",
                "name": "Bru \u2014",
                "username": "BuhDtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263991886081077248",
                "name": "Douglas Braga",
                "username": "Douglas90691705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "548762263",
                "name": "PSG Empreiteira",
                "username": "psgempreiteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63824995",
                "name": "Mineirim",
                "username": "tur_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72404928",
                "name": "Luciana",
                "username": "lucianacsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190401032",
                "name": "Renata Kerber",
                "username": "RenataKerber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730497382442487808",
                "name": "Antonio Canpi",
                "username": "antoniocanpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36329597",
                "name": "European Parliament",
                "username": "Europarl_EN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24725119",
                "name": "Gr\u00fcne im Bundestag \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GrueneBundestag",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157981564",
                "name": "European Commission \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "EU_Commission",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40872043",
                "name": "Parlamento Europeu em Portugal",
                "username": "Europarl_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24744541",
                "name": "Le Monde",
                "username": "lemondefr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "615337066",
                "name": "Jean Baptiste Moreau",
                "username": "moreaujb23",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949232324",
                "name": "Matthieu ORPHELIN",
                "username": "M_Orphelin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280973617",
                "name": "Nicolas Hulot",
                "username": "N_Hulot",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455806353",
                "name": "Fran\u00e7ois de Rugy",
                "username": "FdeRugy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "560628457",
                "name": "Elisabeth BORNE",
                "username": "Elisabeth_Borne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72370342",
                "name": "Li Andersson",
                "username": "liandersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831112623219470337",
                "name": "ISPN",
                "username": "ISPN_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155507136",
                "name": "Mark Rutte",
                "username": "MinPres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15581273",
                "name": "Ministerie van VWS",
                "username": "MinVWS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "754033998045777921",
                "name": "Rodrigo Araujo",
                "username": "speeditapeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044660705620889605",
                "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21",
                "username": "adriana_foltran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "787057186715361280",
                "name": "bibz",
                "username": "bmroginski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059626558950916096",
                "name": "Myllena",
                "username": "lenzleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169719323",
                "name": "Karoline Brasil",
                "username": "karolinebrasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56194078",
                "name": "Lau",
                "username": "laucostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156235189678485504",
                "name": "A procura de sexo",
                "username": "ph_depaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250534751779409922",
                "name": "Body Infantil Sunn O))) - 100% Algod\u00e3o",
                "username": "bush_pai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243971602",
                "name": "Senhor Assis",
                "username": "srelsonassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412931",
                "name": "J\u00e9fferson Balbino \ud83d\udcda",
                "username": "JeffBalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218985900",
                "name": "Prefeitura de Jata\u00ed",
                "username": "prefeiturajatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280224644",
                "name": "Mariana Faria",
                "username": "maryfaria_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "729810639670136833",
                "name": "Ricardo Furtado",
                "username": "rico_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "marreiros",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245687293",
                "name": "F\u00e1tima Afonso",
                "username": "Fatimaregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978278624",
                "name": "Simone Leit\u00e3o",
                "username": "si_leitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289257203",
                "name": "Isley Silva",
                "username": "IsleyKevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85986310",
                "name": "Bicho Solto",
                "username": "zecamaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56896365",
                "name": "Daniel Zamith",
                "username": "DZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568224728",
                "name": "Exu",
                "username": "wargrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54013721",
                "name": "Vacina j\u00e1! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89",
                "username": "fabiofischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9722452",
                "name": "Antonio Tabet",
                "username": "antoniotabet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944697979897876483",
                "name": "joy \u2726 (130/180)",
                "username": "jymcdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163569233",
                "name": "Pedro Henrique, O Angustiado",
                "username": "itispedro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884543819387154432",
                "name": "M_6",
                "username": "M6_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211648044388630529",
                "name": "Felipe Amorim",
                "username": "K0lyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040250838898434048",
                "name": "Iamandu \u2618\ufe0f",
                "username": "Iamandu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389868828",
                "name": "\ud835\udcab\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcce",
                "username": "pece_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061028349752107009",
                "name": "iti malias",
                "username": "itimaliasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44902985",
                "name": "Daniela Montalto",
                "username": "DanielaMontalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313664695",
                "name": "Nivea Atallah",
                "username": "destinodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803348",
                "name": "Rafa (100% \ud83d\udc89)",
                "username": "rafacst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1652224596",
                "name": "Marta M",
                "username": "marta_muszynska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228087349",
                "name": "Raimundo Accioly",
                "username": "acciolygomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267445147572281346",
                "name": "Ola\u00ed Santos",
                "username": "OlaiSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857306076114550784",
                "name": "Fala Petrolina",
                "username": "falapetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256809190934417409",
                "name": "Mike",
                "username": "chifrudokkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178391247167336449",
                "name": "MagdaGobira",
                "username": "GobiraMagda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3410650425",
                "name": "J\u00f4",
                "username": "docinho_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071366412734791680",
                "name": "Jcferreira",
                "username": "Jcferre96995509",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132513707",
                "name": "Tasso Jereissati",
                "username": "tassojereissati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928962652050780161",
                "name": "gabifernandes\ud83c\udf6d",
                "username": "Gabriele261218",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012110225",
                "name": "Eduardo de Souza",
                "username": "eduardoteatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736618066495307778",
                "name": "math",
                "username": "mathursino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3339940750",
                "name": "Marcao brucieri",
                "username": "marcaobrucieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260889945931223040",
                "name": "Ericson Cernawsky Igual",
                "username": "EricsonIgual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152137028873654272",
                "name": "\uff41\uff52\uff54\uff45 \uff46\uff41\uff54\uff4f\uff53",
                "username": "artef4tos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301758499",
                "name": "John Correia",
                "username": "johnjohncorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264168837131448321",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "RicardogomesIMU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999971219272294400",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rvfajardo28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758909397351280640",
                "name": "g \ud83c\udf3b",
                "username": "germaaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101695223351132160",
                "name": "mellinho \ud83c\udf6f",
                "username": "ninagsm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083856323870187520",
                "name": "Ana bia",
                "username": "anahistorinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68581546",
                "name": "LogiCult",
                "username": "logicult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92435577",
                "name": "Henry Jun Wah Lee",
                "username": "evosia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4623462525",
                "name": "Bora Viajar Agora",
                "username": "boraviajaragora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730066",
                "name": "Furnas",
                "username": "furnas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176792393",
                "name": "Turismo La Rioja",
                "username": "SecTurLaRioja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2574613434",
                "name": "Diego Diaz",
                "username": "diegoframe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103033579",
                "name": "Unochapec\u00f3",
                "username": "uno_chapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595400118",
                "name": "Math",
                "username": "arsenalpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526858239",
                "name": "Rafael walex",
                "username": "Rafaelwalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126945588",
                "name": "Carlos Hungerbuhler",
                "username": "chhungerbuhler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820563054",
                "name": "ABEAR",
                "username": "abear_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128917051",
                "name": "DiadaTerra",
                "username": "ruisaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105933761697460224",
                "name": "Rede Sismogr\u00e1fica Brasileira",
                "username": "SismologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505838",
                "name": "USGS",
                "username": "USGS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234815931811061760",
                "name": "Prefeitura de Santar\u00e9m",
                "username": "pref_santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2356515141",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Sergio Caruzo\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CaruzoSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015367940659712001",
                "name": "Zevedo",
                "username": "zvdo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155410572",
                "name": "Tony Marcio",
                "username": "ThonyGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078157826",
                "name": "YOKA",
                "username": "caio_hcaio16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085053075",
                "name": "coco do cavalo do bandido",
                "username": "lailaouai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106313047474401281",
                "name": "ver\u00f4",
                "username": "ronnnieqx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632085893",
                "name": "Noele Scur",
                "username": "noelescur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035526209143287808",
                "name": "sabrina",
                "username": "sabrina69024244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "mariorpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106743579",
                "name": "Agrobase Concursos",
                "username": "abconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978041618136731649",
                "name": "Fernando Barroso",
                "username": "fernando550421",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286882935",
                "name": "Felinos do Agua\u00ed",
                "username": "FelinosdoAguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894490872665997313",
                "name": "Agencia Anadolu",
                "username": "AgenciaAnadolu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407652083",
                "name": "Samora",
                "username": "GskSamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267815244245594112",
                "name": "CEDESMOZAMBIQUE",
                "username": "cedesmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89830537",
                "name": "bealarina de f\u00e9rias",
                "username": "sejatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208104933670686722",
                "name": "Lula Gomes. viagenspelobrasilerio.blogspot.com",
                "username": "LulaSilvaGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446511187",
                "name": "Rep\u00fablica Gaucha \ud83e\uddc9 \u200f",
                "username": "RepublicaGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473015838",
                "name": "LuciaSeffrinMartins",
                "username": "LuciaSeffrinMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570942005",
                "name": "Ana i / \uc544\ub098",
                "username": "i_annai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37054013",
                "name": "LixoRadioativo",
                "username": "LixoRadioativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463023481",
                "name": "Marco Santini",
                "username": "MSantini_UK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374863856",
                "name": "Carlos",
                "username": "carlosjsb_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65998190",
                "name": "luis bastos",
                "username": "bastos_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\u2654Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116298289",
                "name": "M\u00e1rcio Turra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "MarcioTurra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889639703934369794",
                "name": "Sar\u00edssima",
                "username": "SaraLaurian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256822033",
                "name": "Gisele Cordero",
                "username": "GiseleCordero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3664132583",
                "name": "Mac",
                "username": "StuartBolonezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260929855153029122",
                "name": "ALICE (Alertadora de Lives de Ci\u00eancia)",
                "username": "CienciaLives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027069596090724352",
                "name": "\u034f \u034f",
                "username": "lumasantoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708734142360494080",
                "name": "Abra\u00e3o Lobato",
                "username": "lobatoabraao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258586988",
                "name": "Espa\u00e7o Ci\u00eancia",
                "username": "EspacoCienciaPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293727455",
                "name": "Em\u00edlia",
                "username": "EmiliaNogueira9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067408137",
                "name": "\u0290A\u026eA\u0586",
                "username": "IsaiasNogueira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2733048304",
                "name": "Anna Marques \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "DjAnnaMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339837171",
                "name": "CatLeap Turismo",
                "username": "Catleapturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561589731",
                "name": "Manaus Pop",
                "username": "manaus_pop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735274309",
                "name": "Th\u00e9o",
                "username": "glicose_alta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734391130964496384",
                "name": "yan",
                "username": "itsyancmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253498598676930571",
                "name": "xixi",
                "username": "byefofana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3189119951",
                "name": "Priscilla",
                "username": "ppimentel7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87574898",
                "name": "cadu",
                "username": "caidux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077658913632407552",
                "name": "mazuvavi41@hotmail.com",
                "username": "mazuvavi41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882304211412799490",
                "name": "Lena Alencar\ud83c\udfa5\ud83c\udfac\ud83d\udc51",
                "username": "girlene_alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882052546080190464",
                "name": "Ian",
                "username": "IanEduardo99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4844039020",
                "name": "william nogueira fag",
                "username": "FagWilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "510292406",
                "name": "Terra Rara",
                "username": "Terra_Rara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030545342847172608",
                "name": "Paulinha",
                "username": "iaepgeovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243017047958790144",
                "name": "Th\u00e9",
                "username": "esther_maciel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190916661",
                "name": "Harrysson Fran\u00e7a #ForaBolsonaro",
                "username": "nossyrrahFDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54387712",
                "name": "Procuradoria Rep RJ",
                "username": "MPF_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904551138",
                "name": "Elite Resorts",
                "username": "Elite_Resorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261822761367994368",
                "name": "Gaia",
                "username": "gaiacotia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130772565029478400",
                "name": "Tem prefeito aqui?\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddecNATAL RN #naoreeleja",
                "username": "HDJRSaoGonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411024120",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo Urgente",
                "username": "SGOurgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712249259077271552",
                "name": "radardabrasil",
                "username": "radardabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602295320",
                "name": "Informe S\u00e3o Gon\u00e7alo",
                "username": "InformeSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985665793",
                "name": "S\u00e3oGon\u00e7alo24hrs",
                "username": "SGO24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250593064",
                "name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo \u2022 RJ",
                "username": "saogoncalo_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262090801527562241",
                "name": "Marise Tormena",
                "username": "MariseTormena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51260486",
                "name": "Sheila de Oliveira",
                "username": "sheiladoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859038348387782656",
                "name": "SapaBina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "taetae_hoseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54958683",
                "name": "Thiago Marques",
                "username": "Chimbex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384279613",
                "name": "Plataforma Corais",
                "username": "corais_platform",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890752668603473921",
                "name": "Kak\u00e1",
                "username": "kakafnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397059602",
                "name": "Marina Kamei",
                "username": "marinakamei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859410472034029568",
                "name": "geminianja",
                "username": "luanacfreitass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085153955",
                "name": "Richao",
                "username": "orichardh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180781096482594817",
                "name": "Israel Agora e Sempre",
                "username": "AgoraIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3797429903",
                "name": "Marcelo (\ud83d\udea9PT\ud83d\udea9) em \ud83c\udfe0. #Foraboz\u00f3minions",
                "username": "marcelo_09123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128916405",
                "name": "IFT",
                "username": "IFTAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198240684333060097",
                "name": "GC \ud83d\udcb0\ud83d\udcb8",
                "username": "GCcoutoGabriel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290641703",
                "name": "Dr Estranho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7105 V\u00e1 pra pqp,mais \u00f1 fique em CASA",
                "username": "arfatop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66421131",
                "name": "marypopins",
                "username": "zarin33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238305426",
                "name": "Vinicius Braga",
                "username": "viniciusmba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168714517",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Palmas",
                "username": "EducacaoPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271437990",
                "name": "Lugares y circunstancias",
                "username": "rafael_conejero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61770307",
                "name": "CMFV-SP",
                "username": "camaraferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257072768786608135",
                "name": "jabuticaba",
                "username": "russi___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66153685",
                "name": "Reis Lima Quarteu",
                "username": "reisquarteu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015112857",
                "name": "leticia",
                "username": "amelialeticiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4776436289",
                "name": "Cimpresa\ud83d\udc78\ud83c\udffd",
                "username": "allanarib_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264318687311548417",
                "name": "DBem com a Vida Turismo",
                "username": "dbem_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179459839552040962",
                "name": "tvfoz.com",
                "username": "TvfozPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728694",
                "name": "Fabiani",
                "username": "fabianimatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704701909341495296",
                "name": "Pinscher humana",
                "username": "Jess_loyolaJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019959048651894787",
                "name": "luizin",
                "username": "LuizFerCS19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214091955199590400",
                "name": "\u2022Gioo\u2078\u2022",
                "username": "OkamiLix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56825828",
                "name": "saddy \ud83e\udd38\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "ledpineapple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184942225",
                "name": "Germ\u00e1n S.G.",
                "username": "ingeododo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151914590906867718",
                "name": "Golden - kun !!",
                "username": "picacaotica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81192305",
                "name": "PV Personal Travel",
                "username": "PVtravelagent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496051158",
                "name": "nilson a shestchuk",
                "username": "shestchuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216144768553693184",
                "name": "Vila de Utopia",
                "username": "VilaUtopia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52147109",
                "name": "Henri Kobata",
                "username": "henrikobata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254512883288981504",
                "name": "IctioLand \ud83d\udc1f (Peixes)",
                "username": "IctiologiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75859021",
                "name": "Marceli Molina",
                "username": "MarceliMolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193897517051760640",
                "name": "Gezi",
                "username": "geziturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286727673",
                "name": "Avia\u00e7\u00e3o do Brasil",
                "username": "aviacaodobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84634741",
                "name": "vitinho",
                "username": "vitomuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060595412309041154",
                "name": "C\u00e9lio Moura",
                "username": "CelioMouraTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#Vacinas #Aux\u00edlioEmergencial #Impeachment\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127075788",
                "name": "Fabianacarvalho",
                "username": "arqfabianac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965434039653019648",
                "name": "Est\u00eav\u00e3o Kopschitz Xavier Bastos",
                "username": "KopschitzBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277789635",
                "name": "Luiz Fernando Guerra",
                "username": "DeputadoGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012122321392488449",
                "name": "\u26a1MaRcos MaXimo\u26a1 \ud83d\udea9\u2708\ufe0f\ud83c\udf0d",
                "username": "Marcos1Maximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173542016162156545",
                "name": "luluzinha",
                "username": "luzanxrdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108499727291740160",
                "name": "maytinha caminante",
                "username": "maytsflopera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78587594",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a do Estado de Goi\u00e1s",
                "username": "tjgooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59442617",
                "name": "Isaque Campos \u0b83 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "ZapataCorretor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221480101",
                "name": "Elaine de Morais",
                "username": "ElaineCMSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341823139",
                "name": "m.",
                "username": "melaonz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911679864297713668",
                "name": "Amo essa Bandeira",
                "username": "Priscil37254152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594305336",
                "name": "Mir",
                "username": "VondenElben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29188972",
                "name": "Jorge Carvalho",
                "username": "JorgeCarvalho70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145815384",
                "name": "CoronaVeni",
                "username": "veniasaboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155586850",
                "name": "Rosangela Gomes",
                "username": "rosangelasgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258462793",
                "name": "Clodoaldo Pontes",
                "username": "clodoaldoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187757659568652289",
                "name": "Josmavic",
                "username": "josmavic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465100372",
                "name": "Ana Teresa Coelho",
                "username": "tericoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721364955044388865",
                "name": "Roberto Pereira",
                "username": "robertomadeinmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189478181",
                "name": "Danillo",
                "username": "Duares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115347370",
                "name": "Evandro",
                "username": "Autoreisdorfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223708337965010946",
                "name": "Matheus.py",
                "username": "pixeleus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110395364652265472",
                "name": "GOMES \u26a1\ud83d\ude0d",
                "username": "yago_shake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325288769",
                "name": "Leo Morais",
                "username": "leosti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908893494953021441",
                "name": "Thuy",
                "username": "ThuannyRodrig18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116445698",
                "name": "Ivanho\u00e9 Mendes",
                "username": "IVANHOE_MENDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482710916",
                "name": "J\u00falio Cesar \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JCRJ1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709095240",
                "name": "Mia Malkova",
                "username": "MiaMalkova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1206382356577357827",
                "name": "Trieletrico",
                "username": "trieletrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038212122335997954",
                "name": "isobela\u2122 (=^\uff65\uff6a\uff65^=)",
                "username": "duhbelsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334846219",
                "name": "Ed Souza",
                "username": "edinaldoesbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084172596269273088",
                "name": "Vinicius \ud83e\udd8a",
                "username": "Viniciu15519593",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63611526",
                "name": "Anderson Heiz",
                "username": "anderson_heiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963258088588537856",
                "name": "a vacina chinesa de jo\u00e3o doria",
                "username": "onofrecidaade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4756118961",
                "name": "lacerda",
                "username": "sarahlacerdag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781136904108511232",
                "name": "\ud835\udd74\ud835\udd92\ud835\udd95\u00e9\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd91",
                "username": "BrazilEmpire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133028852534534146",
                "name": "Janio Freie",
                "username": "FreieJanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714428591547752448",
                "name": "M\u00e1rcia de Neve",
                "username": "marciaejfcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876488568914554881",
                "name": "Heitor",
                "username": "Heitor_hht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262378058113339393",
                "name": "Argel Nascimento Dos Santos",
                "username": "argelns94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060915238906793984",
                "name": "Adriana Lemos",
                "username": "adriana16lemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266850923265101829",
                "name": "Extinction Rebellion Brasil",
                "username": "XrBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049836767254376449",
                "name": "EG",
                "username": "Edirgoncalvesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81092112",
                "name": "Marcelo B Steil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa",
                "username": "marcelobsteil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124353596009611269",
                "name": "Ubirajara Negr\u00e3o",
                "username": "UNegrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76835268",
                "name": "Mois\u00e9s A. Reichert",
                "username": "MoTz_182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257108600884994064",
                "name": "We, The People",
                "username": "BiroliroCap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16951381",
                "name": "Jurunense",
                "username": "o_jurunense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade ",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030513564010860545",
                "name": "Paulo Cesar Bagesteiro",
                "username": "PBagesteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841211228546564096",
                "name": "Jaime da Silva Moreira",
                "username": "jaimedasmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389729717",
                "name": "\u2720 Cruzado de Direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\udded\ud83c\uddf0 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "cruzado_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243516769173635072",
                "name": "Luiz Fernando Pimenta4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "LuizFer21857553",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741752",
                "name": "Willker Guilherme",
                "username": "willker_fgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8982562",
                "name": "jr venutti",
                "username": "jrvenuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159568317209878528",
                "name": "Amigos Da Montanha",
                "username": "AmigosMontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129536605210009600",
                "name": "Dan.Poster",
                "username": "DanPoster9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236838316408016904",
                "name": "despertamaranhao",
                "username": "despertamaranh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "994710471268814848",
                "name": "Paulo Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PMarcosSpitfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021100078675693569",
                "name": "Rafael Frota BJJ",
                "username": "rafafrotabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342361968",
                "name": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc49 Eduardo",
                "username": "DuduGodoy12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224506403446034432",
                "name": "Oficialrondinelybrum",
                "username": "OFICIALRONDINE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215735982",
                "name": "Lourival CHANGUAIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8",
                "username": "nenechanguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848404002",
                "name": "Lady Orochi",
                "username": "LadyOrochi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60928452",
                "name": "Alfeu Queiroga",
                "username": "AlfeuQueiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47687793",
                "name": "Marcos Gl\u00fcck - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2696\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f\u269c\ufe0f\u271d\ufe0f",
                "username": "MarcosGluck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217398366855888896",
                "name": "Evandro",
                "username": "Evandroright",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135978954",
                "name": "Alves",
                "username": "alves48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14788454",
                "name": "Eduardo Moreira #VACINADO",
                "username": "oEduardoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "GizmodoBR",
                "username": "GizmodoBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191282984399310849",
                "name": "Instituto da Biodiversidade e das \u00c1reas Protegidas",
                "username": "ibapgbissau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156699056288292864",
                "name": "Stellarium",
                "username": "Amoranesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884022608",
                "name": "Dia 12/9 Vem Pra Rua",
                "username": "VemPraRua_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885613642846261248",
                "name": "Morena",
                "username": "EmanuelleTeruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797213401785176066",
                "name": "Clebson Silva",
                "username": "Clebson27131204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42681154",
                "name": "Marcio B. Martins",
                "username": "MBmartinsjgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640826918",
                "name": "Caravana da Dani",
                "username": "CaravanaDaDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025429542633185280",
                "name": "Explora Digital",
                "username": "exploradigital_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790309882893393920",
                "name": "j\u00falia \ud83c\udf3e",
                "username": "jwulix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210127456",
                "name": "daphne",
                "username": "AnAntunes54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978796533561856000",
                "name": "Epicratis crassus",
                "username": "_carloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2961327245",
                "name": "Natureza e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "NaturezaeConser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98244404",
                "name": "Laura Diniz \ud83e\udd21",
                "username": "Lauraxdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728029",
                "name": "midiamax",
                "username": "midiamaxnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173104473",
                "name": "Corpo de Bombeiros Volunt\u00e1rios de Joinville",
                "username": "bvsc_joinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257119513478381571",
                "name": "Raquel Paix\u00e3o",
                "username": "RaquelP36511033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227495239",
                "name": "Ana Paula  \u2764",
                "username": "aniinha_ski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090732237950201857",
                "name": "Vit\u00f3ria",
                "username": "soueuvitoriaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054899658902982658",
                "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud835\udd93 \u2122 \ud83d\ude20",
                "username": "jhon_zoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730973421429919745",
                "name": "Gustto",
                "username": "Igustto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840735339564154880",
                "name": "Matheus Silva",
                "username": "matheuzim91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087389806265618434",
                "name": "Portal dos Procurados",
                "username": "PProcurados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56514141",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alea1studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211699693475860480",
                "name": "Isabel Pineda de Ar\u00e9valo",
                "username": "Isapineda161",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2461315810",
                "name": "Daniel Vijil \ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "VijilDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429563",
                "name": "Je\u00e3o",
                "username": "jeaoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152202052908527617",
                "name": "Gilberto Cust\u00f3dio",
                "username": "GibaCustodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857776365852033025",
                "name": "Wiana",
                "username": "_wiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967862283002146816",
                "name": "\ud83c\udf3bRose Ferreira\ud83c\udf3b",
                "username": "RosemayreFerre3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513211563",
                "name": "Diego Velho",
                "username": "VelhoDiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984501505888784386",
                "name": "Bike Kariri",
                "username": "BikeKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195847463",
                "name": "Marcos Italo",
                "username": "italoVP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721769244195753984",
                "name": "gabi",
                "username": "gabrielaborraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230493077",
                "name": "Ela\u26a0\ufe0f",
                "username": "Lili_5h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051970982989258752",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "AraujosBeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212266740",
                "name": "R\u00f3binson Gamb\u00f4a",
                "username": "Gamboa_R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060143170783191040",
                "name": "Helder F Azevedo \ud83c\uddea\ud83c\uddfal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "HlderFilipedeA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323021024",
                "name": "C\u00e9sar Fonte",
                "username": "CsarFonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950521764550991873",
                "name": "Equipa Profissional de Ciclismo EFAPEL",
                "username": "EFAPEL_ciclismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227407719",
                "name": "Giant Ib\u00e9rica",
                "username": "Giant_ESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121458243",
                "name": "Catlike Helmets&More",
                "username": "Catlikehelmets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308754147",
                "name": "vitoria",
                "username": "tlouisart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192906597732900870",
                "name": "Carollineeac",
                "username": "carollineeac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313311946",
                "name": "Rev",
                "username": "RevMagistratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15696703",
                "name": "\u2606\u2606 \u0442\u043d\u03b1\u0442\u03b9\u03b1\u03b7\u03b1\u03c1 \u2606\u2606",
                "username": "thatianap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2928034570",
                "name": "jerffleson l pereira",
                "username": "jerffleson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42126526",
                "name": "Catia Seabra",
                "username": "Catia_Seabra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049787689120256000",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86. \ud83d\udc7d",
                "username": "bruemers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266504286114119681",
                "name": "Liz_Ec\u00f3loga",
                "username": "Ecologa_Anelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985114668632018944",
                "name": "David \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "davidkroissf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19822110",
                "name": "apocalypsita",
                "username": "isabelacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357033174",
                "name": "gabrielle",
                "username": "gabzfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955862251365388288",
                "name": "Assessoria F5 \u26a0\ufe0f",
                "username": "Assessoria_F5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14492205",
                "name": "Renato Roseno",
                "username": "renatoroseno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359080427",
                "name": "Bruno",
                "username": "bccarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33655591",
                "name": "Cintia.",
                "username": "thelumikki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012888730808606721",
                "name": "J4SMINE",
                "username": "_Okjasmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253027900850307072",
                "name": "Filipe C",
                "username": "Filipe_C12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67386802",
                "name": "Jornal Jangadeiro",
                "username": "JJangadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270849615",
                "name": "Vampiro Doid\u00e3o ",
                "username": "OxeSavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260713392932900864",
                "name": "Marcela Collagist",
                "username": "Marcela38221527",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3085496767",
                "name": "Miliciano Jair 58",
                "username": "azeitona576",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952184461",
                "name": "Wess \ud83d\udc9c\ud83e\uddc8",
                "username": "wessgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223991567960154112",
                "name": "Kchorro l\u00f4\u00d4ko \ud83d\udc36",
                "username": "kchorrolooko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966549593562517504",
                "name": "Ang\u00e9lica Mej\u00eda",
                "username": "angelicanmejia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733630337",
                "name": "Luscas",
                "username": "lucas_zzzzzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106700883218386944",
                "name": "\ud83d\udc32 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd8c\ud835\udd94 \ud83d\udc32",
                "username": "Torriz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1099452621885239296",
                "name": "\u0618",
                "username": "sonettiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58755731",
                "name": "Claudio Sismil",
                "username": "sismil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162454820428685312",
                "name": "Folha Estado",
                "username": "EstadoFolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178833144876818432",
                "name": "reis",
                "username": "reisvictxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201812065",
                "name": "Davi Bernardo",
                "username": "davibernardo84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1268761604520378368",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7dfft8erqwm2ms0mgf7era0s34vx",
        "oldest_id": "1266509306884698117",
        "result_count": 495
    }
}