{
    "data": [
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2020-04-26T14:29:19.000Z",
            "id": "1254417275807023104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz domingo a todos com um lindo e sens\u00edvel clique direto do Parque Municipal Barueri \ud83d\udc26 ( edsonphotos21 \ud83d\udcf7 ). Lembre-se: \"Quando alimentamos mais a nossa coragem do que os nossos medos, passamos a derrubar muros e a\u2026 https://t.co/P47VunY2r3"
        },
        {
            "author_id": "745363513535766528",
            "created_at": "2020-04-26T14:08:58.000Z",
            "id": "1254412157627904001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saudades da \u00e9poca que meu maior medo era receber uma multa de 500 conto do parque nacional KKKKKKKKK:("
        },
        {
            "author_id": "1235770498862247939",
            "created_at": "2020-04-26T13:31:50.000Z",
            "id": "1254402812429172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro\ud83d\udcf7 em Parque Estadual Horto Florestal https://t.co/IQCL0vPqF2"
        },
        {
            "author_id": "851847714354626560",
            "created_at": "2020-04-26T13:30:38.000Z",
            "id": "1254402508723818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tongariro, na Ilha Norte da Nova Zel\u00e2ndia \u00e9 o  parque nacional mais antigo do pa\u00eds. Ele ganhou duas designa\u00e7\u00f5es de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO (geol\u00f3gico e ecol\u00f3gico). https://t.co/kWNo17fK47"
        },
        {
            "author_id": "3941940929",
            "created_at": "2020-04-26T13:29:46.000Z",
            "id": "1254402291018330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de cerca de 5 mil km\u00b2, o Parque Nacional do Grand Canyon foi nomeado por seu impressionante e famoso desfiladeiro formado pelo rio Colorado. Situado no estado americano do Arizona, o parque atrai\u2026 https://t.co/AUtQKVbnNS"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2020-04-26T12:23:11.000Z",
            "id": "1254385534782197761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 um dos destinos nacionais mais lindos. Encanta adultos e crian\u00e7as. S\u00e3o v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de passeios al\u00e9m do Parque Nacional. Tem post no blog. O inverno \u00e9 uma boa \u00e9poca para conhecer a regi\u00e3o.\nEnquanto\u2026 https://t.co/WDuOMPMIGY"
        },
        {
            "author_id": "43755710",
            "created_at": "2020-04-26T11:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "87490448",
                        "start": 231,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254379433143697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Raso da Catarina, na Bahia, predominam a ca\u00e7a predat\u00f3ria de animais silvestres, por motivo esportivo, capitaneada por fazendeiros e grandes propriet\u00e1rios de terra da regi\u00e3o. \n\nhttps://t.co/Mz91VkPjR8 via @portalbrasil"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-26T11:55:00.000Z",
            "id": "1254378440276488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao  \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/X99OnxTNQB"
        },
        {
            "author_id": "1079935623019094016",
            "created_at": "2020-04-26T10:55:50.000Z",
            "id": "1254363551097065473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Santar\u00e9m (PA) - Em 25 ABR, integrantes do 8\u00ba Batalh\u00e3o de Engenharia de Constru\u00e7\u00e3o realizaram a montagem de beliches, no Hospital de Campanha de Santar\u00e9m, destinado a pacientes com COVID-19, localizado no Parque Municipal da Cidade.\n\u201c...M\u00e3o Amiga\u201d!!!\nSelva! #LutaremosSemTemor https://t.co/WzWw9Njj25"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-26T10:21:41.000Z",
            "id": "1254354957450518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qKDPAshVPp"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-26T08:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1049644164",
                        "start": 13,
                        "username": "naskrecki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254322765781364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Dr.  Piotr @naskrecki, cientista do Parque Nacional da Gorongosa, tirou esta foto fascinante e rara de uma chamin\u00e9 central dentro de uma termiteira (morro de much\u00e3). \n\n#gorongonsa #gorongosapark #gorongosanationalpark #wondersofnature #Mozambique #Africa https://t.co/heZilFDLYQ"
        },
        {
            "author_id": "2905616546",
            "created_at": "2020-04-26T04:42:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33804533",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254269490000347137",
            "in_reply_to_user_id": "33804533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioPorchat Digas de viagem: Banff/Jasper Parque nacional (Canada), Praga, Trencin, Budapest, Crokvenica, Ljubljana, Graz, Vienna, Praga (aluga um carro um Praga) Kyoto (Jap\u00e3o) fica num hotel t\u00edpico Japon\u00eas que tem at\u00e9 instru\u00e7\u00e3o para banho, San Sebasti\u00e1n (Espanha) e Camino de Compostela"
        },
        {
            "author_id": "816054523",
            "created_at": "2020-04-26T04:11:40.000Z",
            "id": "1254261841963950085",
            "in_reply_to_user_id": "816054523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso em quest\u00e3o, o canalha alterou o plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea para favorecer o desmatamento e destrui\u00e7\u00e3o de partes consider\u00e1veis por uma Mineradora."
        },
        {
            "author_id": "1026777555565719552",
            "created_at": "2020-04-26T02:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254238464377262081",
            "in_reply_to_user_id": "1026777555565719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon consegue ajudar a identificar? Fotgrafado no Esp\u00edrito Santo, perto da reserva biol\u00f3gica da Vale em Sooretama. Obrigado!"
        },
        {
            "author_id": "1241563870797463552",
            "created_at": "2020-04-26T02:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "779274330576396288",
                        "start": 0,
                        "username": "gabs_ciriaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254237360910368768",
            "in_reply_to_user_id": "779274330576396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabs_ciriaco \u00c9 cada coisa q rolava , essa  excurs\u00e3o aconteceu  v\u00e1rias vezes kkk e uma das vezes teve q voltar pq o parque municipal tava fechado kakaka"
        },
        {
            "author_id": "1171921216665522177",
            "created_at": "2020-04-26T02:33:44.000Z",
            "id": "1254237196502040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do Brazil, e mais nada https://t.co/zbCro6ausl"
        },
        {
            "author_id": "521479443",
            "created_at": "2020-04-25T23:59:17.000Z",
            "id": "1254198327517773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuuuhhh que vontade de ir pra feira hippie, naquela muvuca de gente, falazada, sol estalando no domingo de manh\u00e3, cerveja trincando e um churrasquinho no espeto. Depois parque Municipal pra dar aquela respirada,ventinho,grama,+cerveja, e conversa a toa com os amigos."
        },
        {
            "author_id": "94092723",
            "created_at": "2020-04-25T23:57:16.000Z",
            "id": "1254197820283912199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peyto Lake \u00e9 um dos lagos mais impressionantes do Parque Nacional de Banff, porque ao contr\u00e1rio de outros lagos os quais voc\u00ea observa de perto, o Peyto Lake tem um mirante panor\u00e2mico que permite observ\u00e1-lo de um\u2026 https://t.co/lvwPTwmGfW"
        },
        {
            "author_id": "985872987046993923",
            "created_at": "2020-04-25T23:39:46.000Z",
            "id": "1254193412972175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bananas  no caminho? Eu guardo todas. Um dia vou  banoffe.\n\ud83c\udf4c\n\ud83c\udf4c\n\ud83c\udf4c\n\ud83c\udf4c\n\ud83c\udf4c\n\ud83d\udcf8: do meu amigo adrianomaoli em uma viagem incr\u00edvel ao Jalap\u00e3o-TO \n#banana #banoffe #vida #caminho #jalap\u00e3o #photo #tocantins em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/Qsc2LzNHzI"
        },
        {
            "author_id": "3298594912",
            "created_at": "2020-04-25T23:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27374782",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoCapin"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "68830574",
                        "start": 15,
                        "username": "babi_fernanda"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "803706320192937984",
                        "start": 30,
                        "username": "victor_nog11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254191810185920513",
            "in_reply_to_user_id": "3298594912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoCapin @babi_fernanda @victor_nog11 As milhares de cachoeiras e trilhas pelo estado, como j\u00e1 citei, em Capit\u00f3lio, na Serra da Canastra, Serra do Cip\u00f3, Parque Nacional do Capara\u00f3, Ibitipoca (Janela do c\u00e9u tem um vista top, olhe), e tudo limpo rs, sem contar os diversos lugares \u00edcones de arquitetura moderna em Bh!"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-04-25T22:11:14.000Z",
            "id": "1254171132434972675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente! Estrada do Colono enterrada!\nSTF acaba de colocar um ponto final em uma disputa judicial que se arrastava h\u00e1 mais de 30 anos, enterrando definitivamente a ideia de se abrir uma estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no extremo oeste do Paran\u00e1. \nhttps://t.co/agO1Uu9bAV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-25T21:45:00.000Z",
            "id": "1254164531439435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nNa \u00faltima quarta-feira (22), o ICMBio e o Instituto do Meio Ambiente de Alagoas flagraram dois ca\u00e7adores na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Murici (AL). Na opera\u00e7\u00e3o, os homens foram levados para a Delegacia de Uni\u00e3o dos Palmares. Saiba mais: https://t.co/2CjpDxsFM2 https://t.co/GE6CoJOKQt"
        },
        {
            "author_id": "1176825644916887552",
            "created_at": "2020-04-25T21:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1065061178781646849",
                        "start": 118,
                        "username": "vidadestra"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 131,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254163890562269191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foto abaixo \u00e9 o Pico da Jib\u00f3ia, no Parque Nacional do Catimbau. Furo de primeira: \u00e9 a nova casa de Sergio Moro !\n@vidadestra \n@SF_Moro https://t.co/wttEo9wWLk"
        },
        {
            "author_id": "1234228340715905032",
            "created_at": "2020-04-25T21:35:00.000Z",
            "id": "1254162016165601282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Northeast Moutains Tour &gt; Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Norte de Portugal. #exploreoporto #tours #walkingtours #serradoger\u00eas #Ger\u00eas #turismoportugal #turismporto #portoenorte #visitporto #visitportugal #tripadvisor\u2026 https://t.co/8l4CkmUrra"
        },
        {
            "author_id": "700665899104079872",
            "created_at": "2020-04-25T21:09:09.000Z",
            "id": "1254155508845600772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista gravada no Parque Municipal de #BeloHorizonte #MinasGerais\n*Uma das primeiras do #Hoje\u00c0NOITE \nhttps://t.co/27bmsLpbk1"
        },
        {
            "author_id": "63962728",
            "created_at": "2020-04-25T21:05:20.000Z",
            "id": "1254154549482475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeir\u00e3o Pires \ud83d\udc99 em Parque Municipal Milton Marinho de Moraes https://t.co/lKg9QxRsJX"
        },
        {
            "author_id": "901664899356602368",
            "created_at": "2020-04-25T20:07:46.000Z",
            "id": "1254140064428326914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Parque das Laranjeiras mobilizam bombeiros em Uberaba\n\nNeste momento uma viatura do Corpo de Bombeiros se desloca ao local para atender as chamas em \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/USPsrsRbtb"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2020-04-25T19:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1254123493165355009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos! Amigo do \u2764\ufe0f! #friends #forever #fun #love marcelinhokako em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/uRCyvaZp7U"
        },
        {
            "author_id": "13482932",
            "created_at": "2020-04-25T18:08:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1254109954103037953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/41HxITwG2A"
        },
        {
            "author_id": "536838217",
            "created_at": "2020-04-25T17:59:35.000Z",
            "id": "1254107805994319878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sabia q havia parque municipal em Nova Igua\u00e7u, agr so quero que tudo passe p eu ir na cachoeira e nas trilhas https://t.co/rKoJhESif3"
        },
        {
            "author_id": "144719114",
            "created_at": "2020-04-25T17:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1051248957291159552",
                        "start": 41,
                        "username": "projetomantis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254107182301356033",
            "in_reply_to_user_id": "144719114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, encontrei no acervo do Instagram do @projetomantis fotos da Esperan\u00e7a-liquen que encontramos no Parque Nacional da Serra da Bocaina!\n\n(alias vejam o Instagram do projeto, muito registro BRABO de bicho!) https://t.co/yNWdzMnf5z"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-04-25T16:43:06.000Z",
            "id": "1254088558186463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da represa do Ira\u00ed https://t.co/kE2tFkcwOt https://t.co/ZFbxJXK4u4"
        },
        {
            "author_id": "991143281366061059",
            "created_at": "2020-04-25T16:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1128796813639737345",
                        "start": 0,
                        "username": "anaxxcarla"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2828058035",
                        "start": 12,
                        "username": "narcomaniaca"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2914209215",
                        "start": 26,
                        "username": "thaytargaryen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254086905026789376",
            "in_reply_to_user_id": "1151615759690489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaxxcarla @narcomaniaca @thaytargaryen supondo que o sal n\u00e3o seja algo \u00fatil, seguindo o pensamento de seu coment\u00e1rio: tem maior produ\u00e7\u00e3o de camar\u00e3o, de mel\u00e3o tbm, e ah a maior produ\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em terra. uma reserva biol\u00f3gica marinha considerada patrim\u00f4nio da humanidade pela UNESCO ;)"
        },
        {
            "author_id": "2763979882",
            "created_at": "2020-04-25T16:01:23.000Z",
            "id": "1254078058530779138",
            "in_reply_to_user_id": "1253712586329202689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opaulojuan O que eu tenho pra hoje \u00e9 BH mesmo, ent\u00e3o ainda acho que Parque Municipal &gt; Central Park kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1005452343574396929",
            "created_at": "2020-04-25T15:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1131951257143402496",
                        "start": 173,
                        "username": "lolozinhaaa17"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1091905115303411712",
                        "start": 188,
                        "username": "vitorinhatsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254076898566639617",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu \"olha o parque municipal\"\n\"Que lagoa \u00e9 aquela ali?\"\n\"A LAGOA DA PAMPULHA N\u00c9\"\n\"Ae mesmo\"\nKkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk eu n\u00e3o lembro quem falou mas eu sei que eu ri muito @lolozinhaaa17 @vitorinhatsp"
        },
        {
            "author_id": "801962882590244864",
            "created_at": "2020-04-25T15:46:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1254074394273611780",
            "in_reply_to_user_id": "801962882590244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jesuisnitchs dos animais e plantas n\u00e3o ser\u00e3o afetados de forma brusca. Comentando sobre o cen\u00e1rio em que elas secam, seria catastr\u00f3fico, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais importante do pa\u00eds, abriga muitas esp\u00e9cies que se encontra em risco de extin\u00e7\u00e3o+"
        },
        {
            "author_id": "806434140006518784",
            "created_at": "2020-04-25T15:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "904340101781741568",
                        "start": 0,
                        "username": "quimicadogui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1254064935769964546",
            "in_reply_to_user_id": "904340101781741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@quimicadogui De onde voc\u00ea tirou que essa foto \u00e9 o parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "73105769",
            "created_at": "2020-04-25T14:40:45.000Z",
            "id": "1254057767645655040",
            "in_reply_to_user_id": "73105769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do verde pelos cantos do Brasil tamb\u00e9m produziram cenas de beleza \u00edmpar na s\u00e9rie.\n\nO Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna, entre RJ e SP, e a Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1, na Bahia, s\u00e3o alguns dos epis\u00f3dios que exibem locais que conservam um peda\u00e7o da natureza. https://t.co/rcp49pDx8n"
        },
        {
            "author_id": "1068133958158901249",
            "created_at": "2020-04-25T14:35:20.000Z",
            "id": "1254056404585000962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria invadir o parque municipal e ficar l\u00e1 dentro na total paz sem ningu\u00e9m ocupando minhas mesas"
        },
        {
            "author_id": "1254052905822441472",
            "created_at": "2020-04-25T14:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhenois__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254054351418601474",
            "in_reply_to_user_id": "1136606187552681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhenois__ Esse n\u00e3o \u00e9 o parque municipal de Belo Horizonte, mas sim o Central Park de NY.\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2020-04-25T14:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        147.91514606,
                        -42.50975008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "008326ce0e963cb7"
            },
            "id": "1254053767068233731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ilha Maria, na Tasm\u00e2nia, \u00e9 um para\u00edso para os marsupiais. Caminhando livremente pela ilha, voc\u00ea pode encontrar muitos deles, sendo que a maior das esp\u00e9cies \u00e9 o canguru cinza oriental da Tasm\u00e2nia\u2026 https://t.co/u3FFqK5KYI"
        },
        {
            "author_id": "94005169",
            "created_at": "2020-04-25T14:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "296475701",
                        "start": 0,
                        "username": "simas_luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254049960934494212",
            "in_reply_to_user_id": "296475701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@simas_luiz Pra mim a parte mais grave foi os 2 pr\u00e9dios que ca\u00edram e deixaram 24 mortos e 10 feridos e como se n\u00e3o bastasse, esses pr\u00e9dios foram constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que eles devastaram..\n\nQuem respondeu por essas mortes? Quem assistenciou essas fam\u00edlias?"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-04-25T13:54:02.000Z",
            "id": "1254046011644928002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 121,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "#BoaNot\u00edcia Caso encerrado! Supremo Tribunal Federal (STF) coloca ponto final em disputa judicial que se arrastava h\u00e1 mais de 30 anos e determina que estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, n\u00e3o pode ser aberta. Leia mais: https://t.co/w7DIwnXC3D #ConectadoNoPlaneta https://t.co/4lkUfBNW54"
        },
        {
            "author_id": "4853004411",
            "created_at": "2020-04-25T13:10:26.000Z",
            "id": "1254035035759534082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 postei aqui no Instagram algumas fotos das minhas f\u00e9rias em 2017, na Chapada dos Veadeiros. \ud83c\udfde\ufe0f . Mostro outras \ud83d\udcf8 agora.Aqui as fotos foram tiradas no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que fica localizado\u2026 https://t.co/XpA87GuNfT"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2020-04-25T12:40:00.000Z",
            "id": "1254027378948550657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7a do Drag\u00e3o. Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ https://t.co/JGgoGCF94b"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2020-04-25T12:38:04.000Z",
            "id": "1254026893457752066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 341,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O bom dia de hoje vem do Parque Nacional Vale do Catimbau, entre o Agreste e o Sert\u00e3o pernambucano. O clique foi feito pelo leitor Douglas Melo. https://t.co/C7sE2diKrR"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2020-04-25T12:08:00.000Z",
            "id": "1254019327247945730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | O Supremo Tribunal Federal (STF) negou o \u00faltimo recurso judicial que partiu de 16 munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u para a reabertura da Estrada do Colono.\n\nLEIA EM: https://t.co/KFuzdvmbM1\n\n,,,"
        },
        {
            "author_id": "976509466588975105",
            "created_at": "2020-04-25T12:02:37.000Z",
            "id": "1254017969736335361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "clbc, todo mundo sabe que isso \u00e9 o parque municipal de bh \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/9psWwUNVr7"
        },
        {
            "author_id": "1189854368587296768",
            "created_at": "2020-04-25T11:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1080893368048209920",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaGuarau"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1254016467487653888",
            "in_reply_to_user_id": "1080893368048209920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaGuarau Parque estadual da pedra Branca em vargem grande."
        },
        {
            "author_id": "20301010",
            "created_at": "2020-04-25T11:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19996532",
                        "start": 0,
                        "username": "almaradona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254007432633675776",
            "in_reply_to_user_id": "19996532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almaradona h\u00e1 para a\u00ed as variad\u00edssimas designa\u00e7\u00f5es de \u00e1rea protegida, mas nunca percebi a diferen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-25T10:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "174377718",
                        "start": 223,
                        "username": "CNNTravel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1254000350564167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "At\u00e9 os le\u00f5es est\u00e3o desfrutando de paz e sossego, mostra as fotos do Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul.\nGeralmente eles n\u00e3o deitariam nesse local pois estaria cheio de carros com turistas.  https://t.co/eTv7KuNdr7 via @CNNTravel"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2020-04-25T10:38:55.000Z",
            "id": "1253996908256821249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Biebrza em chamas https://t.co/LAwxuhRypP"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-25T10:07:37.000Z",
            "id": "1253989032364736514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RtwxbKdMrE"
        },
        {
            "author_id": "3697279215",
            "created_at": "2020-04-25T06:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2250103594",
                        "start": 0,
                        "username": "aannasouz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253929479166144513",
            "in_reply_to_user_id": "2250103594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aannasouz Nunca que tem um parque municipal desse em BH kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2455678505",
            "created_at": "2020-04-25T04:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "130724424",
                        "start": 0,
                        "username": "marizalobato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253907980057264130",
            "in_reply_to_user_id": "130724424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marizalobato Parece o Parque Municipal de Belo Horizonte \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "233354467",
            "created_at": "2020-04-25T04:45:06.000Z",
            "id": "1253907865322106880",
            "in_reply_to_user_id": "1078932754434269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lauraprufino1 Egua mas ei fiquei impressionado cm o tamanho daquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lindo demais"
        },
        {
            "author_id": "90948163",
            "created_at": "2020-04-25T04:36:46.000Z",
            "id": "1253905771131256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho esses roles e v\u00e1rios outros assim em unidade de conserva\u00e7\u00e3o tudo filmado, n\u00e3o to tendo mesmo \u00e9 disposi\u00e7\u00e3o pra editar"
        },
        {
            "author_id": "90948163",
            "created_at": "2020-04-25T04:33:23.000Z",
            "id": "1253904918848647171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei o ano novo duas vezes dentro do parque estadual serra do mar, ficamos alojados no n\u00facleo picinguaba e foi demais, pq como \u00e9 prote\u00e7\u00e3o integral s\u00f3 tinha a gente l\u00e1, foram 4 dias m\u00e1gicos"
        },
        {
            "author_id": "90948163",
            "created_at": "2020-04-25T04:27:59.000Z",
            "id": "1253903560921755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mudando completamente de assunto, tava passando o Parque Estadual Serra do Mar no Globo Rep\u00f3rter agora pouco, t\u00e3o especial ver animais como on\u00e7a pintada vivendo praticamente na cidade de sp, queria que geral entendesse a import\u00e2ncia de preservar esses espa\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "1005582052723511297",
            "created_at": "2020-04-25T03:24:03.000Z",
            "id": "1253887470141419527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nunca quis tanto ir nos barzinhos ficar muito doido trocar as perna beijar minhas amigas dormir na casa delas ir no parque municipal e dps reclamar que foi horrivel tomar casquinha no shopping andar de \u00f4nibus fofocar na mesa do ru e passear pela unimontes na minha vida eu JURO"
        },
        {
            "author_id": "43155019",
            "created_at": "2020-04-25T03:18:23.000Z",
            "id": "1253886045248159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Carlos Botelho tem uma estrada cal\u00e7ada no meio dele, em que voc\u00ea s\u00f3 pode trafegar a 30 km/h.\n\nDescemos de Avar\u00e9 pra Ilha Comprida por ele em 2018. Tinha neblina e chuva. \u00c9 super bem conservado."
        },
        {
            "author_id": "272487617",
            "created_at": "2020-04-25T03:15:49.000Z",
            "id": "1253885397500858375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar no Globo Rep\u00f3rter, tudinho \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1279947475",
            "created_at": "2020-04-25T03:11:37.000Z",
            "id": "1253884340137795584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Serra do Mar \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2020-04-25T02:49:26.000Z",
            "id": "1253878756269273090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passagem do Pico Menor para o Pico M\u00e9dio, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ. https://t.co/mQzsZNaSvJ"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2020-04-25T02:41:15.000Z",
            "id": "1253876697906249729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vista do Pico Menor, Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ. https://t.co/iyTMU5gRJt"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2020-04-25T02:28:07.000Z",
            "id": "1253873392182231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeno para\u00edso dentro do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ. https://t.co/7j8Tt91PRc"
        },
        {
            "author_id": "1217626935523708928",
            "created_at": "2020-04-25T02:24:53.000Z",
            "id": "1253872578478866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de belo horizonte https://t.co/tkJBwVo85m"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2020-04-25T02:20:57.000Z",
            "id": "1253871591496302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas Picos e o \"Capacete\", Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ. https://t.co/ZtAAzeWfkC"
        },
        {
            "author_id": "1051546710592360454",
            "created_at": "2020-04-25T02:11:51.000Z",
            "id": "1253869299925757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "militantes em prol do meio ambiente que n\u00e3o conhecem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de onde vivem, pesquisar"
        },
        {
            "author_id": "904340101781741568",
            "created_at": "2020-04-25T02:00:53.000Z",
            "id": "1253866539809411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades da minha adolesc\u00eancia! Dos 12 aos 15 anos estudando no IMACO localizado dentro do Parque Municipal!!! https://t.co/gVZ7UewZUl"
        },
        {
            "author_id": "1123659441897922560",
            "created_at": "2020-04-25T01:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "782215007161417728",
                        "start": 0,
                        "username": "crisaraujo77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253864288814542848",
            "in_reply_to_user_id": "782215007161417728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crisaraujo77 \u00c9 o parque municipal s\u00f4 to vendo minha casa a\u00ed na foto no cantin"
        },
        {
            "author_id": "195334492",
            "created_at": "2020-04-25T01:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "72675528",
                        "start": 0,
                        "username": "marinhomansur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253862274185510914",
            "in_reply_to_user_id": "72675528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinhomansur Parque municipal*"
        },
        {
            "author_id": "746045208756883456",
            "created_at": "2020-04-25T01:39:45.000Z",
            "id": "1253861220156923909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kao purinho, que isso ai \u00e9 o parque municipal aqui em BH, como sempre lindo https://t.co/eHnbs8EwHg"
        },
        {
            "author_id": "205021753",
            "created_at": "2020-04-25T01:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253858910936666114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/pLe7agqeso via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "1050880143907049472",
            "created_at": "2020-04-25T01:14:23.000Z",
            "id": "1253854836308742144",
            "in_reply_to_user_id": "785272660905365505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deepdownnice simm\ne \u00e9 do lado do parque municipal acho lindo"
        },
        {
            "author_id": "2439331218",
            "created_at": "2020-04-25T01:01:52.000Z",
            "id": "1253851689783828482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque Municipal corona te odeio"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2020-04-25T00:58:20.000Z",
            "id": "1253850799609917448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianetti, o Parque Municipal de Belo Horizonte! https://t.co/i2OuWUPqBF"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2020-04-25T00:54:42.000Z",
            "id": "1253849882902872064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios criminosos na APA de Guaratuba e dentro do Parque Estadual do Bogua\u00e7u! Inspecionamos os locais junto com o Corpo de Bombeiros e levaremos \u00e0s autoridades a urg\u00eancia de a\u00e7\u00f5es efetivas. Problemas sociais e\u2026 https://t.co/nSvof9WkH6"
        },
        {
            "author_id": "287270926",
            "created_at": "2020-04-25T00:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253847399040155650",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Parque Municipal - Belo Horizonte MG"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-25T00:41:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "161541902",
                        "start": 168,
                        "username": "wesleysantosc"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "1118945832110260224",
                        "start": 183,
                        "username": "triptravel_tur"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1253846680493002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza est\u00e1 constantemente a misturar-se com a arte.\n\nRalph Waldo Emerson\n.\n.\n\u2705Parque Nacional do Capara\u00f3\n.\n\u2705 Alto Capara\u00f3\n.\n\u2705Minas Gerais\n.\n.\nParceria fechada com @wesleysantosc\n@triptravel_tur Tmj \ud83d\udc4a\ud83d\udc4a.\n.\n.\nV\u00eddeo\u2026 https://t.co/PuxiI7V1SO"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2020-04-25T00:38:55.000Z",
            "id": "1253845912838909958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Allobates pacaas, da fam\u00edlia Aromobatidae/Dendrobatidae, e foi outra esp\u00e9cie a ser descrita no Brasil esse ano. Pode ser encontrada no Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos, em Rond\u00f4nia, e medem at\u00e9 1,7 cent\u00edmetros. Na esquerda, uma f\u00eamea e na direta, um macho. https://t.co/WjBxpJEwOY"
        },
        {
            "author_id": "1253303061713424391",
            "created_at": "2020-04-25T00:36:23.000Z",
            "id": "1253845273476022274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Conhecido popularmente como rato-de-cauda-gorda ou simplesmente catita, Thylamys karimii, n\u00e3o \u00e9 um rato, mas sim um marsupial nativo do Brasil, pertencente \u00e0 fam\u00edlia Didelphidae. \nT. karimii (Catita-de-cauda-gorda) registrado em Parque Nacional do Catimbau, Bu\u00edque, PE, 2017 https://t.co/DaJSaCq4tu"
        },
        {
            "author_id": "934914390465433601",
            "created_at": "2020-04-25T00:23:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253841938937151491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal centro be\u00e1ga https://t.co/zBYJ01T7SK"
        },
        {
            "author_id": "1204625176928886784",
            "created_at": "2020-04-25T00:15:09.000Z",
            "id": "1253839932042469378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Ubatuba \u00e9 um munic\u00edpio costeiro localizado no Estado de S\u00e3o Paulo - Brasil, rodeado pela floresta tropical do Parque Nacional da Serra do Mar.\n\nViva a experi\u00eancia do Turismo Brasileiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc96 com a ClickTur. https://t.co/qasq67hcIz"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-04-25T00:02:29.000Z",
            "id": "1253836744979513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nPor mardson_ricardo \"\u00c9 EXATAMENTE DISSO QUE A VIDA \u00c9 FEITA, DE MOMENTOS. MOMENTOS QUE TEMOS QUE PASSAR, SENDO BONS OU RUINS, PARA O NOSSO PR\u00d3PRIO APRENDIZADO.\" .\n.\n.\n\ud83d\udccdPortais de H\u00e9rcules, RJ\n.\n.\n.\n\ud83c\udf0d Parque Nacional\u2026 https://t.co/6eY3atsSf9"
        },
        {
            "author_id": "1040300174567002113",
            "created_at": "2020-04-24T23:53:50.000Z",
            "id": "1253834566898499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu tava ca\u00e7ando a andradas pra ver se era o parque municipal mesmo kkkkkkkkkkkkkk https://t.co/2fkUe4QHFu"
        },
        {
            "author_id": "52247438",
            "created_at": "2020-04-24T22:46:00.000Z",
            "id": "1253817493929549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Estadual da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio recomendou hoje a gestores municipais do #Tocantins a abertura do com\u00e9rcio em suas cidades (com os cuidados, etc, etc..) E o governo do Estado analisa a possibilidade de reabertura do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o.  #vemcoronav\u00edrus"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2020-04-24T22:40:22.000Z",
            "id": "1253816077185880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do TO estuda reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - https://t.co/NS2wxIA224 https://t.co/HAmBoWvDcj"
        },
        {
            "author_id": "829719415797202946",
            "created_at": "2020-04-24T22:35:09.000Z",
            "id": "1253814765358546945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BHCITY https://t.co/BZFFUaFV5H"
        },
        {
            "author_id": "193390961",
            "created_at": "2020-04-24T22:10:58.000Z",
            "id": "1253808678383357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m tem uma foto dessa mas do Parque Municipal? https://t.co/C66wcLavrI"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2020-04-24T21:57:41.000Z",
            "id": "1253805335845965828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Se liga galera! \n\nHoje as 23h25 vai ter uma mat\u00e9ria no globo rep\u00f3rter suuuper legal de uma das \u00e1reas mais preservadas da Mata Atl\u00e2ntica, o Parque Estadual Serra do Mar. \n(1/2) https://t.co/G0BgVHew2z"
        },
        {
            "author_id": "809739356579700736",
            "created_at": "2020-04-24T21:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "326782626",
                        "start": 0,
                        "username": "kelrtr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253802001131020288",
            "in_reply_to_user_id": "326782626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kelrtr Sai fora isso a\u00ed \u00e9 o parque municipal meu fi"
        },
        {
            "author_id": "3354195652",
            "created_at": "2020-04-24T21:40:08.000Z",
            "id": "1253800919059312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal - belo horizonte https://t.co/OYGsVO9jV1"
        },
        {
            "author_id": "1247552126236098560",
            "created_at": "2020-04-24T21:06:21.000Z",
            "id": "1253792419537211393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/02/2020 - Quarta-feira\n673 dias preparando o RPG\n\n26/02/1919\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon no noroeste do Arizona. https://t.co/6K6Utvvktj"
        },
        {
            "author_id": "3307189299",
            "created_at": "2020-04-24T21:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhenois__"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "821857420918091777",
                        "start": 11,
                        "username": "luizacanesso4"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2561029330",
                        "start": 26,
                        "username": "cfxmaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253791273569452037",
            "in_reply_to_user_id": "1136606187552681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhenois__ @luizacanesso4 @cfxmaria parque municipal&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;central park"
        },
        {
            "author_id": "1156726461694382086",
            "created_at": "2020-04-24T20:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhenois__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253789731122536450",
            "in_reply_to_user_id": "1136606187552681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhenois__ Brincadeiras \u00e0 parte e guardadas as devidas propor\u00e7\u00f5es, queria o parque municipal com o mesmo cuidado do central park."
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2020-04-24T20:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "386664772",
                        "start": 75,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253783556947677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o recebe melhorias https://t.co/FaLDgdpYfO via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "59110318",
            "created_at": "2020-04-24T20:30:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9143859,
                        -20.0422131
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1253783487385161730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando me sinto cego, recupero minha vis\u00e3o na solid\u00e3o.\n\n#medita\u00e7\u00e3o #mildfullness\n#novalima\n#valedosol em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Fechos https://t.co/INpdkKQWdr"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2020-04-24T20:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "386664772",
                        "start": 75,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253783331747106823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o recebe melhorias https://t.co/4sMvRjd9Rv via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "52028220",
            "created_at": "2020-04-24T20:29:17.000Z",
            "id": "1253783089664450563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu mesmo queria ver ele investigar o caso de artista com constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/vK5aihnaf5"
        },
        {
            "author_id": "3196450473",
            "created_at": "2020-04-24T19:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "465900573",
                        "start": 0,
                        "username": "najumendonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253773299567427590",
            "in_reply_to_user_id": "465900573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@najumendonca hmmmm verdade\n\nparque municipal &gt; pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "465900573",
            "created_at": "2020-04-24T19:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3196450473",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_dias3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253772011953848323",
            "in_reply_to_user_id": "3196450473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_dias3 Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "175908173",
            "created_at": "2020-04-24T19:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "224220993",
                        "start": 0,
                        "username": "luubosqueiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253771514396188675",
            "in_reply_to_user_id": "224220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luubosqueiro Eu amo esse lugar \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f Parque municipal de Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "1070531281878990849",
            "created_at": "2020-04-24T19:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1226539157574516736",
                        "start": 0,
                        "username": "nomegenerico12"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 16,
                        "username": "naomentiu"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1195387749488103425",
                        "start": 27,
                        "username": "oocbrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253770780338511872",
            "in_reply_to_user_id": "1226539157574516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nomegenerico12 @naomentiu @oocbrazil Fake news, esse um elefante do parque nacional de Etosha na Nam\u00edbia, \u00c1frica, ele n\u00e3o e branco eles tomam banho na lama branca https://t.co/jYcpUpntnD"
        },
        {
            "author_id": "1160153360013701120",
            "created_at": "2020-04-24T19:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253770335809396738",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu igual o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1253474137386954752",
            "created_at": "2020-04-24T19:30:22.000Z",
            "id": "1253768263898673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH cada vez mais lindo \ud83d\ude0d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f https://t.co/cjyTUeLSX3"
        },
        {
            "author_id": "1141845273435676672",
            "created_at": "2020-04-24T19:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1219738169660379142",
                        "start": 11,
                        "username": "curiosidadecu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253766960036405248",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu @curiosidadecu Parque municipal em Belo Horizonte**"
        },
        {
            "author_id": "2860906491",
            "created_at": "2020-04-24T19:20:49.000Z",
            "id": "1253765857869692932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nunca quis tanto ir no parque municipal https://t.co/KXF63AcmSH"
        },
        {
            "author_id": "4476705855",
            "created_at": "2020-04-24T19:16:45.000Z",
            "id": "1253764835461996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que era o parque municipal https://t.co/x87PB8x2q4"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2020-04-24T19:09:46.000Z",
            "id": "1253763078476439560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paran\u00e1: a disputa judicial sobre a Estrada do Colono se arrastava h\u00e1 mais de 30 anos \nhttps://t.co/I1EVxT1Ve2"
        },
        {
            "author_id": "1092605442189078534",
            "created_at": "2020-04-24T19:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253762134116270080",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E como vai sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Vai ser expropriada em breve, sabia?"
        },
        {
            "author_id": "620402921",
            "created_at": "2020-04-24T18:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "818471144223371266",
                        "start": 0,
                        "username": "cesxrwho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253759649368739844",
            "in_reply_to_user_id": "818471144223371266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesxrwho Isso \u00e9 o parque Municipal ze kkkkkk viaja n"
        },
        {
            "author_id": "2819990476",
            "created_at": "2020-04-24T18:49:31.000Z",
            "id": "1253757982153768961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal BH https://t.co/zA3v2KQ8PU"
        },
        {
            "author_id": "115713766",
            "created_at": "2020-04-24T18:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhenois__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253752315556708352",
            "in_reply_to_user_id": "1136606187552681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhenois__ Trabalhei no IMACO, dentro do Parque Municipal, por mais de 20 anos. Essa foto n\u00e3o \u00e9 do PM Am\u00e9rico Ren\u00ea Gianetti nunca..."
        },
        {
            "author_id": "716843972031881216",
            "created_at": "2020-04-24T18:18:52.000Z",
            "id": "1253750269718016003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 parque municipal de bh cala a boca https://t.co/91wpuHdLaf"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2020-04-24T18:11:56.000Z",
            "id": "1253748523377573896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins estuda reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/ofGFdianW0 https://t.co/LiRNBUAHND"
        },
        {
            "author_id": "324415769",
            "created_at": "2020-04-24T18:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253746395091283970",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Mentira, isso ai \u00e9 Belo Horizonte, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "753722124326481920",
            "created_at": "2020-04-24T18:03:15.000Z",
            "id": "1253746340909195266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar q eu ainda quero conhecer mas j\u00e1 sei q nn \u00e9 metade do Parque Municipal https://t.co/eFqPmY5bjp"
        },
        {
            "author_id": "3045665409",
            "created_at": "2020-04-24T17:56:40.000Z",
            "id": "1253744681122439174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei at\u00e9 que era o parque municipal kkkkkkkkkkk https://t.co/y464ItOAN6"
        },
        {
            "author_id": "1080567315056467970",
            "created_at": "2020-04-24T17:51:29.000Z",
            "id": "1253743378681999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "essa foto do parque municipal em bh \ud83d\ude0d https://t.co/BjQjmxBqvW"
        },
        {
            "author_id": "1090453378319241216",
            "created_at": "2020-04-24T17:49:10.000Z",
            "id": "1253742794763624450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Sorriso MT: https://t.co/BILoAUnMGy"
        },
        {
            "author_id": "830488236472619009",
            "created_at": "2020-04-24T17:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "830488236472619009",
                        "start": 97,
                        "username": "agenciatocantin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253742004078608386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins estuda reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/QINB5oyBaj via @agenciatocantin"
        },
        {
            "author_id": "1074476633766199296",
            "created_at": "2020-04-24T17:43:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1253741374337359874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Teres\u00f3polis https://t.co/7ZlygONyAy"
        },
        {
            "author_id": "1196870679389442048",
            "created_at": "2020-04-24T17:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "931878869224902657",
                        "start": 0,
                        "username": "ccostah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253739969996357633",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ccostah o parque estadual das fontes do ipiranga (pefi) na cidade de sp sofre muito com o abandono de gatos dom\u00e9sticos, inclusive por conta da preda\u00e7\u00e3o e transmiss\u00e3o de toxoplasmose. infelizmente, os gatos e c\u00e3es dom\u00e9sticos est\u00e3o se tornando esp\u00e9cies invasoras"
        },
        {
            "author_id": "982767846282362880",
            "created_at": "2020-04-24T17:27:14.000Z",
            "id": "1253737276779225107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "p mim \u00e9 o parque municipal https://t.co/SDJ79DgoIX"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-24T17:27:00.000Z",
            "id": "1253737217073299464",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MatoGrossoDoSul guarda ainda vest\u00edgios de povos que viveram h\u00e1 milhares de anos no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense. Centenas de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos registram a presen\u00e7a de grupos ceramistas e horticultores nessa regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2020-04-24T17:26:00.000Z",
            "id": "1253736965779992577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo: Medida seria adotada com uma s\u00e9rie de recomenda\u00e7\u00f5es como uso de m\u00e1scaras e ado\u00e7\u00e3o de cuidados para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/e0AE0WvOKz"
        },
        {
            "author_id": "1009839240",
            "created_at": "2020-04-24T17:25:46.000Z",
            "id": "1253736906522845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto que eu e meu irm\u00e3o andamos hoje... do parque municipal a pra\u00e7a do papa"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2020-04-24T17:23:54.000Z",
            "id": "1253736438463692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reabertura do Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/JruLO9Oa9B https://t.co/pxRDB41TFi"
        },
        {
            "author_id": "3130796938",
            "created_at": "2020-04-24T17:14:16.000Z",
            "id": "1253734010678894601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal- Belo Horizonte MG https://t.co/LCEoyxM9xU"
        },
        {
            "author_id": "892933636130996224",
            "created_at": "2020-04-24T17:12:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253733548135264257",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Parece o centro de BH com o parque municipal no meio"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2020-04-24T17:11:59.000Z",
            "id": "1253733439800594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda reabertura do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/GE0zGJ8S5i https://t.co/Smxg1NQ4L0"
        },
        {
            "author_id": "90498282",
            "created_at": "2020-04-24T17:11:44.000Z",
            "id": "1253733376474914822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virunga abriga um Parque Nacional important\u00edssimo para a conserva\u00e7\u00e3o do gorila-das-montanhas. Sofre constantemente ataques por conflitos humanos e, infelizmente, parece n\u00e3o ter fim. \n\nSe quiserem saber mais, tem um document\u00e1rio na Netflix muito bom sobre. https://t.co/PfKRoPNd4x"
        },
        {
            "author_id": "1239626442155098112",
            "created_at": "2020-04-24T17:09:05.000Z",
            "id": "1253732709463199747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BH https://t.co/gwsUWXE0OJ"
        },
        {
            "author_id": "1025160013101326336",
            "created_at": "2020-04-24T17:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1136606187552681984",
                        "start": 0,
                        "username": "bhenois__"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "913878304914100224",
                        "start": 11,
                        "username": "GiancarloDReis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253732135401291777",
            "in_reply_to_user_id": "1136606187552681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhenois__ @GiancarloDReis Ata bom, parque municipal blz"
        },
        {
            "author_id": "2786536468",
            "created_at": "2020-04-24T17:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4904658724",
                        "start": 0,
                        "username": "lil_gxxf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253730952389550082",
            "in_reply_to_user_id": "4904658724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lil_gxxf Pra mim ta tudo certo parque municipal nunca te critiquei"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2020-04-24T17:01:37.000Z",
            "id": "1253730827541807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo do Tocantins est\u00e1 estudando reabrir o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. A proposta inicial \u00e9 que a regi\u00e3o, economicamente dependente da atividade tur\u00edstica, volte a receber visitantes a partir do dia 1\u00b0 de maio. Assunto foi discutido em uma reuni\u00e3o nesta sexta, 24."
        },
        {
            "author_id": "295887778",
            "created_at": "2020-04-24T17:00:12.000Z",
            "id": "1253730473177681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para cara todo mundo sabe que esse da\u00ed eh o parque municipal de bh https://t.co/8inl6t3kc6"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-04-24T16:55:15.000Z",
            "id": "1253729228459294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais parques nacionais vc conhece? \u2014 tr\u00eas, um no brasil, a continua\u00e7\u00e3o dele na argentina (parque nacional do/de Igua\u00e7u/iguazu) e o monumento cient\u00edfico Mois\u00e9s bertoni no paraguay https://t.co/1VrUYcWM7n"
        },
        {
            "author_id": "925914560338563072",
            "created_at": "2020-04-24T16:53:15.000Z",
            "id": "1253728724677275650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "parque municipal em BH https://t.co/DQ9ZPoJUno"
        },
        {
            "author_id": "1932529512",
            "created_at": "2020-04-24T16:51:53.000Z",
            "id": "1253728377988620294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade das minhas ter\u00e7as de parque Municipal com o Felipe https://t.co/jWUAvbUKOA"
        },
        {
            "author_id": "698111897929936896",
            "created_at": "2020-04-24T16:49:55.000Z",
            "id": "1253727883392176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL- BH (MG) &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/V3eXCUb6IG"
        },
        {
            "author_id": "1045030725689507841",
            "created_at": "2020-04-24T16:49:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253727656375451655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O unico erro dessa imagem \u00e9 que a \u00e1gua do parque municipal \u00e9 verde https://t.co/frsmpIHuFn"
        },
        {
            "author_id": "92849647",
            "created_at": "2020-04-24T16:43:33.000Z",
            "id": "1253726283781062657",
            "in_reply_to_user_id": "1098303742712131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@napaulasena_ Parque municipal \u00e9 assim de cima: https://t.co/HJAACN6oCc"
        },
        {
            "author_id": "281183700",
            "created_at": "2020-04-24T16:38:20.000Z",
            "id": "1253724969982361604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Bh https://t.co/G1rbD5yWDG"
        },
        {
            "author_id": "2230702707",
            "created_at": "2020-04-24T16:31:27.000Z",
            "id": "1253723238108143617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal em bh https://t.co/smBifjCOIC"
        },
        {
            "author_id": "1136606187552681984",
            "created_at": "2020-04-24T16:30:10.000Z",
            "id": "1253722913204830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4480,
                "quote_count": 175,
                "reply_count": 44,
                "retweet_count": 802
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte-MG https://t.co/zM3FzS8Xig"
        },
        {
            "author_id": "73273093",
            "created_at": "2020-04-24T16:26:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253722095416213508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Municipal,  BH. https://t.co/1s1lhVgE6I"
        },
        {
            "author_id": "847586034749628416",
            "created_at": "2020-04-24T16:26:41.000Z",
            "id": "1253722037761331208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Belo Horizonte. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/qcj1UxDzQq"
        },
        {
            "author_id": "1165537489005764610",
            "created_at": "2020-04-24T16:18:16.000Z",
            "id": "1253719920250060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH visto de cima https://t.co/0uG2BnGsDE"
        },
        {
            "author_id": "4558290033",
            "created_at": "2020-04-24T16:17:50.000Z",
            "id": "1253719811772817410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, MG. https://t.co/4WTBWgzC4f"
        },
        {
            "author_id": "888502696126423040",
            "created_at": "2020-04-24T16:14:08.000Z",
            "id": "1253718881153224709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal - Belo Horizonte https://t.co/U6CAi39DVH"
        },
        {
            "author_id": "4203705939",
            "created_at": "2020-04-24T16:12:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253718428092899329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - Belo Horizonte https://t.co/szr6FaKvlZ"
        },
        {
            "author_id": "84655760",
            "created_at": "2020-04-24T16:10:43.000Z",
            "id": "1253718020679184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em BH! https://t.co/5QfQzFoPwR"
        },
        {
            "author_id": "4296749361",
            "created_at": "2020-04-24T16:04:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253716387006222341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jurava que era pelo parque municipal https://t.co/Nxvh9aLSuV"
        },
        {
            "author_id": "233579371",
            "created_at": "2020-04-24T15:51:58.000Z",
            "id": "1253713302468911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23 de abril: bombeiros no combate a inc\u00eandios florestais massivos que assolam a maior reserva natural da Pol\u00f3nia, o Parque Nacional Biebrza, enquanto o pa\u00eds enfrenta sua pior seca em anos\nOs inc\u00eandios come\u00e7aram no domingo, espalhando-se por 6.000 hectares do parque. https://t.co/wEaiUlxAvl"
        },
        {
            "author_id": "56555165",
            "created_at": "2020-04-24T15:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "38790549",
                        "start": 21,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "128372940",
                        "start": 64,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253713094553059330",
            "in_reply_to_user_id": "56555165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio de 2019, o @brasil_IBAMA exonerou o fiscal que multou @jairbolsonaro em 2012 por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios no RJ. Presidente defende q \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental deixe de ser uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica para transform\u00e1-la em uma \u201cCanc\u00fan\u201d.\n\nhttps://t.co/cIX8gSlHqo"
        },
        {
            "author_id": "273981182",
            "created_at": "2020-04-24T15:50:14.000Z",
            "id": "1253712866219352064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/pp6NgqIoH3"
        },
        {
            "author_id": "738549648139374592",
            "created_at": "2020-04-24T15:48:20.000Z",
            "id": "1253712387791818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal em belo horizonte https://t.co/QK1mMM9MDe"
        },
        {
            "author_id": "2709099585",
            "created_at": "2020-04-24T15:47:12.000Z",
            "id": "1253712100448440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que mane central park isto claramente eh o parque municipal https://t.co/nET343NTdd"
        },
        {
            "author_id": "1111432923171950592",
            "created_at": "2020-04-24T15:44:36.000Z",
            "id": "1253711448943087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Municipal, Belo Horizonte \ud83d\ude0d https://t.co/JlqvnuBfWn"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2020-04-24T15:37:34.000Z",
            "id": "1253709677705265154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Setembro! 4* Hotel Club D&amp;#8217;Azeit\u00e3o, Parque Nacional da Arr\u00e1bida por \u20ac64!\nhttps://t.co/Nl7g2pvpZD"
        },
        {
            "author_id": "952266568045596672",
            "created_at": "2020-04-24T15:36:53.000Z",
            "id": "1253709506116190211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BH https://t.co/R1maZDhuMH"
        },
        {
            "author_id": "32517922",
            "created_at": "2020-04-24T15:26:35.000Z",
            "id": "1253706914799726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/TBxfzxnVn6"
        },
        {
            "author_id": "67015904",
            "created_at": "2020-04-24T15:24:33.000Z",
            "id": "1253706402033434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti\n\nBelo Horizonte, Minas Gerais. https://t.co/rySFCF3LGI"
        },
        {
            "author_id": "2953921535",
            "created_at": "2020-04-24T15:12:27.000Z",
            "id": "1253703357329477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte - MG https://t.co/nFaBkiXRUB"
        },
        {
            "author_id": "2963140193",
            "created_at": "2020-04-24T14:50:52.000Z",
            "id": "1253697925361864709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso a\u00ed \u00e9 o Parque Municipal em BH https://t.co/JWj0Zv2Ggy"
        },
        {
            "author_id": "1220280500792778752",
            "created_at": "2020-04-24T14:44:01.000Z",
            "id": "1253696198973763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Belo Horizonte https://t.co/tXBzdddMS7"
        },
        {
            "author_id": "1216673084490571777",
            "created_at": "2020-04-24T14:32:40.000Z",
            "id": "1253693346452836353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos sabemos que \u00e9 o Parque Municipal em Belo Horizonte https://t.co/95WQjTX5S1"
        },
        {
            "author_id": "4518012323",
            "created_at": "2020-04-24T14:25:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253691425088208897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Bh https://t.co/fr0h4hk5ie"
        },
        {
            "author_id": "1157100974776967168",
            "created_at": "2020-04-24T14:24:56.000Z",
            "id": "1253691400006373378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte https://t.co/XzRAsXU1pa"
        },
        {
            "author_id": "1106313047474401281",
            "created_at": "2020-04-24T14:23:42.000Z",
            "id": "1253691089128697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal bh https://t.co/uhBFqIhBG8"
        },
        {
            "author_id": "860667230937284608",
            "created_at": "2020-04-24T14:18:09.000Z",
            "id": "1253689691825717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em Belo Horizonte https://t.co/jhsUL5G8Wp"
        },
        {
            "author_id": "1134269187071893504",
            "created_at": "2020-04-24T14:15:31.000Z",
            "id": "1253689028609802241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal visto de cima https://t.co/frDptVSQU5"
        },
        {
            "author_id": "836227969",
            "created_at": "2020-04-24T14:10:52.000Z",
            "id": "1253687858512252928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CM de Lisboa quer comprar im\u00f3veis privados \u201cprontos a habitar\u201d para ampliar o parque municipal, nomeadamente casas q foram habita\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias e q, nos \u00faltimos anos, tinham sido convertidas em Alojamento Local. A medida visa tmb enfrentar a crise iniciada pelo Covid-19."
        },
        {
            "author_id": "809977461337362432",
            "created_at": "2020-04-24T14:08:00.000Z",
            "id": "1253687138673098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte https://t.co/WlRHck5lN2"
        },
        {
            "author_id": "2338528023",
            "created_at": "2020-04-24T14:06:10.000Z",
            "id": "1253686676389597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal em Belo Horizonte https://t.co/Gyc1h8iH5v"
        },
        {
            "author_id": "960580245278650368",
            "created_at": "2020-04-24T13:34:41.000Z",
            "id": "1253678754678878208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em Belo Horizonte https://t.co/IVgmY9NAFU"
        },
        {
            "author_id": "236153176",
            "created_at": "2020-04-24T13:27:14.000Z",
            "id": "1253676877513883649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Link para o artigo \"Birds of the Ramsar site Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 and buffer zone, Pantanal wetlands, Brazil\"\n\nhttps://t.co/2CKDKOAyfC\n\n#conservation #nature #wetlands #pantanal #birds #WWF #floodplain #aves #NaturePhotography #EarthDay2020 #natgeo #wildlifephotography"
        },
        {
            "author_id": "1021967423703007232",
            "created_at": "2020-04-24T13:23:52.000Z",
            "id": "1253676028951748609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em BH \ud83d\ude0d https://t.co/fKd6FHxNxB"
        },
        {
            "author_id": "2550934730",
            "created_at": "2020-04-24T13:19:57.000Z",
            "id": "1253675045479682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal em belo horizonte https://t.co/N39OM4IiKG"
        },
        {
            "author_id": "932330049822429185",
            "created_at": "2020-04-24T13:12:29.000Z",
            "id": "1253673166913900545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - Belo Horizonte https://t.co/sQb7BVcvSf"
        },
        {
            "author_id": "321683558",
            "created_at": "2020-04-24T13:02:07.000Z",
            "id": "1253670555213090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte***** https://t.co/UOkdO5E98p"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-24T13:00:59.000Z",
            "id": "1253670273586475011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrim\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gGDNLfYdAj"
        },
        {
            "author_id": "165978377",
            "created_at": "2020-04-24T12:58:44.000Z",
            "id": "1253669703949705218",
            "in_reply_to_user_id": "1155720649496829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marquingarrix o PARQUE ECOL\u00d3GICO NO CENTRO chama\nParque Municipal \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "1009464796469657601",
            "created_at": "2020-04-24T12:46:26.000Z",
            "id": "1253666611506135047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queeee central park oq isso a\u00ed \u00e9 o parque municipal, d\u00e1 at\u00e9 pra ver o IEMG https://t.co/uY7icncS0Q"
        },
        {
            "author_id": "861905000196431872",
            "created_at": "2020-04-24T12:38:40.000Z",
            "id": "1253664656440336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, essa \u00e9 a vista a\u00e9rea do Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/qt4dP1mFpW"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2020-04-24T12:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "68313718",
                        "start": 61,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253663336258048003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83d\udc4a MAIS UMA VIT\u00d3RIA NA DEFESA DO MEIO-AMBIENTE E DA VIDA \n\nO @STF_oficial negou o \u00faltimo recurso apresentado por um grupo de munic\u00edpios que h\u00e1 30 anos pleiteavam a abertura de um a estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\n\nhttps://t.co/Gezs8nKLNy"
        },
        {
            "author_id": "234603982",
            "created_at": "2020-04-24T12:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1263662208103391232",
                        "start": 0,
                        "username": "Artu1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253661010554171394",
            "in_reply_to_user_id": "1069717922489270272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Artu1908 parque municipal uai"
        },
        {
            "author_id": "787348999019884544",
            "created_at": "2020-04-24T12:16:53.000Z",
            "id": "1253659175520997379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/nkdQ751Fc7"
        },
        {
            "author_id": "2633793186",
            "created_at": "2020-04-24T11:15:04.000Z",
            "id": "1253643616096059392",
            "in_reply_to_user_id": "900529969000067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@souzacampos111 que lagoa da pampulha loko, \u00e9 o parque municipal no centro"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2020-04-24T10:48:58.000Z",
            "id": "1253637047828570114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Maior Parque Natural da Pol\u00f3nia est\u00e1 a arder. Mais de 6 mil hectares (cerca de 10%) do Parque Nacional de Biebrza j\u00e1 foram destru\u00eddos pelas chamas. Governo culpa agricultores por queimadas ilegais. https://t.co/BOcEBcKKTe"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2020-04-24T08:34:01.000Z",
            "id": "1253603086427394049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil concluiu inqu\u00e9rito policial que apurou dois inc\u00eandios no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a-SC, e identificou a autoria dos crimes ambientais. Quatro pessoas indiciadas.\nhttps://t.co/7eK0sun6tj https://t.co/X1R34LhfV2"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2020-04-24T07:40:34.000Z",
            "id": "1253589637106487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CML quer adquirir im\u00f3veis privados \u201cprontos a habitar\u201d para ampliar parque municipal https://t.co/QESLs6R1l9"
        },
        {
            "author_id": "3247324457",
            "created_at": "2020-04-24T07:29:38.000Z",
            "id": "1253586884984541184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TD mundo sabe q isso \u00e9 o parque municipal https://t.co/Y03YCzoFSL"
        },
        {
            "author_id": "1688980916",
            "created_at": "2020-04-24T07:16:42.000Z",
            "id": "1253583629424492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal centro belo horizonte mg https://t.co/SwEIi1DOJi"
        },
        {
            "author_id": "43246540",
            "created_at": "2020-04-24T06:22:27.000Z",
            "id": "1253569978873364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu nem colava no parque municipal queria ir la so pq eu n posso"
        },
        {
            "author_id": "59790198",
            "created_at": "2020-04-24T03:28:08.000Z",
            "id": "1253526107804106754",
            "in_reply_to_user_id": "59790198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruno_lantunes Situa\u00e7\u00f5es que poderiam ser enquadradas:\nExonera\u00e7\u00f5es\n\u2022Em mar\u00e7o de 2019, o fiscal do Ibama que multou Bolsonaro em 2012 por pesca ilegal em \u00e1rea protegida foi exonerado\n\u2022Em agosto, o diretor do Inpe (Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais), Ricardo Galv\u00e3o, foi exonerado"
        },
        {
            "author_id": "2377604520",
            "created_at": "2020-04-24T03:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "763199484914532353",
                        "start": 0,
                        "username": "OZaralhador"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1063773696341483520",
                        "start": 13,
                        "username": "PakinhasP"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 24,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253524267624521730",
            "in_reply_to_user_id": "763199484914532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OZaralhador @PakinhasP @papodecobra chamaram um pessoal q tem equipamento (acho q guarda florestal) pra remover e soltar na mata. quem mora por ali j\u00e1 ta acostumado, volta e meia aparece, o cond \u00e9 do lado de um parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-04-24T03:01:11.000Z",
            "id": "1253519328869302272",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea do tamanho de 2.000 campos de futebol no Parque Nacional Biebrza, no nordeste da Pol\u00f4nia. Os inc\u00eandios est\u00e3o sendo exacerbados por uma seca sem precedentes na Pol\u00f4nia, que, segundo o escrit\u00f3rio de meteorologia, \u00e9 pior do que qualquer outra nos \u00faltimos 100 anos. https://t.co/WrTeEJ7gR9"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2020-04-24T02:59:46.000Z",
            "id": "1253518969065086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional Biebrza, na Pol\u00f4nia, dia 19 a 22 de Abril. Inc\u00eandios severos est\u00e3o devastando o maior parque nacional da Pol\u00f4nia e causando uma cat\u00e1strofe natural para a vida selvagem. Bombeiros e volunt\u00e1rios est\u00e3o lutando dia e noite para salvar... https://t.co/4iExyrIU18"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2020-04-24T02:45:50.000Z",
            "id": "1253515466183770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anotem a\u00ed....\n\nquando a quarentena acabar eu vou querer fazer uns nu art\u00edsticos no meio dos mato do parque municipal e eu vou mesmo!!!!!! fodase"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-04-24T02:44:46.000Z",
            "id": "1253515197655904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) manifesta imenso pesar em face da morte, nesta quinta-feira (23/04), do chefe do Parque Estadual dos Pirineus (PEP), Ant\u00f4nio Augusto M\u00fcller de\u2026 https://t.co/u3Jz9KMJDz"
        },
        {
            "author_id": "879697352264753152",
            "created_at": "2020-04-24T02:33:51.000Z",
            "id": "1253512449388675076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 REAL!!! Mais conhecido como parque Municipal lagoa do coc\u00e3o https://t.co/QCu6NynTVK"
        },
        {
            "author_id": "178372470",
            "created_at": "2020-04-24T02:31:03.000Z",
            "id": "1253511742795264005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de vir pra casa com o p\u00e9 cheio de lama do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "862322196",
            "created_at": "2020-04-24T02:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "28589824",
                        "start": 90,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253511301910999040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia est\u00e1 banindo a escalada em famoso monumento natural https://t.co/J9dO1ING9r via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-04-24T02:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253510272398110723",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Vi uma de perto no Parque das Aves em Foz do Igua\u00e7u, infelizmente desapareceu do parque nacional do Igua\u00e7u, no parque est\u00e3o tentando a reprodu\u00e7\u00e3o em cativeiro por\u00e9m e bem complicado. Animal magn\u00edfico"
        },
        {
            "author_id": "155068122",
            "created_at": "2020-04-24T02:09:37.000Z",
            "id": "1253506348798611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha hj com elas at\u00e9 a Torre do Monte, na Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa. https://t.co/rHdHZyl0pY"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-04-24T01:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "2777317944",
                        "start": 196,
                        "username": "trailwandering"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253498431982768129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nOs c\u00e9us ser\u00e3o da mesma cor\nonde quer que voc\u00ea for.\n\u2014 prov\u00e9rbio iraniano\n\u2800\nO mundo que voc\u00ea espera viver\ndepende muito do modo como voc\u00ea o v\u00ea.\n\u2800\nFoto no Parque Nacional do Glaciar em Montana por @trailwandering https://t.co/F6MfFtg6O5"
        },
        {
            "author_id": "423011931",
            "created_at": "2020-04-24T00:28:50.000Z",
            "id": "1253480987515850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa live do Natiruts est\u00e1 me dando saudade do show deles no parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2020-04-24T00:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "350821628",
                        "start": 0,
                        "username": "lhr3is"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "703342152",
                        "start": 8,
                        "username": "mulambodiego"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253478739264110594",
            "in_reply_to_user_id": "350821628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lhr3is @mulambodiego N\u00e3o n\u00e3o, esse a\u00ed \u00e9 dono do teatro do parque municipal, teatro n\u00e3o sei o que Nunes"
        },
        {
            "author_id": "1403305032",
            "created_at": "2020-04-24T00:10:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1253476363253792769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares do cear\u00e1 que os kiszka iriam amar conhecer:\n\n- centro drag\u00e3o do mar de arte e cultura\n- canoa quebrada\n- guaramiranga\n- parque nacional de ubajara https://t.co/kVj59WuEcI https://t.co/Pqwb6rleQb"
        },
        {
            "author_id": "148062762",
            "created_at": "2020-04-23T23:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1253469907636887554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela foto que tu n\u00e3o gosta muito, mas posta s\u00f3 para fechar a fileira de tr\u00eas fotos \ud83d\ude05 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/UrN0k05MSu"
        },
        {
            "author_id": "148062762",
            "created_at": "2020-04-23T23:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1253469871293284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exagera nesse amor pr\u00f3prio porque excesso \u00e9 melhor do que falta. em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/XifjkH343v"
        },
        {
            "author_id": "148062762",
            "created_at": "2020-04-23T23:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1253469841735983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 maravilhosa do seu jeitinho, ent\u00e3o por favor, n\u00e3o deixe se influenciar pelos outros \ud83d\ude09 em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/eYnJ1t7LfY"
        },
        {
            "author_id": "2377604520",
            "created_at": "2020-04-23T23:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1063773696341483520",
                        "start": 0,
                        "username": "PakinhasP"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 11,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253468750378123268",
            "in_reply_to_user_id": "1063773696341483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PakinhasP @papodecobra Essa casa fica praticamente do lado de um parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "740941912429998081",
            "created_at": "2020-04-23T23:33:42.000Z",
            "id": "1253467112422682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc02\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc23\u00e1\n\ud835\ude0a\ud835\ude29\ud835\ude22\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude22 \ud835\ude35\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude32\ud835\ude36\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude22\n\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc27 \ud835\udc12\ud835\udc1c\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2b (en) \n\ud835\udc13\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc21\u00e3 (pt)\n\nPhoto Credit: tomas.astorino.fotografia\n\n#AvesMardelPlata\n#AVESARGENTINAS en Parque Nacional Iber\u00e1 https://t.co/Tn0SUVd8ck"
        },
        {
            "author_id": "1196577872686780416",
            "created_at": "2020-04-23T23:25:39.000Z",
            "id": "1253465084661321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruas de areia\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nTodo esse para\u00edso \u00e9 localizado dentro do parque nacional de\u00a0Jericoacoara\u00a0e \u00e9 proibido por lei a constru\u00e7\u00e3o de estradas. Sendo assim, todas as ruas de Jeri s\u00e3o de areias e algumas terminam\u2026 https://t.co/QWt4Mjdiyz"
        },
        {
            "author_id": "25334986",
            "created_at": "2020-04-23T23:24:02.000Z",
            "id": "1253464681450274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC). Nem durante a pandemia a Amaz\u00f4nia tem uma tr\u00e9gua... https://t.co/V1rWTjcXjt"
        },
        {
            "author_id": "1093202663519461377",
            "created_at": "2020-04-23T23:00:25.000Z",
            "id": "1253458737664311297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Numa viagem o mais importante ainda \u00e9 o viajante\nQue congela o tempo quanto fotografa alguns instantes\"\ud83c\udfb6\ud83d\ude4f\ud83d\udc9b em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iyey67MhJw"
        },
        {
            "author_id": "60138645",
            "created_at": "2020-04-23T22:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1253455821234716672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Gostosinho do anivers\u00e1rio da Maya em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/WJUdvyG6qp"
        },
        {
            "author_id": "49134157",
            "created_at": "2020-04-23T22:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2824799702",
                        "start": 0,
                        "username": "suzileao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2326184845",
                        "start": 10,
                        "username": "NovoLauropro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253444520248827905",
            "in_reply_to_user_id": "2824799702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suzileao @NovoLauropro Felizmente foi recolhida por um bi\u00f3logo que ir\u00e1 transferi-la p um parque estadual..."
        },
        {
            "author_id": "103823626",
            "created_at": "2020-04-23T22:01:38.000Z",
            "id": "1253443940847685634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o detidos por pesca proibida em parque estadual durante a quarentena https://t.co/6eTB84maWN https://t.co/GEij28twns"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2020-04-23T21:50:05.000Z",
            "id": "1253441036380061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR deve assumir concess\u00e3o do turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bXZPlb0qxU https://t.co/PWOwCUsNOf"
        },
        {
            "author_id": "80363743",
            "created_at": "2020-04-23T21:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5488306,
                        -25.57692223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1253440319049412614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Hoje \u00e9 dia de #tbt e eu s\u00f3 queria estar assim .... com minha camiseta verde, all star vermelho, no Parque Nacional e com a pessoa q eu mais amo no mundo segurando minha m\u00e3o. \ud83d\ude25\ud83d\udc9a\ud83e\udd1e\n\n\ud83d\udc99 Em tempos de epidemia, nada como\u2026 https://t.co/OvU3VedTW3"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2020-04-23T21:34:15.000Z",
            "id": "1253437053511049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento de agradecimento no treino de hoje e pedindo pela sa\u00fade de todos.\ud83d\ude4c\ud83c\udffe em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/tiYLyxRcCJ"
        },
        {
            "author_id": "1114315036812619779",
            "created_at": "2020-04-23T21:17:19.000Z",
            "id": "1253432789837295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lindo lago no meio das montanhas - Castel San Vincenzo\n\nLocalizado entre as maravilhas do Parque Nacional de Abruzzo, Lazio e Molise h\u00e1 um lugar secreto que estamos prestes a revelar para voc\u00eas, um para\u00edso\u2026 https://t.co/xyWrQdvM8W"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2020-04-23T21:17:01.000Z",
            "id": "1253432713601617923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino realizado na parte da manh\u00e3 na Trilha da Pedra do Quilombo no Parque Estadual da Pedra Branca em Jacarepagu\u00e1.\u26f0\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Pedra Do Quilombo - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/vXwTuzKBob"
        },
        {
            "author_id": "239055368",
            "created_at": "2020-04-23T21:10:44.000Z",
            "id": "1253431132957208579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro #ibitipoca #pordosol #natureza #c\u00e9u #escurid\u00e3o em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/7FbnSKJgqX"
        },
        {
            "author_id": "1137533153915150336",
            "created_at": "2020-04-23T21:06:40.000Z",
            "id": "1253430111828733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse dia foi maravilhoso, conhecemos Ronaldo Linhares e o parque nacional da Umbanda . https://t.co/2Ynw4L7PG7"
        },
        {
            "author_id": "153970990",
            "created_at": "2020-04-23T20:43:45.000Z",
            "id": "1253424342307704833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje na Pol\u00f4nia se iniciou um inc\u00eandio no Parque Nacional de #Biebrza, uma reserva natural. Pelo desequil\u00edbrio clim\u00e1tico, grandes inc\u00eandios em \u00e1reas naturais est\u00e3o cada vez mais comuns na Europa, como na Ucr\u00e2nia recentemente e em Portugal no ano passado\nhttps://t.co/9wwRVNEcR3"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-04-23T20:32:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26769,
                        -22.83677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1253421487119204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha https://t.co/yEblgF1jQI"
        },
        {
            "author_id": "1184203674349948929",
            "created_at": "2020-04-23T20:30:05.000Z",
            "id": "1253420904052211719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/SkZLWwtYmG"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2020-04-23T20:15:20.000Z",
            "id": "1253417191648591872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma vontade: as corridas de trilha. essa, mais uma marcante, no parque nacional de 7 cidades. #trailrun https://t.co/nk4yZ3kNsi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-23T20:00:01.000Z",
            "id": "1253413337003552778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nNo \u00faltimo s\u00e1bado (18), oficiais da 5\u00aa Companhia da Pol\u00edcia Ambiental de Foz do Igua\u00e7u prenderam tr\u00eas pessoas que estavam dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, portando apetrechos e instrumentos pr\u00f3prios para pesca e ca\u00e7a. Saiba mais: https://t.co/5V8Z2uzk0f https://t.co/0AY3s1Hz8S"
        },
        {
            "author_id": "828702143997698048",
            "created_at": "2020-04-23T19:42:39.000Z",
            "id": "1253408968409403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre tu: \n1- H \n2- n\u00e3o\n3- ...4\n4- n tem\n5-    ||\n6- L de eu mesma shausha\n7- M e I\n8- Crian\u00e7ada - Castello Branco e Nicola Cruz\n9- ir no parque municipal\n\nultima vez que: \n10- 17/03\n11- 22/04\n12- 17/03\n13- h\u00e1 30min \n14- 22/04\n \noff: \n15- n\u00e3o\n16- farrapona!"
        },
        {
            "author_id": "80850437",
            "created_at": "2020-04-23T18:56:11.000Z",
            "id": "1253397271263301641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil concluiu um inqu\u00e9rito policial que apurou dois inc\u00eandios no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a, e identificou a autoria dos crimes ambientais. Leia mais: https://t.co/JjT73ImSTS https://t.co/XBfjwprvdK"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2020-04-23T18:41:33.000Z",
            "id": "1253393591000420352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/pNfvAskgBi https://t.co/LCTgJQZpN4"
        },
        {
            "author_id": "215113437",
            "created_at": "2020-04-23T17:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "13653812",
                        "start": 0,
                        "username": "pablovillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253369364264468483",
            "in_reply_to_user_id": "13653812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablovillaca E colada com um tal Ammon Bundy,  que faz parte de grupos extremistas do tipo \"sovereign citizens\" e que invadiu um parque nacional/\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental alguns anos atr\u00e1s, sendo que levou quase um m\u00eas para o governo expuls\u00e1-los, pois eram todos fazendeiros brancos."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-23T16:51:57.000Z",
            "id": "1253366009370742790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/B0Nq94fdxJ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/6zxEsmQhp1"
        },
        {
            "author_id": "78136550",
            "created_at": "2020-04-23T16:37:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -116.5279,
                        33.8443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4265ece9285a2872"
            },
            "id": "1253362324951445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar em Palm Springs, antes de passear por um parque nacional e voltar com neve para San Diego. \ud83d\udcf8 #tbt #perrenguechique #palmsprings #dez16 #aventurasdeanalete #california #calilovers #trip\u2026 https://t.co/g2gDf2mhTs"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2020-04-23T16:36:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00064578,
                        -20.05178889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1253362168570970113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui desafiado a fazer um pedal de 200km em trilhas e singletrack de moutainbike no desafiobrasilradical . Deu certo?!! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/yhSXUXuXI7"
        },
        {
            "author_id": "592293525",
            "created_at": "2020-04-23T16:27:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "380080dc0fc001c9"
            },
            "id": "1253359864291745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho muito vontade de conhecer o parque estadual do jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2020-04-23T16:10:11.000Z",
            "id": "1253355496146382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado em primeiro turno projeto que autoriza o governo do Paran\u00e1 a ficar com parte dos recursos arrecadados com a explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/hIj6Q4Vns1"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-23T15:51:04.000Z",
            "id": "1253350687309692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\n#tbt\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/2MnqQKISWC"
        },
        {
            "author_id": "814079210469937152",
            "created_at": "2020-04-23T15:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "873152434297819136",
                        "start": 11,
                        "username": "realistaonn"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2951383636",
                        "start": 24,
                        "username": "capyvaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253346670840107009",
            "in_reply_to_user_id": "2382608407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iamgotlil @realistaonn @capyvaro uma das multas \u00e9 pela casa que ele mora, dizendo que esta em \u00e1rea protegida, sendo que ele j\u00e1 comprou a casa de terceiros... incr\u00edvel n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "2873106689",
            "created_at": "2020-04-23T15:01:48.000Z",
            "id": "1253338287793569794",
            "in_reply_to_user_id": "2873106689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed s\u00f3 foram ter certeza sobre isso em 2011, qndo as c\u00e2meras de seguran\u00e7a de um parque nacional, no Peru, notaram que todos os animais estavam bem agitados... 20 dias depois um terremoto atingiu o pa\u00eds! Ai abriram um estudo oficial sobre e conclu\u00edram que animais preveem desastres!"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2020-04-23T13:48:53.000Z",
            "id": "1253319940330799106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia realiza leil\u00e3o de ve\u00edculos https://t.co/YXr7G6oz7o https://t.co/lo1qoySoTY"
        },
        {
            "author_id": "53025607",
            "created_at": "2020-04-23T13:45:47.000Z",
            "id": "1253319159007653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE NOTA MERECE ESSA FOTO?\n\nPaisagem do Ref\u00fagio de Vida Silvestre Serra do Giz, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual localizada em regi\u00e3o de Caatinga, entre os munic\u00edpios de Afogados da Ingazeira e Carna\u00edba, em\u2026 https://t.co/IKoZfVcZ2g"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-23T13:36:37.000Z",
            "id": "1253316851775332360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presos ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/MrHRZGtTC7 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "391514101",
            "created_at": "2020-04-23T13:23:59.000Z",
            "id": "1253313670286839814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho da natureza a gente \u00e9 bem mais feliz! \ud83c\udf3f\ud83c\udf3a\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/CmdVgSzhmJ"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2020-04-23T13:14:17.000Z",
            "id": "1253311229411631107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional Biebrza em chamas https://t.co/MtkW8XjlkE"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-04-23T13:11:10.000Z",
            "id": "1253310446351892482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre no site do O Povo e conhe\u00e7a a Pedra da Risca do Meio, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o submarina do Cear\u00e1!\nAcesse:(https://t.co/l3NsMq0agH) https://t.co/spU0G5XQA3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-23T13:10:47.000Z",
            "id": "1253310351099211783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre no site do O Povo e conhe\u00e7a a Pedra da Risca do Meio, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o submarina do Cear\u00e1!\nAcesse:(https://t.co/3528TVs759) https://t.co/zo3M3WCJO8"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-04-23T13:10:03.000Z",
            "id": "1253310167573299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre no site do O Povo e conhe\u00e7a a Pedra da Risca do Meio, \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o submarina do Cear\u00e1!\nAcesse:(https://t.co/l3NsMq0agH) https://t.co/eGLKz0d8gC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-04-23T13:00:00.000Z",
            "id": "1253307637694775297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o\nSete ca\u00e7adores foram presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC). O ICMBio e a Pol\u00edcia Militar Ambiental de Blumenau flagraram os infratores em um rancho, dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, consumindo carne de ca\u00e7a. Confira: https://t.co/RrXy6Xo8Tl https://t.co/lOpftdZoPr"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-04-23T12:38:55.000Z",
            "id": "1253302329798881282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa aprova projeto de estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PpHpK7b7Bz"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-04-23T12:27:57.000Z",
            "id": "1253299569183592453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa aprova projeto de estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nJGkQbmWIg"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-23T12:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "22914738",
                        "start": 197,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 204,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253295910689411074",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ambiental encarregado da gest\u00e3o do Parque Nacional\u201d. Tentativas de reabertura da Estrada do Colono ainda tramitam no Congresso Nacional, como temos noticiado por exemplo em https://t.co/881BGlMlsI @o_eco @redeprouc_"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-23T12:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "81135963",
                        "start": 122,
                        "username": "TRF4_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253295904146276352",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "supostos direitos adquiridos pelos poucos que por l\u00e1 transitavam. Assim, a estrada deve permanecer fechada, como decide o @TRF4_oficial desde o in\u00edcio dos anos 2000. Em seu despacho, o Supremo lembra que, conforme a lei do Sistema Nacional de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-04-23T12:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "68313718",
                        "start": 2,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253295900002332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "O @STF_oficial  enterrou esta semana um recurso de 14 munic\u00edpios do oeste paranaense que tentavam reabrir a \u201cEstrada do Colono\u201d, atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: Marcos Labanca). A Corte entendeu que o fechamento da antiga via de terra n\u00e3o afrontou \u00e0 Constitui\u00e7\u00e3o e nem https://t.co/1H7VkGFT0b"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-23T11:51:28.000Z",
            "id": "1253290389798219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrim\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/j4NxoBnAUo"
        },
        {
            "author_id": "827267264881717251",
            "created_at": "2020-04-23T11:44:34.000Z",
            "id": "1253288652391809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb #tbt | Nov 2015\n.\n#administracao #sustentabilidade\n#marketingambiental #gestaoambiental\n#consumoconsciente #editora #administracaoverde #bookstagram #empresa #espana #ordesaymonteperdido em Parque Nacional Del\u2026 https://t.co/0fqzO9M7JX"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2020-04-23T11:18:31.000Z",
            "id": "1253282099030679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Biebrza em chamas https://t.co/Cye7pAWOd9"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2020-04-23T11:08:26.000Z",
            "id": "1253279560243785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyons do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. Precisamos proteger o cerrado. #chapadadosveadeiros #natureza #cerrado em Chapada dos Veadeiros, Alto Paraiso https://t.co/U9lZvYQ4Qb"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2020-04-23T11:05:05.000Z",
            "id": "1253278715141898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conv\u00e9m n\u00e3o esquecer que est\u00e1 inserido dentro do \u00fanico Parque Nacional portugu\u00eas e Reserva da Biosfera Transfonteiri\u00e7a Ger\u00eas-Xur\u00e9s. Evite-se promo\u00e7\u00e3o de turismo de massas, \u201crequalifica\u00e7\u00f5es\u201d, ilumina\u00e7\u00e3o noturna... e respeite-se o patrim\u00f3nio natural e paisag\u00edstico envolvente #PNPG https://t.co/Q5HvFdtApd"
        },
        {
            "author_id": "1558878710",
            "created_at": "2020-04-23T10:52:20.000Z",
            "id": "1253275506423758849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Sin palabras....... Filo Hua Hum. Parque Nacional Lanin. \nFoto: Marcelo Kurt Urquiaga https://t.co/1AKPAB4L5p"
        },
        {
            "author_id": "1930734546",
            "created_at": "2020-04-23T10:36:23.000Z",
            "id": "1253271493934448640",
            "in_reply_to_user_id": "1930734546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando q uma vez o meu col\u00e9gio fez uma viagem p trilha do parque nacional do igua\u00e7u e o guia falou pra um bando de pivete de 11 anos \"olha, se algum de vcs se deparar com uma on\u00e7a...nao entrem em panico ok?\"\n\npois imediatamente entramos em panico"
        },
        {
            "author_id": "110542516",
            "created_at": "2020-04-23T10:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1198898750728658944",
                        "start": 0,
                        "username": "br_caplan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253264923381174272",
            "in_reply_to_user_id": "1198898750728658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@br_caplan S\u00f3 o que falta mesmo... as gralhas do Parque Nacional virem pra cidade e atacar a gente \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-23T09:11:57.000Z",
            "id": "1253250247264010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nAmanhecer na Pedra do Sino com o Vale das Antas congelado. \n.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky\u2026 https://t.co/pTKAeVJUvW"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2020-04-23T09:07:32.000Z",
            "id": "1253249135798439936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Lisboa quer adquirir im\u00f3veis privados \u201cprontos a habitar\u201d: A C\u00e2mara de Lisboa quer avan\u00e7ar para a aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis privados \u201cprontos a habitar\u201d para ampliar o parque municipal, nomeadamente casas que foram habita\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias e que, nos\u2026 https://t.co/R0LWv5eAUt"
        },
        {
            "author_id": "778667805734469632",
            "created_at": "2020-04-23T08:40:27.000Z",
            "id": "1253242317152059397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Lisboa quer avan\u00e7ar para a aquisi\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis privados \u201cprontos a habitar\u201d para ampliar o parque municipal, nomeadamente casas que foram habita\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias e que, nos \u00faltimos anos, tinham sido convertidas em alojamento loc... https://t.co/0QeDpNhy2O"
        },
        {
            "author_id": "151891062",
            "created_at": "2020-04-23T04:58:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1159952569143320577",
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloChach1"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 23,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253186567528685568",
            "in_reply_to_user_id": "1159952569143320577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloChach1 @nascaln @CNNBrasil Pq o.governo n\u00e3o investe em agentes do.ibama , faz reuni\u00e3o com garimpeiros ilegais  , fala que h\u00e1 mta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...  deve ser por isso n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "394979032",
            "created_at": "2020-04-23T04:44:57.000Z",
            "id": "1253183051858948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem por acaso eu descobri que a casa onde rolou as grava\u00e7\u00f5es da lua de mel do edward com a bella no Rio de Janeiro foi demolida pq tava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental hehehehe \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "54346137",
            "created_at": "2020-04-23T03:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1253170580116946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela tinha aquela f\u00e9 bonita de que tudo daria certo no final \ud83d\ude4f\n#tbt #fiqueemcasa #vaificartudobem #vaipassar em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/hGjxiD9Wla"
        },
        {
            "author_id": "1074684183245664256",
            "created_at": "2020-04-23T02:50:44.000Z",
            "id": "1253154309371461632",
            "in_reply_to_user_id": "1074684183245664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque\u00a0Nacional de Itatiaia\n\u00bb Itatiaia,Rio de Janeiro https://t.co/wVt7dzQRAE"
        },
        {
            "author_id": "1126848410085146625",
            "created_at": "2020-04-23T02:19:34.000Z",
            "id": "1253146468023664640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf35 Se aventure pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o, umas das belezas naturais mais procuradas do norte do Brasil, no estado de Tocantins, com um dos biomas mais ricos do pa\u00eds, o Cerrado. Tenha a oportunidade de vislumbrar\u2026 https://t.co/NcJrrNKJJt"
        },
        {
            "author_id": "4926341914",
            "created_at": "2020-04-23T02:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "358423197",
                        "start": 0,
                        "username": "whyybeyonce"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253144041560170502",
            "in_reply_to_user_id": "358423197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whyybeyonce essa branquela faz tanto aue qnd toca essa m\u00fasica e agr n foi dan\u00e7ar. \nmas se eu to no bbb e a Beyonc\u00e9 manda um video eu pulo a \u00e1rea protegida e vou d\u00e1 um beijo na cara dela no telao."
        },
        {
            "author_id": "59798602",
            "created_at": "2020-04-23T02:08:50.000Z",
            "id": "1253143762844487681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e9rio q isso parece mesmo o parque nacional de Serengeti e n\u00e3o apenas ~ \u00e1rvores ~ ???? https://t.co/LLHdOHCo2Y"
        },
        {
            "author_id": "860262282",
            "created_at": "2020-04-23T01:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1149782731959808000",
                        "start": 123,
                        "username": "PItatiaia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3,
                        -18.9167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "1253140176299311121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Instagram me lembrou dessa viagem que fiz com o pessoal do ifsuldeminas em 2018 para o Parque Nacional do Itatiaia (@PItatiaia) e o qu\u00e3o dif\u00edcil e de supera\u00e7\u00e3o foi fazer a trilha em 2 dias com o peso que\u2026 https://t.co/xkGJPDrqXt"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-04-23T00:46:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1253123152223363075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/YodutVUibD\nPasseios no Campo de dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBicicleta fatbike faz toda diferen\u00e7a na facilidade desta aventura.\nVenha se divertir com a gente.\nhttps://t.co/30gg5ZJbYs"
        },
        {
            "author_id": "1147689058652622849",
            "created_at": "2020-04-23T00:34:52.000Z",
            "id": "1253120115903803397",
            "in_reply_to_user_id": "1240005827383250944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagotroste Impress\u00e3o minha ou a primeira foto foi tirada no parque municipal de Quiririm?"
        },
        {
            "author_id": "1631592968",
            "created_at": "2020-04-22T23:59:19.000Z",
            "id": "1253111171814772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ta cuidando dos gatos do parque municipal??????"
        },
        {
            "author_id": "1237725881432518663",
            "created_at": "2020-04-22T22:54:20.000Z",
            "id": "1253094818772914177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maquete, dos 210 Predios que querem contruir na orla da Lagoa de Itaip\u00fa em Niter\u00f3i RJ. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Ministra Carmen Lucia, n\u00e3o permita mais este crime Ambiental na Regi\u00e3o Oce\u00e2nica de Niter\u00f3i RJ ! Corrup\u00e7\u00e3o Imobiliaria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Carlos Marins https://t.co/I6KsLciey5"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2020-04-22T22:53:09.000Z",
            "id": "1253094521094709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspens\u00e3o de visitas ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 prorrogada https://t.co/feMNtmuTNo https://t.co/DXNplDrDXE"
        },
        {
            "author_id": "1176722179",
            "created_at": "2020-04-22T22:11:36.000Z",
            "id": "1253084062647975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem sabe me informar se o parque municipal de bh ta fechado?"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-04-22T22:11:22.000Z",
            "id": "1253084004720336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 5 EXPERI\u00caNCIAS PARA DESCOBRIR O BRASIL:\n\n1) Visitar a Chapada dos Veadeiros (GO/TO);\n2) Conhecer o Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ);\n3) Navegar nos C\u00e2nions do Xing\u00f3 no Rio S\u00e3o Francisco (SE/AL/BA);\n4) Ir ao\u2026 https://t.co/Q3vAk1A8m0"
        },
        {
            "author_id": "331364092",
            "created_at": "2020-04-22T21:36:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "882791432",
                        "start": 0,
                        "username": "crymila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1253075347467354115",
            "in_reply_to_user_id": "882791432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crymila Mercado das Borboletas\nParque municipal\nPra\u00e7a do Papa\nPra\u00e7a liberdade (Natal)\nMineir\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1270651658",
            "created_at": "2020-04-22T21:16:33.000Z",
            "id": "1253070208719355904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desierto parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #brasil by linasotom #paisaje #vida https://t.co/C1aYavnQq6"
        },
        {
            "author_id": "3486198921",
            "created_at": "2020-04-22T21:07:04.000Z",
            "id": "1253067823376732164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tenho q assistir 3 v\u00eddeos e fazer um puta texto sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o mas to aqui cuidano do meu sobrinho pq minha m\u00e3e nn chegou em casa ainda :) eugenio porq me matastes? :)"
        },
        {
            "author_id": "735674731534389249",
            "created_at": "2020-04-22T20:32:24.000Z",
            "id": "1253059098276515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando essa quarentena acabar e o parque nacional voltar a funcionar, eu juro que fa\u00e7o a trilha da cachoeira das almas correndo."
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2020-04-22T20:08:30.000Z",
            "id": "1253053083778719744",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9Lado Leste (onde ficam os principais cart\u00f5es postais de Jeri)\n- Pedra Furada\n- \u00c1rvore da Pregui\u00e7a\n- Praia do Pre\u00e1\n- Lagoa Azul\n- Lagoa do Para\u00edso\n- Parque Nacional de Jericoacoara\n#EmbarqueComPI"
        },
        {
            "author_id": "1231979610964922369",
            "created_at": "2020-04-22T19:50:25.000Z",
            "id": "1253048533902557187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de montanha t\u00e1 a\u00ed e n\u00f3s de quarentena.\nSaudade s\u00f3 aumenta, mas a sa\u00fade t\u00e1 100%.\n#quarentena\n#montanha #guiadeturismo em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/g5WHn6xXFS"
        },
        {
            "author_id": "73003676",
            "created_at": "2020-04-22T19:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95198,
                        -22.47899
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1253046141547098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girau de ca\u00e7ador encontrado na zona de amortecimento do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Tamb\u00e9m verificamos vest\u00edgios de coleta ilegal de palmito. Quarentena na mata. O girau foi destru\u00eddo. em Parque da Serra da\u2026 https://t.co/OUnq9e8xjI"
        },
        {
            "author_id": "1052757011404742656",
            "created_at": "2020-04-22T19:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.415685,
                        -22.592605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1253045508681105413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei!!!!!!! (@ Reserva Biol\u00f3gica de Tingua in Nova Igua\u00e7u, RJ) https://t.co/M2duVG9hG4"
        },
        {
            "author_id": "1471080834",
            "created_at": "2020-04-22T19:24:48.000Z",
            "id": "1253042087651672065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino na vista chinesa, pago... visual n\u00e3o tem igual!!!\n\n#bike #bikelife #treino #ciclismo em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0uhUjjTlAR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-04-22T19:01:46.000Z",
            "id": "1253036290628620290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dxnVAu84et\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/lDqjJ8osT5"
        },
        {
            "author_id": "4299846862",
            "created_at": "2020-04-22T18:09:28.000Z",
            "id": "1253023127430467584",
            "in_reply_to_user_id": "4299846862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas amigas desaparecem\n\nUm sumi\u00e7o de tr\u00eas jovens chama a aten\u00e7\u00e3o pelo seu mist\u00e9rio. Ann Miller, 21 anos, Patricia Blough, 19, e Renee Bruhl, 19, foram a uma excurs\u00e3o ao Parque Estadual Indiana Dunes National Lakeshore, em Indiana (EUA), em 2 de julho de 1966. (+)"
        },
        {
            "author_id": "236405582",
            "created_at": "2020-04-22T17:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1253014774650044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f #tbw @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/aRqHhJtIKL"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-04-22T16:50:28.000Z",
            "id": "1253003246043566081",
            "in_reply_to_user_id": "370816839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "f. esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica, monumento integrado, parque nacional e refugio da vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-04-22T16:20:06.000Z",
            "id": "1252995604055298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia Legislativa aprova estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y1VCPYDFPx"
        },
        {
            "author_id": "337278427",
            "created_at": "2020-04-22T16:14:31.000Z",
            "id": "1252994199273832449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o bastassem o rali dos sert\u00f5es que fazem no Parque Nacional da Serra de Itabaiana, agora est\u00e3o cimentando as trilhas. O conceito de reserva ecol\u00f3gica foi atualizado com sucesso."
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-04-22T16:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "89091897",
                        "start": 138,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252992457408643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma f\u00eamea de veado-mateiro voltou \u00e0 natureza nesta semana. O animal foi atacado por c\u00e3es, socorrido e encaminhado ao Ref\u00fagio Biol\u00f3gico da @usina_itaipu. A f\u00eamea se recuperou totalmente das les\u00f5es. A soltura ocorreu no Parque Nacional do Igua\u00e7u . Confira as imagens. #wildlife https://t.co/fcXgzj0MXt"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2020-04-22T16:07:19.000Z",
            "id": "1252992386478866433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina | Blog do Andr\u00e9 Trigueiro | G1 https://t.co/vnfdogq8Sb"
        },
        {
            "author_id": "104736077",
            "created_at": "2020-04-22T15:59:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1165616055991095296",
                        "start": 0,
                        "username": "isanac476"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252990379487526919",
            "in_reply_to_user_id": "1165616055991095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isanac476 \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Bel\u00e9m. Al\u00e9m de incentivar o turismo ecol\u00f3gico e educa\u00e7\u00e3o ambiental, incentiva pesquisa cient\u00edfica, e \u00e9 lindo. D\u00e1 pra andar de bike, batins, correr, rola umas trilhas.. Tudo em contato direto com a fauna e flora :)"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2020-04-22T15:38:50.000Z",
            "id": "1252985221374308352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Canon SX60 HS\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos \nTr\u00eas Picos State Park \n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #rain #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #rainyday\u2026 https://t.co/xlCMQhC756"
        },
        {
            "author_id": "767406438255849472",
            "created_at": "2020-04-22T15:25:17.000Z",
            "id": "1252981810906218498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores bibliotecas do Rio:\nBiblioteca Nacional &gt; Bib. Parque Estadual &gt; CCBB &gt; PUC &gt; Ipea &gt; Central da UFRJ."
        },
        {
            "author_id": "291342180",
            "created_at": "2020-04-22T14:48:34.000Z",
            "id": "1252972571760496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coletando dados sobre a utiliza\u00e7\u00e3o de sistemas deliberativos remotos pelas ALs, caio numa sess\u00e3o plen\u00e1ria ao vivo da ALPR aprovando a retirada da concess\u00e3o do IMCBIO - Instituto Chico Mendes do parque nacional do Igua\u00e7u, q preserva a APA, para dar sua \"explora\u00e7\u00e3o\" ao Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "68965196",
            "created_at": "2020-04-22T14:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1112490147470299137",
                        "start": 17,
                        "username": "priscillafariaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252969619113103362",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @priscillafariaa xoaninha do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1245060126727450624",
            "created_at": "2020-04-22T14:27:04.000Z",
            "id": "1252967158835011585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo!  Agrade\u00e7o por ter essa \u00e1rea protegida de natureza no meu condom\u00ednio \u2665\ufe0f https://t.co/JLi8ROZqcl"
        },
        {
            "author_id": "954375836630683648",
            "created_at": "2020-04-22T14:23:59.000Z",
            "id": "1252966384813957120",
            "in_reply_to_user_id": "954375836630683648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha de dono de mercado, \u00e9 a good vibes do role que faz Biologia na Rural. Estudou no Santa \u00c2ngela e mora na Casa da Lua. \n\nEngajada nas causas sociais t\u00e1 sempre militante e engajada. Volunt\u00e1ria do parque nacional e fora do meio. https://t.co/krbgYcNAsX"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-04-22T14:01:28.000Z",
            "id": "1252960716014977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo submarino remoto permitir\u00e1 monitoramento de Parque Estadual Marinho - https://t.co/Exot08jIbG #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2020-04-22T13:50:15.000Z",
            "id": "1252957892740710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Presos ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AybccfdLFq"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2020-04-22T13:40:02.000Z",
            "id": "1252955325000560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c3O UNIDADES DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL:   - ESTA\u00c7\u00c3O BIOL\u00d3GICA  - RESERVA ECOL\u00d3GICA - MONUMENTO INTEGRADO - PARQUE NACIONAL - REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE"
        },
        {
            "author_id": "962337827366240256",
            "created_at": "2020-04-22T13:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.48252678,
                        -22.47742702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1252951112568594433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Sa\u00edra amarela\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Burnished buff tanager\nParque Nacional do Itatiaia\nItatiaia RJ\nBrasil\n.\n#tanager \nGosta de boas fotos?\nEnt\u00e3o agende uma data com  e venha fotografar comigo em um dos v\u00e1rios roteiros oferecidos\u2026 https://t.co/UU9HJmSfI6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-22T13:21:41.000Z",
            "id": "1252950707373817857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PCIJGAogpr"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2020-04-22T13:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31010063,
                        -22.57110426
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1252949542498177029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 RJ \ud83d\ude0d em Xer\u00e9m - Cachoeira Do Garr\u00e3o. https://t.co/S3Z2xIAJRo"
        },
        {
            "author_id": "718564120417738752",
            "created_at": "2020-04-22T12:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2508582336",
                        "start": 0,
                        "username": "nathanCRF_1895"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252945219718438913",
            "in_reply_to_user_id": "2508582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathanCRF_1895 \u00e9 no parque nacional da tijuca ne? deve ta fechado"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2020-04-22T12:52:08.000Z",
            "id": "1252943269153177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia realiza leil\u00e3o de ve\u00edculos  https://t.co/oA7wpYg2EP"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2020-04-22T12:14:31.000Z",
            "id": "1252933800985837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Salto Yucum\u00e3 no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas, no Rio Grande do Sul, Brasil.\n#Derrubadas #RioGrandedoSul #Brasil #Argentina #ParqueEstadualdoTurvo #SaltoYucum\u00e3 #Natureza #R\u00e9gisMubarak #Comunica\u00e7\u00e3o #RioUruguai https://t.co/EkoWM8BJGk"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-04-22T12:08:13.000Z",
            "id": "1252932218474901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando um pouco da saudade dos Tr\u00eas Picos pelo v\u00eddeo do leobblima.\n\n#trespicos em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/lhXcjlW979"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2020-04-22T12:00:29.000Z",
            "id": "1252930269671194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tamb\u00e9m n\u00e3o v\u00ea a hora de estar assim com os migos? \ud83d\ude2b.\n.\n.\nSOBRE O DESTINO: O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/VHSXLSLNmT via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/HAm97hyHyN"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-22T12:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "456795842",
                        "start": 27,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "128372940",
                        "start": 41,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "62891396",
                        "start": 56,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "253034260",
                        "start": 66,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252930248213180417",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @rsallesmma @CarlosMoises @jairbolsonaro @MTurismo @ICMBio vamos liberar o acesso ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ?"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-22T11:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "456795842",
                        "start": 12,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "128372940",
                        "start": 26,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "62891396",
                        "start": 41,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "253034260",
                        "start": 51,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252929457553358848",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CarlosMoises @jairbolsonaro @MTurismo @ICMBio vamos liberar o acesso ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ?"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-22T11:53:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "253034260",
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "456795842",
                        "start": 18,
                        "username": "CarlosMoises"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252928423514845184",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @ICMBio @CarlosMoises poderiam liberar a entrada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em Urubici/SC."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-22T11:47:56.000Z",
            "id": "1252927113914654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, hoje direto do Parque Estadual Marinho da Pedrada Risca do Meio. Criado em 1997, \u00e9 uma UC estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da vida marinha e sob a gest\u00e3o da SEMA. https://t.co/bIMIzMfB8N"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2020-04-22T11:02:11.000Z",
            "id": "1252915599606415362",
            "in_reply_to_user_id": "43426427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, decreto de Franco Montoro, 1984, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia, se fundamenta em lei federal desrespeitando a lei pot ser em \u00e1rea particular, se denuncindo que ia desapropriar  \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2020-04-22T10:47:28.000Z",
            "id": "1252911894018560000",
            "in_reply_to_user_id": "43426427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar 1989 decreto de Paulo Eg\u00eddio, n\u00e3o regulamenta ou se fundamenta em lei nenhuma.\nParque Estadual Restinga de Bertioga, decreto de Alberto Golman, n\u00e3o regulamenta ou se fundamenta em lei nenhuma. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-04-22T10:21:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "144816898",
                        "start": 230,
                        "username": "AirPano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252905294419693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nQuando o rio soa,\na \u00e1gua carrega\n\u2014 prov\u00e9rbio venezuelano\n\u2800\nNa foto: Salto do Anjo, a maior cachoeira do mundo, com 979 metros de altura e uma queda sem interrup\u00e7\u00e3o de 807 metros, no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela, por @airpano https://t.co/hSmIDmgcmr"
        },
        {
            "author_id": "1248737465659252739",
            "created_at": "2020-04-22T09:15:15.000Z",
            "id": "1252888689195302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capuchinha (Tropaeolum majus) #rotaturisticacaminhosdosudoeste #botanic #freshairforeveryone #nature #brasil #parquenacionaldeboanova #alexandredocerrado em Parque Nacional De Boa Nova - Ba https://t.co/5jBlSgk9uS"
        },
        {
            "author_id": "161455279",
            "created_at": "2020-04-22T08:09:30.000Z",
            "id": "1252872142082805762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P.N.Tortuguero #CostaRica  https://t.co/k6D87T3JyU #viajar #viajes #travel #blogger #naturaleza #blogger https://t.co/cEsDgXz7bo"
        },
        {
            "author_id": "65790391",
            "created_at": "2020-04-22T04:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252823837361627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio No Parque Municipal /BH https://t.co/y0XmHQyJPz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "4301005580",
            "created_at": "2020-04-22T03:38:38.000Z",
            "id": "1252803977839702017",
            "in_reply_to_user_id": "4301005580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora t\u00f4 com saudades da Ana e de tirar fotos sem no\u00e7\u00e3o com ela, t\u00f4 com saudades da Ju e dos nossos rol\u00eas no parque municipal, saudades da Mah e de tirar um milh\u00e3o de fotos dela com dogs, saudades da Gigi e de passar horas sentadas na mesa da cozinha dela conversando"
        },
        {
            "author_id": "11061342",
            "created_at": "2020-04-22T03:25:52.000Z",
            "id": "1252800763203469313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa a cor do c\u00e9u, quem faz o dia bonito \u00e9 voc\u00ea \ud83d\udcf8 magnolaureano \n\nVem com a gente diasdetrilhas Trilhas  \ud83c\udf3b \ud83d\udc9b\n\nMais fotos aqui do Parque Estadual do Ibitipoca \nhttps://t.co/3WHr2Uwuy2\n\n#DiasDetrilhas\u2026 https://t.co/9543Zsvt3U"
        },
        {
            "author_id": "2725905689",
            "created_at": "2020-04-22T02:47:04.000Z",
            "id": "1252790998322774016",
            "in_reply_to_user_id": "2725905689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas Frota quando as pessoas falam Bras\u00edlia elas se referem ao plano piloto e ao parque nacional de Bras\u00edlia\nEu sei\nEu sei\nEu sei"
        },
        {
            "author_id": "194427627",
            "created_at": "2020-04-22T01:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62374982",
                        "start": 0,
                        "username": "Leitadas_L0en"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252772603539963904",
            "in_reply_to_user_id": "62374982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leitadas_L0en Cara, esta mulher era mais uma papagaio de pirata do Bolsonaro na \u00e9poca das elei\u00e7\u00f5es. O Bonoro teve tanto papagaio no ombro que d\u00e1 para montar um parque nacional s\u00f3 de papagaio tra\u00edra, papagaio vermelho..."
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2020-04-22T01:31:11.000Z",
            "id": "1252771902411735041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Indaial, SC https://t.co/LmZGT39WP8"
        },
        {
            "author_id": "981517078606827521",
            "created_at": "2020-04-22T01:28:56.000Z",
            "id": "1252771337334067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Couto-Prateleiras. 12 horas de escalaminhada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. Dia nublado, pouco equipamento e \u00e1gua insuficiente. Sil\u00eancio perfeito, beleza impressionante. https://t.co/IgXI3oqTar"
        },
        {
            "author_id": "4197314721",
            "created_at": "2020-04-22T00:21:16.000Z",
            "id": "1252754306945736710",
            "in_reply_to_user_id": "4197314721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq eles n\u00e3o respeitam o povo e a diversidade, nem as ideias nem as culturas, se n\u00e3o deixam o capitalismo se apropriar deixam que ele destrua pra por algo mais rent\u00e1vel em cima. E nem pra falar das riquezas naturais pq a amazonia e area protegida eles apoiam desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "1091151922126557185",
            "created_at": "2020-04-21T23:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "349913595",
                        "start": 0,
                        "username": "juliaxtw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252742771540217856",
            "in_reply_to_user_id": "2896411997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliaxtw parque nacional ksksks"
        },
        {
            "author_id": "841072079940255744",
            "created_at": "2020-04-21T23:28:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62601015",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252741037119934464",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoGuida Tirei essa no Parque Municipal de BH https://t.co/q7CKXOy2rj"
        },
        {
            "author_id": "1225900734807408640",
            "created_at": "2020-04-21T22:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "85849081",
                        "start": 104,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252731480448675846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mossor\u00f3 RN cidade pitoresca Quando lembro que boa parte do terreno desse Parque Municipal de Mossor\u00f3 RN @PrefMossoro depois de quase 4 anos de inaugurado apareceu um artista se dizendo propriet\u00e1rio \ud83e\udd14 https://t.co/AAsuIBoCBO"
        },
        {
            "author_id": "2953360463",
            "created_at": "2020-04-21T21:54:55.000Z",
            "id": "1252717477840199681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de ir no parque municipal e ver os mendigo \ud83d\ude25\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2020-04-21T21:37:41.000Z",
            "id": "1252713138031595525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Wood Buffalo, um projeto de engenharia est\u00e1 em andamento. Quem s\u00e3o os construtores? Castores. O objetivo? Preservar e ampliar uma barragem iniciada d\u00e9cadas atr\u00e1s pelos antepassados deles. DESCUBRA: https://t.co/mFpd1hIJzn #bioorbis #biologia https://t.co/XbprQvHamU"
        },
        {
            "author_id": "633753921",
            "created_at": "2020-04-21T21:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.55228,
                        -9.46442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23967ba529d0ec6b"
            },
            "id": "1252709071721029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre v\u00e1rias que existem no Litoral Norte de Alagoas, as piscinas naturais de Paripueira encantam a todos. Aqui surgiu o primeiro Parque Municipal Marinho do Brasil.\n\n#ficaemcasa #logo #voce #estara #aqui em\u2026 https://t.co/ECpah90x3L"
        },
        {
            "author_id": "544732216",
            "created_at": "2020-04-21T20:42:00.000Z",
            "id": "1252699126359371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina | Blog do Andr\u00e9 Trigueiro | G1 https://t.co/0aoYmO3QfV"
        },
        {
            "author_id": "1196970411185049600",
            "created_at": "2020-04-21T20:34:25.000Z",
            "id": "1252697218441756679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque municipal e no Boulevard tbm https://t.co/VRBdLZKkaZ"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-04-21T19:46:50.000Z",
            "id": "1252685243296948226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 4km da Praia de Ipanema, elas guardam s\u00edtio arqueol\u00f3gico, enorme ninhal de fragatas e in\u00fameras esp\u00e9cies. Debate com Tatiana Ribeiro, chefe do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes. Amanh\u00e3!\n\nhttps://t.co/gzUKAn4JnK https://t.co/KZMWV4G3Yw"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-04-21T19:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252683882891182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida numa reserva extrativista na Floresta Amaz\u00f4nica https://t.co/TJHR5MdRv6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2020-04-21T19:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.62502339,
                        17.22232917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "1252679011714478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tikal - Parte I\n\nTikal \u00e9 linda. Foi a cidade e centro cerimonial da antiga civiliza\u00e7\u00e3o Maia, escondida na selva! O que te faz sentir um pouco Indiana Jones \ud83d\ude05\n\nO que me impressionou \u00e9 como esses\u2026 https://t.co/bHouGqBzKf"
        },
        {
            "author_id": "1100524399541784581",
            "created_at": "2020-04-21T19:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1071174509577805825",
                        "start": 0,
                        "username": "Hbriela4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252678611124903936",
            "in_reply_to_user_id": "1071174509577805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hbriela4 Kkkkkkk com 5 anos no m\u00e1ximo que eu ia era no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1199703367154642950",
            "created_at": "2020-04-21T19:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "79796496",
                        "start": 0,
                        "username": "Valeria_Jurado6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252675316511899649",
            "in_reply_to_user_id": "79796496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valeria_Jurado6 @mariaseclarices Aqui em BH existe um movimento que coloca semanalmente nas grades do Parque Municipal dezenas de sacolinhas com biscoitos, \u00e1gua, lanche para quem tiver necessidade pegar e se alimentar. \u00c9 pouco mas ajuda bastante."
        },
        {
            "author_id": "918905065611677698",
            "created_at": "2020-04-21T19:07:19.000Z",
            "id": "1252675298774171657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fUma tarde tranquila e agrad\u00e1vel como estas \u00e1guas, no Parque Nacional Lan\u00edn, a todos os nossos seguidores e passageiros.\ud83c\udf41\ud83c\udf43\n\n#destinosul #barilocheparabrasileiros #sanmartindelosandes #parquenacionallanin em Parque\u2026 https://t.co/Hae81xRevr"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-04-21T18:34:02.000Z",
            "id": "1252666923843751941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/l8eLSJvEhb"
        },
        {
            "author_id": "807535033846263808",
            "created_at": "2020-04-21T18:24:34.000Z",
            "id": "1252664539482484737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingo-dos-andes\n#rodadepassarinho \n#lojadepassarinho\nhttps://t.co/GH89w4UbWc em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/HkqC0f2eZh"
        },
        {
            "author_id": "68056623",
            "created_at": "2020-04-21T18:23:34.000Z",
            "id": "1252664289049153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha manh\u00e3 foi assim!\nPeguei minha bike \u00e0s 6h e parti para treinar no Parque Natural Municipal da Serra da Capoeira Grande em Guaratiba! https://t.co/yO6aiuXoBl"
        },
        {
            "author_id": "1208235832018186241",
            "created_at": "2020-04-21T17:56:58.000Z",
            "id": "1252657594373746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltou parque municipal e boulevard https://t.co/g6elS5jIKw"
        },
        {
            "author_id": "1241039351351476226",
            "created_at": "2020-04-21T17:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2230000459",
                        "start": 0,
                        "username": "macaeprefeitura"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1217878872886251522",
                        "start": 17,
                        "username": "secretaria_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1252656015255973895",
            "in_reply_to_user_id": "1241039351351476226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@macaeprefeitura @secretaria_rj @secturismomacae lembrando que j\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!"
        },
        {
            "author_id": "1241039351351476226",
            "created_at": "2020-04-21T17:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1217878872886251522",
                        "start": 8,
                        "username": "secretaria_rj"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2230000459",
                        "start": 23,
                        "username": "macaeprefeitura"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1252655329965477889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o @secretaria_rj @macaeprefeitura @secturismomacae o Parque Municipal Atalaia em C\u00f3rrego do Ouro est\u00e1 sendo usado para descarte de lixo. Trecho conhecido como \"Matinha\" RJ162. Precisamos de fiscaliza\u00e7\u00e3o, pois infelizmente temos muitos porcos se passando por humanos. https://t.co/jQCrBhnGDd"
        },
        {
            "author_id": "194081049",
            "created_at": "2020-04-21T17:46:17.000Z",
            "id": "1252654907062181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cear\u00e1: Parque Estadual da Risca do Meio recebe monitoramento submarino https://t.co/i0qf8erUKl"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2020-04-21T17:20:04.000Z",
            "id": "1252648308138541058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Ve\u00edculo submarino remoto monitora Parque Estadual ... https://t.co/ijfEPZhkkO"
        },
        {
            "author_id": "78348068",
            "created_at": "2020-04-21T16:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "62713942",
                        "start": 57,
                        "username": "edudududa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252633252592058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ir ao Parque Municipal tomar sol com o moz\u00e3o @edudududa"
        },
        {
            "author_id": "126508424",
            "created_at": "2020-04-21T15:42:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1252623819703037953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa \u00e1gua gelada que adormeceu minha m\u00e3o? Mergulhava agora? Mergulhava!\n\n#parquenacionaldocaparao #caparaonationalpark #capixabadagema #minasgerais #espiritosanto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/FG9JdPQBGl"
        },
        {
            "author_id": "1252584404108615681",
            "created_at": "2020-04-21T15:24:12.000Z",
            "id": "1252619149521629187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Parque nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/JwquvpU6dJ"
        },
        {
            "author_id": "4581958467",
            "created_at": "2020-04-21T15:04:03.000Z",
            "id": "1252614077500796940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode ser so coisa da minha cabe\u00e7a, mas parece que as arvores do parque municipal t\u00e3o mais verdes hoje"
        },
        {
            "author_id": "460241139",
            "created_at": "2020-04-21T14:45:34.000Z",
            "id": "1252609428945321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem antes de dormir eu tava lembrando dos rol\u00eas que eu dava no CCBB, pra\u00e7a da liberdade, parque municipal. T\u00f4 com tanta saudade de BH."
        },
        {
            "author_id": "1274947242",
            "created_at": "2020-04-21T14:24:16.000Z",
            "id": "1252604066808639489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preservar o parque estadual da Baleia \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o do IEF e do governo zema..."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-04-21T14:21:21.000Z",
            "id": "1252603332214034437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: laelson_oliveira\n\nLocal: Cachoeira da Mariquinha - Ponta Grossa - Paran\u00e1.\n\nA Cachoeira da Mariquinha \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada a aproximadamente 30 quil\u00f4metros do centro da cidade. No percurso de\u2026 https://t.co/3uimUhXy0N"
        },
        {
            "author_id": "1117499078219304960",
            "created_at": "2020-04-21T14:21:15.000Z",
            "id": "1252603307757121538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE GEOGR\u00c1FICA: A Baixada de Jacarepagu\u00e1 (munic\u00edpio do Rio de Janeiro) \u00e9 margeada pelas duas maiores florestas urbanas do mundo (Parque Nacional da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca)."
        },
        {
            "author_id": "133032922",
            "created_at": "2020-04-21T13:57:35.000Z",
            "id": "1252597351958679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 de Abril\n\n1951 - \u00c9 inaugurada oficialmente, em Macap\u00e1, a Piscina Territorial, pelo governador Janary Gentil Nunes.\n\n1990 \u2013 Pelo decreto n\u00ba 99.145, do Ibama, \u00e9 criada a Reserva Extrativista (Resex) do Rio Cajari, em Laranjal do Jar\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2020-04-21T13:52:48.000Z",
            "id": "1252596148084387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Pan de Az\u00facar est\u00e1 fechado como parte do plano de a\u00e7\u00e3o por # covid19. Compartilhamos uma nota sobre essa maravilhosa atra\u00e7\u00e3o para que voc\u00ea sonhe com sua pr\u00f3xima visita quando a situa\u00e7\u00e3o for regularizada: https://t.co/18s21xH3CR https://t.co/1xJPYYbgEm"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-04-21T13:51:46.000Z",
            "id": "1252595887886532609",
            "in_reply_to_user_id": "1228308002077319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semas coordena um Plano de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, envolvendo as equipes da secretaria, da Ag\u00eancia Estadual de Meio Ambiente (CPRH) e do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. S\u00e3o campanhas educativas, concursos, projetos para escolas e unidades de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/2iB4ejLFv5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-21T12:27:04.000Z",
            "id": "1252574572907544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Tdg7rMVINV"
        },
        {
            "author_id": "182113296",
            "created_at": "2020-04-21T12:14:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4303d1afc1e98c37"
            },
            "id": "1252571468308889604",
            "in_reply_to_user_id": "182113296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do \u00c1rtico Russo, em Arkhangelsk, \u00e9 assim que se mede o distanciamento social. https://t.co/yDBfIgz9Ax"
        },
        {
            "author_id": "1152206252426104832",
            "created_at": "2020-04-21T11:00:51.000Z",
            "id": "1252552875407966214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\u00a0\u00e9 uma est\u00e1tua\u00a0art d\u00e9co\u00a0que retrata\u00a0Jesus Cristo, localizada no topo do morro do\u00a0Corcovado, a 709 metros acima do\u00a0n\u00edvel do mar, no\u00a0Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade\u2026 https://t.co/jMc6ImobDT"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-04-21T11:00:25.000Z",
            "id": "1252552765517246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/NJmPBfpYa7 https://t.co/w9hNxvK5cu"
        },
        {
            "author_id": "1242487056393220097",
            "created_at": "2020-04-21T05:43:17.000Z",
            "id": "1252472959035473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie de le\u00f5es \ud83e\udd29\ud83e\udd81 Qu\u00e3o bonito \u00e9 este animal?  Parque Nacional Serengeti, Tanz\u00e2nia.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 Fotos de naturebydanielrosengren em Serengete Nacional Park Of Tanzania https://t.co/voDNYSyE5g"
        },
        {
            "author_id": "1205970054816444416",
            "created_at": "2020-04-21T02:15:59.000Z",
            "id": "1252420789132914688",
            "in_reply_to_user_id": "384968145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nafthalinha kkk sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o minha deusa"
        },
        {
            "author_id": "48002364",
            "created_at": "2020-04-21T00:15:22.000Z",
            "id": "1252390435441393668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa noite sonhei com o role que rolou no Parque Municipal/Pal\u00e1cio das Artes no dia 14 de Setembro de 2012, a Noite Branca no Parque de 18 as 06 horas, tamb\u00e9m conhecido como o role mais louco da hist\u00f3ria de BH. Cara, que dia surreal e com ambiente muito lindo. https://t.co/ARyQkaHLFe"
        },
        {
            "author_id": "1252008443843657728",
            "created_at": "2020-04-21T00:03:52.000Z",
            "id": "1252387542009212928",
            "in_reply_to_user_id": "1252008443843657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa-se inicialmente que a esp\u00e9cie vive dentro de tr\u00eas km2 no cume de Anamudi no Parque Nacional Eravikulam, na \u00cdndia, mas os pesquisadores encontraram outro local a cerca de 20 km no mesmo parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1252008443843657728",
            "created_at": "2020-04-21T00:03:52.000Z",
            "id": "1252387539131838466",
            "in_reply_to_user_id": "1252008443843657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possui membros extremamente curtos e numerosas macroglands e foi descoberta no cume de Anamudi (2695 m de altitude) no Ghats Ocidental de Kerala, na \u00cdndia e \u00e9 conhecida apenas no Parque Nacional Eravikulam. https://t.co/ESh98pyn82"
        },
        {
            "author_id": "2712809395",
            "created_at": "2020-04-21T00:03:47.000Z",
            "id": "1252387520936992769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Empreendimento \n\nLocalizado as margens da CE 090, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 e do posto da Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Estadual (PRE) o empreendimento Jardins Boulevard, Novum #Caucaia Condominium, chegou\u2026 https://t.co/fRMtNcELqQ"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-04-21T00:00:33.000Z",
            "id": "1252386704796741635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Com 23 anos de hist\u00f3ria, unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 \"ref\u00fagio biol\u00f3gico\" do Estado.\nhttps://t.co/JPLyEhn4gA"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-04-20T22:41:35.000Z",
            "id": "1252366832020803591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Indaial. #NDmais https://t.co/8qykO0L6hW"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-04-20T22:41:34.000Z",
            "id": "1252366830775099397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Indaial. #NDmais https://t.co/EBPBHE7Shs"
        },
        {
            "author_id": "3103184939",
            "created_at": "2020-04-20T22:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "456795842",
                        "start": 27,
                        "username": "CarlosMoises"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "253034260",
                        "start": 41,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afeaa7b287111217"
            },
            "id": "1252364802267115523",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro @CarlosMoises @ICMBio vamos abrir o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim ?"
        },
        {
            "author_id": "1234452768842223616",
            "created_at": "2020-04-20T22:17:18.000Z",
            "id": "1252360723553894400",
            "in_reply_to_user_id": "1234452768842223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a diminui\u00e7\u00e3o dr\u00e1stica de circula\u00e7\u00e3o de pessoas ainda na \u00c1frica do Sul, muitos animais selvagens tem aparecido em regi\u00f5es mais movimentadas. Nas ruas da Cidade do Cabo, foram avistados pinguins caminhando. No Parque Nacional Krueger, le\u00f5es se deitaram nas estradas. https://t.co/rcyfkJ36rS"
        },
        {
            "author_id": "1219730735550124035",
            "created_at": "2020-04-20T21:53:33.000Z",
            "id": "1252354744619642883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cobras do parque nacional kkkkkkkkkkkkk https://t.co/wlp8e75IWe"
        },
        {
            "author_id": "1155128540444184577",
            "created_at": "2020-04-20T21:43:00.000Z",
            "id": "1252352088274657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00ea se n\u00e3o parece o parque municipal de BH https://t.co/0OarskdVc6"
        },
        {
            "author_id": "225968282",
            "created_at": "2020-04-20T21:41:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1252351584719130637",
            "in_reply_to_user_id": "225968282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um parque estadual no meio do Rio e basicamente daria para ligar a zona oeste ate a zona sul\nParque Estadual da Pedra Branca, eu sonho com vc."
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2020-04-20T21:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252351194518810633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Na \u00c1frica do Sul, depois que os humanos deixaram de transitar com seus carros, os le\u00f5es do Parque Nacional Kruger est\u00e3o tirando sonecas no meio da pista, que geralmente fica ocupada por turistas.\n\nhttps://t.co/9BuyYPk9Yr"
        },
        {
            "author_id": "225968282",
            "created_at": "2020-04-20T21:38:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1252351034632007682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio tem tanto lugar foda mas v\u00e1rios eu n\u00e3o teria coragem de ir devido a guerra as drogas. \nExiste uma Parque Estadual com v\u00e1rias trilhas, cachoeiras,mas s\u00e3o lugares que se tornam perigoso..."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2020-04-20T21:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "132072762",
                        "start": 110,
                        "username": "bpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252348924867702791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1scara no rosto, \u00e1lcool gel nas m\u00e3os e fiscaliza\u00e7\u00e3o na ativa! \ud83d\udea8\ud83d\udc40 Hoje fomos at\u00e9 a APA do #Catol\u00e9 junto com o @bpa.pmal atender a den\u00fancias de invas\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o irregular em alguns condom\u00ednios que ficam pr\u00f3ximos ao limite da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/TCz9iPFi1Q"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2020-04-20T21:30:00.000Z",
            "id": "1252348817237827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 437,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Na \u00c1frica do Sul, depois que os humanos deixaram de transitar com seus carros, os le\u00f5es do Parque Nacional Kruger est\u00e3o tirando sonecas no meio da pista, que geralmente fica ocupada por turistas.\n\nhttps://t.co/dt2nfbH50P"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2020-04-20T21:04:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1252342354272415746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIRE OS SEUS PADR\u00d5ES DO MEU CORPO!! em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/GjUwoqO9oT"
        },
        {
            "author_id": "1037802156185804800",
            "created_at": "2020-04-20T20:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2620098734",
                        "start": 7,
                        "username": "FolhaPainel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252327590507003904",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@folha @FolhaPainel Corret\u00edssimo! Absurdo! Tudo por causa de uma simples GRIPEZINHA! Exemplo a ser seguido e dentro da Lei \u00e9 PESCAR num bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis!"
        },
        {
            "author_id": "67935922",
            "created_at": "2020-04-20T19:43:31.000Z",
            "id": "1252322020651667458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei uma foto da primeira sa\u00edda de campo no parque estadual da pedra branca, se eu postar, quem tiver nela n\u00e3o me matem kkk"
        },
        {
            "author_id": "42683392",
            "created_at": "2020-04-20T19:40:06.000Z",
            "id": "1252321160995368960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/1kirW0Msz6 https://t.co/syO6AokAAh"
        },
        {
            "author_id": "1238184437319335938",
            "created_at": "2020-04-20T19:33:55.000Z",
            "id": "1252319606745817097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima pedida para o p\u00f3s quarentena \ud83d\ude0d\n\n\u2022O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia\u2026 https://t.co/otiseUy0VE"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-04-20T19:23:18.000Z",
            "id": "1252316932516114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de ca\u00e7adores \u00e9 flagrado em Parque Nacional no Vale do Itaja\u00ed com carne j\u00e1 preparada https://t.co/6R6IznrzBU"
        },
        {
            "author_id": "83858656",
            "created_at": "2020-04-20T19:19:05.000Z",
            "id": "1252315870405287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u vai voltar a abrir \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2020-04-20T18:37:56.000Z",
            "id": "1252305518389080071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto de Tetro Arquitetura e Humberto Hermeto para o Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, MG, estabelece uma ponte entre a interven\u00e7\u00e3o arquitet\u00f4nica e o ambiente natural. O apelo org\u00e2nico \u00e9 ressaltado pelos materiais e cores da terra repleta de min\u00e9rio: https://t.co/HMHLfsea5i https://t.co/zSqlGfscN1"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-04-20T18:35:58.000Z",
            "id": "1252305023280832513",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3rico \u2013 O Parque Nacional do Igua\u00e7u, palco da corrida, foi fechado para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no dia 18 de mar\u00e7o de 2020, conforme determina\u00e7\u00e3o do presidente da Rep\u00fablica, publicada pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, respons\u00e1vel pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o federais."
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-04-20T18:25:12.000Z",
            "id": "1252302310941896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "E a natureza permanece exuberante. \ud83d\ude4f\nA paisagem \u00e9 do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi. \ud83d\udcf7 Valeu pelo click Guilherme Paulin! https://t.co/GsOoK0kNlK"
        },
        {
            "author_id": "1243174523307991040",
            "created_at": "2020-04-20T18:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28589824",
                        "start": 0,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252296331126857731",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natgeobrasil E esses 1,6 animais \u00e9 gra\u00e7as ao \u00e1rduo trabalho desempenhado pelos profissionais da Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas em Silva Jardim/RJ.\ud83d\udc12"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2020-04-20T17:16:33.000Z",
            "id": "1252285036767789072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/RC2OT1uyjT https://t.co/Hr04eETuVv"
        },
        {
            "author_id": "1192160413905047553",
            "created_at": "2020-04-20T15:56:32.000Z",
            "id": "1252264897163022337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser atacado por formigas no parque municipal afff https://t.co/y2JtY8mOTL"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2020-04-20T15:52:40.000Z",
            "id": "1252263925204365315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculo submarino remoto permitir\u00e1 monitoramento de Parque Estadual Marinho\nSaiba mais:(https://t.co/HLdOiyIsxN) https://t.co/1Dm0yuFlCJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-04-20T15:52:28.000Z",
            "id": "1252263875514454018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculo submarino remoto permitir\u00e1 monitoramento de Parque Estadual Marinho\nSaiba mais:(https://t.co/XQ6QVtWDx9) https://t.co/3x5gxF9VTV"
        },
        {
            "author_id": "199348242",
            "created_at": "2020-04-20T15:52:07.000Z",
            "id": "1252263789019516929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah mano, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, assistindo um programa do Off em que um casal de playboy br compra um \u00f4nibus pra poder viajar pelo EUA inteiro, a\u00ed a dondoca fica brava pq foi no parque nacional de Yellowstone e tinha turistas..."
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-04-20T15:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252260696936546306",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Eu sinto falta do parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Saudades de andar no mato"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2020-04-20T15:32:03.000Z",
            "id": "1252258738959859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/Vo0HSVNRVA https://t.co/HjQWj59Ayh"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2020-04-20T15:11:36.000Z",
            "id": "1252253590552408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1707,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 315
            },
            "text": "O pessoal do ICMBio n\u00e3o para!\nCa\u00e7adores dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no meio de uma epidemia? MULTA!! CADEIA!!\n\nA defesa da nossa riqueza natural n\u00e3o \u00e9 apenas do IBAMA: ICMBio, SEMAs, pol\u00edcias ambientais est\u00e3o em luta di\u00e1riamente.\n\nPARAB\u00c9NS!\nhttps://t.co/uJoY22RdW8"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-20T15:05:25.000Z",
            "id": "1252252033668845569",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um grupo de sete amigos foi preso no \u00faltimo s\u00e1bado (18) portando materiais para ca\u00e7a de animais silvestres dentro do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, em Santa Catarina, segundo informa\u00e7\u00f5es do ICMBio. Eles foram soltos na noite deste domingo ap\u00f3s decis\u00e3o judicial."
        },
        {
            "author_id": "752350723",
            "created_at": "2020-04-20T15:04:20.000Z",
            "id": "1252251761898897410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/3MzV5aFjdB https://t.co/DvoDggK2dK"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-04-20T15:04:00.000Z",
            "id": "1252251677517844483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Quem destr\u00f3i a natureza n\u00e3o faz quarentena! \n\ud83d\udc47\nCa\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina\n\nOs sete homens foram soltos ap\u00f3s decis\u00e3o judicial, mas ter\u00e3o de usar tornozeleira eletr\u00f4nica e ficar\u00e3o impedidos de entrar no parque.\n\n https://t.co/bOjPiu6KcB"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2020-04-20T14:54:23.000Z",
            "id": "1252249258889265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: Document\u00e1rio mostra as principais atra\u00e7\u00f5es do parque https://t.co/enCNfp9BvR #Brasil #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "203352741",
            "created_at": "2020-04-20T14:29:15.000Z",
            "id": "1252242932612116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena pandemia relacionada ao tratamento dos humanos para os animais silvestres...Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina | Blog do Andr\u00e9 Trigueiro | G1 https://t.co/pzbvVto6Lp"
        },
        {
            "author_id": "797133890490159104",
            "created_at": "2020-04-20T13:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252234309169078273",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pa\u00eds menos desigual? Falou o apresentador que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sendo assim evitando acesso do P\u00daBLICO   a praia que se auto t\u00edtulou como \"particular\". Mans\u00e3o essa cercada por boias e redes sem autoriza\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "313878727",
            "created_at": "2020-04-20T13:46:12.000Z",
            "id": "1252232100654092288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o contra ca\u00e7a ilegal termina com 11 pessoas presas no s\u00e1bado (18/04) no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Foram apreendidas v\u00e1rias armas, facas, fac\u00f5es, carne de animal silvestre, radiocomunicadores, entre outros.\n\nhttps://t.co/wMnZEvXAfd https://t.co/YRE3gx47lk"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2020-04-20T13:31:41.000Z",
            "id": "1252228445133656066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GDia | Home https://t.co/G3YDtQvOFV"
        },
        {
            "author_id": "1098328278769774592",
            "created_at": "2020-04-20T13:26:41.000Z",
            "id": "1252227189778657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo novo no canal! Conhe\u00e7a conosco o Parque Nacional de Bras\u00edlia! Inscreva-se j\u00e1 em nosso canal e traga a biodiversidade para dentro de sua casa! #biologia #biodiversidade #brasilia #parquenacional #natureza #conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/LwNCxWAL3I"
        },
        {
            "author_id": "3198025078",
            "created_at": "2020-04-20T13:06:03.000Z",
            "id": "1252221996966043650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94 Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos em parque nacional no Vale do Itaja\u00ed com armas, c\u00e3o e carne j\u00e1 preparada \ud83d\udc49 https://t.co/tAXEzgy0Aj\n\nFoto: PNSI/ICMBio https://t.co/cIh5mpF5uN"
        },
        {
            "author_id": "1250959017121366018",
            "created_at": "2020-04-20T13:04:03.000Z",
            "id": "1252221492278018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/8AFTXTzJm0"
        },
        {
            "author_id": "35723468",
            "created_at": "2020-04-20T12:54:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8081,
                        -25.1903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "1252218993454256134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Igua\u00e7u sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #aereas #picoftheday #fotododia #instagood em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/lw4v38yTXa"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-20T12:53:03.000Z",
            "id": "1252218723315978241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/oIVMWXPGEB) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Trilha do Eliz\u00e1rio  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/UH2uEONBzC"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:22.000Z",
            "id": "1252216036746825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/zcqtARdoCq"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:20.000Z",
            "id": "1252216025459892227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos dentro de parque nacional em Santa Catarina https://t.co/LqWxuGBKpG"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-04-20T12:42:10.000Z",
            "id": "1252215985685307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos das armas e muni\u00e7\u00f5es utilizadas pelos ca\u00e7adores https://t.co/ecfEravuK2"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-04-20T12:27:49.000Z",
            "id": "1252212373571731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apreens\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos das armas e muni\u00e7\u00f5es utilizadas pelos ca\u00e7adores https://t.co/q0A93iHlyl"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-20T12:24:30.000Z",
            "id": "1252211538863194114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/stUEeqb8Gr"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2020-04-20T12:17:56.000Z",
            "id": "1252209884441071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Amma, a constru\u00e7\u00e3o do parque depende de pend\u00eancias com a Caixa Econ\u00f4mica e de recupera\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/UW2XRFr4It"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2020-04-20T12:13:23.000Z",
            "id": "1252208740431998976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos em parque nacional no Vale do Itaja\u00ed com armas, c\u00e3o e carne j\u00e1 preparada\u00a0 https://t.co/sF32QElNl1"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-04-20T11:53:03.000Z",
            "id": "1252203622810746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/SrmRwoVBF4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-04-20T09:39:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "17471979",
                        "start": 168,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252169957153992705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Dominique D'Emille Gon\u00e7alves fala com a National Geographic sobre o papel e a responsabilidade da sua gera\u00e7\u00e3o em proteger o futuro do Parque Nacional da Gorongosa. \n\n@NatGeo #gorongosapark #gorongosa #gorongosanationalpark #EarthDay2020 #EarthDay50 https://t.co/6vOHPijBIO"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-04-20T04:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1ef1183ed7056dc1"
            },
            "id": "1252090912248905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vitocha, Bulg\u00e1ria. https://t.co/pxMVu7iXyG"
        },
        {
            "author_id": "9708322",
            "created_at": "2020-04-20T02:40:37.000Z",
            "id": "1252064601493176323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 de abril , Dia do \u00cdndio!\nE na mem\u00f3ria curta de quem se fez gra\u00e7as a ele, o ditador sanguinolento e depois presidente razo\u00e1vel, o anivers\u00e1rio de Get\u00falio Vargas.\nFoi ele quem criou o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "1242099726134239237",
            "created_at": "2020-04-20T02:21:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "100292508",
                        "start": 231,
                        "username": "huchenme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252059694245519360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf9\ud83c\uddff O ecossistema Serengeti \u00e9 uma regi\u00e3o geogr\u00e1fica da \u00c1frica, abrangendo o norte da Tanz\u00e2nia. A \u00e1rea protegida na regi\u00e3o inclui aproximadamente 30.000 km\u00b2 de terra, incluindo o Parque Nacional Serengeti e v\u00e1rias reservas de ca\u00e7a.\n\ud83d\udcf7@huchenme https://t.co/xh0MFsmeVb"
        },
        {
            "author_id": "3337694146",
            "created_at": "2020-04-20T02:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2794883328",
                        "start": 0,
                        "username": "Galness_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "888910120125681664",
                        "start": 10,
                        "username": "toldmila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252055374699606019",
            "in_reply_to_user_id": "2794883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galness_ @toldmila Essa daqui \u00e9 o po\u00e7o do Egito que fica em iuna, se quiser pesquisa no Google \u201cparque nacional do caparao\u201d tem cada uma perfeita, at\u00e9 no insta da gi mesmo nas fotos de antes do programa tem ela em algumas cachoeiras https://t.co/aEbAAFxRdv"
        },
        {
            "author_id": "843250332717273090",
            "created_at": "2020-04-20T01:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "910507014610186240",
                        "start": 96,
                        "username": "omunicipioblu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1252051352596946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sete ca\u00e7adores s\u00e3o presos no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, SC https://t.co/rdmPbH2ZmR via @omunicipioblu"
        },
        {
            "author_id": "1010163729353330688",
            "created_at": "2020-04-20T01:06:10.000Z",
            "id": "1252040831768432643",
            "in_reply_to_user_id": "1010163729353330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo nao gosta tanto de botar arma na mao do povo?\n\nNao gosta tanto de policial violento?\n\nQuero ver continuar com essa opini\u00e3o na hora q alguem DE FATO descumprir lei invadindo \u00e1rea protegida\n\nA\u00ed passam a m\u00e3o na cabe\u00e7a do invasor ne"
        },
        {
            "author_id": "158178047",
            "created_at": "2020-04-20T01:01:45.000Z",
            "id": "1252039718906277890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes \u00e0 vista\n\nMAlcatrazes \u00e9 um arquip\u00e9lago localizado em S\u00e3o Sebasti\u00e3o e Ilhabela e a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha das regi\u00f5es Sul e Sudeste. Entre visitantes e residentes, abriga 100 esp\u00e9cies de aves,\u2026 https://t.co/45x4H6FJmB"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2020-04-19T23:55:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1252023061638979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada. [...]\"\n\nhttps://t.co/IGKsNspsrS"
        },
        {
            "author_id": "1197158166242484225",
            "created_at": "2020-04-19T22:13:48.000Z",
            "id": "1251997454553186308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Outono, maio de 2017. https://t.co/jZiblzIWqs"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2020-04-19T22:11:03.000Z",
            "id": "1251996759498211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pousada do Bezerra a natureza mais perto de voc\u00ea em Alto Capara\u00f3 MG onde fica o pico da Bandeira o terceiro maior do Brasil no Parque Nacional do Capara\u00f3 ES e MG !!! Quando tudo passar estaremos ligando novamente o\u2026 https://t.co/maGOpRjKPX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-04-19T22:07:01.000Z",
            "id": "1251995747437940742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O objetivo maior de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a prote\u00e7\u00e3o da natureza, mas por debaixo dessa miss\u00e3o h\u00e1 na verdade uma troca, na qual a pr\u00f3pria sociedade \u00e9 protegida e beneficiada pela presen\u00e7a da \u00e1rea preservada.\n\nhttps://t.co/0gOegKTCcu"
        },
        {
            "author_id": "198294954",
            "created_at": "2020-04-19T21:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251989632385986561",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Na espera pela dela\u00e7\u00e3o do S\u00e9rgio Cabral sobre um certo cara que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida... \ud83d\ude0f"
        },
        {
            "author_id": "2279864064",
            "created_at": "2020-04-19T21:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251986757308030976",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Qual democracia? A que permite que ricos comprem jatinhos com o dinheiro do povo ou a que permite que se construa casas luxuosas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2020-04-19T20:35:22.000Z",
            "id": "1251972682721222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobreviventes do povo Piripkura vivem cercados por fazendas e madeireiros em uma \u00e1rea protegida da floresta amaz\u00f4nica. Para que a \u00e1rea continue protegida, a cada dois anos uma expedi\u00e7\u00e3o da Funai vai ao local assegurar que os dois est\u00e3o vivos. Assista \u00e0s 21h na TV. #document\u00e1rio https://t.co/QWjDKWsog3"
        },
        {
            "author_id": "2361868291",
            "created_at": "2020-04-19T20:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251971405194936327",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o conchavo do Cabral, do A\u00e9cio, do Lula... da corja toda! Falou o homem que tem libera\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, comprar JATO com dinheiro p\u00fablico; falou o cara que deu volta nos camaradas do lata velha... falou o demagogo e Global. Ok"
        },
        {
            "author_id": "60759038",
            "created_at": "2020-04-19T20:11:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251966786364456971",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que empresta jatinho pra petista sair da cadeia, constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e prega desarmamento, mas anda com seguran\u00e7a armado do lado. Vai se ferrar narigudo."
        },
        {
            "author_id": "253304556",
            "created_at": "2020-04-19T18:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251947532936269832",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O papel dos governadores \u00e9 fundamental mesmo, principalmente quando a gente quer construir nossa casinha numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "929801568475668486",
            "created_at": "2020-04-19T18:00:23.000Z",
            "id": "1251933677090672640",
            "in_reply_to_user_id": "929801568475668486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o parque municipal tamb\u00e9m (t\u00e3o irrelevante que eu at\u00e9 esqueci)"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-19T17:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "2606630334",
                        "start": 175,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1251931432248684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma madrugada de -2\u00b0 graus no Terreir\u00e3o .\u26c4\u26c4\nJ\u00e1 dizia o Pedr\u00e3o : _ foi dif\u00edcil mais foi tranquilo ...\ud83d\ude04\ud83d\ude04\n .\n\u2705Parque Nacional do Capara\u00f3 .\n.\n\u2705Alto Capara\u00f3\n.\n\u2705Minas Gerais\n.\n.\n@CiceroalvesWww \n.\nVem pro\u2026 https://t.co/pdBSMyE03f"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-19T17:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1251930133453250562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mozart na quarentena. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ScNTkdyk9i"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-04-19T17:30:50.000Z",
            "id": "1251926243777314822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram mais de 10 km percorridos dentro da mata at\u00e9 os criminosos serem localizados. https://t.co/b1wC2Etw4L https://t.co/aj214EKK3f"
        },
        {
            "author_id": "1191868653744132097",
            "created_at": "2020-04-19T16:45:50.000Z",
            "id": "1251914916572864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas. 1\u00b0 dia de gest\u00e3o no DCE. Um passeio depois do nosso semin\u00e1rio de forma\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. Saudades!\n\n#parauapebas #PebinhadeA\u00e7ucar #par\u00e1 #flona #dceufra #ufra #rural #Educa\u00e7\u00e3o em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/jsEUAH5PGs"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-04-19T16:40:08.000Z",
            "id": "1251913481772818433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas homens foram presos com armas e muni\u00e7\u00e3o dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ALd3ufpeFP https://t.co/1pTCtufF5g"
        },
        {
            "author_id": "1216764394811596800",
            "created_at": "2020-04-19T16:11:32.000Z",
            "id": "1251906285932601345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje deveria ser o Dia da Luta dos Povos Ind\u00edgenas. Respeite, conhe\u00e7a, lute por eles, e junto com eles. Esse \u00e9 um ritual da cultura #Dessana gravado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9, em julho de 2015. #DiaDoIndio https://t.co/eysr0sNTLl"
        },
        {
            "author_id": "2373608135",
            "created_at": "2020-04-19T14:48:17.000Z",
            "id": "1251885334461366275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maria Aparecida \u00e9 cafeicultora em Alto Capara\u00f3, Minas Gerais. A cidade faz divida com o Parque Nacional do Capara\u00f3, e se tornou uma regi\u00e3o muito reconhecida pelos caf\u00e9s excepcionais de colheita tardia. Em 2019,\u2026 https://t.co/xyAD7NUClP"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2020-04-19T14:44:08.000Z",
            "id": "1251884290570362882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil auxilia no combate \u00e0s chamas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande\n\nAs chamas atingiram uma faixa de cerca de 900 metros de extens\u00e3o\n\n(https://t.co/QL079UhXQ2) https://t.co/v5yQrl2nCo"
        },
        {
            "author_id": "154225085",
            "created_at": "2020-04-19T13:26:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1251864810645569543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa foto t\u00f4 apaixonada.\n\n#natureza #cachoeira #top em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/VkHPPmf4Zy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-19T13:18:36.000Z",
            "id": "1251862764571811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2D1oRjIqql"
        },
        {
            "author_id": "68227467",
            "created_at": "2020-04-19T12:32:27.000Z",
            "id": "1251851151215132677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de acordar cedo no domingo pra ir na feira hippie, beber cerveja ou caipfruta de vodka e comer petisco.. e depois ficar deitado na grama do parque municipal com a pessoa q gosto.. a gnt era feliz e n\u00e3o sabia"
        },
        {
            "author_id": "1193970823",
            "created_at": "2020-04-19T10:53:34.000Z",
            "id": "1251826266858291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Uruguai tb \u00e9 usado esse tipo de banheiro em alguns lugares, tipo Parque Nacional de Santa Teresa que \u00e9 administrado pelo ex\u00e9rcito https://t.co/oK3AT1861k"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-04-19T09:24:29.000Z",
            "id": "1251803847816871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3\n\nLocalizado na Serra do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destinos mais procurados pelos adeptos do montanhismo no\u2026 https://t.co/Vg917XOy9n"
        },
        {
            "author_id": "231505731",
            "created_at": "2020-04-19T08:20:55.000Z",
            "id": "1251787852326866947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu vejo qualquer um pode ver... em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/CZP3Q5I1BU"
        },
        {
            "author_id": "1098414751414214656",
            "created_at": "2020-04-19T07:31:13.000Z",
            "id": "1251775343943352321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu juro que aconteceu isso comigo e com minha irm\u00e3, s\u00f3 que foi l\u00e1 no parque municipal kkkkkkkkkk https://t.co/9Jc7x1XJnJ"
        },
        {
            "author_id": "357064485",
            "created_at": "2020-04-19T04:02:11.000Z",
            "id": "1251722740383518722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fazenda Ipanema, em Ara\u00e7oiaba da Serra (SP), antiga f\u00e1brica de ferro no tempo do imp\u00e9rio. Lugar hist\u00f3rico de conserva\u00e7\u00e3o ambiental sob a ger\u00eancia do Instituto Chico Mendes (ICM-BIO), \u00f3rg\u00e3o vinculado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. 05/2016\nhttps://t.co/Uad83AYEy9"
        },
        {
            "author_id": "61324050",
            "created_at": "2020-04-19T01:02:09.000Z",
            "id": "1251677433146859525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds dar rol\u00ea sozinha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-04-19T00:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1251676739601825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quarentena em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/iRJgYGBfO2"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2020-04-19T00:38:07.000Z",
            "id": "1251671384490758145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "esses artista em casa parece que t\u00e3o tudo no parque municipal de tanto mato"
        },
        {
            "author_id": "221321057",
            "created_at": "2020-04-18T23:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.420833,
                        -28.1511111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "285006b2035e8a7f"
            },
            "id": "1251650697281470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Trilha de hoje... Somente agradecer \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfd4\ufe0f\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n#trilheirosdobrasil #belasantacatarina #mulheresnatrilha #mulherdamontanha em Parque Estadual da Serra Furada https://t.co/qE1YHmmyzK"
        },
        {
            "author_id": "33121621",
            "created_at": "2020-04-18T23:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "279607989",
                        "start": 65,
                        "username": "SilmaBraga"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "88444599",
                        "start": 79,
                        "username": "ig0r132"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "191242825",
                        "start": 161,
                        "username": "DougKun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251649415275859974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que tava em um rol\u00ea e encontro migles do ensino medo. Al\u00f4 @SilmaBraga e @ig0r132 ,por\u00e9m descendo tipo no parque municipal eu quebrei o canudo de vidro do @DougKun ! E custava CENTO E VINTE REIAIS. A\u00ed eu s\u00f3 pensava porra to sem trampo e vou ter que pagar essa merda."
        },
        {
            "author_id": "933992225419259904",
            "created_at": "2020-04-18T21:53:42.000Z",
            "id": "1251630005660127234",
            "in_reply_to_user_id": "933992225419259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601Jeno\n\nCaminhada fitness ao redor da Pampulha\n\"se o jacar\u00e9 aparecer nois corre\"\nSempre que podem v\u00e3o pra explanada do mineir\u00e3o andar de bicicleta \nAma alimentar os gatinhos do parque municipal https://t.co/BlENS1aK2E"
        },
        {
            "author_id": "1218090958002302976",
            "created_at": "2020-04-18T20:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "82684575",
                        "start": 0,
                        "username": "pomaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251615667293470729",
            "in_reply_to_user_id": "82684575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pomaia Se existe eu \u00f1 sei, s\u00f3 sei que fui vacinado contra meningite com uma dessas quando teve um surto em BH, l\u00e1 no Parque Municipal.  Tem tempo viu..."
        },
        {
            "author_id": "301054526",
            "created_at": "2020-04-18T20:36:59.000Z",
            "id": "1251610702697115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer ganhar um ingresso para visitar este espet\u00e1culo da natureza, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, e tamb\u00e9m o Marco das 3 Fronteiras? \n.\nBasta ajudar comunidades vulner\u00e1veis. Veja como voc\u00ea pode vivenciar tudo isso!\u2026 https://t.co/WhvsVX8D68"
        },
        {
            "author_id": "1252392877",
            "created_at": "2020-04-18T20:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1228110565",
                        "start": 0,
                        "username": "onobrinho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "18935802",
                        "start": 11,
                        "username": "repubblica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251606450184609799",
            "in_reply_to_user_id": "1228110565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onobrinho @repubblica Bem pr\u00f3ximo \u00e0 cidade fica o Parque Nacional de Abruzzo. Mas os animais perceberam que h\u00e1 semanas n\u00e3o h\u00e1 movimento algum pelas estradas e ruas e decidiram \"indavir\" a parte central da cidade. Coisas impressionantes dessa \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2020-04-18T19:46:39.000Z",
            "id": "1251598032879091723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skatepark come\u00e7a a ganhar forma no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi\nhttps://t.co/PDqLuxOQqh"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:45:08.000Z",
            "id": "1251597652598435843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/CMP1cLDbtb"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:31:46.000Z",
            "id": "1251594288443654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cerra da Capivara - PI https://t.co/gBj2O9nGKQ"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2020-04-18T19:29:11.000Z",
            "id": "1251593637617688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - PI https://t.co/V5TDfnbwz8"
        },
        {
            "author_id": "1000886772",
            "created_at": "2020-04-18T19:08:58.000Z",
            "id": "1251588549511655428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo q eu precisava era um metalstock pra ficar louc\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1216160850505093123",
            "created_at": "2020-04-18T17:44:49.000Z",
            "id": "1251567374135853059",
            "in_reply_to_user_id": "1216160850505093123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/ejQY86z3TO"
        },
        {
            "author_id": "320326669",
            "created_at": "2020-04-18T17:40:37.000Z",
            "id": "1251566314872885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Salto Yucum\u00e3 no Parque Estadual do Turvo em Derrubadas, no Rio Grande do Sul, Brasil.\n#Derrubadas #RioGrandedoSul #Brasil #Argentina #ParqueEstadualdoTurvo #SaltoYucum\u00e3 #Natureza #R\u00e9gisMubarak #Comunica\u00e7\u00e3o #RioUruguai https://t.co/FgwP5t5Jfz"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-04-18T17:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1251563509462286342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3..\n.\nV\u00eddeo by \ud83c\udfa5languer.bruno \n.\n.\nVem pro Caparao \ud83d\ude09\u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7..\n.\n.\n.\nSiga  as placas, e Ver\u00e1s o Para\u00edso\n.\n# #minasgerais #mg #ig_minasgerais #turismomg # #exploreminas #lugaresdeminas #viagem\u2026 https://t.co/qPFcHcSkVQ"
        },
        {
            "author_id": "375635207",
            "created_at": "2020-04-18T17:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "1165075140796977152",
                        "start": 116,
                        "username": "BrendaAugusta3"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c055c14ffa095268"
            },
            "id": "1251559322674397188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram como o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 em Belo Horizonte \u00e9 lindo? Quando eu for em BH temos que ir l\u00e1 @BrendaAugusta3"
        },
        {
            "author_id": "294888484",
            "created_at": "2020-04-18T16:32:27.000Z",
            "id": "1251549160526041091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de horas aprendendo a usar o QGIS, temos um mapa sem legendas da Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/R2NPtLtq2I"
        },
        {
            "author_id": "761677564674973696",
            "created_at": "2020-04-18T16:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61915875",
                        "start": 0,
                        "username": "NicaCristina"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1167451174984933377",
                        "start": 14,
                        "username": "DENIZES36433345"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1226865322977828864",
                        "start": 31,
                        "username": "bira_cr"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1143166634225520640",
                        "start": 40,
                        "username": "SergioAlvesRio"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "861894420",
                        "start": 56,
                        "username": "passarosErosas"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1209684568669904896",
                        "start": 72,
                        "username": "FeministaMona"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "116621961",
                        "start": 87,
                        "username": "MaRosario1967"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1058204469425512449",
                        "start": 102,
                        "username": "dtrevis2"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "564029445",
                        "start": 112,
                        "username": "MarileneNsc"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1218553336695263237",
                        "start": 125,
                        "username": "AndreLuis022"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1048590634435661824",
                        "start": 139,
                        "username": "BacelarBatista"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1049831389749792769",
                        "start": 155,
                        "username": "BruxaComunista"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "793524044263989248",
                        "start": 171,
                        "username": "EroniLiane"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "868892048920907776",
                        "start": 197,
                        "username": "nevesclaudia213"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "1087031722615681024",
                        "start": 214,
                        "username": "nave1964"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "941342715186503680",
                        "start": 224,
                        "username": "thicico"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "460244760",
                        "start": 233,
                        "username": "TimaoPetralha"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "832318856521797632",
                        "start": 248,
                        "username": "faiscaforte"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "972608916348645377",
                        "start": 261,
                        "username": "Fabiopf08Fabio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251544673723781121",
            "in_reply_to_user_id": "61915875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicaCristina @DENIZES36433345 @bira_cr @SergioAlvesRio @passarosErosas @FeministaMona @MaRosario1967 @dtrevis2 @MarileneNsc @AndreLuis022 @BacelarBatista @BruxaComunista @EroniLiane @LivrePetista @nevesclaudia213 @nave1964 @thicico @TimaoPetralha @faiscaforte @Fabiopf08Fabio Eu vou de Pedra do Lagarto, Parque Nacional da Pedra Azul, Esp\u00edrito Santo. Amo a impon\u00eancia dos pared\u00f5es rochosos e das montanhas... https://t.co/S4GmndnsCV"
        },
        {
            "author_id": "992117208947011584",
            "created_at": "2020-04-18T16:06:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251542630959386624",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Ajudar ca\u00e7adores com essa medida \u00e9 normal pra que comete crime pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2020-04-18T15:49:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1251538373359042560",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com exce\u00e7\u00e3o da foto com o pardal, todas as fotos acima datadas em \"21 de Mar\u00e7o de 2020\" foram feitas no mesmo local!\n\nNa Serra do Cip\u00f3, chamada hoje de  \"Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\", regi\u00e3o metropolitana de Jaboticatubas, MG.\n\nPor hoje \u00e9 s\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-04-18T15:33:11.000Z",
            "id": "1251534247179038726",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado para preservar vest\u00edgios arqueol\u00f3gicos da mais remota presen\u00e7a do homem na Am\u00e9rica do Sul, o Parque Nacional Serra da Capivara, no #Piau\u00ed, tornou-se #Patrim\u00f4nioMundial em 1991. No local, j\u00e1 foram encontrados cerca de 400 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos. https://t.co/Pg8fha4QzY"
        },
        {
            "author_id": "99412850",
            "created_at": "2020-04-18T15:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "89693774",
                        "start": 0,
                        "username": "gabsons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1251532616475566084",
            "in_reply_to_user_id": "89693774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsons passear assim no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1233745032986976256",
            "created_at": "2020-04-18T14:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1058819604741525510",
                        "start": 0,
                        "username": "GeneralMourao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1251520426745958400",
            "in_reply_to_user_id": "1058819604741525510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeneralMourao General!\nCom td respeito, o EB deixou parque Nacional monte dos Guararapes d jeito q encontrar hj, est\u00e1 depredado, c invas\u00e3o, \u00e9 um lugar bonito e tem uma vis\u00e3o d cidade d Recife e Jaboat\u00e3o muito boa, o local est\u00e1 em estado lastim\u00e1vel, fa\u00e7a uma visita ao local. Uma vergonha p EB."
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2020-04-18T13:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1251509734949171202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho interditado para a \ud83d\udd4digrejinha na Floresta Estadual (horto)...\n\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf31\nSiga seu caminho.. \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\n\nvoc\u00ea pode trope\u00e7ar, mas levante. \nPode te faltar bases, pule, mas sempre siga em frente aos seus\u2026 https://t.co/Nxs0TfFFQY"
        },
        {
            "author_id": "56416020",
            "created_at": "2020-04-18T13:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7947423,
                        -24.1800328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3cd7a9773aaa0a2"
            },
            "id": "1251503047689138176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Curucutu https://t.co/g9rRpKcAfb"
        },
        {
            "author_id": "150702719",
            "created_at": "2020-04-18T13:00:00.000Z",
            "id": "1251495696039063552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do debate com Tatiana Ribeiro, chefe do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, e com o bi\u00f3logo marinho Fernando Moraes sobre os desafios da conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o desse cart\u00e3o postal carioca.\n\nDia 22/04, \u00e0s 15h.\n\nSaiba mais | https://t.co/gJ3C8dbXNi https://t.co/zhzvU78Nfo"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2020-04-18T12:25:03.000Z",
            "id": "1251486899895701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande s\u00e3o extintos https://t.co/hteSf6UR7y"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-04-18T10:25:30.000Z",
            "id": "1251456816879243265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/I0twCow8SB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeonardoCapin].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeonardoCapin",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeonardoCapin"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thaytargaryen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thaytargaryen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thaytargaryen"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oocbrazil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oocbrazil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oocbrazil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [curiosidadecu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "curiosidadecu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "curiosidadecu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PItatiaia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PItatiaia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PItatiaia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [nathanCRF_1895].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "nathanCRF_1895",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "nathanCRF_1895"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Leitadas_L0en].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Leitadas_L0en",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Leitadas_L0en"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DENIZES36433345].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DENIZES36433345",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DENIZES36433345"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bira_cr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bira_cr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bira_cr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SergioAlvesRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SergioAlvesRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SergioAlvesRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FeministaMona].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FeministaMona",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FeministaMona"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreLuis022].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreLuis022",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreLuis022"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Australia",
                "country_code": "AU",
                "full_name": "Triabunna, Tasmania",
                "id": "008326ce0e963cb7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Palm Springs, CA",
                "id": "4265ece9285a2872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peabiru, Brasil",
                "id": "380080dc0fc001c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lontras, Brasil",
                "id": "afeaa7b287111217",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paripueira, Brasil",
                "id": "23967ba529d0ec6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "R\u00fassia",
                "country_code": "RU",
                "full_name": "Moscovo, R\u00fassia",
                "id": "4303d1afc1e98c37",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Bulg\u00e1ria",
                "country_code": "BG",
                "full_name": "Bulg\u00e1ria",
                "id": "1ef1183ed7056dc1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Par\u00e1, Brasil",
                "id": "285006b2035e8a7f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1, Brasil",
                "id": "c055c14ffa095268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanha\u00e9m, Brasil",
                "id": "a3cd7a9773aaa0a2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745363513535766528",
                "name": "jo\u00e3o \u2720",
                "username": "_FERR4RI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235770498862247939",
                "name": "Jady_1309",
                "username": "jady_1309",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851847714354626560",
                "name": "Travely Oficial",
                "username": "TravelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3941940929",
                "name": "DNA S\u00e3o Paulino",
                "username": "StenioSudario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43755710",
                "name": "janio rego",
                "username": "janiorego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079935623019094016",
                "name": "Comando Militar do Norte",
                "username": "CmdoCMN1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049644164",
                "name": "Piotr Naskrecki",
                "username": "naskrecki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905616546",
                "name": "AMC \ud83c\udde8\ud83c\udde6 \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "AngieMdeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816054523",
                "name": "\ud83d\udd31 Laroy\u00ea \ud83e\udd39\ud83c\udffc",
                "username": "ribachinaski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026777555565719552",
                "name": "Pa\u00e7ari\u00f1o",
                "username": "PacarinoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241563870797463552",
                "name": "Bruno Caf\u00e9",
                "username": "brunoocafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779274330576396288",
                "name": "Cir\u00edaco tatuada",
                "username": "gabs_ciriaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171921216665522177",
                "name": "South American N\u00f3ng F\u016b",
                "username": "muitosmezaninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521479443",
                "name": "J\u00e9ssicaBreidis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd49",
                "username": "jessicabraidss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94092723",
                "name": "Roda Mundo Interc\u00e2mbio",
                "username": "rmintercambios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985872987046993923",
                "name": "Jotta Nunes",
                "username": "jottanunescont1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298594912",
                "name": "lav \ud83e\udd40",
                "username": "lavsert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68830574",
                "name": "Babi.f",
                "username": "babi_fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803706320192937984",
                "name": "vitinho",
                "username": "victor_nog11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176825644916887552",
                "name": "PauloCosta_Oficial",
                "username": "PauloCostaOfic2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065061178781646849",
                "name": "Vida Destra",
                "username": "vidadestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234228340715905032",
                "name": "EXPLOREOPORTO",
                "username": "exploreoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700665899104079872",
                "name": "Penaforte Talk & Show",
                "username": "penafortalkshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63962728",
                "name": "Amaury Dias",
                "username": "Amaurydias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901664899356602368",
                "name": "Tapiraimg TV",
                "username": "TapiraimgTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13482932",
                "name": "Renato Di Giorgio",
                "username": "renaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536838217",
                "name": "carol",
                "username": "carolinaborgxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "991143281366061059",
                "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc97\ud835\udc82\ud835\udc8f",
                "username": "antix_heroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128796813639737345",
                "name": "ana carla",
                "username": "anaxxcarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828058035",
                "name": "narco",
                "username": "narcomaniaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763979882",
                "name": "Barriga de torresmo",
                "username": "talktogusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005452343574396929",
                "name": "\u211d",
                "username": "rlcampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131951257143402496",
                "name": "LOR\u20acNA\ud83e\udd8b",
                "username": "lolozinhaaa17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091905115303411712",
                "name": "$ousa\ud83d\udc7a",
                "username": "vitorinhatsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801962882590244864",
                "name": "felipe",
                "username": "bodozinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806434140006518784",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "PH27GALO13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904340101781741568",
                "name": "GUILHERME \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f",
                "username": "quimicadogui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73105769",
                "name": "SescTV",
                "username": "sesctv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068133958158901249",
                "name": "rayshia",
                "username": "rayshiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254052905822441472",
                "name": "Renato Alves Horta J\u00fanior",
                "username": "HortaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136606187552681984",
                "name": "BH \u00c9 N\u00d3IS",
                "username": "bhenois__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94005169",
                "name": "Clarissa",
                "username": "Cissateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475701",
                "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS",
                "username": "simas_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4853004411",
                "name": "Pela Rede",
                "username": "PelaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976509466588975105",
                "name": "Gabriel Oliv\u00e9",
                "username": "gabrielolivelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189854368587296768",
                "name": "Uthred de Bebbanburg",
                "username": "vgtanzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080893368048209920",
                "name": "Dani",
                "username": "DanielaGuarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20301010",
                "name": "Dorean Paxorales \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "dpaxorales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19996532",
                "name": "almaradona",
                "username": "almaradona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174377718",
                "name": "CNN Travel",
                "username": "CNNTravel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3697279215",
                "name": "j\u00f8z\u014dl\u012f\u00f6",
                "username": "jozolio_sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250103594",
                "name": "Anna Clara",
                "username": "aannasouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455678505",
                "name": "#ForaSSR",
                "username": "DrRJNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130724424",
                "name": "Mah\ud83c\udf1fLo\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "marizalobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233354467",
                "name": "davi",
                "username": "mntrgln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90948163",
                "name": "B\u00e1rbara Prado",
                "username": "bapradocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005582052723511297",
                "name": "jorginho",
                "username": "pravcehseujorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43155019",
                "name": "San \ud83e\udded",
                "username": "Sanderlust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272487617",
                "name": "Thai",
                "username": "thairodriguesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279947475",
                "name": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddecRafael Silva (\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc89)\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "rafael8505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217626935523708928",
                "name": "kemilly \u2765 \ud83d\udcd6: tartarugas at\u00e9 l\u00e1 embaixo",
                "username": "httpwemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051546710592360454",
                "name": "mundinho carlos otaviano \u00ae\u2122",
                "username": "poc_arlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123659441897922560",
                "name": "Luisa",
                "username": "Leandralimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782215007161417728",
                "name": "Cris\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "crisaraujo77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195334492",
                "name": "Aleixo",
                "username": "itslucasreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72675528",
                "name": "diminutivo de m\u00e1rio",
                "username": "marinhomansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746045208756883456",
                "name": "Carolzinha \ud83d\ude04",
                "username": "na_olivveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205021753",
                "name": "Lucia Segall",
                "username": "LuciaSegall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050880143907049472",
                "name": "ju RED ERA\ud83e\udde3",
                "username": "jubonela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439331218",
                "name": "ruiva\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "lmjbottled",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287270926",
                "name": "Camis",
                "username": "MilasBelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161541902",
                "name": "Wesley",
                "username": "wesleysantosc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118945832110260224",
                "name": "TRIP TRAVEL",
                "username": "triptravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253303061713424391",
                "name": "Projeto Marsupiais",
                "username": "projetomarsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934914390465433601",
                "name": "Teteu",
                "username": "_TeTheuH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204625176928886784",
                "name": "Fast Trip ClickTur",
                "username": "ClickTurBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040300174567002113",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "kaylanexs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52247438",
                "name": "Cl\u00e9o",
                "username": "Cleo_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829719415797202946",
                "name": "Kaique Luan",
                "username": "KaiqueeLuann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193390961",
                "name": "scatolin",
                "username": "antagonistZephy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809739356579700736",
                "name": "Paulo Givanildo\ud83e\udd8e\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Papaulov23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326782626",
                "name": "kelv",
                "username": "kelrtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354195652",
                "name": "alves",
                "username": "coealvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247552126236098560",
                "name": "Fatos hist\u00f3ricos at\u00e9 o RPG do Pato",
                "username": "RPGPato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307189299",
                "name": "amo p\u00e3o e circo",
                "username": "italoluizdias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821857420918091777",
                "name": "CaneHexa",
                "username": "luizacanesso4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561029330",
                "name": "maria rita",
                "username": "cfxmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156726461694382086",
                "name": "Ricardo Miranda",
                "username": "RickMias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59110318",
                "name": "Gustavo  Passos",
                "username": "gustavopassos05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52028220",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd14  Marcelo Figueiredo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcellofigc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196450473",
                "name": "mari",
                "username": "mari_dias3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465900573",
                "name": "a-punk",
                "username": "najumendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175908173",
                "name": "T\u00falio Gontijo",
                "username": "Tulingontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224220993",
                "name": "Lubriza",
                "username": "luubosqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070531281878990849",
                "name": "Igu",
                "username": "igor01020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226539157574516736",
                "name": "Ziriguidum",
                "username": "nomegenerico12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160153360013701120",
                "name": "\ud835\udc70\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90",
                "username": "icarofelph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253474137386954752",
                "name": "Gabrela Tiltad\u00edssima",
                "username": "gabrelari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141845273435676672",
                "name": "VuuulgoMp",
                "username": "Miguel29412803",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860906491",
                "name": "v",
                "username": "1vbanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4476705855",
                "name": "eu odeio o cuca",
                "username": "emersonssampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092605442189078534",
                "name": "MINistraGoiabeira",
                "username": "MinGoiabeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "620402921",
                "name": "Artur Horta",
                "username": "arturhorta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818471144223371266",
                "name": "ces\u0251r",
                "username": "cesxrwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2819990476",
                "name": "gabs",
                "username": "gabielamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115713766",
                "name": "Geraldinho",
                "username": "dePaulaCorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716843972031881216",
                "name": ".",
                "username": "808DHL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324415769",
                "name": "Bruno",
                "username": "5rvnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753722124326481920",
                "name": "Especialista em perder meia",
                "username": "biel_henriquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045665409",
                "name": "luakas \ud83c\udfcc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "lucas16mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080567315056467970",
                "name": "alvaro",
                "username": "alsvaroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090453378319241216",
                "name": "dini",
                "username": "vinibergamasch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830488236472619009",
                "name": "Ag\u00eancia Tocantins",
                "username": "agenciatocantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074476633766199296",
                "name": "Amorim",
                "username": "Amoriim77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196870679389442048",
                "name": "na \ud83d\udd25",
                "username": "naaatchee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982767846282362880",
                "name": "milgrau\ud83d\udeab\ud83e\udde2",
                "username": "__milgrau__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009839240",
                "name": "Manu",
                "username": "_manuelamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3130796938",
                "name": "Bruno Cunha",
                "username": "bcbrunocunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892933636130996224",
                "name": "Bryan\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Cristian_Bryann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90498282",
                "name": "Paola",
                "username": "paolacardias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239626442155098112",
                "name": "belbs \ud83d\udc13",
                "username": "BelloniaArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025160013101326336",
                "name": "Diabo",
                "username": "_A_Barbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913878304914100224",
                "name": "\ud835\udd72\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd94\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83e\udd8e",
                "username": "GiancarloDReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786536468",
                "name": "dre",
                "username": "drezinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904658724",
                "name": "G O O F \u26e7",
                "username": "lil_gxxf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295887778",
                "name": "me chamo Paula",
                "username": "oldstones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925914560338563072",
                "name": "\u2600\ufe0f",
                "username": "JxvxGvbriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932529512",
                "name": "MilenE",
                "username": "MileneSantiagoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698111897929936896",
                "name": "Martins \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "oficialmaartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045030725689507841",
                "name": "Sedinha do C.P.",
                "username": "sedadepapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92849647",
                "name": "dani",
                "username": "rraaa_deitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281183700",
                "name": "Jean",
                "username": "jeanzin163",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230702707",
                "name": "baggio",
                "username": "macincinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73273093",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AleChris1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847586034749628416",
                "name": "vitor_gomes",
                "username": "Vitor_Gomess33g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165537489005764610",
                "name": "Gieseke \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "ggieseke8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4558290033",
                "name": ".",
                "username": "GaabiFerreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888502696126423040",
                "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c | Donda",
                "username": "jonathan_td2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203705939",
                "name": "\u2022",
                "username": "sucodemangaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84655760",
                "name": "Icaro Mendes \uf8ff",
                "username": "bacelaricaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4296749361",
                "name": "Felipe \u270a\ud83c\udfff \u00b9\u00b3",
                "username": "Feliiipee_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233579371",
                "name": "VOAPortugu\u00eas",
                "username": "VOAPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56555165",
                "name": "Rubem Matias Filho",
                "username": "FilhoRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273981182",
                "name": "joao sem u",
                "username": "jaumpedrolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738549648139374592",
                "name": "let\u00edcia \ud83c\udf08",
                "username": "reiseocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709099585",
                "name": "saveiro cross rebaixada com sonzao monstro.\u035b\u033d\u0343\u035b\u035f\u0341\u0340",
                "username": "saveirorebaxada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111432923171950592",
                "name": "Leopoldino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarceloLeopol15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952266568045596672",
                "name": "Julio Reis \u25cf",
                "username": "JulioReis01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "dibiel",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67015904",
                "name": "Lorena \ud83c\udd70\ufe0fmaro",
                "username": "lorensamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953921535",
                "name": "Iury Henrique \ud83e\udd87",
                "username": "IuryHenriique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963140193",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusfeelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220280500792778752",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabiiicristina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216673084490571777",
                "name": "Go find God \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0",
                "username": "wjunio_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4518012323",
                "name": "Gabriel Oliveira",
                "username": "_itsgof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157100974776967168",
                "name": "Robinho",
                "username": "digonei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106313047474401281",
                "name": "ver\u00f4",
                "username": "ronnnieqx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860667230937284608",
                "name": "Cau\u00e3 Martins",
                "username": "cauamartinsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134269187071893504",
                "name": "\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc14",
                "username": "_herau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836227969",
                "name": "Rui Landim",
                "username": "12Landim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809977461337362432",
                "name": "le\u00e3o",
                "username": "marcuslleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338528023",
                "name": "lala",
                "username": "laila_lcss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960580245278650368",
                "name": "laura\u26a0\ufe0e",
                "username": "w3b_diva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236153176",
                "name": "Ang\u00e9lica Vilas Boas",
                "username": "angelicavbf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021967423703007232",
                "name": "Davi",
                "username": "DavideDeus25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550934730",
                "name": "carl\u00e3o",
                "username": "henriquegallis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932330049822429185",
                "name": "miguelito Antifa",
                "username": "Best_Fri3ndd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321683558",
                "name": "HenriQ",
                "username": "Brunen_rique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165978377",
                "name": "Paulo Roberto Jr.",
                "username": "onegativista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009464796469657601",
                "name": "Gui Alves \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "guilherme_alvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861905000196431872",
                "name": "Matheus Abal\u00e9m",
                "username": "matheusabalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234603982",
                "name": "mitraud",
                "username": "felipemitraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263662208103391232",
                "name": "Artur.",
                "username": "Artu1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787348999019884544",
                "name": "\u26e5Rah\u016blla\u26e5",
                "username": "thales_gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2633793186",
                "name": ".a",
                "username": "arthurfragato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247324457",
                "name": "Lucca Garcia",
                "username": "San0Luk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688980916",
                "name": "luisc",
                "username": "Antluisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43246540",
                "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea",
                "username": "danieouo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59790198",
                "name": "Zaia o ninja que copia",
                "username": "ZaBalaHatake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377604520",
                "name": "clara",
                "username": "greenseers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763199484914532353",
                "name": "Mano Zaralha",
                "username": "OZaralhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063773696341483520",
                "name": "Pakinhas_",
                "username": "PakinhasP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158080647",
                "name": "camilitin",
                "username": "artzzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879697352264753152",
                "name": "cleUmir",
                "username": "CleomirDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178372470",
                "name": "Luan M. Polidoro",
                "username": "LuanMPolidoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862322196",
                "name": "Raquel Nascentes",
                "username": "Raquelpmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155068122",
                "name": "Anderson Alves CDF\ud83d\ude0e\u270c",
                "username": "andersonalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777317944",
                "name": "Amanda Trail",
                "username": "trailwandering",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423011931",
                "name": "Raphael Assis",
                "username": "dbphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350821628",
                "name": "Leonardo Reis",
                "username": "lhr3is",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703342152",
                "name": "Diego Regal",
                "username": "mulambodiego",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403305032",
                "name": "lotus.",
                "username": "tripthelotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148062762",
                "name": "\ud835\udc3e\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc59 \u10e6",
                "username": "iKeell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740941912429998081",
                "name": "Aves de Mar del Plata",
                "username": "AvesMardelPlata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196577872686780416",
                "name": "Asonera",
                "username": "Asonera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25334986",
                "name": "Ciro Campos",
                "username": "cirocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093202663519461377",
                "name": "Lucas tinoco",
                "username": "Lucastinoco10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60138645",
                "name": "Bella :)",
                "username": "bellavaccani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49134157",
                "name": "tem bio nao...",
                "username": "Flavio_Gois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2824799702",
                "name": "Suzana Le\u00e3o",
                "username": "suzileao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103823626",
                "name": "Tudo Criar",
                "username": "TotusCreare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80363743",
                "name": "Renata Bragan\u00e7a",
                "username": "RenataBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114315036812619779",
                "name": "Descubra Molise",
                "username": "DescubraMolise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239055368",
                "name": "A Garota e o Tempo",
                "username": "AGarotaEOTempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137533153915150336",
                "name": "ThiagoGaspar",
                "username": "ThiagoG16640802",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153970990",
                "name": "Observat\u00f3rio Internacional",
                "username": "observint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184203674349948929",
                "name": "Celle",
                "username": "MaduCelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106318",
                "name": "zan viana",
                "username": "zanviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828702143997698048",
                "name": "figura idealizada",
                "username": "calopsita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80850437",
                "name": "Pol\u00edcia Civil de SC",
                "username": "pcscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215113437",
                "name": "Daniel H. Eberhardt",
                "username": "dheberhardt1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78136550",
                "name": "Ana Maria",
                "username": "AnaCMart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592293525",
                "name": "\ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude71\ud835\ude9e\ud835\ude8c\ud835\ude8a\ud835\ude95\ud835\ude8a",
                "username": "hallanabucala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814079210469937152",
                "name": "cadu",
                "username": "Aires611",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873152434297819136",
                "name": "Paulo H",
                "username": "realistaonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951383636",
                "name": "Capi",
                "username": "capyvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2873106689",
                "name": "Andy Silva",
                "username": "oandysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53025607",
                "name": "Nill J\u00fanior",
                "username": "Nill_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391514101",
                "name": "Joyce Pontes",
                "username": "Joycepon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827267264881717251",
                "name": "Ricardo Ribeiro Alves",
                "username": "ricardoralves10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558878710",
                "name": "FM del Lago",
                "username": "fm_dellago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1930734546",
                "name": "b. \ud83d\udc0d",
                "username": "toujoursspur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110542516",
                "name": "Luciana Chiyo",
                "username": "lucianachiyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198898750728658944",
                "name": "hipolitocaplan",
                "username": "br_caplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778667805734469632",
                "name": "ECO",
                "username": "ECO_PT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151891062",
                "name": "(B)araqueiro",
                "username": "araqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159952569143320577",
                "name": "Danilo Chach\u00e1",
                "username": "DaniloChach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394979032",
                "name": "\ud83d\ude0e\ud83e\udd0f\ud83c\udffd",
                "username": "luanjadrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54346137",
                "name": "Andr\u00e9ia Patricia",
                "username": "andreiapsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074684183245664256",
                "name": "\ud835\udc62\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc51\ud835\udc66\ud835\udc67._",
                "username": "utilidyzz_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126848410085146625",
                "name": "TZ Viagens Goi\u00e2nia",
                "username": "GoianiaTz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4926341914",
                "name": "Nala",
                "username": "blueyonce4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358423197",
                "name": "andressa",
                "username": "whyybeyonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59798602",
                "name": "aff",
                "username": "tiritum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860262282",
                "name": "Lipe",
                "username": "Lipee_Fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147689058652622849",
                "name": "guga\u034f\u034f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "gugahummel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631592968",
                "name": "a little guy",
                "username": "SNOOZEMUMSTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237725881432518663",
                "name": "Carlos_ Rmarins@yahoo.com.br",
                "username": "CarlosRmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176722179",
                "name": "rebeca",
                "username": "rebeca_almeida9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331364092",
                "name": "Silas Teixeira",
                "username": "Silas_TP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882791432",
                "name": "cry",
                "username": "crymila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270651658",
                "name": "Oscar Garces",
                "username": "oscargarcesfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3486198921",
                "name": "Lapras",
                "username": "LaprasLaprinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735674731534389249",
                "name": "matias",
                "username": "SmatiasFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231979610964922369",
                "name": "Cintia Nobre",
                "username": "CintiaNobre6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73003676",
                "name": "Alberto Veiga",
                "username": "AlbertoHvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052757011404742656",
                "name": "Jap\u00f4 Morena \ud83c\udf38",
                "username": "morenaakeyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471080834",
                "name": "Pedro Alves",
                "username": "PpedrinhoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299846862",
                "name": "sou eu",
                "username": "eeu_sendo_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236405582",
                "name": "krsna",
                "username": "krsnavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337278427",
                "name": "Gabriel Cruz",
                "username": "criminal_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104736077",
                "name": "dj gio \ud83c\udff9",
                "username": "gikasmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165616055991095296",
                "name": "a folou iu dipsi beibi",
                "username": "isanac476",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767406438255849472",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "KimJoaoUn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291342180",
                "name": "Isabele Mitozo",
                "username": "mitozoIB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965196",
                "name": "Lu Damasceno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "ludamasceno13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112490147470299137",
                "name": "Priscilla Faria",
                "username": "priscillafariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245060126727450624",
                "name": "Will Aguiar \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "WillAguiar18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954375836630683648",
                "name": "Blogueira em Trancoso",
                "username": "ferguxta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544732216",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "gracia_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962337827366240256",
                "name": "BirdsRio Birdwatching",
                "username": "BirdsRio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718564120417738752",
                "name": "Versace",
                "username": "rayrbf2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320326669",
                "name": "R\u00e9gis Mubarak",
                "username": "RegisMubarak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103184939",
                "name": "v\u0131n\u0131c\u0131us",
                "username": "viniigfbpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144816898",
                "name": "AirPano",
                "username": "AirPano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248737465659252739",
                "name": "alexandredocerrado",
                "username": "alexandredocer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161455279",
                "name": "M.E. Castroseiros",
                "username": "recorrerelmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65790391",
                "name": "Zelao Vlog",
                "username": "zelaovlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4301005580",
                "name": "Psicad\u00e1ver",
                "username": "XoXLittleBee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11061342",
                "name": "Seb\u00e1stian Freire",
                "username": "2bicudos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725905689",
                "name": "\u20a3\u0158\u00d8\u0166\u0394",
                "username": "frowota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194427627",
                "name": "Cristiano Xavier",
                "username": "Cvyrtlick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981517078606827521",
                "name": "Juliana",
                "username": "morenadeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4197314721",
                "name": "A Laje \u00e9 #FORABOLSONARO",
                "username": "offchoicec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091151922126557185",
                "name": "Eterno 1.6",
                "username": "DagzinOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349913595",
                "name": "maK0to",
                "username": "juliaxtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841072079940255744",
                "name": "Giu",
                "username": "HolmesLecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225900734807408640",
                "name": "OLIVACI",
                "username": "OLIVACI2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953360463",
                "name": "Luiz \ud80c\udd8f",
                "username": "LuizoFelipe64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633753921",
                "name": "Henrique Dantas",
                "username": "henrik_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196970411185049600",
                "name": "Eu_ra\u00e7a",
                "username": "eu_raca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100524399541784581",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd6a\ud835\udd52 \ud83e\udd88",
                "username": "merdaraul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071174509577805825",
                "name": "Hbriela",
                "username": "Hbriela4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199703367154642950",
                "name": "Escuta, Z\u00e9 Ningu\u00e9m",
                "username": "EscutaZeNinguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79796496",
                "name": "Val\u00e9ria Jurado",
                "username": "Valeria_Jurado6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905065611677698",
                "name": "Bariloche para Brasileiros",
                "username": "brcparabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807535033846263808",
                "name": "Roda de Passarinho",
                "username": "rodapassarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68056623",
                "name": "Carlos F.O. Larrubia",
                "username": "carlinhosrjcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208235832018186241",
                "name": "\ud835\udce5\ud83c\udf52",
                "username": "iamviiharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241039351351476226",
                "name": "Avante C\u00f3rrego Do Ouro",
                "username": "avante_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217878872886251522",
                "name": "Secretaria de Ambiente e Sustentabilidade/Maca\u00e9-RJ",
                "username": "secretaria_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194081049",
                "name": "\ud83c\udf40",
                "username": "sinergiaemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78348068",
                "name": "respira! calma buceta!",
                "username": "npaiva_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62713942",
                "name": "bi non-binary jesus",
                "username": "edudududa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126508424",
                "name": "Wellerson Boldrini",
                "username": "wellboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252584404108615681",
                "name": "shine",
                "username": "utilidadeshine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581958467",
                "name": "apolo faz videocast",
                "username": "generofluido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460241139",
                "name": "Isabela \ud83c\udfd0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "shortsaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274947242",
                "name": "Marco A.O.Zocrato",
                "username": "ZoccMocEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117499078219304960",
                "name": "Hist\u00f3ria Humana",
                "username": "HistoriaHumana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133032922",
                "name": "Clay Sam",
                "username": "clay_sam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182113296",
                "name": "F\u00e1bio Aleixo",
                "username": "fabiopaleixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1152206252426104832",
                "name": "Aldraba Studio 3D",
                "username": "Aldraba3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242487056393220097",
                "name": "Tudo para Deus",
                "username": "TudoparaDeus1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205970054816444416",
                "name": "Felipe",
                "username": "DisguisedBaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48002364",
                "name": "Guilherme Guesse",
                "username": "GuiDevJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252008443843657728",
                "name": "\ud83d\udc38SaPeCs\ud83d\udc38",
                "username": "SaPeCs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2712809395",
                "name": "jangada.online",
                "username": "JangadaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234452768842223616",
                "name": "ciencia.responde",
                "username": "cienciafala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219730735550124035",
                "name": "CAMILO",
                "username": "Joao_Camilo1609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155128540444184577",
                "name": "Marcinco",
                "username": "Marcincoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225968282",
                "name": "Lucas Monte",
                "username": "MonteLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132072762",
                "name": "Binu Abraham",
                "username": "bpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037802156185804800",
                "name": "Rubens Santiago",
                "username": "RubensSantiago3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2620098734",
                "name": "Painel",
                "username": "FolhaPainel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67935922",
                "name": "Leo's Version",
                "username": "lcalandrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238184437319335938",
                "name": "Flor do Nordeste Viagens",
                "username": "FlorViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83858656",
                "name": "Gabs",
                "username": "caosedesordemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243174523307991040",
                "name": "Carlos Tinoco Filho",
                "username": "CarlosTinocoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192160413905047553",
                "name": "\ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude8d\ud835\ude9b\ud835\ude98 \ud835\ude70\ud835\ude9e\ud835\ude90\ud835\ude9e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude98",
                "username": "pedroavgusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199348242",
                "name": "Z\u00e9 Palmilha",
                "username": "ZePalmilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752350723",
                "name": "Eliana Loss Chaves",
                "username": "eliloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203352741",
                "name": "Malu Nunes",
                "username": "spixii10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797133890490159104",
                "name": "Paloma Vasconcelos",
                "username": "palomapov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313878727",
                "name": "OBlumenauense",
                "username": "oblumenauense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098328278769774592",
                "name": "Maristela Zamoner",
                "username": "MaristelaZamon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3198025078",
                "name": "Jornal Caf\u00e9 Impresso",
                "username": "jornal_cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250959017121366018",
                "name": "Isabella Barros Pereira",
                "username": "Isabell72883960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35723468",
                "name": "AngeloPetry.com",
                "username": "angelopetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9708322",
                "name": "Passa\u2654",
                "username": "passaahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242099726134239237",
                "name": "TIPPU",
                "username": "tippuoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100292508",
                "name": "Hu Chen",
                "username": "huchenme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3337694146",
                "name": "Ivana",
                "username": "califxluv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794883328",
                "name": "Gabi",
                "username": "Galness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888910120125681664",
                "name": "\ud83e\udd42",
                "username": "toldmila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843250332717273090",
                "name": "Harry Boos",
                "username": "H_Boos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910507014610186240",
                "name": "O Munic\u00edpio Blumenau",
                "username": "omunicipioblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010163729353330688",
                "name": "lero lero\ud80c\udd77",
                "username": "meia_estampada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158178047",
                "name": "Marinas Nacionais",
                "username": "mnacionais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197158166242484225",
                "name": "Daniely Silva \ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d",
                "username": "danylamirinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198294954",
                "name": "WythalloO\ud83e\udd8e",
                "username": "WythalloO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279864064",
                "name": "C. A. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "kkatzek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2361868291",
                "name": "Van Basten \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Mutallity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60759038",
                "name": "J\u00falio Humberto",
                "username": "julio_penido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253304556",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 DATARUA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DarkRaposao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929801568475668486",
                "name": "madu",
                "username": "joshocwnnor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191868653744132097",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "gabriel__m13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216764394811596800",
                "name": "Manoela Pereira",
                "username": "m4nupe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373608135",
                "name": "Helga Andrade",
                "username": "BaristaHelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154225085",
                "name": "DEZZA GUEDES",
                "username": "Andrezzarguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68227467",
                "name": "- incrivelmente mediano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "gesanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193970823",
                "name": "Luis",
                "username": "Cstgntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231505731",
                "name": "Waldir Ara\u00fajo",
                "username": "waldiraraujo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098414751414214656",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandromouracec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357064485",
                "name": "Tareq \u00c9umasri",
                "username": "tareqao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61324050",
                "name": "A vers\u00e3o melhorada",
                "username": "marisa_akanega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221321057",
                "name": "Daiane Blasius",
                "username": "daianeblasius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33121621",
                "name": "ex D.A.",
                "username": "bdeberenice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279607989",
                "name": "Silminha",
                "username": "SilmaBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88444599",
                "name": "Igor",
                "username": "ig0r132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191242825",
                "name": "Douglas",
                "username": "DougKun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933992225419259904",
                "name": "alex nobu's emo bf!",
                "username": "erenlotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218090958002302976",
                "name": "N\ud83c\udd70\ufe0fndo Teixeir\ud83c\udd70\ufe0f\ud83d\ude4f",
                "username": "NandoTeixeiraV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82684575",
                "name": "Polly\ud83c\udd70\ufe0fnn\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "pomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301054526",
                "name": "6viajantes",
                "username": "angelabccm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252392877",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Diogo Rimoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diogorimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228110565",
                "name": "@onobrinho",
                "username": "onobrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935802",
                "name": "Repubblica",
                "username": "repubblica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000886772",
                "name": "caralho borracha",
                "username": "goticopraieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216160850505093123",
                "name": "HEY UTILIDADES",
                "username": "_hey_utilidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375635207",
                "name": "Mari - 7x1",
                "username": "marinamotaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165075140796977152",
                "name": "Brenda Augusta",
                "username": "BrendaAugusta3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294888484",
                "name": "\ud83c\udd98 #FORABOLSONARO \ud83d\udd25",
                "username": "xwkzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761677564674973696",
                "name": "Canhota Petista \ud83d\udda4",
                "username": "DNACanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915875",
                "name": "M\u00f4nica\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf3b\u2618\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf40 \ud83c\udf3b\u2600\ufe0f\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83d\udc08\ud83e\uddae\ud83e\uddae\ud83d\udda4\ud83e\udd82",
                "username": "NicaCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861894420",
                "name": "\u262dLisa D\u00e9bora Vacinadah Indarr\u00e1us \ud83c\udfe1 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "passarosErosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116621961",
                "name": "MaRos\u00e1rio #LulaPresidente2022 #LulaHist\u00f3rico #Lula",
                "username": "MaRosario1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058204469425512449",
                "name": "@dtrevis",
                "username": "dtrevis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564029445",
                "name": "Mari \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "MarileneNsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048590634435661824",
                "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9",
                "username": "BacelarBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049831389749792769",
                "name": "bruxa comunista #AprovaPL2564",
                "username": "BruxaComunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793524044263989248",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Eroni Liane K. Fronza",
                "username": "EroniLiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868892048920907776",
                "name": "\ud83d\udea9CL\u00c1UDIA NEVES \ud83d\ude82\ud83d\udda4",
                "username": "nevesclaudia213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087031722615681024",
                "name": "Neila \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nave1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460244760",
                "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE #VoltaPT #-FOME",
                "username": "TimaoPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832318856521797632",
                "name": "\ud83d\udd25Incendi\u00e1ria _ A Fa\u00edsca opressora do gado! \u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "faiscaforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992117208947011584",
                "name": "Guilherme Haruo",
                "username": "Haruophoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99412850",
                "name": "\ud835\udc90\ud835\udc89 \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8a",
                "username": "manuelavnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89693774",
                "name": "gabs",
                "username": "gabsons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233745032986976256",
                "name": "Luciano Ribeiro",
                "username": "Luciano31855288",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56416020",
                "name": "Yuri Azevedo",
                "username": "oyuriazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150702719",
                "name": "Museu do Amanh\u00e3",
                "username": "museudoamanha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1254417275807023104",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo7adk329sj6si4kum7ljwwk0gfb0d",
        "oldest_id": "1251456816879243265",
        "result_count": 499
    }
}