{
    "data": [
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-17T17:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1239971806712225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 informa que apartir da presente data de hoje 17/03 , estar\u00e1 suspensa a visitas na unidade de conversa\u00e7\u00e3o  por uma semana , podendo prorrogar..\n\nConsiderando a situa\u00e7\u00e3o mundial do novo\u2026 https://t.co/5nG0Eib8j0"
        },
        {
            "author_id": "1083826028408131584",
            "created_at": "2020-03-17T17:28:22.000Z",
            "id": "1239966822222295042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medidas preventivas ao coronav\u00edrus: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (assim como todos as outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais) tem visita\u00e7\u00e3o suspensa. \nAcompanhe nosso perfil e a Pagina do Parque para mais\u2026 https://t.co/39pDe0Tewy"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2020-03-17T17:23:15.000Z",
            "id": "1239965532637376513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica\n\nhttps://t.co/N9q8Lcszop https://t.co/P7xXPCpMvd"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-03-17T17:23:07.000Z",
            "id": "1239965500043493379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0003: Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica https://t.co/05ZYgdWagt"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-03-17T17:19:44.000Z",
            "id": "1239964651225370625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \nhttps://t.co/MSg4KUtUpf https://t.co/ZZ7imucrol"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2020-03-17T17:18:04.000Z",
            "id": "1239964228582174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves suspendem visitas tur\u00edsticas. Decis\u00e3o entra em vigor a partir de quarta-feira. J\u00e1 a usina de Itaipu optou por manter alguns de seus passeios. Confira: https://t.co/9Ka0sRFaDl"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2020-03-17T17:18:00.000Z",
            "id": "1239964212882890758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves suspendem visitas tur\u00edsticas. Decis\u00e3o entra em vigor a partir de quarta-feira. J\u00e1 a usina de Itaipu optou por manter alguns de seus passeios. Confira: https://t.co/c7XaABOzTm"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2020-03-17T17:03:28.000Z",
            "id": "1239960554980196354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo anuncia suspens\u00e3o de visitas a 334 unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Isso inclui Parque Nacional da Floresta da Tijuca (RJ), do Igua\u00e7u (PR) e restri\u00e7\u00f5es em Fernando de Noronha. \nhttps://t.co/2W3BVyG5dk"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2020-03-17T16:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "58857414",
                        "start": 11,
                        "username": "terra30"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1003449594288668672",
                        "start": 20,
                        "username": "AlineTosin"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2748989860",
                        "start": 32,
                        "username": "brenovteixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239959306663079939",
            "in_reply_to_user_id": "1171803481822380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleantifa @terra30 @AlineTosin @brenovteixeira Mas foi com a branca que foi autuado pelo #IBAMA pescando dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o!!! https://t.co/Z9bKFXvNQ2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-17T16:48:14.000Z",
            "id": "1239956722061651971",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida visa a garantir a sa\u00fade de todas as pessoas para conter a pandemia do coronav\u00edrus (covid-19), conforme orienta\u00e7\u00f5es da Organiza\u00e7\u00e3o Mundial da Sa\u00fade (OMS) e do Minist\u00e9rio da Sa\u00fade.\n\n(Parque Nacional do Igua\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-17T16:48:13.000Z",
            "id": "1239956718743945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Boletim \u2013 0003: Parque Nacional do Igua\u00e7u fechado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 fechado para a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica a partir desta quarta-feira, 18 de mar\u00e7o. https://t.co/tvldbPassr"
        },
        {
            "author_id": "1668338340",
            "created_at": "2020-03-17T16:47:07.000Z",
            "id": "1239956439768186881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj eu sonhei q era um bi\u00f3logo q trabalhava numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental q ficava numa montanha q tinha varias cachoeiras lindas, ai meu estudo era sobre a preserva\u00e7\u00e3o das LESMAS pro equil\u00edbrio do meio ambiente ai procurando ovos de lesma eu achei um homem morando numa caverna"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2020-03-17T16:46:13.000Z",
            "id": "1239956215683100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechado para visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf43\n.\nApartir de amanh\u00e3 (18/03) \nO parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o,essa suspens\u00e3o das atividades se dar\u00e1 pelo prazo inicial por uma\u2026 https://t.co/e3aTwoqdTS"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2020-03-17T16:45:43.000Z",
            "id": "1239956089325727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal suspende visita\u00e7\u00e3o em parques nacionais pelo pa\u00eds:       O parque nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que ficar\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o \u2014...\n- #TioSam https://t.co/lWR8476Yuc"
        },
        {
            "author_id": "92612559",
            "created_at": "2020-03-17T16:42:38.000Z",
            "id": "1239955312960049152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suspensa a visita\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s a contar de hoje. A reabertura do local para o p\u00fablico deve ser divulgada em breve. #COVID2019"
        },
        {
            "author_id": "146717840",
            "created_at": "2020-03-17T16:37:42.000Z",
            "id": "1239954069357133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tres casos suspeitos de coronavirus em fernando de noronha. administra\u00e7\u00e3o da ilha fechada, parque nacional marinho fechado, escolas fechadas e tr\u00eas colegas de trabalho minhas suspensas pq sao maes pra ficar em casa com os filhos de quarentena. ha quem diga que at\u00e9 o fim do mes+"
        },
        {
            "author_id": "1167585872172212224",
            "created_at": "2020-03-17T16:36:34.000Z",
            "id": "1239953786912886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal\nlagoa\nmuro\nrosa"
        },
        {
            "author_id": "890672200767950848",
            "created_at": "2020-03-17T16:23:34.000Z",
            "id": "1239950513153728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "decidiram fechar o parque nacional da tijuca. antes tarde do que nunca. https://t.co/k7tuGIAGvT"
        },
        {
            "author_id": "767406438255849472",
            "created_at": "2020-03-17T16:22:13.000Z",
            "id": "1239950176221122563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo o RJ1, Bolsonaro ordenou o fechamento do Parque Nacional da Tijuca, por 7 dias."
        },
        {
            "author_id": "2384279533",
            "created_at": "2020-03-17T16:15:07.000Z",
            "id": "1239948385983041539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo fontes seguras rapaziada parque nacional cataratas, parque das aves, marco das tres fronteiras fechados"
        },
        {
            "author_id": "1167585872172212224",
            "created_at": "2020-03-17T15:58:59.000Z",
            "id": "1239944327540944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj acho que vou no parque municipal, ficar ali perto da lagoa com muro rosa"
        },
        {
            "author_id": "171549246",
            "created_at": "2020-03-17T15:52:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "10c896700be73a05"
            },
            "id": "1239942677703077895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "URGENTE: Parque Estadual do Turvo em Derrubadas fecha a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica por tempo indeterminado.\nA a\u00e7\u00e3o \u00e9 medida cautelar de prote\u00e7\u00e3o contra o Covid -19."
        },
        {
            "author_id": "1202208534689124352",
            "created_at": "2020-03-17T15:49:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9c8990f3fa36ea08"
            },
            "id": "1239941821314326533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informamos que o Monumento Natural estar\u00e1 encerrado at\u00e9 ao dia 31 de marco, data em que a situa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 de novo avaliada. https://t.co/7YChSXySyl"
        },
        {
            "author_id": "756495143709110274",
            "created_at": "2020-03-17T15:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "850047621053992960",
                        "start": 0,
                        "username": "IgorAlencar23"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239941016255377410",
            "in_reply_to_user_id": "850047621053992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IgorAlencar23 Parque nacional de Bras\u00edlia, jardim bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:24.000Z",
            "id": "1239940154657320961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/dGRWPbtyUl"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:12.000Z",
            "id": "1239940103503560712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/XObfnUkMBu"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:10.000Z",
            "id": "1239940094305460228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/YGkMrVUniP"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-03-17T15:42:07.000Z",
            "id": "1239940083467329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coronav\u00edrus: Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende atendimento ao p\u00fablico a partir de quarta-feira (18) https://t.co/vMdeykajnM"
        },
        {
            "author_id": "77357156",
            "created_at": "2020-03-17T15:30:24.000Z",
            "id": "1239937132778717187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bota casaco , tira casaco , Parque Nacional da Tijuca , fecha , abre , fecha , abre ..."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2020-03-17T15:27:50.000Z",
            "id": "1239936490454560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "FECHADO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA - a partir de hoje, o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente informa que, por determina\u00e7\u00e3o do Presidente da Rep\u00fablica, est\u00e1 suspensa a visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federais pelo per\u00edodo de uma semana, o que inclui este. (SIGA O FIO) https://t.co/94cbkCHMub"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2020-03-17T15:26:11.000Z",
            "id": "1239936072639012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universit\u00e1rios exploram \u00e1rea protegida no Sul de Minas e descobrem esp\u00e9cies raras de insetos https://t.co/iLsbercoM2"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2020-03-17T15:19:19.000Z",
            "id": "1239934345483345925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u suspende visita\u00e7\u00e3o a partir de quarta-feira (18) https://t.co/jm8mMH4hQX"
        },
        {
            "author_id": "158964977",
            "created_at": "2020-03-17T15:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239933751041437696",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Tem um parque municipal aqui perto de casa. As quadras ficam lotadas diariamente. Escolas fecham e adolescentes lotam o clube.\nE a\u00ed Bruno Covas?"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2020-03-17T15:07:15.000Z",
            "id": "1239931307687317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o! Lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o as Cataratas do Igua\u00e7u, vai fechar por tempo indeterminado, a partir desta quarta-feira (18). No lado argentino, o PNI j\u00e1 estava fechado."
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2020-03-17T14:57:03.000Z",
            "id": "1239928740437770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A feira noturna que acontece \u00e0s ter\u00e7as, no Parque Municipal Benedito Bueno de Morais, foi cancelada em raz\u00e3o dos protocolos de preven\u00e7\u00e3o ao #coronav\u00edrus. https://t.co/oDFSog2hda"
        },
        {
            "author_id": "402880959",
            "created_at": "2020-03-17T14:42:57.000Z",
            "id": "1239925192396279815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos do Parque Nacional do Xingu podem fazer quarentena. Para Douglas Rodrigues, restringir o acesso aos territ\u00f3rios ind\u00edgenas \u00e9 a melhor preven\u00e7\u00e3o ao Covid-19. Ele j\u00e1 tratou de surtos de gripes nos povos do Xingu (Mato Grosso) Zo\u2019\u00e9 (Par\u00e1) e Xinane (Acre) https://t.co/R0nyoSXJVm"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2020-03-17T14:36:38.000Z",
            "id": "1239923604785004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s - Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 D\u00ea mais tempo para si mesmo!\nQue o esp\u00edrito livre da natureza brasileira nos contagie com sua energia positiva!\nQuando isso tudo passar visite as Unidades\u2026 https://t.co/YGQ3V7jxIy"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2020-03-17T14:30:00.000Z",
            "id": "1239921934827171840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem sair de casa, viaje connosco pela reserva Pacaya Samiria num barco \"vip\" e eco-sustent\u00e1vel. Na maior \u00e1rea protegida do Amazonas encontramos esp\u00e9cies exuberantes, \u00e0 procura do esquivo golfinho rosa.\nSELVA VIVA - estreia esta Ter\u00e7a \u00e0s 16:15.\n\n#FiqueEmcasa #rtp2 https://t.co/7ZvRvsrtOf"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-17T13:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2606630334",
                        "start": 65,
                        "username": "CiceroalvesWww"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1239914243509682178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3..\nVem com a gente !!\n@CiceroalvesWww \nguia_do_picodabandeira \nTemos diversos roteiros pra voc\u00ea , seu grupo ou fam\u00edlia..\nPasseios em cachoeiras , visitas em fazendas de\u2026 https://t.co/TV7ku6n12O"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-03-17T13:54:39.000Z",
            "id": "1239913037731172353",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suas conclus\u00f5es tamb\u00e9m foram ratificadas pela Comiss\u00e3o de Localiza\u00e7\u00e3o da Nova Capital, criada pelo ent\u00e3o presidente Eurico Gaspar Dutra. O antigo acampamento da Comiss\u00e3o Cruls est\u00e1 hoje na \u00e1rea que abrange o Parque Nacional de Bras\u00edlia.  #Patrim\u00f4nioCultural"
        },
        {
            "author_id": "418616834",
            "created_at": "2020-03-17T13:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "325153843",
                        "start": 30,
                        "username": "EpagriCiram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239902779059167232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Nossos pesquisadores do @EpagriCiram est\u00e3o acompanhando o #inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, por imagens de #sat\u00e9lite. \ud83d\udce1\nVeja:\nhttps://t.co/YSv5InWHv5\n\n#sensoriamentoremoto #aquitemEpagri #GovernoSC https://t.co/hkHXPT2FHL"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-03-17T13:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "241698523",
                        "start": 130,
                        "username": "cbmscoficial"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "168917668",
                        "start": 187,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239901500694020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da chuva desta segunda, ainda h\u00e1 focos e muita fuma\u00e7a no Parque Estadual do Rio Vermelho nesta ter\u00e7a (17). 40 militares do @cbmscoficial est\u00e3o no local\nhttps://t.co/XlEJBRdsaf via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "27016749",
            "created_at": "2020-03-17T13:01:41.000Z",
            "id": "1239899709730361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu c\u00e9rebro ainda n\u00e3o consegue compreender como o parque nacional Que recibe pessoal de tudo o mundo segue funcionando e aglomerando pessoas. A sele\u00e7\u00e3o natural n\u00e3o \u00e9 brincadeira."
        },
        {
            "author_id": "139752844",
            "created_at": "2020-03-17T12:26:14.000Z",
            "id": "1239890789561438209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto incentiva a cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u2013 AMBIENTE DO MEIO https://t.co/U6DVBOcKX4"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-03-17T12:25:28.000Z",
            "id": "1239890596724121601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Com corpo delgado e longo, a  (Leptophis ahaetulla (Linnaeus, 1758)) passa boa parte do tempo nas copas das \u00e1rvores, por isso o nome popular de cip\u00f3-verde. Ov\u00edpara, alimenta-se de anf\u00edbios. Foto de Joaquim Saldanha, no Parque Estadual Bot\u00e2nico. https://t.co/1V5zVOJ06z"
        },
        {
            "author_id": "145950177",
            "created_at": "2020-03-17T11:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1239882028272824322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16km de trilha, circuito de Cachoeiras de Ibitipoca - MG\n\nSanta Heineken me proteja do Corona V\u00edrus. em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/m3HDxBLjWE"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-17T11:30:26.000Z",
            "id": "1239876746750693377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "QUEIMADAS I Para o comandante do Corpo de Bombeiros, embora as condi\u00e7\u00f5es de estiagem prolongada facilitem a ocorr\u00eancia de queimadas, assim como as caracter\u00edsticas do pr\u00f3prio terreno, \u00e9 poss\u00edvel afirmar que o inc\u00eandio n\u00e3o ocorreu de forma natural.\nhttps://t.co/NThJvO5A3s"
        },
        {
            "author_id": "2593487113",
            "created_at": "2020-03-17T11:26:08.000Z",
            "id": "1239875664817381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai para Ouro Preto? N\u00e3o deixe de visitar o Parque Estadual do Itacolomi! Aproveite para fazer a famosa trilha do Itacolomi. Natureza, trekking, beleza, hist\u00f3ria perto de Belo Horizonte.\nhttps://t.co/haNAdCuKh1"
        },
        {
            "author_id": "1046438173503614977",
            "created_at": "2020-03-17T11:03:23.000Z",
            "id": "1239869939139227648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parquealtocaparao\n#manhua\u00e7u \n#jasonservi\u00e7os em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/i5eJEc7Hyl"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-17T11:03:04.000Z",
            "id": "1239869856192835585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abelha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lZtQ4H65NX"
        },
        {
            "author_id": "145950177",
            "created_at": "2020-03-17T11:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1239869431200673793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16km de trilha, circuito de Cachoeiras de Ibitipoca - MG\n\nSanta Heineken que me proteja nessa jornada. em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/YPKWMD7JEu"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-03-17T10:54:14.000Z",
            "id": "1239867635090808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis j\u00e1 dura seis dias  https://t.co/vl8CGKT8wX https://t.co/RLga1c4Fws"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2020-03-17T09:45:18.000Z",
            "id": "1239850286916800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/5uw4Mkl8mq"
        },
        {
            "author_id": "3052811074",
            "created_at": "2020-03-17T09:40:33.000Z",
            "id": "1239849090919346178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu pai eterno fizeram do Parque Nacional de bsb um evento de festa no tal sonho, a piscina velha era um ambiente esquisito que tinha sebo e a galera escorregava kkkkk odiei q jamais isso aconte\u00e7a em fatos reais"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2020-03-17T07:34:11.000Z",
            "id": "1239817290792796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis j\u00e1 dura seis dias https://t.co/ONwjIQasKK"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2020-03-17T04:53:53.000Z",
            "id": "1239776948601131011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/03/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Aprovado Perfil de Fam\u00edlia Benefici\u00e1ria da Reserva Extrativista Marinha de Soure\nhttps://t.co/ebSidl7r4j"
        },
        {
            "author_id": "155371042",
            "created_at": "2020-03-17T03:37:06.000Z",
            "id": "1239757625627217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consegui conhecer toda a parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia a p\u00e9, foram 4,6 km de t\u00eanis e 5,4 km de chinelo, agora olhando no mapa estou bem orgulhosa do meu desempenho!"
        },
        {
            "author_id": "807770318391705600",
            "created_at": "2020-03-17T02:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1048746286915235841",
                        "start": 0,
                        "username": "MScarnander"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1155013176",
                        "start": 13,
                        "username": "thiagovinicio98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239745004375093248",
            "in_reply_to_user_id": "1048746286915235841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MScarnander @thiagovinicio98 eu juro que te dou 10 p\u00e3es de queijo com caf\u00e9 que &gt;eu&lt; vou fazer e um rol\u00ea foda no parque municipal com direito \u00e0quele sorvete ruim que parece isopor que tem l\u00e1 se voc\u00ea acrescentar mg no desenho. 10 p\u00e3es de queijo que \u00e9 caro ainda. t\u00f4 falando s\u00e9rio. \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1141011023123628037",
            "created_at": "2020-03-17T02:39:34.000Z",
            "id": "1239743149586735105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na brincadeira de invadir o parque Municipal meu bra\u00e7o foi todo, desgra\u00e7a viu"
        },
        {
            "author_id": "1227263576194396160",
            "created_at": "2020-03-17T01:46:22.000Z",
            "id": "1239729759325753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pazdeesp\u00edrito #paz #amor #horto #cachoeiradohorto \n#errejota021 #021 #05521 \n#jah #liberdade #positividade  #amor \n\n#vivalavida #rioemalerta \n#x\u00f4Corona em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/iileRAwRTv"
        },
        {
            "author_id": "1015972665625112576",
            "created_at": "2020-03-17T01:41:06.000Z",
            "id": "1239728433883688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena dia 01\n\n- Dormi com meu namorado para aproveitar os dias em que ainda estou na capital e me preparo para ir me refugiar na minha cidade ribeirinha pr\u00f3xima a reserva extrativista em que parte da minha fam\u00edlia mora. +++"
        },
        {
            "author_id": "1216381848609345538",
            "created_at": "2020-03-17T01:11:28.000Z",
            "id": "1239720975287169024",
            "in_reply_to_user_id": "1216381848609345538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Como se isso j\u00e1 n\u00e3o fosse o bastante pra esse absurdo n\u00e3o acontecer essa \u00e1rea \u00e9 uma zona de amortecimento do parque estadual Jaragu\u00e1 ou seja uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e cultural dos ind\u00edgenas que vivem na regi\u00e3o. Por favor ajudem esse tweet chegar o mais longe poss\u00edvel. https://t.co/uf45ws91GY"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-03-17T00:58:18.000Z",
            "id": "1239717662818807811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro das a\u00e7\u00f5es de enfrentamento ao coronav\u00edrus, o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os ser\u00e1 fechado para visita\u00e7\u00e3o, a partir desta ter\u00e7a-feira (17), pelo prazo de 30 dias \u27a1\ufe0f https://t.co/Pf5REB7a4e https://t.co/CCyvx6S50n"
        },
        {
            "author_id": "991761607448547329",
            "created_at": "2020-03-17T00:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239717547827777537",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Toma vergonha na cara seu canalha ... sanguessuga da. Na\u00e7\u00e3o... grileiro de terras em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... ladrao"
        },
        {
            "author_id": "448315821",
            "created_at": "2020-03-17T00:57:37.000Z",
            "id": "1239717491468795906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu vou pro parque municipal pra ler um pouco, aproveitar que de tarde \u00e9 vazio"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-03-17T00:52:54.000Z",
            "id": "1239716303868493829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz segue aberto mas imp\u00f5e novas medidas de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/JF09vKBpMU"
        },
        {
            "author_id": "54599223",
            "created_at": "2020-03-17T00:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.94318724,
                        -3.01744118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1239707377672151041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista deslumbrante da queda mais alta do mundo. O salto angel est\u00e1 localizado no parque nacional de Canaima na Venezuela, um local que parece que parou no tempo e que guarda diversas belezas\u2026 https://t.co/0r4tVwpEuT"
        },
        {
            "author_id": "1236475667488915457",
            "created_at": "2020-03-17T00:08:51.000Z",
            "id": "1239705217928695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12. Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos, Rond\u00f4nia https://t.co/7SasP01Geb"
        },
        {
            "author_id": "1236475667488915457",
            "created_at": "2020-03-17T00:08:06.000Z",
            "id": "1239705030493704193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10. Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/4bIVTA6WK0"
        },
        {
            "author_id": "1236475667488915457",
            "created_at": "2020-03-17T00:07:02.000Z",
            "id": "1239704763383664641",
            "in_reply_to_user_id": "1236475667488915457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Parque Nacional Chapada Diamantina https://t.co/AFD757FPgD"
        },
        {
            "author_id": "1085348167934193664",
            "created_at": "2020-03-17T00:06:51.000Z",
            "id": "1239704715576909826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual do rio vermelho pegando fogo h\u00e1 dias. \n\ncoronav\u00edrus matando pessoas sem parar. \n\nasteroide se aproximando da terra. \n\niceberg do tamanho de s\u00e3o paulo solto no oceano. \n\nquem sobreviver at\u00e9 o final do ano eh rei"
        },
        {
            "author_id": "803417715432128512",
            "created_at": "2020-03-17T00:04:55.000Z",
            "id": "1239704228945330178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos essa chuvarada vai apagar o fogo do parque nacional do Rio Vermelho, que j\u00e1 queima h\u00e1 pelo menos uma semana :/"
        },
        {
            "author_id": "1238476299062194182",
            "created_at": "2020-03-16T23:08:59.000Z",
            "id": "1239690154559909890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35Instituto Espa\u00e7o Silvestre:\nFundada em 1999 como Instituto Carij\u00f3s, \u00e9 mais espec\u00edfico: reintroduzir o papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, em Santa Catarina. A ideia \u00e9 que possa tornar vi\u00e1vel a exist\u00eancia da esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "138215301",
            "created_at": "2020-03-16T22:32:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1239681079684018176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/JHW7F6Qfnw"
        },
        {
            "author_id": "382792750",
            "created_at": "2020-03-16T22:27:54.000Z",
            "id": "1239679813037719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine - Chile - o acesso desde Puerto Natales pela Ruta 9 - estamos hospedados dentro do parque e chegamos a tarde desde Punta Arenas com muito vento na estrada! #MakeLifeARide\u2026 https://t.co/K2tW65pa61"
        },
        {
            "author_id": "1085348167934193664",
            "created_at": "2020-03-16T22:10:59.000Z",
            "id": "1239675558457458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esta chovendo finalmente!!!!! o parque estadual do rio vermelho necessitava por essa chuva. obrigado deus. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2020-03-16T21:58:35.000Z",
            "id": "1239672435173216265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a linda Petr\u00f3polis, munic\u00edpio serrano ao norte do Rio de Janeiro, cercado pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e um atrativo centro hist\u00f3rico que podemos desbravar a p\u00e9, est\u00e1 completando 177 anos. \nParabens!\n\n#Tbt2016 https://t.co/ljpJRPRtrs"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-16T21:52:30.000Z",
            "id": "1239670903698608129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed, publicou Edital para credenciamento de Condutores de Visitantes na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A habilita\u00e7\u00e3o vai at\u00e9 20/04 e o resultado est\u00e1 previsto para sair no dia 15/05.\n\ud83d\udccc Saiba mais e confira o edital:  https://t.co/JhNrAd5pls https://t.co/KyaaRSLt3F"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-16T21:47:14.000Z",
            "id": "1239669579527401475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Maui Hawaii\n\n____\n\u2800\n\u279f Maui \u00e9 uma ilha do Pac\u00edfico Central que faz parte do arquip\u00e9lago havaiano. O grande Parque Nacional de Haleakala abrange o pico mais alto da ilha, o Haleakala, bem como as piscinas e\u2026 https://t.co/19q3sj1C2N"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2020-03-16T21:46:23.000Z",
            "id": "1239669367333359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u continuar\u00e1 aberto mas compra de ingresso ser\u00e1 apenas online https://t.co/9fnntxIhIm https://t.co/tOhup6GkJj"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-03-16T21:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "168917668",
                        "start": 157,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239668274759172096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva fraca ameniza o inc\u00eandio que atinge a turfa do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. Equipes seguem no local. https://t.co/Fm3m13i9mx via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "22366456",
            "created_at": "2020-03-16T21:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3112491545",
                        "start": 0,
                        "username": "euccastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239667712051331077",
            "in_reply_to_user_id": "3112491545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euccastro Puff o noso (10 meses) ADORA sair da casa, m\u00ednimo pola ma\u00f1\u00e1 e a tarde.\nAo parque trataremos de non ir porque vai estar ateigado.\n\nHoxe fomos os 3 a unha praia que non hai xente nin polo camino para estar s\u00f3s pero veunos botar o garda do parque nacional.\n\nVaille custar o cambio"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2020-03-16T21:38:29.000Z",
            "id": "1239667379703099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poucas pesquisas, imenso potencial de descobertas e de novas esp\u00e9cies -&gt; Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/Zw6InSKUMW"
        },
        {
            "author_id": "1214608688192872453",
            "created_at": "2020-03-16T21:34:23.000Z",
            "id": "1239666346310406148",
            "in_reply_to_user_id": "1214608688192872453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira v\u00edtima do Assassino de Mochileiros foi encontrada em 19 de setembro de 1992, na Floresta Estadual de Belanglo, a 120 quil\u00f4metros de Sydney. Dois corredores descobriram um corpo parcialmente coberto pela terra, com o rosto virado para o ch\u00e3o e as m\u00e3os atadas nas costas."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:21:29.000Z",
            "id": "1239663099780743168",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\n\u2022 Divulga\u00e7\u00e3o de boletim di\u00e1rio sobre os cuidados e funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u com rela\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus nas redes de comunica\u00e7\u00e3o do parque.  \n\n( Boletim \u2013 0002, 16 de mar\u00e7o de 2020 - Parque Nacional do Igua\u00e7u)"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:21:27.000Z",
            "id": "1239663090511347715",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\n\u2022 Os \u00f4nibus do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o higienizados por equipe especializada em limpeza, no embarque e desembarque, a cada nova viagem."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:21:25.000Z",
            "id": "1239663084630835204",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\nOs visitantes e funcion\u00e1rios com febre ser\u00e3o orientados a procurar atendimento m\u00e9dico na cidade e n\u00e3o poder\u00e3o ingressar no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-03-16T21:11:55.000Z",
            "id": "1239660691180699653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u anuncia medidas para conter coronav\u00edrus https://t.co/uvZUEtefPV https://t.co/iEF7qfZ291"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:10:13.000Z",
            "id": "1239660265123262464",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\nTodas as decis\u00f5es foram validadas e constru\u00eddas em conjunto com a vigil\u00e2ncia epidemiol\u00f3gica de Foz do Igua\u00e7u. \n\nMedidas v\u00e1lidas a partir de 17 de mar\u00e7o de 2020, envolvendo todos os concession\u00e1rios e administra\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:09:13.000Z",
            "id": "1239660011997081601",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque x Coronav\u00edrus \n\nMesmo sem nenhum caso confirmado no munic\u00edpio de Foz do Igua\u00e7u, o Parque Nacional do Igua\u00e7u tomou mais algumas medidas para controlar a chegada da epidemia, com mudan\u00e7as significativas para melhorar o distanciamento e seguran\u00e7a das pessoas."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-16T21:04:39.000Z",
            "id": "1239658861839122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boletim \u2013 0002: Parque Nacional do Igua\u00e7u x Coronav\u00edrus \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes nesta ter\u00e7a-feira, 17 de mar\u00e7o, das 9h \u00e0s 17h. https://t.co/2eLuTPFpKH"
        },
        {
            "author_id": "134900520",
            "created_at": "2020-03-16T20:57:12.000Z",
            "id": "1239656990625931275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar mais incr\u00edvel que j\u00e1 conheceu? \u2014 Parque estadual de vila velha aqui em PG. https://t.co/OWwdvhYf73"
        },
        {
            "author_id": "1120104472137564160",
            "created_at": "2020-03-16T20:54:04.000Z",
            "id": "1239656199911395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\ud83d\ude4fTodo domingo, \u00e0s 10h, tem medita\u00e7\u00e3o Sahaja Yoga no Parque Municipal.\ud83d\ude4f\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a https://t.co/qPQVgtwq41"
        },
        {
            "author_id": "3141297724",
            "created_at": "2020-03-16T20:34:22.000Z",
            "id": "1239651240595935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente ningu\u00e9m anima ir no parque estadual paulo cesar vinha um dia desses n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2020-03-16T20:31:03.000Z",
            "id": "1239650407338487810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH comemora dez anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia/Beberibe https://t.co/2ImYwFA1iC"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2020-03-16T20:31:02.000Z",
            "id": "1239650402645061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH comemora dez anos de cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia/Beberibe https://t.co/6B6q3ia0h8"
        },
        {
            "author_id": "1080221101521801217",
            "created_at": "2020-03-16T19:17:54.000Z",
            "id": "1239631997384916993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias: \"Um juiz federal do Alasca decidiu na quarta-feira contra o plano de Trump de abrir 700 mil Hectares da maior floresta nacional da Am\u00e9rica para a explora\u00e7\u00e3o madeireira:\n\nhttps://t.co/G8qdw48ldi\n\n#floresta #ambiente #trump #environment #EstadosUnidos"
        },
        {
            "author_id": "1144155439",
            "created_at": "2020-03-16T18:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95583333,
                        -31.24944444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1239626150458077185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra lembrar desse lugar maravilhoso demais, que me proporcionou momentos gratificantes... \nA natureza \u00e9 linda! \ud83d\udc9b em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Had1dgQJ0h"
        },
        {
            "author_id": "7447272",
            "created_at": "2020-03-16T18:51:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1239625449027686402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meditando... #inhaleexhale em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/BSrPO1saaZ"
        },
        {
            "author_id": "339894797",
            "created_at": "2020-03-16T18:14:44.000Z",
            "id": "1239616104672231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Bolsonaro, ajude a popula\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis. Parque Estadual do Rio Vermelho, queimando a uma semana pela incompet\u00eancia do governador que, pasmem, \u00e9 bombeiro! https://t.co/e7rCCbjcZi"
        },
        {
            "author_id": "241698523",
            "created_at": "2020-03-16T18:14:20.000Z",
            "id": "1239616000238194690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho.\n\nO #CBMSC atua desde a quarta-feira, 11, na regi\u00e3o, que fica na Capital. Na tarde de domingo, 15, foi feita uma grande opera\u00e7\u00e3o, com mais de 60 bombeiros do 1\u00ba Batalh\u00e3o, com sede em Florian\u00f3polis.\n\nContinua... https://t.co/1YonlH24oM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-16T18:01:45.000Z",
            "id": "1239612834633469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Monta\u00f1as del Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/dA3JgOyMaq\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dPOUysAIHd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/BEec4jj2Xv"
        },
        {
            "author_id": "883850166465433600",
            "created_at": "2020-03-16T17:28:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1239604548395773952",
            "in_reply_to_user_id": "1224008936338182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luccymarquess_ Parque nacional da tijuca ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "978378774952767489",
            "created_at": "2020-03-16T16:46:01.000Z",
            "id": "1239593776911433731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Lagoa Encantada https://t.co/m6BHqgINQn"
        },
        {
            "author_id": "237351957",
            "created_at": "2020-03-16T16:43:31.000Z",
            "id": "1239593148986335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho em Florian\u00f3polis j\u00e1 dura seis dias | NSC Total https://t.co/0lx4r0cUjk"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-03-16T16:22:10.000Z",
            "id": "1239587773239222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Restaurante Parque Municipal https://t.co/sXPaC9dJkU"
        },
        {
            "author_id": "1141315501",
            "created_at": "2020-03-16T16:17:15.000Z",
            "id": "1239586536276004864",
            "in_reply_to_user_id": "1141315501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pontos atingem, diretamente, tr\u00eas UCs federais: o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (AL) https://t.co/dxuMOug36m"
        },
        {
            "author_id": "1014118215595765761",
            "created_at": "2020-03-16T15:59:39.000Z",
            "id": "1239582107900534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queria ter uns amigos pra marcar qq dia de ir no parque nacional, depois vir aq pra casa fazer um churrasco, jogar um futebol de sab\u00e3o e pra finalizar dormir geral aq"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-16T15:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 81,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239576406658514944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 10 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/SNvmtyjL0y v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "1130646804553449472",
            "created_at": "2020-03-16T15:05:51.000Z",
            "id": "1239568570469752833",
            "in_reply_to_user_id": "1130646804553449472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu iria para foz do igua\u00e7u, mas parque nacional do igua\u00e7u na argentina est\u00e1 fechado e ponte da fraternidade e da amizade fronteiras entre o brasil tamb\u00e9m n\u00e3o est\u00e3o permitindo acesso e nem saida dos paises, lado brasileiro das cataratas tamb\u00e9m corre o risco de fechar"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2020-03-16T15:05:09.000Z",
            "id": "1239568393738518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccCOMUNICADO \u2013 O Naturatins e o Conselho Consultivo do Parque Estadual do Cant\u00e3o informam que nos pr\u00f3ximos dias 16 e 17 de abril de 2020, ser\u00e1 realizada a 33\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Colegiado, conforme a Programa\u00e7\u00e3o. Acompanhe os detalhes em: https://t.co/1koxgTYQWO https://t.co/oqWM7oLeMJ"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2020-03-16T13:51:05.000Z",
            "id": "1239549754524045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edcia Montada passa a atuar em Vargem Grande e no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/OfPkuO6RXZ https://t.co/qAnPz6oDqQ"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2020-03-16T13:38:24.000Z",
            "id": "1239546560410779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia Montada passa a atuar em Vargem Grande e no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/lvSOxGOOCv https://t.co/Pto4cQjUAE"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2020-03-16T13:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1138161959197642752",
                        "start": 0,
                        "username": "ddsddsi"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "384600663",
                        "start": 142,
                        "username": "cabarau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239543704374972416",
            "in_reply_to_user_id": "1138161959197642752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddsddsi Mas vc mora em BSB pelo q vi no sua Bio. Acho que ae vc for num final de semana ali no Parque Nacional de Bras\u00edlia deve ver! Diga a\u00ed @cabarau em bsb deve ser de boa achar n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-03-16T13:05:24.000Z",
            "id": "1239538255311319040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DIREITO DO JABUTI\nEle est\u00e1 de volta ap\u00f3s cerca de 200 anos.\nDevido a ca\u00e7a e ao desmatamento, os jabutis-tinga desapareceram da regi\u00e3o.\nA esp\u00e9cie possui o direito de viver em seu habitat natural.\n\nhttps://t.co/Q6GKSS1lTZ"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2020-03-16T12:53:42.000Z",
            "id": "1239535313111912452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bafaf\u00e1 no Parque Municipal Lagoa das Bateias: trai\u00e7\u00e3o conjugal \u00e9 registrada com muita gritaria em Vit\u00f3ria da Conq https://t.co/i92mZqb38s"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1239535148078686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/Lz2LCU0tLa"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-16T12:00:00.000Z",
            "id": "1239521796811943938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na Baixada Verde. em #Japeri, o Pico da Coragem \u00e9 um dos espa\u00e7os mais prop\u00edcios para a pr\u00e1tica de voos de asa delta e saltos de paraquedas do #RJ. O Pico da Coragem possui aproximadamente 520 metros de altura e fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\ud83d\udcf8 @filipealves997 https://t.co/daLVGfyQqA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-16T11:53:02.000Z",
            "id": "1239520046520688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/fBdB81O0Dy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-16T11:49:07.000Z",
            "id": "1239519058417971202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nDGqgP3m4P"
        },
        {
            "author_id": "208218101",
            "created_at": "2020-03-16T11:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239516787496161282",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Acho que irei ficar na mans\u00e3o em Angra, constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de forma ilegal, liberada por interm\u00e9dio de facilidades, ou ent\u00e3o pegarei meu jatinho financiado a juros subsidiados pelo tesouro nacional e dar um rol\u00e9 n\u00f3s Estados Unidos."
        },
        {
            "author_id": "812318245",
            "created_at": "2020-03-16T11:09:33.000Z",
            "id": "1239509103291944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque Petrificado Jose Ormachea, Patagonia, Argentina\n\nFazenda Fortaleza, Parque Estadual Serra do Ricardo Franco, Mato Grosso, Brazil\n\nSan Carlos, Campos Cerrados, Paraguay\n\nCerro Bufete, Bolivia https://t.co/ESg9NkOGXB"
        },
        {
            "author_id": "169180911",
            "created_at": "2020-03-16T11:00:00.000Z",
            "id": "1239506698278240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No encontro entre o RN e a Para\u00edba, est\u00e1 localizada Serra Negra do Norte. Quem visita a cidade, se encanta com suas igrejas, como a Igreja Matriz Nossa Senhora do \u00d3, al\u00e9m da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 e a Casa de Cultura Popular. N\u00e3o deixe de conhecer! https://t.co/JADWFWyL5l"
        },
        {
            "author_id": "45161899",
            "created_at": "2020-03-16T10:38:49.000Z",
            "id": "1239501367175270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na parte de baixo do Parque Nacional da Serra da Canastra... em S\u00e3o Roque de Minas https://t.co/EzWbjPehAY"
        },
        {
            "author_id": "859131691897630723",
            "created_at": "2020-03-16T10:32:11.000Z",
            "id": "1239499696588181507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante o descaso ,e a falta de vontade pol\u00edtica em preservar o que \u00e9, a nossa garantoa de vida futura. https://t.co/0xOIsKyDRb"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-16T04:46:00.000Z",
            "id": "1239412576573939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera \u00d3tima semana para todos Deus aben\u00e7oe sempre em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/BUQ0oE6bGT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2020-03-16T02:00:00.000Z",
            "id": "1239370802144796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de #fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses durante o Carnaval contou com apoio do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental, Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Militar de Turismo do Maranh\u00e3o e volunt\u00e1rios em atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental. Saiba mais: https://t.co/LMyWKfqPHd https://t.co/Of1jnSJyJy"
        },
        {
            "author_id": "3345992963",
            "created_at": "2020-03-16T01:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.47385395,
                        -20.24745905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b8058bc33bcd56db"
            },
            "id": "1239368285151526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio com nossos amigos!!!\nAnivers\u00e1rio do Parque Estadual Furnas do Bom Jesus. \nParab\u00e9ns aos organizadores, estava show de bola. em Parque Estadual Das Furnas Do Bom Jesus Pedregulho https://t.co/PxAO3XcNn8"
        },
        {
            "author_id": "1094641994159321089",
            "created_at": "2020-03-16T01:43:22.000Z",
            "id": "1239366616590233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/qcjTzpexZ2"
        },
        {
            "author_id": "121512963",
            "created_at": "2020-03-16T01:36:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1239364994845769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando a gente tiver liberado pra dar role algu\u00e9m me acompanha pra dar uma voltinha no parque municipal num domingo cedinho comprar uns artesanato etc vamo"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-16T01:25:13.000Z",
            "id": "1239362050570293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo \u00e9 imposs\u00edvel at\u00e9 que seja feito ! \nLeve sua vida a s\u00e9rio , mas sempre sorrindo!!\nVamo que vamo meu povo..\n.\n.\nRapel no Mirante do Vale Verde..\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional do Capara\u00f3.\n.\n.\nSiga  as placas, e Veras o\u2026 https://t.co/C9PlQHGm9F"
        },
        {
            "author_id": "98660401",
            "created_at": "2020-03-16T00:52:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1239353807101784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lado A/Lado B em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Sb0HVN2Ql8"
        },
        {
            "author_id": "1078743550349770754",
            "created_at": "2020-03-16T00:51:42.000Z",
            "id": "1239353615543869447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "bons amigos, parque municipal, museu, pra\u00e7a da liberdade, viol\u00e3o e ukulele. \ndia incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "1066084778355687425",
            "created_at": "2020-03-16T00:50:29.000Z",
            "id": "1239353306524397576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual aq do rio vermelho ta a 4 dias com queimadas, agora o cheiro ta chegando aqui na minha casa e uma fumaceira chega a arder o nariz \ud83d\ude2d que horror meu deus"
        },
        {
            "author_id": "1088223002192424961",
            "created_at": "2020-03-16T00:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239351870004629516",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quem constr\u00f3i casa em \u00e1rea protegida pode estar j\u00e1 matando a Natureza, e aumentando a probabilidade de virar condenado mais pra frente. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2020-03-15T23:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "25788404",
                        "start": 0,
                        "username": "thaizamacedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "98123443",
                        "start": 14,
                        "username": "NelsonFigueira"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "20991316",
                        "start": 30,
                        "username": "Cris_Blanco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239335726480842753",
            "in_reply_to_user_id": "25788404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaizamacedo @NelsonFigueira @Cris_Blanco_ Ele tem ocorr\u00eancia  em outros biomas. Existe  registro dele no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "160201785",
            "created_at": "2020-03-15T23:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37929603",
                        "start": 0,
                        "username": "lbertozzi"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "114078769",
                        "start": 11,
                        "username": "RR_TV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239330562445389826",
            "in_reply_to_user_id": "37929603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lbertozzi @RR_TV Tinha um ex jogador, (do Cruzeiro ou atl\u00e9tico?) que chegou a trabalhar no parque municipal em um carrinho uma \u00e9poca? Ou estou confundindo a hist\u00f3ria?"
        },
        {
            "author_id": "160201785",
            "created_at": "2020-03-15T23:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37929603",
                        "start": 0,
                        "username": "lbertozzi"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "114078769",
                        "start": 11,
                        "username": "RR_TV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239329682593656833",
            "in_reply_to_user_id": "37929603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lbertozzi @RR_TV Hahahaha.... Leo, ser\u00e1 que nem aquele coquinho que vende em frente do parque municipal de bh vc aprendeu pra tentar sobreviver?"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2020-03-15T23:10:33.000Z",
            "id": "1239328160006541318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo peruano cria parque nacional na divisa com o Brasil, pr\u00f3ximo ao Juru\u00e1 https://t.co/SpVuRNeUsT https://t.co/F5J6vL50EG"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-15T23:00:31.000Z",
            "id": "1239325633546784770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo que analisa \u00edndices de amea\u00e7a e press\u00e3o por desmatamento em \u00c1reas Protegidas (AP) mostra ainda que a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, \u00e9 a mais amea\u00e7ada.\nhttps://t.co/SM99p8bRQO"
        },
        {
            "author_id": "1054158945600847872",
            "created_at": "2020-03-15T22:54:51.000Z",
            "id": "1239324208049590274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tadinha, eu sempre fa\u00e7o a Raquel andar muito qnd t\u00e1 comigo. Hj fomos de feira hippie, parque municipal, museu da moda, mercado central, shopping cidade, Oiapoque, andamos mais pra ela pegar o \u00f4nibus, ela desceu e ainda teve q andar mais 30 min pra chegar em casa kkkk"
        },
        {
            "author_id": "944713592",
            "created_at": "2020-03-15T22:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 144,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "128372940",
                        "start": 151,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "193003734",
                        "start": 166,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 181,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "38790549",
                        "start": 193,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "253034260",
                        "start": 207,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "62891396",
                        "start": 215,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "68810711",
                        "start": 225,
                        "username": "JusticaGovBR"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 239,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "106714016",
                        "start": 248,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "50452226",
                        "start": 264,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239321955892899840",
            "in_reply_to_user_id": "944713592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leiam essa grave den\u00fancia da mat\u00e9ria e tomem as devidas provid\u00eancias pelo que representa de import\u00e2ncia o Parque Nacional da Serra da Capivara: @govbr @jairbolsonaro @mmeioambiente @rsallesmma @brasil_IBAMA @ICMBio @MTurismo @JusticaGovBR @SF_Moro @policiafederal @augustosnunes"
        },
        {
            "author_id": "57803861",
            "created_at": "2020-03-15T22:45:15.000Z",
            "id": "1239321792633810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O surto hoje, a id\u00e9ia era ir pro parque Municipal de Nova Igua\u00e7u, a realidade foi cair de cara com os bandidos e ver uma arma apontada na cara."
        },
        {
            "author_id": "190820837",
            "created_at": "2020-03-15T22:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1239315565707005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu bom hoje \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/qZDeqE3VEN"
        },
        {
            "author_id": "50064964",
            "created_at": "2020-03-15T22:03:20.000Z",
            "id": "1239311242289954822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "C\u00e2nion Guartel\u00e1, Tibagi-PR\no c\u00e2nion est\u00e1 no planalto dos Campos Gerais, ocupando cerca de 30 quil\u00f4metros de extens\u00e3o e 450 metros de altura. O local, escavado pelo rio Iap\u00f3 e \u00f3timo para turismo no Paran\u00e1, divide espa\u00e7o com o Parque Estadual do Guartel\u00e1.\n#SegundaLigaDaJusti\u00e7aSDV https://t.co/it8RCuiydJ"
        },
        {
            "author_id": "292311412",
            "created_at": "2020-03-15T21:35:12.000Z",
            "id": "1239304163030454274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga sua opini\u00e3o... https://t.co/WUu6iVrTe9"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2020-03-15T21:01:50.000Z",
            "id": "1239295765513744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se um im\u00f3vel \u00e9 inclu\u00eddo dentro da abrang\u00eancia de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral), deixa de ser devido o pagamento de IPTU (STJ. 2\u00aa Turma. REsp 1.695.340-MG, Rel. Min. Mauro Campbell Marques, julgado em 17/09/2019 (Info 657) - DOD."
        },
        {
            "author_id": "207516538",
            "created_at": "2020-03-15T20:11:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1239283126456770563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/JLMjpWWHou"
        },
        {
            "author_id": "2230584145",
            "created_at": "2020-03-15T19:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "199073023",
                        "start": 0,
                        "username": "marinildac"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "83462899",
                        "start": 12,
                        "username": "anilarocca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239278845246812163",
            "in_reply_to_user_id": "199073023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marinildac @anilarocca \u00c9 uma \u00e1rea menos conhecida do PNT. Pouca gente sabe que tem essa entrada pelo Graja\u00fa e, dos que conhecem, muitos acham que faz parte do Parque Estadual do Graja\u00fa (antiga Reserva do Graja\u00fa)"
        },
        {
            "author_id": "1012458934521794562",
            "created_at": "2020-03-15T19:37:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1239274564162654209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nas trilhas do parque nacional de Ubajara  https://t.co/vXhBzzDWL1"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-15T19:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239273812895686658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, ser\u00e3o 6 encontros abertos \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. A participa\u00e7\u00e3o da sociedade \u00e9 fundamental. - https://t.co/qtWCuL2v4o via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-15T19:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "791635",
                        "start": 125,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239273785863389185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo n\u00e3o pretende criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, diz presidente do ICMBio - ((o))eco - https://t.co/xKSdhYRXZN via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2020-03-15T19:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "791635",
                        "start": 114,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239273473479979010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronel do Corpo de Bombeiros assume chefia do Parque Nacional da Tijuca - ((o))eco - https://t.co/NCc2J6MU3r via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2020-03-15T18:49:04.000Z",
            "id": "1239262353838895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividades no Parque Municipal do Idoso em Manaus est\u00e3o supensas para prevenir transmiss\u00e3o do coronav\u00edrus https://t.co/maq1uMiHid https://t.co/y0inq0YutH"
        },
        {
            "author_id": "81410195",
            "created_at": "2020-03-15T18:41:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1239260451315253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caluromys philander e Didelphis aurita (gamb\u00e1). \ud83e\udda1 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8xhDdogKZC"
        },
        {
            "author_id": "56788808",
            "created_at": "2020-03-15T18:34:59.000Z",
            "id": "1239258811334111242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, olhem isso aqui. \u00c9 muito s\u00e9rio tbm. \nhttps://t.co/SQWx6kdAw2"
        },
        {
            "author_id": "293285933",
            "created_at": "2020-03-15T17:49:00.000Z",
            "id": "1239247240641773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que Nacional das cCataratas Argentina fechado para visita\u00e7\u00e3o por tempo indeterminado pelo motivo do coronav\u00edrus\nhttps://t.co/8HJzriz6Zl"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-15T17:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 78,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239244217974689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 08FX. - OmarHernandez https://t.co/JBbzX2OkzG v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-15T17:35:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 239,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239243732366569473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Altamira, no Par\u00e1, perdeu mais cobertura florestal em 2019 do que durante os 18 anos anteriores juntos | A principal causadora do desmatamento e das agress\u00f5es \u00e0 natureza \u00e9 a minera\u00e7\u00e3o praticada por garimpos ilegais.\n@amazonia_real\nhttps://t.co/GlJdZoq0n6"
        },
        {
            "author_id": "3218529743",
            "created_at": "2020-03-15T17:00:42.000Z",
            "id": "1239235083103592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal aberto. Feira hippie aberta. Zonas cheias e vcs a\u00ed com medo de sai na rua\n\nDomingou"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-03-15T16:48:46.000Z",
            "id": "1239232078866194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Caldeira Velha (Ribeira Grande, Ilha de S\u00e3o Miguel)\n\n#Natureza #CaldeiraVelha #A\u00e7ores #Termas #Divulga #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/cYbyg9OI3o"
        },
        {
            "author_id": "1098493175046512642",
            "created_at": "2020-03-15T16:29:51.000Z",
            "id": "1239227322009452545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Iona\".\u270c\ud83d\ude0e\n.\n.\n.\n.\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 #Angola \ud83d\udccd#Namibe\n.\ud83d\udcf7 by: perccyy\n.\ud83d\uddd2 : nurio_costa and \n\ud83d\ude99: Land Cruiser Serie 100\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#africa #border #toyota #dream  #Landcruiserangola #overlandlife #car #landscape\u2026 https://t.co/FVhSTvv4sH"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2020-03-15T15:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1239218140711718914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a trilha. \n#trilhas #igparana\n#Ibaiti #parana #brasil \n#thanksLord #nature #natureza \n#caminhada #walk #riosdobrasil\n#photography #instagood em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/95UvHsocTa"
        },
        {
            "author_id": "1240004192",
            "created_at": "2020-03-15T15:34:05.000Z",
            "id": "1239213285599260672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gente, que esc\u00e2ndalo... por que ningu\u00e9m t\u00e1 falando sobre isso? \ud83d\ude31\n https://t.co/NOpUYTH9GQ"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2020-03-15T15:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "168917668",
                        "start": 167,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239212944006746118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes tentam evitar que o Centro de Reabilita\u00e7\u00e3o de Animais (Cetas), que fica no meio do Parque Estadual do Rio Vermelho, seja atingido. https://t.co/8j9FNQtWTx via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "1044770050257952768",
            "created_at": "2020-03-15T15:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239212758698164224",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ou construam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental????"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-15T15:27:19.000Z",
            "id": "1239211584087613441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O P\u00f3lo de Ecoturismo de SP foi criado em 2014, mas ainda \u00e9 um destino tur\u00edstico pouco conhecido da cidade de S\u00e3o Paulo. Est\u00e1 localizado no extremo sul da capital paulista.\n\nO Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo\u2026 https://t.co/A1eZxwFoAf"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2020-03-15T15:24:27.000Z",
            "id": "1239210860230443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Atividades do Parque Municipal do Idoso est\u00e3o susp... https://t.co/OBJ72EbVSO"
        },
        {
            "author_id": "291289622",
            "created_at": "2020-03-15T15:14:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1239208349654286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oms: evite agromera\u00e7\u00f5es.\nParque Municipal: LOTADO"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2020-03-15T15:10:19.000Z",
            "id": "1239207303871696904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Para deleite de voc\u00eas, o cen\u00e1rio simplesmente deslumbrante da reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, em Santar\u00e9m do Par\u00e1, em foto de Caetano Scannavino. https://t.co/CVsWHZA5Cj"
        },
        {
            "author_id": "606979341",
            "created_at": "2020-03-15T15:07:41.000Z",
            "id": "1239206643985977344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus suspende atividades no Parque Municipal do Idoso para prevenir transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus #Manaus #Saude #coronavirusmanaus https://t.co/hGxeCwpqqm"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2020-03-15T14:57:34.000Z",
            "id": "1239204094591619074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura suspende atividades no Parque Municipal do Idoso\u00a0 https://t.co/1yae6rKSQQ https://t.co/XG2cOSpOCX"
        },
        {
            "author_id": "837374251145506819",
            "created_at": "2020-03-15T14:31:04.000Z",
            "id": "1239197428063977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de felicidad haciendo campo! #jabutiteam #procurando #antena #radio #bipe #pntijuca em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/8pVKKOsKXb"
        },
        {
            "author_id": "4113601649",
            "created_at": "2020-03-15T14:13:50.000Z",
            "id": "1239193090163949569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 fatos sobre mim\n\n- sou muito t\u00edmida\n- sou muito apegada a amizade  \n- eu amo de cora\u00e7\u00e3o s\u00e9ries criminais, tanto que eu quero ser perita criminal por causa de CSI\n- eu moro numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\n- amo dormir \n- me sinto muito incomodada quando tem muito barulho\n- N\u00e3o tem a 7\u00b0 https://t.co/lJ3MIGW3DG"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2020-03-15T14:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "791635",
                        "start": 149,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239190969951584257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRECAU\u00c7\u00c3O - Prefeitura suspende atividades no Parque Municipal do Idoso para prevenir transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus  - https://t.co/FoGrMLwqgU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1172114825981419520",
            "created_at": "2020-03-15T13:42:19.000Z",
            "id": "1239185158990946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades do Parque Municipal do Idoso est\u00e3o suspensas para prevenir transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus https://t.co/EUsWzwqEQS https://t.co/uMoWcrDoIH"
        },
        {
            "author_id": "3102491261",
            "created_at": "2020-03-15T13:35:24.000Z",
            "id": "1239183420116230144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu admito, talvez eu goste do parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2020-03-15T13:34:37.000Z",
            "id": "1239183223017652225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fato aconteceu no s\u00e1bado, em Itatiaia https://t.co/5Y2Kcb1tbI https://t.co/6qlxSlOBsM"
        },
        {
            "author_id": "190392745",
            "created_at": "2020-03-15T13:27:31.000Z",
            "id": "1239181432771219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda h\u00e1 quem planeje descaracterizar o parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/mwbv4SeAu6"
        },
        {
            "author_id": "38243200",
            "created_at": "2020-03-15T13:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19994120",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigojax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239179810431209472",
            "in_reply_to_user_id": "19994120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigojax Ontem tivemos uma corrida com 2000 participantes no Parque Municipal, um total absurdo, as pessoas n\u00e3o gostam de si pr\u00f3prio, a coletividade ent\u00e3o, fodas."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-15T13:06:37.000Z",
            "id": "1239176173059559425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SOo7GU27jD"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-15T12:53:03.000Z",
            "id": "1239172759323906053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/PFpYP1nQ7C"
        },
        {
            "author_id": "2915528332",
            "created_at": "2020-03-15T12:30:10.000Z",
            "id": "1239167002914283522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parte do Projeto Trekking Pedag\u00f3gico Floresta Nacional de Ipanema. Atividade de Campo. Trilha e Acervo  Hist\u00f3rico. Col\u00e9gio Objetivo Sorocaba (Centro). Agradecimento especial aos Professores Tadeu de\u2026 https://t.co/D7w4mT9wFy"
        },
        {
            "author_id": "2188416542",
            "created_at": "2020-03-15T12:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "2188416542",
                        "start": 134,
                        "username": "fatoamazonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239165559897559043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura suspende atividades no Parque Municipal do Idoso para prevenir transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus https://t.co/JdTKxWHv1s via @fatoamazonico"
        },
        {
            "author_id": "364243715",
            "created_at": "2020-03-15T12:11:44.000Z",
            "id": "1239162360893448193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/cNZC5u7sMT"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-03-15T12:05:05.000Z",
            "id": "1239160688024657922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por: quit_torrez\n\nA Cachoeira das Orqu\u00eddeas \u00e9 uma bela queda formada pelo rio Espalhado e que est\u00e1 localizada no Parque Natural Municipal do Espalhado a 30km (estrada de terra) do centro da cidade de\u2026 https://t.co/Us47U0ey7x"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2020-03-15T11:53:02.000Z",
            "id": "1239157657128361984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/KTMua5bgM6"
        },
        {
            "author_id": "60330854",
            "created_at": "2020-03-15T11:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3459999,
                        -22.94497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1239144729788497921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia https://t.co/xYaR6bmzSo"
        },
        {
            "author_id": "1189868822473433088",
            "created_at": "2020-03-15T10:51:54.000Z",
            "id": "1239142273935462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uded1Cataratas Argentina Fechada!\n\nEm reuni\u00e3o ontem (14/03) foi decidido que  apartir do dia 15/03 o Parque Nacional do Iguaz\u00fa Argentina, ser\u00e1 fechado totalmente, at\u00e9 segunda ordem.\n.\n\ud83d\udccc Puerto Iguaz\u00fa Argentina em\u2026 https://t.co/VS8T3SNws4"
        },
        {
            "author_id": "1123157638840295424",
            "created_at": "2020-03-15T08:20:44.000Z",
            "id": "1239104230390206465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FOR\u00c7A DO SINGELO\nCoisa linda essa Pintura Rupestre do Parque Nacional da Serra da Capivara.\nCom maravilhosa simplicidade o artista paleol\u00edtico consegue exprimir, com sutil sensibilidade, a confian\u00e7a que um filho deposita na Prote\u00e7\u00e3o da M\u00e3e.\nhttps://t.co/ppcaYuL2Xw"
        },
        {
            "author_id": "1177076483157889027",
            "created_at": "2020-03-15T05:47:50.000Z",
            "id": "1239065753002876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quero o rol\u00ea com Duda no parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "725928925180780544",
            "created_at": "2020-03-15T04:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "62959755",
                        "start": 0,
                        "username": "jmaiacl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239049130489643008",
            "in_reply_to_user_id": "62959755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jmaiacl O parque nacional aqui soltou uma parada falando \"Tomamos medidas contra o coronav\u00edrus\" pra falar q distribuiu alcool em gel para os funcion\u00e1rios e nos espa\u00e7os... mas vai manter os hor\u00e1rios, o fluxo e etc tipo...."
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-15T04:37:42.000Z",
            "id": "1239048103514128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok mano veio em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/mVy21eV8qR"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-15T04:34:00.000Z",
            "id": "1239047172454309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/PuGBQgqUDt"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-15T04:25:57.000Z",
            "id": "1239045144680292352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera \n\u00d3timo doming\u00e3o \u00e0 todos Deus aben\u00e7oe sempre em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/HdPhrSurze"
        },
        {
            "author_id": "784040198195871744",
            "created_at": "2020-03-15T03:58:34.000Z",
            "id": "1239038254759972870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades s\u00e3o suspensas no Parque Municipal do Idoso https://t.co/yUbYYeA2TH #diariomanaura"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-03-15T03:04:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "1379587099",
                        "start": 215,
                        "username": "DanAndShay"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "27260086",
                        "start": 227,
                        "username": "justinbieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239024699398651905",
            "in_reply_to_user_id": "217244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do Colono no parque nacional do Igua\u00e7u corre grande risco de ser reaberta, um grande retrocesso ambiental no pais, j\u00e1 que n\u00e3o somente causar\u00e1 danos no parque mas uma mudan\u00e7a horrenda nas leis ambientais \n\n@DanAndShay @justinbieber #10000Hours #BestLyrics #iHeartAwards"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2020-03-15T02:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1379587099",
                        "start": 199,
                        "username": "DanAndShay"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "27260086",
                        "start": 211,
                        "username": "justinbieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1239023458509520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1 e o lar das cataratas do Igua\u00e7u uma das 7 maravilhas do mundo, al\u00e9m disso o parque e maior reserva de mata atl\u00e2ntica do Brasil, bioma esse mais devastado do pa\u00eds\n\n@DanAndShay @justinbieber #10000Hours #BestLyrics #iHeartAwards"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2020-03-15T02:50:06.000Z",
            "id": "1239021023615475714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63 Pico dos Tr\u00eas Munic\u00edpios, tr\u00edplice divisa entre os munic\u00edpios de Teres\u00f3polis, Nova Friburgo e Cachoeiras de Macacu - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - RJ - Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via  bemnaturalmontanhismo\u2026 https://t.co/jDTqWs8nSr"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-15T02:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1239018473142927361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "presente em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XCWIjNoRJU"
        },
        {
            "author_id": "616537583",
            "created_at": "2020-03-15T02:08:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1239010656797495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de corrida! 10 km na conta! \n#corridasderua #parkrun #sabado #2020 #exitorunning em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/LOrEO9FJt9"
        },
        {
            "author_id": "735855260993003520",
            "created_at": "2020-03-15T02:06:23.000Z",
            "id": "1239010021570228229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste e emputecida que n\u00e3o pode levar cachorro no parque municipal EU VOU LEVA ELA PRA ONDE ENT\u00c3O INFERNO"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2020-03-15T02:04:34.000Z",
            "id": "1239009563766067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura suspende atividades no Parque Municipal do Idoso para prevenir transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus https://t.co/lRYDgoHuQa https://t.co/yj8TCiF7Vi"
        },
        {
            "author_id": "1187512696134164485",
            "created_at": "2020-03-15T01:37:53.000Z",
            "id": "1239002848446369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho entre amigos at\u00e9 a Cachoeira do Para\u00edso na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u0117ia..\n\ud83d\udeb4\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/9O4krXPmeu"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2020-03-15T01:32:15.000Z",
            "id": "1239001429580406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atividades no Parque Municipal do Idoso s\u00e3o suspensas por coronav\u00edrus em Manaus https://t.co/tPY3Nr0kug https://t.co/pddLEM3gle"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2020-03-15T01:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238999835589726214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Prefeitura de SP veta cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Bexiga -  https://t.co/PjIvYXkHEG"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2020-03-15T01:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "204536240",
                        "start": 167,
                        "username": "chrisburkard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238997937503469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nN\u00e3o permita que seu ontem\nconsuma muito de seu hoje\n\u2014 prov\u00e9rbio cherokee\n\u2800\nFoto: banho refrescante no Rio Merced situado no Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia via @chrisburkard https://t.co/ibcOfQM0cl"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2020-03-15T01:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1260599048",
                        "start": 134,
                        "username": "chumbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238995564102123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura suspende atividades no Parque Municipal do Idoso para prevenir transmiss\u00e3o do novo coronav\u00edrus https://t.co/wAN5mqzFK6 via @Chumbo Grosso"
        },
        {
            "author_id": "53774510",
            "created_at": "2020-03-15T01:03:52.000Z",
            "id": "1238994287955755008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam Virunga! \n\nConcentra-se no trabalho de conserva\u00e7\u00e3o de guardas florestais no Parque Nacional de Virunga durante o surgimento do ex\u00e9rcito rebelde M23 e investiga a atividade da companhia brit\u00e2nica de petr\u00f3leo Soco International, dentro do patrim\u00f4nio mundial da UNESCO. https://t.co/HGpRbcCDjU"
        },
        {
            "author_id": "154544354",
            "created_at": "2020-03-15T00:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1350912789947305984",
                        "start": 0,
                        "username": "Gmatheusx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238992707005136896",
            "in_reply_to_user_id": "718620953870266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gmatheusx Queria ir no parque municipal com os meninos. E sexta tem a festinha dos Piscianos apare\u00e7a mesmo viu!"
        },
        {
            "author_id": "747600084821479424",
            "created_at": "2020-03-15T00:36:09.000Z",
            "id": "1238987314577235969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "num ia ser um piquenique no parque Municipal...? https://t.co/k9fw1wkZtW"
        },
        {
            "author_id": "7447272",
            "created_at": "2020-03-15T00:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238980131407966215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo cachoeira...! Minha cara diz tudo! \n#fofo #cachu em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/2RmU9S5aZG"
        },
        {
            "author_id": "846440950524207104",
            "created_at": "2020-03-14T23:02:50.000Z",
            "id": "1238963830119694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking an Avel\u00e3 Brown Ale by Proeza Beer @ Parque Municipal do Chimarr\u00e3o \u2014 https://t.co/EZvlo6VOwa"
        },
        {
            "author_id": "144581051",
            "created_at": "2020-03-14T22:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238961734813192194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Prefeitura de SP veta cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Bexiga -  https://t.co/HRYJuS7UW4"
        },
        {
            "author_id": "162808952",
            "created_at": "2020-03-14T22:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98382077,
                        -23.04485304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1238960111328145409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Uva e do Vinho de Vinhedo! #familia #festadauva #vinhedo #festadovinho #sp em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/rjBkJKGqFd"
        },
        {
            "author_id": "1025196431924252673",
            "created_at": "2020-03-14T22:18:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1238952579272450050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carreta Furac\u00e3o \u00e9 Nutella. Raiz mesmo era o trenzinho da alegria do parque municipal que tinha o Chapolin"
        },
        {
            "author_id": "1141457532256423937",
            "created_at": "2020-03-14T22:14:15.000Z",
            "id": "1238951601915736066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em tempos de cornav\u00edrus e bbb eu acabei s\u00f3 sabendo hoje que o Rio Vermelho t\u00e1 pegando fogo??? Gente, que coisa horr\u00edvel https://t.co/BU0aWFAUry"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2020-03-14T21:47:52.000Z",
            "id": "1238944963037212673",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e tem um hotel dentro do parque nacional que tem uma parceria com o macuco e os h\u00f3spedes compram la o macuco com uma taxa a mais e o macuco busca eles no hotel"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-03-14T21:45:11.000Z",
            "id": "1238944287536091141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Bonete em Ilhabela - O acesso a essa praia s\u00f3 \u00e9 feito de barco, com as tradicionais canoas \"boneteiras\", ou por uma trilha de 12 km pelo Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/sThKoIwOWL #Karinaoliani #Turismopaulista #Ilhabela https://t.co/UXCrcLd4PJ"
        },
        {
            "author_id": "44147360",
            "created_at": "2020-03-14T21:19:26.000Z",
            "id": "1238937808649232386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1 \ud83c\udf34\ud83d\udc06 #Amazonia #Virua #Caracarai #Roraima #RR em Amaz\u00f4nia https://t.co/t90QhaTVgm"
        },
        {
            "author_id": "3331579774",
            "created_at": "2020-03-14T21:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "10228272",
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238936479675699202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A O PARQUE ESTADUAL DO PETAR - IPORANGA SP https://t.co/uLi9khIcTI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "23445650",
            "created_at": "2020-03-14T20:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1238925185325109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seja sempre luz \u2728 em Parque Estadual Cantareira https://t.co/d2ZsfBAIIZ"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2020-03-14T20:28:22.000Z",
            "id": "1238924958232973323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Prefeita Sra C\u00ednthia Ribeiro!Em especial pela decis\u00e3o acertada, em rela\u00e7\u00e3o a suspens\u00e3o das atividades do Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas,por serem p\u00fablico alvo. https://t.co/d1O8kmZ7I5 https://t.co/fH5K7aFN5F"
        },
        {
            "author_id": "184810948",
            "created_at": "2020-03-14T19:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42340373,
                        -3.85250265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1238912326423605248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ali mergulhar \ud83e\udd88\ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83d\ude1c em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/ZA58mSJzpE"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2020-03-14T19:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1238903518850953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/On7hplQkHV"
        },
        {
            "author_id": "127735696",
            "created_at": "2020-03-14T18:53:53.000Z",
            "id": "1238901179179872258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade dos poetas vivo  onde o amor \ud83d\udc93 \u00e9 verdadeiro e assim segue o baile em Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/jTMSsqqgtA"
        },
        {
            "author_id": "36645711",
            "created_at": "2020-03-14T18:04:10.000Z",
            "id": "1238888665792892928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Fazendinha \u00c1guas Vivas, em Uberl\u00e2ndia, foi criada de uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) localizada em uma \u00e1rea de 28 hectares. Desde 2018, o Dmae tem uma parceria com a fazendinha, pela qual s\u00e3o realizadas visitas guiadas pelos monitores do Peac. https://t.co/kzMDJamG5C"
        },
        {
            "author_id": "2308475954",
            "created_at": "2020-03-14T17:50:51.000Z",
            "id": "1238885315269537795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona \ud83d\ude0d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n\nCr\u00e9ditos \ud83d\udcf8: @jacopo_gago https://t.co/jrnOKf6N7m"
        },
        {
            "author_id": "1108013588600381442",
            "created_at": "2020-03-14T17:49:01.000Z",
            "id": "1238884853568987137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreendimento Recanto do Mar da MRV, localizado em Candeias.\n\n\u00c1rea de lazer: Sal\u00e3o de Festas, Playground, Espa\u00e7o Gourmet, Piscinas Adulto e Infantil, Espa\u00e7o Kids, Fitness, Pomar.\n\n\u00c1rea protegida com cerca el\u00e9trica,\u2026 https://t.co/tdmzr4SHoO"
        },
        {
            "author_id": "728701455906054144",
            "created_at": "2020-03-14T17:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1238882141804650499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Corro, logo, existo.\" \ud83c\udfc3\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n#runner #running #corrida5km #parkrun #corridaderua #parquemunicipalbh #corredores em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/EHiox9mRAQ"
        },
        {
            "author_id": "25042231",
            "created_at": "2020-03-14T17:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238881924048920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro continua lindo \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/9a3KGtzzAf"
        },
        {
            "author_id": "748674985284231168",
            "created_at": "2020-03-14T17:35:50.000Z",
            "id": "1238881537178959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- M\u00e3e, oq fazer com a bofe num domingo??\n- Vai pro parque municipal \n\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "925400697444753409",
            "created_at": "2020-03-14T17:29:48.000Z",
            "id": "1238880020199870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Park Run\nS\u00e1bado 13/03 \n\n#corridanoar #Corridaderua #runnersvia240 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/GB2Dj5uqBt"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2020-03-14T17:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 80,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238878306721828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 04 ONFX - OmarHernandez https://t.co/DdLpqc5u1F v\u00eda @ArtPal\n#photography #landscape #palenque #Chiapas #Mexico #archaeologicalzone #zonaarqueologica #travelphotography #prints #piramides"
        },
        {
            "author_id": "852957757036781569",
            "created_at": "2020-03-14T16:51:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238870421614866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CALDAS-MG E SEU MONUMENTO NATURAL - Bach; Toccata and fugue, in D minor,... https://t.co/ZzlMIKJx6D via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "60079613",
            "created_at": "2020-03-14T16:40:16.000Z",
            "id": "1238867552648024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, quais s\u00e3o os pontos do 3832 antes do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-03-14T16:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "76715426",
                        "start": 89,
                        "username": "EstadaoSaoPaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238867485425831937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura de SP veta cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Bexiga https://t.co/DHWpzKrNXs -via @EstadaoSaoPaulo"
        },
        {
            "author_id": "88483664",
            "created_at": "2020-03-14T16:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "22914738",
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238857778057355271",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 @o_eco Parque Estadual de Monte Alegre (PEMA) - Monte Alegre/PA"
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2020-03-14T15:52:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1238855477947248640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passear no Horto (FEENA)  de Rio Claro \u00e9 sempre uma surpresa.. est\u00e1 perereca bonitinha, por exemplo.. tomando um solzinho no meio do caminho.. em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/7zIlexWVjl"
        },
        {
            "author_id": "3835998705",
            "created_at": "2020-03-14T15:35:59.000Z",
            "id": "1238851377994096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de SP veta cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Bexiga https://t.co/LlqKKhFXPf"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2020-03-14T15:11:53.000Z",
            "id": "1238845310245445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A magn\u00edfica Pedra Furada vista do alto  do Morro da Igreja, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Urubici... Uma forma\u00e7\u00e3o geol\u00f3gica fant\u00e1stica que abrilhanta o visual deslumbrante dessa regi\u00e3o de Santa Catarina! em\u2026 https://t.co/fSRhkj8oli"
        },
        {
            "author_id": "291486673",
            "created_at": "2020-03-14T15:07:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1238844219734855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de volta a esse lugar foda \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc9a em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8jjvBsptoI"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2020-03-14T14:45:05.000Z",
            "id": "1238838568119869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas lindas \u00e1guas azuis est\u00e3o localizadas no incr\u00edvel Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o! \n\nProcure agora a Mobai e reserve a sua passagem!\u26f0\n \n#destinosnacionais #destinosturisticos #parques #Brasil #cidadesbrasileiras #viajar #viagem #viajantes https://t.co/6RZrOvx37N"
        },
        {
            "author_id": "360406523",
            "created_at": "2020-03-14T14:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1238830299418701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moto ok\nCapacete ok\nNovinhas ok \nTudo OK ...  \n#bmwmotorrad #f800gsadventure em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/YFP9gLyMNt"
        },
        {
            "author_id": "28375295",
            "created_at": "2020-03-14T14:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "767009389496692736",
                        "start": 0,
                        "username": "mundodabola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238827541789540352",
            "in_reply_to_user_id": "767009389496692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mundodabola Sim, ele existe. Sonega impostos, constr\u00f3i puxadinho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entra em pa\u00eds vizinho com passaporte falso e participa dos esquemas de lavagem de dinheiro do irm\u00e3o. Ele existe"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-03-14T14:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "38733808",
                        "start": 210,
                        "username": "ufrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238827539331776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca, no RJ, depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/A4b1Y8loyS A esp\u00e9cie desapareceu devido \u00e0 ca\u00e7a e ao desmatamento. O projeto Refauna da @ufrj reintroduziu 28 indiv\u00edduos em janeiro. No total, ser\u00e3o 60 https://t.co/L9EVdWImtb"
        },
        {
            "author_id": "350243510",
            "created_at": "2020-03-14T13:43:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1686255630",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardopintobh0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238823094074171401",
            "in_reply_to_user_id": "1686255630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardopintobh0 Parque municipal \ud83d\udc40\ud83d\udc40"
        },
        {
            "author_id": "161060659",
            "created_at": "2020-03-14T13:38:24.000Z",
            "id": "1238821784343859201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda do ano.\n#ParkRun #Corrida em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/FRTnGhoe0y"
        },
        {
            "author_id": "1089566234847469568",
            "created_at": "2020-03-14T13:29:10.000Z",
            "id": "1238819460557033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero que esse tempo firme pra eu ir no parque nacional um pouquinho"
        },
        {
            "author_id": "1122624293920301058",
            "created_at": "2020-03-14T13:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238818043452624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 anos de pura libertinagem \ud83d\udd25 \ud83c\udf89 #parabenspramim\ud83c\udf82 #happybirthday em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/gP5P4wRU3L"
        },
        {
            "author_id": "144134888",
            "created_at": "2020-03-14T12:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1238810944547028995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirar. Acalmar. Ar. Bom dia. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/ovdsy28FD2"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-03-14T12:43:38.000Z",
            "id": "1238808000967647237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia segundo L\u00facio Fl\u00e1vio Pinto\n\nA Floresta Nacional d Altamira, no PA, perdeu mais cobertura florestal em 2019 do q durante os 18 anos anteriores juntos. Esse valor representa um aumento de 85% em compara\u00e7\u00e3o com o ano anterior \n\nhttps://t.co/pD2bfragWU https://t.co/Es6IH49nUl"
        },
        {
            "author_id": "1138093278732148736",
            "created_at": "2020-03-14T12:43:22.000Z",
            "id": "1238807937650311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e o #projetogordinhogostoso \nVai bem obrigado/de nada\n#corridaparkrun2020\n.\n..\n\n+1 pra conta\n5/30 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/9xyNCdorvB"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2020-03-14T12:42:16.000Z",
            "id": "1238807657143828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH, al\u00e9m \u00a0de possuir uma grande beleza natural, tamb\u00e9m \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem gosta de atra\u00e7\u00f5es culturais e de praticar esportes.\nConfira o post:\n\nhttps://t.co/A5GOncrRIp\n\n #chicaslokasnaestrada\n#belohorizonte https://t.co/CY1caYwXOL"
        },
        {
            "author_id": "3884108489",
            "created_at": "2020-03-14T12:39:33.000Z",
            "id": "1238806976940986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que ontem entrei no parque municipal pela primeira vez mesmo morando em bh ha 18 anos"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2020-03-14T12:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1238803802859294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as criaturas da noite. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rspmlVgClu"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2020-03-14T12:24:41.000Z",
            "id": "1238803235307229185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em seu artigo, L\u00facio Fl\u00e1vio Pinto fala sobre a Floresta Nacional de Altamira (PA).  Ele ressalta que a maior \u00e1rea de concess\u00f5es florestais do Brasil \"perdeu mais cobertura florestal em 2019 do que durante os 18 anos anteriores juntos\". Saiba mais: https://t.co/oaqg0YU6Fv https://t.co/l49YcvJaj4"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-03-14T11:10:55.000Z",
            "id": "1238784668612214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em Mo\u00e7ambique, proteger a natureza ajuda as pessoas a sobreviver - artigo que destaca o papel do Parque Nacional da Gorongosa, escrito por Russ Feingold.\n\nhttps://t.co/6oiQcc4Tdt"
        },
        {
            "author_id": "2976286497",
            "created_at": "2020-03-14T10:54:41.000Z",
            "id": "1238780582743756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o parque nacional t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-14T10:14:58.000Z",
            "id": "1238770591643156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/YpcmQmiypc"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-14T08:31:41.000Z",
            "id": "1238744599482363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode  cr\u00ea em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/zggMFjwiu6"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-14T08:22:11.000Z",
            "id": "1238742206007201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Am\u00e9m Deus em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ZJegPJoNo5"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-14T06:37:34.000Z",
            "id": "1238715879782637569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidem se todos ok em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/WqK9x0zCUX"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-14T05:52:59.000Z",
            "id": "1238704659394711553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera \u00d3timo final de semana em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/gmnBfzuUUS"
        },
        {
            "author_id": "50881023",
            "created_at": "2020-03-14T04:04:19.000Z",
            "id": "1238677311857270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga brasileira, foi uma das respons\u00e1veis pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, gra\u00e7as as suas descobertas de 60 escava\u00e7\u00f5es. #BusqueSobreElas https://t.co/XOxCnO0yUd"
        },
        {
            "author_id": "829765640638562304",
            "created_at": "2020-03-14T03:46:23.000Z",
            "id": "1238672798136045569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos por onde vou. Apenas agrade\u00e7o. em Parque Municipal Jaguari https://t.co/yXnTFNIvy0"
        },
        {
            "author_id": "101442768",
            "created_at": "2020-03-14T03:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1253674104735096834",
                        "start": 0,
                        "username": "IBarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238672744969101313",
            "in_reply_to_user_id": "172433988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibarbosa Basta um espirro l\u00e1 fora que todo mundo entra correndo... metr\u00f4 \u00e9 \u00e1rea santa, \u00e1rea protegida contra coronav\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "54363777",
            "created_at": "2020-03-14T03:25:32.000Z",
            "id": "1238667552156499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional disponibilizou \u00e1lcool em gel pelo parque todo gente, todo mundo salvo do coronga agora \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8"
        },
        {
            "author_id": "1020065728404258816",
            "created_at": "2020-03-14T03:03:15.000Z",
            "id": "1238661946704048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 afim de ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1205259849933701123",
            "created_at": "2020-03-14T01:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "22914738",
                        "start": 13,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238644026414374912",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 @o_eco Parque estadual de Campos do Jord\u00e3o \nParque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1179908089505562624",
            "created_at": "2020-03-14T01:35:52.000Z",
            "id": "1238639953363390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite galera em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/UfUE397oKN"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-03-14T01:14:53.000Z",
            "id": "1238634674613882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona normalmente com preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/enGMQz9Cfv"
        },
        {
            "author_id": "22262308",
            "created_at": "2020-03-14T00:47:56.000Z",
            "id": "1238627889324666883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra, pela foto parece que o Ronaldinho t\u00e1 sei l\u00e1, batendo uma bola no Aterro do Flamengo ou no Parque Municipal\n\n(detalhe: todos os 11 gols do time tiveram a participa\u00e7\u00e3o dele - 5 gols, 6 assist\u00eancias) https://t.co/P8SJCPQWmc"
        },
        {
            "author_id": "1233860969811652608",
            "created_at": "2020-03-14T00:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "125432895",
                        "start": 0,
                        "username": "mariruybarbosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238626166371758080",
            "in_reply_to_user_id": "125432895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariruybarbosa Ia fugir pro parque Nacional com minha fam\u00edlia  e curtir os \u00faltimos  minutos em paz longe do caos."
        },
        {
            "author_id": "1132843968511848448",
            "created_at": "2020-03-14T00:37:19.000Z",
            "id": "1238625220061249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roteiro cl\u00e1ssico atravessa o Parque Nacional, indo de Atins \u00e0 Santo Amaro. Os viajantes dormem em red\u00e1rios na casa de habitantes dos o\u00e1sis, povoados no meio dos Len\u00e7\u00f3is onde moram n\u00e3o mais que cinco fam\u00edlias. No\u2026 https://t.co/6M9p3vYptY"
        },
        {
            "author_id": "7447272",
            "created_at": "2020-03-14T00:03:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238616634589204482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ali no Parque Nacional da Tijuca... ou seja, cair na floresta, ouvir a natureza, p\u00e9 na terra, m\u00e3o na pedra e depois chu\u00e1... Um mergulho na cachoeira em boa companhia era tudo que eu precisava hoje! \nObrigado\u2026 https://t.co/f07ftqhGMt"
        },
        {
            "author_id": "204828958",
            "created_at": "2020-03-13T23:59:15.000Z",
            "id": "1238615639146868753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Estudo que analisa \u00edndices de amea\u00e7a e press\u00e3o por desmatamento em \u00c1reas Protegidas (AP) mostra ainda que a Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, \u00e9 a mais amea\u00e7ada.\"\nhttps://t.co/6UAabsqjCs"
        },
        {
            "author_id": "93563470",
            "created_at": "2020-03-13T23:53:58.000Z",
            "id": "1238614309669949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 conhecer o Parque Nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-13T23:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1140848885637767168",
                        "start": 135,
                        "username": "JorgeAf60221884"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238612630857822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1\n\n____\n\u2800\n\u279f Por cleuberty Meu quintal \u26f0\ud83c\udf43\nParque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1 \ud83d\udccd\n\n\u2022\n\n___\n\ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\udcbbSelect: \n@JorgeAf60221884\n\n___\n\u2742 Embaixadores:\u2026 https://t.co/DmmwD7CGa9"
        },
        {
            "author_id": "43307978",
            "created_at": "2020-03-13T23:36:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1238609952689852426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 desse jeito kkk #DeixaOGaleguinhoTrabalhar https://t.co/2mR8p9vSOL"
        },
        {
            "author_id": "46260716",
            "created_at": "2020-03-13T23:27:35.000Z",
            "id": "1238607672448081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora descansar, amanh\u00e3 tem torneio t\u00eanis  no  parque Municipal. em Itajub\u00e1 Country Club https://t.co/hYZfLMrH5c"
        },
        {
            "author_id": "302908815",
            "created_at": "2020-03-13T23:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1083728745712812032",
                        "start": 0,
                        "username": "CoelhoPre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238602925397729281",
            "in_reply_to_user_id": "1083728745712812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CoelhoPre Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica aqui perto"
        },
        {
            "author_id": "3138876153",
            "created_at": "2020-03-13T22:21:08.000Z",
            "id": "1238590947316903939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adeus parque nacional agora kk coronavirus eu te odeio"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-03-13T21:59:39.000Z",
            "id": "1238585542444494853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona normalmente com preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus https://t.co/XI3oknzBa7"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2020-03-13T21:59:39.000Z",
            "id": "1238585540791930883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOGO\nFalta de chuva prejudica a extin\u00e7\u00e3o das chamas no parque. Confira: #Conex\u00e3o10anos\nhttps://t.co/31WsIOKEFV"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2020-03-13T21:52:05.000Z",
            "id": "1238583635231608835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo | Reativa\u00e7\u00e3o de mina em Ibirit\u00e9 (MG) amea\u00e7a parque estadual e as \u00e1guas de BH https://t.co/NMPoK2bupG"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-13T21:16:42.000Z",
            "id": "1238574733312110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a festa mais aguardada de VINHEDO! \u00c9 a \ud83c\udf47 58\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e \ud83c\udf77 10\u00aa Festa do Vinho.\nDe 14 a 29 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jayme Ferragut seu compromisso \u00e9 aqui. Confira a programa\u00e7\u00e3o de shows no dia 15/03. https://t.co/r3UKX8HWVz"
        },
        {
            "author_id": "1170107862296780800",
            "created_at": "2020-03-13T20:27:35.000Z",
            "id": "1238562373360922626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "miseric\u00f3rdia que os pato do parque municipal voa"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-03-13T20:16:31.000Z",
            "id": "1238559585969090564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u funciona normalmente, mas adota preven\u00e7\u00e3o contra coronav\u00edrus https://t.co/5sNKGA1Qhd"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2020-03-13T20:08:27.000Z",
            "id": "1238557555225513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Segundo M\u00e1rcio Bittar e Mara Rocha, os moradores da RESEX Chico Mendes s\u00e3o a favor da redu\u00e7\u00e3o dos limites da unidade de conserva\u00e7\u00e3o (PL 6.024).\n\nOs moradores da RESEX: https://t.co/u3lSayOKkq"
        },
        {
            "author_id": "170143235",
            "created_at": "2020-03-13T20:06:07.000Z",
            "id": "1238556971328045058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro (Ele Pa\u00eds) https://t.co/qd0hCocYIu"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2020-03-13T19:59:48.000Z",
            "id": "1238555380713652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do ICMBio flagram acampamento ilegal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici\n\nhttps://t.co/9p8XIrsFry"
        },
        {
            "author_id": "721102070825283584",
            "created_at": "2020-03-13T19:54:56.000Z",
            "id": "1238554155494641666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo | Reativa\u00e7\u00e3o de mina em Ibirit\u00e9 (MG) amea\u00e7a parque estadual e as \u00e1guas de BH https://t.co/61F83Ada0d"
        },
        {
            "author_id": "1174054076784500737",
            "created_at": "2020-03-13T19:19:29.000Z",
            "id": "1238545234147127300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REGIAO - Col\u00e9gio Infantil e o Parque Municipal do Parque Santana ser\u00e3o inaugurados amanh\u00e3\n\nDuas importantes inaugura\u00e7\u00f5es ser\u00e3o realizadas na cidade, mais especificamente na regi\u00e3o do Parque Santana. Saiba mais: https://t.co/g0QnzaTJPz\n\n#gazetadearacariguama #santanadeparnaiba https://t.co/4aJjtz0tC8"
        },
        {
            "author_id": "1268616866",
            "created_at": "2020-03-13T18:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 39,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238539362394136577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA PARK RUN\n\n#Repost tbhesportes (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nENTREGA DOS KITS!!!\n.\nPark Run 2020\nData: 14/03/20\n\nLocal: Parque Municipal de Belo Horizonte\n\nModalidades: Corridas de 10km e 5km, Caminhada de 1,6km e Corrida\u2026 https://t.co/YSrroMi4sb"
        },
        {
            "author_id": "1268616866",
            "created_at": "2020-03-13T18:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1053050393566068736",
                        "start": 62,
                        "username": "corridasbeaga"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 78,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238536648343851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRIDA PARK RUN \nParque Municipal de Belo Horizonte\n\n#Repost @corridasbeaga (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO antigo kit da Park Run... a corrida era em janeiro e foi adiada devido \u00e0s chuvas. Amanh\u00e3 no Parque Municipal (14/3)\u2026 https://t.co/TlmewHPy9Y"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-03-13T18:32:48.000Z",
            "id": "1238533486610440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7a medidas de preven\u00e7\u00e3o contra o Covid-19 https://t.co/BJU1nL4bJI"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2020-03-13T18:32:34.000Z",
            "id": "1238533429110747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais do Instituto de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Amazonas (Ipaam) realizaram, durante a primeira semana de mar\u00e7o, na Reserva de\nDesenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Uatum\u00e3, localizada nos munic\u00edpios de Itapiranga e S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3 (distantes 227 e   https://t.co/tw76DooGPW https://t.co/8UU3VvCLyZ"
        },
        {
            "author_id": "1591528717",
            "created_at": "2020-03-13T18:27:46.000Z",
            "id": "1238532216998821891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano, a apresenta\u00e7\u00e3o do espet\u00e1culo das equipes acontece no Parque Municipal de Eventos https://t.co/Hj9TXlHpJj"
        },
        {
            "author_id": "806956859844427776",
            "created_at": "2020-03-13T18:16:34.000Z",
            "id": "1238529401320607753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho em obras vai da divisa com a \u00e1rea urbana de Santo Andr\u00e9, at\u00e9 a portaria principal da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n#Semasa #parquedopedroso #santoandre https://t.co/Jy3LdZ6FmG"
        },
        {
            "author_id": "24688494",
            "created_at": "2020-03-13T18:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "19415362",
                        "start": 0,
                        "username": "gabimvd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238525260795981824",
            "in_reply_to_user_id": "19415362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabimvd eu acho que n\u00e3o vou aguentar at\u00e9 l\u00e1 tb na real kkkkk to esperando o almo\u00e7o pra sair correndo pelo parque estadual mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1185424962292715520",
            "created_at": "2020-03-13T17:47:22.000Z",
            "id": "1238522050807042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "especula\u00e7\u00f5es de que v\u00e3o fechar o parque nacional do lado argentino por causa do corona"
        },
        {
            "author_id": "38243200",
            "created_at": "2020-03-13T17:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2416085149",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudinhaGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238519395841978368",
            "in_reply_to_user_id": "2416085149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudinhaGalo Veja bem Claudinha amanh\u00e3 tem uma corrida de rua dentro do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2020-03-13T17:31:40.000Z",
            "id": "1238518099659366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agulha do Diabo - Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/UHAvJD0JZm"
        },
        {
            "author_id": "1140692619498049536",
            "created_at": "2020-03-13T17:09:53.000Z",
            "id": "1238512617234272261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um dia a\u00ed. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/yNAUZGvpNm"
        },
        {
            "author_id": "1114237275834077184",
            "created_at": "2020-03-13T16:45:27.000Z",
            "id": "1238506472016838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na localidade, os visitantes podem usufruir das belezas do Parque Nacional de Jurubatiba, da Lagoa de Carapebus, bem como da Igreja Matriz de NS da Gl\u00f3ria, inaugurada em 1950, uma das mais belas da regi\u00e3o. A CODIN deseja feliz anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o a Carapebus! #parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-13T16:20:09.000Z",
            "id": "1238500103587053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro.\nMovimento de aliados do Governo federal tenta alterar status da terra Verde Para Sempre, no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/kLsUvGZyFx"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-13T16:00:17.000Z",
            "id": "1238495105717321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia tem o maior projeto de carbono em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6BfCsLotv2"
        },
        {
            "author_id": "4546913414",
            "created_at": "2020-03-13T15:38:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1238489668238352386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \ud83c\udf34 https://t.co/TVpUYGLuqX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-13T15:38:20.000Z",
            "id": "1238489578803257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-maracan\u00e3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/vRvyNhgGxK"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-03-13T15:30:08.000Z",
            "id": "1238487517416079362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reativa\u00e7\u00e3o de mina em Ibirit\u00e9 (MG) amea\u00e7a parque estadual e as \u00e1guas de BH   https://t.co/Dpwq9rCmJI"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2020-03-13T14:58:46.000Z",
            "id": "1238479622272147461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH \ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd1d https://t.co/RukMzVfwA9"
        },
        {
            "author_id": "69902962",
            "created_at": "2020-03-13T14:51:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "283230411",
                        "start": 4,
                        "username": "QuebrandoOTabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238477678572908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @QuebrandoOTabu: Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem\n\nhttps://t.co/oggsbsSw0g"
        },
        {
            "author_id": "283230411",
            "created_at": "2020-03-13T14:30:00.000Z",
            "id": "1238472384115437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 255,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Animados por discurso do presidente, empres\u00e1rios intensificam lobby por mudan\u00e7a legal que pode afetar \u00e1rea no Par\u00e1 e outras 65 similares. Zona j\u00e1 sofre com grilagem\n\nhttps://t.co/8xlQ80UxHA"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-03-13T14:05:31.000Z",
            "id": "1238466223085621250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #BusqueSobreElas \u00e9 uma \u00f3tima oportunidade para relembrar a reportagem da TV Tapaj\u00f3s sobre a meliponicultura na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns. Joelma Lopes e Rosilda Santos s\u00e3o meliponicultoras, guerreiras e defensoras do meio ambiente. \n\nhttps://t.co/XTfulFWFnu"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2020-03-13T13:49:46.000Z",
            "id": "1238462259975815170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta altera limites de parque nacional em SC que receber\u00e1 obra contra cheias https://t.co/lAydN61JOy https://t.co/7koFkWfl5Q"
        },
        {
            "author_id": "2580234364",
            "created_at": "2020-03-13T13:31:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.475583,
                        -1.794264
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5b5f2dc82ef296be"
            },
            "id": "1238457547306274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#manejosustent\u00e1vel da #palmeiras de #naja para uso de sua tala na  confec\u00e7\u00e3o do #matapi instrumento de pesca do camar\u00e3o de \u00e1gua doce na reserva Extrativista Renascer em Guatamuru https://t.co/mxeI4JQKQ6"
        },
        {
            "author_id": "3291009476",
            "created_at": "2020-03-13T13:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "6225592",
                        "start": 97,
                        "username": "sua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238457083172990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva extrativista do Brasil na mira de aliados de Bolsonaro https://t.co/m7OlzhrxoC via @Sua Cidade Em Revista"
        },
        {
            "author_id": "285734113",
            "created_at": "2020-03-13T12:36:33.000Z",
            "id": "1238443834394267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15min na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Caet\u00e9s e eu j\u00e1 tou todaa pipocada de muri\u00e7oca. Pqp"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2020-03-13T12:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238443081411723265",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial  Ol\u00e1, 6tou! Amanh\u00e3 pela manh\u00e3 haver\u00e1 corrida no Parque Municipal de BH. Domingo tem corridas e treinos no Barreiro, na Cid. Industrial, no Bevedere, em Sabar\u00e1 e cidades do interior de Minas. Vamos cuidar da sa\u00fade e qualidade de vida contra o Coroa v\u00edrus! Kkk."
        },
        {
            "author_id": "253664206",
            "created_at": "2020-03-13T12:24:28.000Z",
            "id": "1238440792961748994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sala feita da releitura das pinturas rupestres. Linda! Me fez lembrar do Parque Nacional da Serra da Capivara no Piau\u00ed e dos meus tempos de escola em que faz\u00edamos excurs\u00f5es para l\u00e1. Hist\u00f3ria \u00e9 vida! https://t.co/cjbqkWliRV"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2020-03-13T12:17:12.000Z",
            "id": "1238438964819787778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os ind\u00edgenas e ribeirinhos est\u00e3o alarmados c a possibilidade d viol\u00eancia pelos construtores do ramal e a prov\u00e1vel invas\u00e3o da \u00e1rea por grileiros e outros agentes do desmatamento. Como falou o cacique Ademor Leite Mura, \u201camanh\u00e3 isto ser\u00e1 campo\u201d.\nhttps://t.co/KbKABYoocV"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2020-03-13T12:05:58.000Z",
            "id": "1238436133878607875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH com um amigo que me faz muito bem. Le\u00e3o leg\u00edtimo que at\u00e9 me irrita \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/AiHXmjFIjl"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2020-03-13T12:04:46.000Z",
            "id": "1238435834573082626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/FW42Jhgj6n\nAssuntos do dia: #arqueologia, #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaRenov\u00e1vel, #geologia, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #Terremoto, #vulcanismo\nSaiba onde encontrar o c\u00e2nion do Parque Nacional de Zion e leia as principais not\u00edcias de hoje. https://t.co/TKGQn6Y4pA"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-03-13T11:52:06.000Z",
            "id": "1238432644255354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: jhow_rjj\n\nO Parque Estadual da Pedra Selada (PEPS) foi criado em 2012 para conservar uma \u00e1rea de 8.036 hectares de Mata Atl\u00e2ntica, um dos biomas mais amea\u00e7ados do planeta. Est\u00e1 localizado na Serra da\u2026 https://t.co/jKhfa3sRRD"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-03-13T11:35:19.000Z",
            "id": "1238428423841865729",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26ea Rodeada de belezas naturais, o munic\u00edpio tem como principais pontos tur\u00edsticos o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba e a Lagoa de Carapebus. J\u00e1 para quem prefere roteiros arquitet\u00f4nicos, a cidade conta com as igrejas Matriz de Nossa Senhora da Gl\u00f3ria e Igreja do Caxang\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-03-13T11:29:44.000Z",
            "id": "1238427018108305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ko Phi Phi Le \u00e9 a segunda maior ilha do arquip\u00e9lago das Phi Phi, no mar de Andam\u00e3o, estreito de Malaca, na costa sudoeste da Tail\u00e2ndia. Tem 6,6 km\u00b2 de \u00e1rea, faz parte do Parque Nacional de Hat Noppharat Thara-Mu Ko Phi Phi. https://t.co/cTQvuOYE1g"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-13T11:07:31.000Z",
            "id": "1238421425620488192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3aParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\n____\n\u2800\n\u279fPor drilifyart \u26f0\ufe0fUm release dos capacetes pintados ao vivo com vista para Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Camping + Arte juntos. .\n.\n\ud83d\udcf8 Arte para jorgefernando5454 que tamb\u00e9m \u00e9 guia da\u2026 https://t.co/jMGsommF5a"
        },
        {
            "author_id": "42450198",
            "created_at": "2020-03-13T10:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1076073350471012352",
                        "start": 0,
                        "username": "HeathcliffMs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238415616572297216",
            "in_reply_to_user_id": "1076073350471012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeathcliffMs \u00c9 assim, flor, o oceano Indico \u00e9 algo de outro mundo, para n\u00f3s que somos criaturas do raivoso e imprevisivel Atl\u00e2ntico. Esta praia fica dentro do Parque Nacional das Quirimbas."
        },
        {
            "author_id": "1196898449519714304",
            "created_at": "2020-03-13T10:39:47.000Z",
            "id": "1238414446894157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a sei l\u00e1\nqueria ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2020-03-13T09:34:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58492847",
                        "start": 0,
                        "username": "globominas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238398089884512256",
            "in_reply_to_user_id": "58492847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@globominas #sextoubdmg Ol\u00e1! Amanh\u00e3 pela manh\u00e3 haver\u00e1 corrida no Parque Municipal de BH. Domingo tem corridas e treinos no Barreiro, na Cid. Industrial, no Bevedere, em Sabar\u00e1 e cidades do interior de Minas. Vamos cuidar da sa\u00fade e qualidade de vida contra o Coroa v\u00edrus! Kkk."
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2020-03-13T08:02:33.000Z",
            "id": "1238374880187482113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas abre vagas para volunt\u00e1rios no Parque Estadual do Ibitipoca  https://t.co/adnlCxB0vC"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2020-03-13T07:31:09.000Z",
            "id": "1238366974117318658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros voltam a combater inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/R2HYnLg62o"
        },
        {
            "author_id": "170709847",
            "created_at": "2020-03-13T04:27:05.000Z",
            "id": "1238320654765694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Petrobras quer vender parque nacional de refinarias, vejam no que vai dar.\n https://t.co/Ycp1IUCCpm"
        },
        {
            "author_id": "260899392",
            "created_at": "2020-03-13T03:09:29.000Z",
            "id": "1238301126845480961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de \u00c1guas  Minerais \nBRAS\u00cdLIA / DF em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/yUmxewU3uW"
        },
        {
            "author_id": "36488960",
            "created_at": "2020-03-13T02:28:40.000Z",
            "id": "1238290853510053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PgWIjjyXfG - It\u00e1lia INTEIRA em quarentena at\u00e9 03 de abril."
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2020-03-13T02:24:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238289790849683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/JZD3EpqLB8 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "379133674",
            "created_at": "2020-03-13T02:05:54.000Z",
            "id": "1238285124216766466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o parque estadual do Rio vermelho t\u00e1 pegando fogo de novo \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1022166364017119232",
            "created_at": "2020-03-13T01:29:16.000Z",
            "id": "1238275905870606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o do Stardew Valley quero a pol\u00edcia ambiental me multando pq t\u00f4 cortando madeira de uma floresta estadual. \n#StardewValley"
        },
        {
            "author_id": "1102888957459816449",
            "created_at": "2020-03-13T01:18:16.000Z",
            "id": "1238273135964807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fico triste pelo parque estadual do rio vermelho :("
        },
        {
            "author_id": "54023129",
            "created_at": "2020-03-13T00:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "169991553",
                        "start": 0,
                        "username": "danstulbach"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238258805286359041",
            "in_reply_to_user_id": "169991553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danstulbach hj \u00e9 o anivers\u00e1rio de Niede Guidon, nossa grande arque\u00f3loga. Fundadora do parque nacional da Serra da Capivara, que possui o maior acervo a c\u00e9u aberto de pinturas rupestres do mundo, al\u00e9m da pr\u00f3pria riqueza natural. Mulher que transformou S\u00e3o Raimundo Nonato no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "2933873002",
            "created_at": "2020-03-13T00:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238254960783101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/f7o3fQ3o4N via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-12T23:41:13.000Z",
            "id": "1238248713073631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Bft316jf4C\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/RVuU5iawXo"
        },
        {
            "author_id": "138215301",
            "created_at": "2020-03-12T23:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1238248214526124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/yWCGmfF9ce"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2020-03-12T23:36:46.000Z",
            "id": "1238247595295805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo | Reativa\u00e7\u00e3o de mina em Ibirit\u00e9 (MG) amea\u00e7a parque estadual e as \u00e1guas de BH https://t.co/50yXuxEFpy"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-03-12T23:33:02.000Z",
            "id": "1238246656119898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua atingindo \u00e1rea do Parque Estadual do Rio Vermelho. #NDmais https://t.co/fVNIod6p86"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-03-12T23:33:02.000Z",
            "id": "1238246654958080001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio continua atingindo \u00e1rea do Parque Estadual do Rio Vermelho. #NDmais https://t.co/2TPcY8rG9s"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2020-03-12T23:25:00.000Z",
            "id": "1238244631277645831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "TUBAR\u00d5ES-MARTELO S\u00c3O RASTREADOS PARA TEREM OS MOVIMENTOS MIGRAT\u00d3RIOS ESTUDADOS\n\nCinco tubar\u00f5es-martelo jovens que permanecem na reserva marinha do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos foram marcados com rastreadores ac\u00fasticos para terem os movimentos migrat\u00f3rios estudados. https://t.co/0PS1q3Knog"
        },
        {
            "author_id": "843580810934587395",
            "created_at": "2020-03-12T23:19:25.000Z",
            "id": "1238243228828262400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 no parque municipal tem uma sapucaia gigantescaaa q tem f\u00e1cil a msm idade q belo horizonte. Tava desde o final do ano passado esperandp as sementes ca\u00edrem e torcendo pros morcego fdp n comerem tudo"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-03-12T23:10:04.000Z",
            "id": "1238240875597029376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo | Reativa\u00e7\u00e3o de mina em Ibirit\u00e9 (MG) amea\u00e7a parque estadual e as \u00e1guas de BH | publicado em Blogosfera da Rede PT -  - https://t.co/I0j3Fmnhma\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN4WcOv\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2020-03-12T22:51:56.000Z",
            "id": "1238236309015203843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia suspende visita\u00e7\u00e3o https://t.co/D1RBcieNRI https://t.co/4g6ZMtDdyo"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-03-12T22:49:38.000Z",
            "id": "1238235731887181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 S\u00c3O BENTO DO SAPUCA\u00cd - SP:\n5 experi\u00eancias para voc\u00ea curtir a cidade que fica na Serra da Mantiqueira:\n1) Visitar o Bauzinho (Monumento Natural Pedra do Ba\u00fa) e ter uma incr\u00edvel vista da Pedra do Ba\u00fa;\n2) Fazer a\u2026 https://t.co/VRfZBYCqWs"
        },
        {
            "author_id": "1227003579740905472",
            "created_at": "2020-03-12T22:36:40.000Z",
            "id": "1238232467296976898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo | Reativa\u00e7\u00e3o de mina em Ibirit\u00e9 (MG) amea\u00e7a parque estadual e as \u00e1guas de BH https://t.co/oH4TYXcx0e https://t.co/lD12nX8lxP"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-03-12T22:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "383359690",
                        "start": 8,
                        "username": "UmaGotaNoOceano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238232058532515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @umagotanooceano\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nFlorian\u00f3polis vai ganhar mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - a maior da capital catarinense. A \u00e1rea, que receber\u00e1 o nome de Ref\u00fagio da Vida Silvestre Municipal (Revis), vai\u2026 https://t.co/GvXSXF02G7"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-03-12T22:32:33.000Z",
            "id": "1238231434755813378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT espelho d'\u00e1gua do #RioJau , no Parque Nacional do Ja\u00fa, #Amaz\u00f4nia\nMe peguei chorando algumas vezes olhando pra essa paisagem. C\u00e2mera nenhuma consegue captar esse rol\u00ea. Meu celular marromeno menos ainda. E ainda\u2026 https://t.co/rkktJHOtG6"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2020-03-12T22:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238228218009837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. https://t.co/DlD1SUqbMn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "231209338",
            "created_at": "2020-03-12T22:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19503547",
                        "start": 0,
                        "username": "filhotedelua"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "895393449993801728",
                        "start": 14,
                        "username": "brunoyesiam"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 27,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238224922620710912",
            "in_reply_to_user_id": "19503547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filhotedelua @brunoyesiam @BiodiversidadeB A floresta da tijuca \u00e9 cercada pela cidade do Rio. No passado foi quase toda destru\u00edda, quando o Imp\u00e9rio resolveu proteger j\u00e1 era tarde. N\u00e3o \u00e9 algo recente, mas ningu\u00e9m tinha se mobilizado antes. https://t.co/HDRLcaKPTk"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2020-03-12T22:00:32.000Z",
            "id": "1238223373668417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/g3HQPFBiBp - Naufr\u00e1gio do litoral brasileiro em risco por atos do governo \n\nGoverno pretende fazer 73 naufr\u00e1gios artificiais, a maior parte das localidades pretendidas \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com regras r\u00edgidas de controle da biodiversidade. https://t.co/ASc5TeCK6G"
        },
        {
            "author_id": "2606630334",
            "created_at": "2020-03-12T21:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.79626758,
                        -20.43514199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1238222983283593222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em cada caminhada em meio a natureza , voc\u00ea recebe mais do que se procura...\n.\n.\nVenha conhecer o Parque Nacional do Capara\u00f3 ...\n.\nAqui sua aventura \u00e9 garantida!!\nVem pra montanha e interagir com a\u2026 https://t.co/SGAEWLj7aK"
        },
        {
            "author_id": "3181446035",
            "created_at": "2020-03-12T21:54:40.000Z",
            "id": "1238221900519813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como assim n\u00e3o tem muito conte\u00fado sobre o Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2020-03-12T21:47:02.000Z",
            "id": "1238219978630987783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Prote\u00e7\u00e3o Integral que abriga uma grande biodiversidade, e a Casa da Candinha \u00e9 tombada pelo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico municipal por se tratar de um bem remanescente do per\u00edodo da escravid\u00e3o.\n\n#gruemtemporeal #guarulhos\n\nhttps://t.co/VHTTBH0vze"
        },
        {
            "author_id": "144145732",
            "created_at": "2020-03-12T21:42:06.000Z",
            "id": "1238218735032438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um temp\u00e3o atr\u00e1s, mas bota tempo nisso!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n.\n#forever #love #gaylove #instagay #ourlife em Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi https://t.co/iFQoIy6Z5k"
        },
        {
            "author_id": "104571971",
            "created_at": "2020-03-12T21:30:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15642623,
                        -16.54607753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1238215785052606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booraaaaa gente \ud83d\udcf8\ud83c\udfa3 em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/0CqZWn6n7U"
        },
        {
            "author_id": "104571971",
            "created_at": "2020-03-12T21:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.15642623,
                        -16.54607753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1238214064498569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booraaaaa gente \ud83d\udcf8\ud83c\udfa3 em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/ruwlraK2hS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-03-12T21:21:26.000Z",
            "id": "1238213537916506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Gandarela\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/NowwSFa0pw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/lJpMjIsrmA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/eEUh0ju34e"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2020-03-12T20:37:22.000Z",
            "id": "1238202445274251269",
            "in_reply_to_user_id": "216383292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seus peda\u00e7os foram transportados pela mata at\u00e9 serem remontados em um pedestal de 15 metros de altura, dentro do pr\u00f3prio\u00a0Parque Nacional Manuel Antonio, pr\u00f3ximo \u00e0 cidade de Quepos, transformando o boeing em um verdadeiro para\u00edso na selva! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "156758160",
            "created_at": "2020-03-12T20:36:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1100947660171825154",
                        "start": 70,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc3243ef5d47000"
            },
            "id": "1238202257637888000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pres. Andr\u00e9 Santos e equipe t\u00e9cnica da Fapema reuniram-se com Sec. da @maranhaosema, Rafael Ribeiro e membros da SEMA para delinear a\u00e7\u00f5es dos editais em conv\u00eanios com a Funda\u00e7\u00e3o em 2020. Trataram da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, recursos h\u00eddricos e geoprocessamento. #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/MHTxcsKSPK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-03-12T20:30:00.000Z",
            "id": "1238200591744032770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o #Toler\u00e2nciaZero\nAgentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional (Flona) de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1, conseguiram detectar um desmatamento de 5,2 hectares no interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o utilizando imagens de drone. Saiba mais: https://t.co/DS873xRnps https://t.co/JfPMz0aZKa"
        },
        {
            "author_id": "1850404896",
            "created_at": "2020-03-12T20:17:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1238197413208150017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sorria\n\n#TBT em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/ta7y4Fy8kh"
        },
        {
            "author_id": "978356346469875712",
            "created_at": "2020-03-12T20:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1014556497903316993",
                        "start": 0,
                        "username": "marimorataa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238195114327056384",
            "in_reply_to_user_id": "1014556497903316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marimorataa Se considera deveria ser \u00e1rea protegida, duvido que seja."
        },
        {
            "author_id": "2188249142",
            "created_at": "2020-03-12T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1272746790543032320",
                        "start": 262,
                        "username": "suzannevillaca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238193043276042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Museu e Audit\u00f3rio est\u00e3o localizados em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental riqu\u00edssima e temos o compromisso de preserv\u00e1-la e respeit\u00e1-la. Venha relaxar e se conectar com a natureza! De ter\u00e7a a domingo, das 9h \u00e0s 18h. Aos domingos a entrada \u00e9 gratuita! #CulturaSP \ud83d\udcf7 @suzannevillaca https://t.co/z2GSJrLcvf"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2020-03-12T19:57:49.000Z",
            "id": "1238192493432274947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "[POST NOVO] Conhe\u00e7a a incr\u00edvel Reserva Monumento natural #Espejillos, em Santa Cruz de la Sierra na #Bol\u00edvia! Lindo demais!!! Cachoeiras, piscinas naturais (foto) trilhas e muito mais! LINK: https://t.co/MmXTGNCiPJ https://t.co/xuqYBhVIcm"
        },
        {
            "author_id": "1125959895562575873",
            "created_at": "2020-03-12T19:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238182421507575808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o sabe a energia que reside no sil\u00eancio.\ud83e\udd8b\ud83c\udf34\ud83c\udf3e\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83d\udc1e\ud83e\udd97 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/qTNuwPOzEX"
        },
        {
            "author_id": "348242599",
            "created_at": "2020-03-12T18:52:04.000Z",
            "id": "1238175946907291648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RO tem o maior projeto de carbono em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/CBnuMrBp7G https://t.co/qBJG9ER380"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2020-03-12T18:51:33.000Z",
            "id": "1238175818150563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas hienas machos foram flagrados em uma batalha sangreta no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. A luta ocorreu por disputa de territ\u00f3rio https://t.co/ab8leiTgbr"
        },
        {
            "author_id": "1477412232",
            "created_at": "2020-03-12T18:22:07.000Z",
            "id": "1238168408178470915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt \u2764\ufe0f\ud83e\udd17 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/AoqbrPwXYV"
        },
        {
            "author_id": "1092549114762539009",
            "created_at": "2020-03-12T18:13:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41691712",
                        "start": 121,
                        "username": "AssembleiaAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238166142184837122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os idosos que frequentam o Parque Municipal do Idoso foram orientados pela equipe da Comiss\u00e3o de Defesa do Consumidor da @AssembleiaAM, hoje, em men\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Consumidor, comemorado no pr\u00f3ximo dia 15. https://t.co/SvAkk2KHiP"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2020-03-12T18:00:48.000Z",
            "id": "1238163043453935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f \"Quero mais e melhores blues\nCom \u00e1gua sob os p\u00e9s, sobre a cabe\u00e7a, c\u00e9us azuis\nMais e melhores jazz, mais e melhores Gus\nS\u00f3 de t\u00e1 na busca, eu t\u00f4 al\u00e9m do que eu supus\nPois ser um\u2026 https://t.co/C1dJnGNW62"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2020-03-12T17:36:47.000Z",
            "id": "1238157000913059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A reserva extrativista Verde Para Sempre, no Par\u00e1, convive com press\u00e3o de produtores de gado e madeireiros h\u00e1 muito tempo. No entanto, essa press\u00e3o subiu desde a vit\u00f3ria de Bolsonaro em 2018, com grileiros agindo para tomar cada vez mais terras. \nhttps://t.co/cNUhKG6iyG https://t.co/K6WiJHIAn2"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-12T17:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "35124030",
                        "start": 16,
                        "username": "meiamaratona"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "253034260",
                        "start": 92,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "219656143",
                        "start": 148,
                        "username": "rpcparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238154407478509569",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 13\u00aa edi\u00e7\u00e3o da @MeiaMaratona \u00e9 promovida pelo Grupo Cataratas e Parque Nacional do Igua\u00e7u (@ICMBio), tem patroc\u00ednio da @NisseiOficia e promo\u00e7\u00e3o da @RPCparana - Foz do Igua\u00e7u. A prova integra a programa\u00e7\u00e3o oficial da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 Semana Mundial do Meio Ambiente. \ud83c\udf40\ud83d\udc9a\u200d https://t.co/LgVW2oo0DH"
        },
        {
            "author_id": "1604766390",
            "created_at": "2020-03-12T17:25:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1238154182848327681",
            "in_reply_to_user_id": "1604766390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontecer\u00e1 dia 04/04, s\u00e1bado entre 9h e 15h na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista, localizada no rio Cuieiras, sairemos de Manaus as 6:30 para percorrermos os 60km ao longo do rio Negro at\u00e9 a comunidade"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-12T17:18:32.000Z",
            "id": "1238152407693090817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a festa mais aguardada de VINHEDO! \u00c9 a \ud83c\udf47 58\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e \ud83c\udf77 10\u00aa Festa do Vinho.\nDe 14 a 29 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jayme Ferragut seu compromisso \u00e9 aqui. Confira a programa\u00e7\u00e3o de shows no dia 14/03. https://t.co/iDcYt0jEAj"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-12T17:11:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "35124030",
                        "start": 155,
                        "username": "meiamaratona"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "73550153",
                        "start": 221,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238150669254758400",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o em Foz do Igua\u00e7u. Durante o primeiro semestre de cada ano, praticantes de corrida de rua intensificam os preparativos para \"fazer bonito\" na @MeiaMaratona. \ud83e\udd70\n\nA prova \u00e9 \u00fanica no mundo, tendo como cen\u00e1rio as @CataratasBrasil e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\u2728\u2800 https://t.co/Pvg6BzDthn"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2020-03-12T17:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "35124030",
                        "start": 35,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238150308632694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino e dicas para a sua primeira @MeiaMaratona\u200b \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642 \ud83e\udd70\u2800 \u2800\u2800 \u2800\n \u2800 \u2800\nCom tr\u00eas meses de treinamento, corredor re\u00fane condi\u00e7\u00f5es para \"fazer bonito\" na prova. Evento ser\u00e1 em junho, no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QqjCoSuAlH"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2020-03-12T16:56:02.000Z",
            "id": "1238146747811139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROND\u00d4NIA TEM O MAIOR PROJETO DE CARBONO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O ESTADUAL; leia mais em https://t.co/g9ggDssBEn\nhttps://t.co/QHkvOGvCdE"
        },
        {
            "author_id": "1036607974540812288",
            "created_at": "2020-03-12T16:31:45.000Z",
            "id": "1238140634810257416",
            "in_reply_to_user_id": "1639056668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drunkpma Ficar alimentando pombo no parque municipal n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "208717888",
            "created_at": "2020-03-12T16:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56887428",
                        "start": 0,
                        "username": "NunoPadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238140418493231106",
            "in_reply_to_user_id": "56887428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NunoPadilha amiga melhor jeito \u00e9 procurar nas matas, j\u00e1 achei cada pena bonita ali na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "927687051130163200",
            "created_at": "2020-03-12T16:18:46.000Z",
            "id": "1238137368516767744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 com saudade de ficar admirando essas quedas \ud83d\udd19 #tbt em Parque Nacional Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/G6OgFYyUfd"
        },
        {
            "author_id": "99059988",
            "created_at": "2020-03-12T16:16:00.000Z",
            "id": "1238136669007753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #TBT e com muita saudade lembrei da minha ultima visita a S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, o bel\u00edssimo e promissor munic\u00edpio que conta com mais de 50% da sua \u00e1rea protegida por lei e com grande potencial para a\u2026 https://t.co/KeZWUnnCLw"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-03-12T16:00:01.000Z",
            "id": "1238132648297496577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no Parque Nacional de Itatiaia, em #Resende , existe o Centro de Visitantes, tamb\u00e9m conhecido como Museu Regional da Fauna e da Flora? L\u00e1 o visitante aprende mais sobre os animais e sobre a vegeta\u00e7\u00e3o do local. \n\ud83d\udcf8 Rota Principal https://t.co/64ccoknmHf"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2020-03-12T15:01:18.000Z",
            "id": "1238117874029465602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o momento, n\u00e3o se sabe o que teria causado o in\u00edcio das chamas: https://t.co/eyn7QmX1FD"
        },
        {
            "author_id": "2719495312",
            "created_at": "2020-03-12T14:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176502945",
                        "start": 0,
                        "username": "RenanFilho_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238111755034910721",
            "in_reply_to_user_id": "176502945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanFilho_ e o Parque Nacional Quilombo dos Palmares governador? voc\u00eas podem fazer alguma coisa diante do desmonte da Funda\u00e7\u00e3o Palmares?"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-03-12T14:36:32.000Z",
            "id": "1238111640639414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O P\u00f3lo de Ecoturismo de SP foi criado em 2014, mas ainda \u00e9 um destino tur\u00edstico pouco conhecido da cidade de S\u00e3o Paulo. Est\u00e1 localizado no extremo sul da capital paulista.\n\nO Parque Estadual da Serra do Mar, N\u00facleo\u2026 https://t.co/0qy5NCVRrd"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2020-03-12T14:02:15.000Z",
            "id": "1238103013841080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas abre vagas para volunt\u00e1rios no Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/yh8tb1H7Ma"
        },
        {
            "author_id": "450822925",
            "created_at": "2020-03-12T13:57:27.000Z",
            "id": "1238101802211573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o tesouro arqueol\u00f3gico do Brasil https://t.co/LgrqHJLGBr https://t.co/kE2DDJZarv"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2020-03-12T13:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "22949306",
                        "start": 140,
                        "username": "IphanGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "253034260",
                        "start": 170,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238099600218734592",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parte destas vias se localizam onde hoje est\u00e3o o Parque Nacional de Bras\u00edlia e a Reserva Biol\u00f3gica da Contagem. Elas foram sinalizadas pelo @IphanGovBr em parceria com o @ICMBio. Saiba mais: https://t.co/4aaFAyMKsL\n\n#Arqueologia #DistritoFederal"
        },
        {
            "author_id": "4840481951",
            "created_at": "2020-03-12T13:33:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1238095724652498947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou comemorar minha formatura indo no samba do parque municipal \n\n\ud83d\ude2d https://t.co/Bu1B5XB1ty"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2020-03-12T13:20:14.000Z",
            "id": "1238092438423703554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ser\u00e1 a partir das 14h, no Parque Municipal Fonte do Itajuru\n#cabofrio #fontedoitajuru #itajuru #aldeiacriativa #regiaodoslagos https://t.co/facvGH17qE https://t.co/xtTdrXrjIz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-03-12T13:01:53.000Z",
            "id": "1238087821270777856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-de-encontro-amarelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/disN6XOczA"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2020-03-12T12:44:12.000Z",
            "id": "1238083367985438727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO\nFogo dificulta a visibilidade para quem passa pelo local. Entenda o que est\u00e1 acontecendo: #Conex\u00e3o10anos\nhttps://t.co/Lk2q5prO1X"
        },
        {
            "author_id": "364915570",
            "created_at": "2020-03-12T12:38:57.000Z",
            "id": "1238082047903707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de agora, o Parque dos Pinheiros de Gramado \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral , ampliando as garantias para a sua preserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/eKRiPXSMVi"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2020-03-12T12:37:35.000Z",
            "id": "1238081705669468162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local onde o navio est\u00e1 encalhado fica pr\u00f3ximo \u00e0 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/JAnAGKmqcO"
        },
        {
            "author_id": "198650707",
            "created_at": "2020-03-12T12:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956716,
                        -28.46328865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1238079149324947462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teste Ariete conclu\u00eddo com sucesso....\ud83d\udcaa\ud83c\udf40\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/0umF9cI9pZ"
        },
        {
            "author_id": "1077538862",
            "created_at": "2020-03-12T12:13:56.000Z",
            "id": "1238075751133478914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Parques Nacionais v\u00eam recebendo cada vez mais visitas. Em 2018, foram 1,7 milh\u00e3o a mais do que em 2017 - um resultado de 12,4 milh\u00f5es. As unidades de conserva\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional da Tijuca (RJ) e o Parque Nacional de Jericoacoara (CE) tamb\u00e9m s\u00e3o destaques no pa\u00eds. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/JuWJHMSzVN"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-03-12T12:11:39.000Z",
            "id": "1238075176467693570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 167,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Visitei a Regua, conheci o casal Anta antes do in\u00e9dito nascimento. A Regua faz trabalho relevante de replantio, pesquisa, biodiversidade. Quando duplicamos o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos- maior do RJ, este se aproximou de Guapia\u00e7u. Equipe Regua amplia corredor de Biodiversidade https://t.co/iNM37CmHFF"
        },
        {
            "author_id": "1884696019",
            "created_at": "2020-03-12T11:59:01.000Z",
            "id": "1238071998376488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/dSwOP7K35q"
        },
        {
            "author_id": "1065655748141694982",
            "created_at": "2020-03-12T11:37:13.000Z",
            "id": "1238066514240176131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amea\u00e7ando o meio ambiente e as popula\u00e7\u00f5es nativas \n\n#MeioAmbiente\n\nhttps://t.co/2mwZsjcOW4"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2020-03-12T11:27:10.000Z",
            "id": "1238063984185675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje: meu encontrinho semanal com elas (gatinhos do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-12T11:17:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "61843152",
                        "start": 214,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238061434984153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00f5es tradicionais lan\u00e7am campanha em defesa de reservas extrativistas e contra o Projeto de Lei 6024/19, que reduz a \u00e1rea da Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre, e tramita na C\u00e2mara dos Deputados.\nVia @camaradeputados \n\nhttps://t.co/0kOuy8NYG8 https://t.co/7ha6tdjNkL"
        },
        {
            "author_id": "133752631",
            "created_at": "2020-03-12T10:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238056462515154945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/HuCyj4Kt7e via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "2933696529",
            "created_at": "2020-03-12T10:54:12.000Z",
            "id": "1238055687185469441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt O homem quando est\u00e1 em paz n\u00e3o quer guerra com ningu\u00e9m! \n\n#gay #ouropreto #parquedasandorinhas #cachoeiradasandorinhas #natureza #nature #paz #lgbti em Parque Natural Municipal das\u2026 https://t.co/RetT0xR9JO"
        },
        {
            "author_id": "267730352",
            "created_at": "2020-03-12T10:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1238051768514138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus pequenos fazem 5 anos... em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/eW7XXbt6ku"
        },
        {
            "author_id": "143554614",
            "created_at": "2020-03-12T10:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "91804977",
                        "start": 0,
                        "username": "adrinapl"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1237948339",
                        "start": 22,
                        "username": "rugohugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1238046393232695296",
            "in_reply_to_user_id": "91804977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrinapl @marialilex @rugohugo E \u00e0 \u00e1gua do laguinho do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2020-03-12T10:09:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1238044435264438274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SANTA CATARINA\n\nNovos focos de inc\u00eandio surgem no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis.\n\nNo in\u00edcio da manh\u00e3 desta quinta-feira, o fogo tinha se alastrado pr\u00f3ximo \u00e0s margens da SC-406. / G1"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2020-03-12T10:00:50.000Z",
            "id": "1238042256420069377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio surgem no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/rIfxjIOnnO https://t.co/OyouWVj3c1"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2020-03-12T09:36:22.000Z",
            "id": "1238036100121276416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio surgem no Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis https://t.co/x2ZVRdSaat"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2020-03-12T07:17:03.000Z",
            "id": "1238001039774830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque dos Pinheiros pode trazer benef\u00edcios fiscais a Gramado - https://t.co/6wRra28RIH https://t.co/DA8hMr6eEY"
        },
        {
            "author_id": "874777032831492098",
            "created_at": "2020-03-12T04:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57013201,
                        -25.59904995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1237961593859653634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Brasil #ParqueNacionalDoIguazu #CataratasDelIguazu #IguazuFalls #\uc774\uacfc\uc218\ud3ed\ud3ec #Brasil #\ube0c\ub77c\uc9c8 #07DeMarzo #March7 #3\uc6d47\uc77c #MiRecuerdo #MyMemory #\ub0b4\uae30\uc5b5 en Parque Nacional Do Igua\u00e7u. Foz Do Igua\u00e7u- Brasil https://t.co/yPrArEyKjO"
        },
        {
            "author_id": "262878881",
            "created_at": "2020-03-12T04:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "51065728",
                        "start": 0,
                        "username": "caroldealima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237953059420024833",
            "in_reply_to_user_id": "51065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroldealima Estamos no mesmo barco :/.  Sei que Parque Nacional \u00c1gua Mineral \u00e9 muito bom \ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2020-03-12T03:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237943822279233538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/WLRQcn5fxW via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3080920228",
            "created_at": "2020-03-12T03:24:25.000Z",
            "id": "1237942495532781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o requerimentos de assuntos diferentes, Piquete tem a ver com a disposi\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o Florestal em ampliar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e as cidade do ABC tem rela\u00e7\u00e3o com o Porto Seco previsto para Paranapiacaba. #vamoquevamo"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T03:07:17.000Z",
            "id": "1237938185616883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies da fauna que habitam o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cerca de 50 s\u00e3o classificadas como raras, end\u00eamicas ou sob risco de extin\u00e7\u00e3o na \u00e1rea. \nEntre os mam\u00edferos, 4 s\u00e3o amea\u00e7ados de\u2026 https://t.co/Av642wOCY8"
        },
        {
            "author_id": "786591280625229824",
            "created_at": "2020-03-12T02:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1065694294995075072",
                        "start": 0,
                        "username": "ValdugaDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237935201579401217",
            "in_reply_to_user_id": "1065694294995075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ValdugaDaniel Mercado negro, ou vamos visitar o parque nacional, te ajudo a capturar um"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:44:17.000Z",
            "id": "1237932395963322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo o ICMBio, \u00f3rg\u00e3o ligado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros protege 17 esp\u00e9cies de flora e 32 esp\u00e9cies de fauna amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, como o lobo-guar\u00e1, a\u2026 https://t.co/noQ6euY7u5"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:36:04.000Z",
            "id": "1237930327382700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as esp\u00e9cies da fauna que habitam o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, cerca de 50 s\u00e3o classificadas como raras, end\u00eamicas ou sob risco de extin\u00e7\u00e3o. \nSobre a flora, j\u00e1 foram identificadas 1.476 esp\u00e9cies\u2026 https://t.co/l5kCSz7WC5"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2020-03-12T02:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237929434222641153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/kU42lWY1HT via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:24:56.000Z",
            "id": "1237927528221859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi inclu\u00eddo na lista do Patrim\u00f4nio Mundial pela Unesco. \nAtualmente sua administra\u00e7\u00e3o est\u00e1 a cargo do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade.\u2026 https://t.co/Ftw1x4v9xm"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:15:42.000Z",
            "id": "1237925201138135042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, localizada na regi\u00e3o nordeste de Goi\u00e1s. \nAt\u00e9 2017, ele abrangia uma \u00e1rea de 65.514 hectares de cerrado de\u2026 https://t.co/Ae1KC4Fy7C"
        },
        {
            "author_id": "1226139879597387776",
            "created_at": "2020-03-12T02:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1435629811498721283",
                        "start": 0,
                        "username": "_veroCP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237925083559202816",
            "in_reply_to_user_id": "799824340846084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_veroCP Certo, se voc\u00ea gostar de trilhas eu recomendo Goi\u00e1s, Minas, tem trilhas maravilhosas por essa regi\u00e3o e apesar de n\u00e3o ter praia, tem muitas nascentes de rios e cachoeiras, vale a pena! Eu j\u00e1 fui ao parque nacional das chapadas dos veaderos, mas tem outras!"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T02:05:11.000Z",
            "id": "1237922557317328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode ser visitado durante o ano todo. \nNormalmente, o per\u00edodo de seca vai de maio a outubro e as chuvas se estendem de novembro a abril. \nSua entrada est\u00e1 localizada no\u2026 https://t.co/DN2pHe3SDj"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T01:51:59.000Z",
            "id": "1237919233654190081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada e os banhos de cachoeira s\u00e3o as principais atividades no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, nas imensas paisagens, numa viagem pelo cerrado brasileiro nas antigas rotas usadas por garimpeiros, hoje\u2026 https://t.co/EPTbKnorAg"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2020-03-12T01:51:35.000Z",
            "id": "1237919132311584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost projetotatucanastra\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nE a segunda expedi\u00e7\u00e3o tatu-canastra na Mata Atl\u00e2ntica, Parque Estadual do Rio Doce, PERD, come\u00e7a de trem, Vit\u00f3riaES-Tim\u00f3teo, MG em companhia do bi\u00f3logo\u2026 https://t.co/Jr8bYgI4ON"
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T01:40:00.000Z",
            "id": "1237916219761713154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros preserva \u00e1reas de antigos garimpos, como parte da hist\u00f3ria local. #Expedi\u00e7\u00e3oNissan\u2026 https://t.co/1k1naAiF0K"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-03-12T01:37:02.000Z",
            "id": "1237915473725063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valew povo dos gifs e msgs.\n\nChegou um conhecido q me ajudou a conversar e acalmar.\n\n Durante a palestra fui acalmando.\n\nE teremos uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o  municipal muito lindinha."
        },
        {
            "author_id": "124247775",
            "created_at": "2020-03-12T01:33:24.000Z",
            "id": "1237914557156397058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961 e protegendo uma \u00e1rea de 240.611 hectares de cerrado de altitude, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros abriga esp\u00e9cies e forma\u00e7\u00f5es vegetais \u00fanicas, bem como centenas de nascentes e cursos d\u2019\u00e1gua,\u2026 https://t.co/XtW7c6cSK4"
        },
        {
            "author_id": "57408274",
            "created_at": "2020-03-12T01:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1237909781551046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/IheIFuSyXN"
        },
        {
            "author_id": "277245551",
            "created_at": "2020-03-12T01:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1177040222674137089",
                        "start": 0,
                        "username": "jaedsonalvxs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237908275510771713",
            "in_reply_to_user_id": "277245551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jaedsonalvxs Outra coisa, tamb\u00e9m existe um projeto de uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, que est\u00e1 em Bras\u00edlia para ser aprovada, desde 2012, teve audi\u00eancia publica na C\u00e2mara, ano passado, para debater sobre essa APA e sobre o processo de tombamento."
        },
        {
            "author_id": "1604766390",
            "created_at": "2020-03-12T01:02:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1237906826034925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 04 de abril, \u00e0s margens do Rio Negro, filhotes de quel\u00f4nios ser\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza, em um grande evento na comunidade ind\u00edgena Nova Esperan\u00e7a, situada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista."
        },
        {
            "author_id": "74734291",
            "created_at": "2020-03-12T00:49:02.000Z",
            "id": "1237903391831064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salvador \u00e9 um lugar pitoresco mesmo... \ntem at\u00e9 manifesta\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o de parques na cidade\n\nhttps://t.co/indLGBL9Qf"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2020-03-12T00:24:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "2231673822",
                        "start": 212,
                        "username": "moceolugar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1237897212635430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Devido a forte chiva que caiu no fim da tarde dessa quarta-feira em Montes Claros em varios pontos da cidade ficou alagado.\nVejam por exemplo em frente o Parque Municipal e na Rua 17 no Alto da Boa Vista.\nSEGUE: @moceolugar\nChoveu na sua casa ou seu bairro? https://t.co/FRKrXIfg5t"
        },
        {
            "author_id": "1194367144735182850",
            "created_at": "2020-03-12T00:18:49.000Z",
            "id": "1237895788941832194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por bolsonaro https://t.co/WliFhsC8C8"
        },
        {
            "author_id": "138215301",
            "created_at": "2020-03-11T23:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1237877519048531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/CbXXXl5v94"
        },
        {
            "author_id": "1039533790295719936",
            "created_at": "2020-03-11T23:03:57.000Z",
            "id": "1237876947847245827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Google fotos me lembrou que h\u00e1 exatos dois anos eu estava na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jari, me deu gatilho \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2020-03-11T23:02:30.000Z",
            "id": "1237876583374794763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/FTs7AvXb3Y https://t.co/nUlwezfCPN"
        },
        {
            "author_id": "1109837233543090178",
            "created_at": "2020-03-11T22:52:59.000Z",
            "id": "1237874187571589126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkk eu qnd tinha 9 anos e fazia chantagem emocional pra v\u00ea se minha m\u00e3e me levava no parque municipal https://t.co/nKRAq5H6q3"
        },
        {
            "author_id": "97316360",
            "created_at": "2020-03-11T22:45:35.000Z",
            "id": "1237872326818975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza era lar. Agora ela \u00e9 ref\u00fagio. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Wz4wYlSsX9"
        },
        {
            "author_id": "1004810555914416129",
            "created_at": "2020-03-11T22:34:27.000Z",
            "id": "1237869524294094849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ter o presidente est\u00fapido que quer acabar com as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ainda vem os pr\u00f3prios gestores da unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra fazer acordo com pescadores, olha vou te contar hein \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "19263415",
            "created_at": "2020-03-11T22:32:04.000Z",
            "id": "1237868924466683911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem queria saber se onde estava vindo a fuma\u00e7a que cercou a ufsc hoje! muito triste :/\nhttps://t.co/AeX21CJqTp"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2020-03-11T22:19:04.000Z",
            "id": "1237865651076624387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/u9qh2PRePn"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2020-03-11T22:19:03.000Z",
            "id": "1237865649617043458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/QSSncqnJIG"
        },
        {
            "author_id": "87081235",
            "created_at": "2020-03-11T22:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5085081,
                        -13.00138578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1237864993149685762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje realizamos a consulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Vale Encantado. Foram apresentados os estudos t\u00e9cnicos sobre a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a poligonal do parque, corredores ecol\u00f3gicos,\u2026 https://t.co/mfQWHOvrXz"
        },
        {
            "author_id": "53386948",
            "created_at": "2020-03-11T22:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "223474750",
                        "start": 0,
                        "username": "mizanzuk"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "22649119",
                        "start": 10,
                        "username": "CaioCorraini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237864978876514310",
            "in_reply_to_user_id": "223474750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mizanzuk @CaioCorraini Cara, tem um epis\u00f3dio que me deu um caga\u00e7o e o mais engra\u00e7ado \u00e9 que meu irm\u00e3o passou pela mesma coisa kkkkk, em um dos epis vc fala \"o caso Evandro\" com a voz do capeta, s\u00f3 q eu tava sozinho andando numa avenida deserta as 23h da noite do lado de um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-03-11T22:14:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "73745956",
                        "start": 55,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "27740227",
                        "start": 203,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1237864473282527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7as-pintadas se recuperando no Parque Nacional que o @alvarodias_ quer estuprar reabrindo uma estrada fechada h\u00e1 d\u00e9cadas... : Jaguar population rises in Iguaz\u00fa Falls region https://t.co/dZEcdTPEDK via @Mongabay"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2020-03-11T22:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "22914738",
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237862004938829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No @o_eco: O presidente do ICMBio, coronel PM Homero de Giorge Cerqueira, nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/0aadbX7RHd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-11T21:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 21,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237857109712048137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Na semana passada, o @elpais_brasil esteve na reserva, que \u00e9 formada por 37 comunidades de casas, muitas delas em palafitas, onde vivem cerca de 13.000 pessoas. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 reduzi-la e autorizar a explora\u00e7\u00e3o por latifundi\u00e1rios https://t.co/Bpbro7MgWA"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2020-03-11T21:41:26.000Z",
            "id": "1237856179902005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsona - https://t.co/X5hnhKuwB0 #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "159570732",
            "created_at": "2020-03-11T21:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237853408255598592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/P2eowPfHfy via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-03-11T21:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68378980",
                        "start": 0,
                        "username": "elizaph"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "68712576",
                        "start": 9,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "176183464",
                        "start": 26,
                        "username": "jcsnGuarulhos"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "68378980",
                        "start": 53,
                        "username": "elizaph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237853038003367939",
            "in_reply_to_user_id": "68378980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@elizaph @CarlosBolsonaro @jcsnGuarulhos Que emo\u00e7\u00e3o, @elizaph! As Cataratas s\u00e3o t\u00e3o lindas que fica dif\u00edcil n\u00e3o compartilhar uma visita com a fam\u00edlia toda! \u2728 J\u00e1 leu sobre uma das Novas Sete Maravilhas da Natureza? \u27a1\ufe0f https://t.co/q5PLAjlXTu. https://t.co/zSTmzayvuX"
        },
        {
            "author_id": "83246011",
            "created_at": "2020-03-11T21:13:42.000Z",
            "id": "1237849199934201860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um coronel pra ser gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nUM CORONEL\n\nU\nM\n\nCORONEL. https://t.co/Ewn2gbfkU4"
        },
        {
            "author_id": "902789738",
            "created_at": "2020-03-11T21:00:17.000Z",
            "id": "1237845823582400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro.\nhttps://t.co/rrnNrC1Hxr"
        },
        {
            "author_id": "1101566681778921472",
            "created_at": "2020-03-11T20:45:05.000Z",
            "id": "1237842001615138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo avan\u00e7a no Plantio Compensat\u00f3rio de esp\u00e9cies nativas no Parque Estadual do Jo\u00e3o Leite. Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) realiza plantio de mais 12 mil mudas de esp\u00e9cies nativas no PEJoL.\nhttps://t.co/yuHfbTfz0B https://t.co/CqgVwyMIfd"
        },
        {
            "author_id": "42736936",
            "created_at": "2020-03-11T20:41:12.000Z",
            "id": "1237841021142061059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Passeio P\u00fablico \u00e9 o mais antigo parque municipal da cidade, criado por Alfredo D\u00b4Estragnolle Taunay quando foi presidente da Prov\u00edncia do Paran\u00e1. No m\u00eas em que Curitiba completa 327 anos, mais uma homenagem \u00e0 nossa cidade! #curitiba327anos #francischini #delegadofrancischini https://t.co/eUaetigOVj"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2020-03-11T20:24:56.000Z",
            "id": "1237836928550146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed a festa mais aguardada de VINHEDO! \u00c9 a \ud83c\udf47 58\u00aa Festa da Uva de Vinhedo e \ud83c\udf77 10\u00aa Festa do Vinho.\nDe 14 a 29 de mar\u00e7o no Parque Municipal Jayme Ferragut seu compromisso \u00e9 aqui. Confira a programa\u00e7\u00e3o de shows. https://t.co/pclaqArEUw"
        },
        {
            "author_id": "339234834",
            "created_at": "2020-03-11T20:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 130,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237835949045886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabuti-tinga volta ao Parque Nacional da Tijuca depois de 200 anos extinto, e j\u00e1 est\u00e1 se reproduzindo https://t.co/FoSg5tEesm via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2020-03-11T20:17:20.000Z",
            "id": "1237835014710210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande quantidade de chuvas causa deslizamento na montanha \u00edcone do Parque Estadual da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o #DedodeDeus.\n\n#deslizamento #montanha #parnaso\n\nhttps://t.co/K0xixy4cR0"
        },
        {
            "author_id": "331966699",
            "created_at": "2020-03-11T20:16:12.000Z",
            "id": "1237834732882268164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande - Serra do Itapetinga.\nMonumento Natural tombado pelo CONDEFAT\nAtibaia-SP\nLocal de salto de v\u00f4o livre, caminhadas por trilhas.\n#pedragrande \n#atibaiasp\u2026 https://t.co/Ej9iQ6tNGP"
        },
        {
            "author_id": "76159983",
            "created_at": "2020-03-11T20:13:34.000Z",
            "id": "1237834068710088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Construtora Tenda est\u00e1 querendo explorar economicamente uma \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica. QUEM AUTORIZOU?????? #ApoioAosGuaranisPicoJaragu\u00e1 https://t.co/8zeBhTbCAp"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-03-11T20:12:55.000Z",
            "id": "1237833903651655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a Parque Nacional de Itatiaia \n____\n\u2800\n\u279f Depois de muita escalaminhada bora brindar \ud83e\udd75\ud83e\udd23. \u2022 \ud83d\udcf8 mykaoli \n___\n\u2742 Guia PNI: \nwiliamvilhena \n_______________________________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras com\u2026 https://t.co/3e21leM1Tb"
        },
        {
            "author_id": "57719739",
            "created_at": "2020-03-11T20:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "791635",
                        "start": 85,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237832613232082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, um campe\u00e3o de biodiversidade - https://t.co/i0wNZ0v1YU via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-03-11T20:06:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "22358051",
                        "start": 0,
                        "username": "hnrqfelix"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "73550153",
                        "start": 72,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "421268817",
                        "start": 233,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237832254447108096",
            "in_reply_to_user_id": "22358051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hnrqfelix Em fevereiro de 2020, mais de 155 mil pessoas passaram pelas @CataratasBrasil, 15% a mais de turistas do que no mesmo m\u00eas de 2019. \ud83d\ude0d\ud83c\udf89\n\nCresce o n\u00famero de visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oqctbErIAN via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2020-03-11T19:57:53.000Z",
            "id": "1237830123342176262",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a como a Nissan e visite o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \ud83d\ude09\n\n#Sociparques\u00a0#PNCV\u00a0#ChapadadosVeadeiros\u00a0#vemprachapada\u00a0#vemproparque\u00a0#Expedi\u00e7\u00e3oNissan\u00a0#Nissan"
        },
        {
            "author_id": "909444208515338243",
            "created_at": "2020-03-11T19:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 150,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237827651357769729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos reagir gente!!!  A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/PQEmoBTMPo via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "3145375355",
            "created_at": "2020-03-11T19:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "950760371580698628",
                        "start": 0,
                        "username": "gricohi_hidalgo"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1204783685196820480",
                        "start": 17,
                        "username": "CiberActivista4"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1342773457",
                        "start": 34,
                        "username": "MEFCCANic"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "989710459535159296",
                        "start": 45,
                        "username": "somosredjs"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "145333238",
                        "start": 57,
                        "username": "RaytiPadilla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237827175937708033",
            "in_reply_to_user_id": "950760371580698628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gricohi_hidalgo @CiberActivista4 @MEFCCANic @somosredjs @RaytiPadilla Parque Nacional de Ferias!"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2020-03-11T19:34:23.000Z",
            "id": "1237824208568299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Ita\u00fanas \u2013ES. Esse \u00e9 um destino ideal para quem ama natureza e tranquilidade!\ud83c\udf43\ud83e\udd17O local oferece pausadas, gastronomia regional, praias paradis\u00edacas com dunas e um belo p\u00f4r do sol! \ud83c\udf05\ud83c\udf0a Al\u00e9m do Parque estadual de Ita\u00fanas, um ponto tur\u00edstico bastante procurado.\ud83d\ude00\ud83d\uddfa https://t.co/eI1P4kTjvc"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2020-03-11T19:25:52.000Z",
            "id": "1237822065358635014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio rupestre de Gi\u00e3o\nUm dos complexos de arte rupestre da Idade do Bronze mais importantes do Noroeste da Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica pode ser visto em Gi\u00e3o, concelho de Arcos de Valdevez e integrado no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\nSaiba + https://t.co/BTWvqsY4zH https://t.co/YQO2oHF5m9"
        },
        {
            "author_id": "984062138175062017",
            "created_at": "2020-03-11T19:20:10.000Z",
            "id": "1237820628276781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAEY ter\u00e1 a 2\u00aa maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Restinga do Estado do Rio de Janeiro, com 437 hectares, al\u00e9m de outras \u00e1reas preservadas. Da \u00e1rea total do empreendimento, 81% ser\u00e3o preservadas com vegeta\u00e7\u00e3o nativa.\n\n#IDBBrasil #MARAEY #Sustentabilidade https://t.co/JADmr1EgAG"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2020-03-11T18:56:28.000Z",
            "id": "1237814667768205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floripa vai criar sua maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Ly0jUon8jD"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2020-03-11T18:55:22.000Z",
            "id": "1237814390692462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Quem a\u00ed conhece os arenitos do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa? Lind\u00e3o, n\u00e9! \ud83d\ude0d https://t.co/m1aa7L72dd"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2020-03-11T18:50:13.000Z",
            "id": "1237813092580458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre - https://t.co/57mNCm6q7i"
        },
        {
            "author_id": "721102070825283584",
            "created_at": "2020-03-11T18:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 93,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237812531307184129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena https://t.co/d74MVH0I9n via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2020-03-11T18:42:32.000Z",
            "id": "1237811160545558530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes protestam contra a cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/j5WeTSP3tc https://t.co/PJRle2Mw8i"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2020-03-11T18:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "62891396",
                        "start": 231,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "253034260",
                        "start": 241,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "153505589",
                        "start": 249,
                        "username": "GovernoPara"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "18912498",
                        "start": 262,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237807096428625921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 conhecem Jamaraqu\u00e1? O igarap\u00e9 de \u00e1gua cristalina fica localizado na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA). O lugar \u00e9 um pequeno o\u00e1sis no meio da densa Floresta Amaz\u00f4nica ainda preservada \ud83c\udf33https://t.co/DNHxgcBSEf\n\n@MTurismo @ICMBio @GovernoPara @tvbrasilgov https://t.co/RmdxODrro7"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2020-03-11T18:08:26.000Z",
            "id": "1237802579129704449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH #natureza #bemestar https://t.co/pWGcoRC229"
        },
        {
            "author_id": "794617855425777664",
            "created_at": "2020-03-11T18:04:13.000Z",
            "id": "1237801517316530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto incentiva cria\u00e7\u00e3o de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural #LeianoJC https://t.co/uMjoVY8DO5"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2020-03-11T17:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237797572850462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'14h48 Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av.Francisco Sales, sent C https://t.co/w6O3B7MsfC (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-03-11T17:48:18.000Z",
            "id": "1237797513127657477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'14h48 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas entre o Parque Municipal e a Av. Francisco Sales, sentido centro/bairro. https://t.co/16fjTktINe"
        },
        {
            "author_id": "173676861",
            "created_at": "2020-03-11T17:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1237797246042648576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista para as montanhas localizadas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis, RJ em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/qQCojU3v0E"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-03-11T17:44:23.000Z",
            "id": "1237796524664532998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena\nhttps://t.co/KX9igeP252 https://t.co/o0BjXLDOxz"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2020-03-11T17:27:08.000Z",
            "id": "1237792182553194497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro | Brasil | EL PA\u00cdS Brasil https://t.co/aW4BGt3QlS"
        },
        {
            "author_id": "1219741061079277568",
            "created_at": "2020-03-11T17:25:01.000Z",
            "id": "1237791653487939584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estamos na C\u00e2mara dos Deputados em Sess\u00e3o Solene em homenagem \u00e0 Reserva Extrativista Chico Mendes, s\u00edmbolo da luta e da vida de meu pai, a resex completa 30 anos sob a amea\u00e7a do PL 6024 da Deputada Mara Rocha-Acre. Alian\u00e7a dos Povos da Floresta. https://t.co/d0wWbG0FPh"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2020-03-11T17:24:40.000Z",
            "id": "1237791564262453249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo ilegal, atua para a ilegalidade.\n\nRamal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena \u2013 GGN https://t.co/tboGQb4LUO"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2020-03-11T17:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 93,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237790867857031171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena https://t.co/KX9igeP252 via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2020-03-11T17:19:22.000Z",
            "id": "1237790231073624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ramal ilegal invade reserva extrativista e amea\u00e7a terra ind\u00edgena https://t.co/BPbZuOPBAj https://t.co/w1QEIj6prp"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2020-03-11T16:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "91657718",
                        "start": 0,
                        "username": "mbpguedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237784179867365377",
            "in_reply_to_user_id": "91657718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mbpguedes Para o legislativo muitas mulheres do MST e MTST em mandatos coletivos. Sou suspeito pra falar da Jussara. At\u00e9 plano de manejo de parque municipal com agroflorestas ela fez."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-03-11T16:49:29.000Z",
            "id": "1237782708924841984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente do ICMBio nomeou nesta quarta-feira (11) o coronel da reserva do Corpo de Bombeiros, Andr\u00e9 Soares de Mello, para assumir a chefia do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds. https://t.co/pXN4qmIam5"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2020-03-11T16:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237780305756467201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/82AEBhs0tV via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "557024357",
            "created_at": "2020-03-11T16:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237776733551673350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/sdsNocbct5 via @elpais_brasil"
        },
        {
            "author_id": "19266551",
            "created_at": "2020-03-11T16:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.64942796,
                        44.99504106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1237775686946955272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mario entrou no cano em Campinas e foi sair no Parque Nacional de Plitivice, Cro\u00e1cia. E ontem foi marioday, mas o clique do bigodudo \u00e9 de 2015.\n\n#plitvice, #croacia, #easteurope, #mariobros, #toyartistry,\u2026 https://t.co/wD9LTe7vN0"
        },
        {
            "author_id": "39153078",
            "created_at": "2020-03-11T16:21:27.000Z",
            "id": "1237775655049330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molduras da Mantiqueira, ao fundo a Pedra do Ba\u00fa, Monumento Natural da Serra da Mantiqueira. em Campos do Jord\u00e3o, Brazil https://t.co/SszUvUxKF3"
        },
        {
            "author_id": "115030642",
            "created_at": "2020-03-11T16:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 127,
                        "username": "elpais_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1237775022317584387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva extrativista do Brasil est\u00e1 sob amea\u00e7a de latifundi\u00e1rios empoderados por Bolsonaro https://t.co/CK3mhQJUh1 via @elpais_brasil"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ricardopintobh0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ricardopintobh0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ricardopintobh0"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [globominas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "globominas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "globominas"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CiberActivista4].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CiberActivista4",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CiberActivista4"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [RaytiPadilla].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RaytiPadilla",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RaytiPadilla"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Passos, Brasil",
                "id": "10c896700be73a05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Torres Novas, Portugal",
                "id": "9c8990f3fa36ea08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedregulho, Brasil",
                "id": "b8058bc33bcd56db",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Prainha, Brasil",
                "id": "5b5f2dc82ef296be",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fapema",
                "id": "0fc3243ef5d47000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2606630334",
                "name": "caparaotrekking",
                "username": "CiceroalvesWww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083826028408131584",
                "name": "Setur Santana do Riacho",
                "username": "SeturSRiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58857414",
                "name": "Renato Terra",
                "username": "terra30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003449594288668672",
                "name": "Aline Tosin",
                "username": "AlineTosin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748989860",
                "name": "Breno",
                "username": "brenovteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668338340",
                "name": "senador jorge harajuku",
                "username": "jvixcxtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189868822473433088",
                "name": "Passeios em Foz do Igua\u00e7u/PG Viajantes",
                "username": "EmFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92612559",
                "name": "RegisBalieiro",
                "username": "RegisBalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146717840",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd2b????",
                "username": "mayjaiiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167585872172212224",
                "name": "Coringa Frases",
                "username": "casadosaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890672200767950848",
                "name": "pepper \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "userpimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767406438255849472",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "KimJoaoUn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384279533",
                "name": "McLovin",
                "username": "EduardoBogonBMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171549246",
                "name": "Marcos Benites",
                "username": "marcosdbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202208534689124352",
                "name": "dinossaurio 1994",
                "username": "dinossauro1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756495143709110274",
                "name": "viuva negra",
                "username": "lelemmoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850047621053992960",
                "name": "Magr\u00e3o",
                "username": "IgorAlencar23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77357156",
                "name": "Nath\u00e1lia Falc\u00e3o",
                "username": "Nathi_Falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158964977",
                "name": "Aline",
                "username": "Aline_lfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402880959",
                "name": "Cebes",
                "username": "CebesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418616834",
                "name": "Epagri",
                "username": "EpagriOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325153843",
                "name": "Epagri/Ciram",
                "username": "EpagriCiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241698523",
                "name": "BOMBEIRO MILITAR - SC",
                "username": "cbmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27016749",
                "name": "Pi\u00e1 from Acarigua",
                "username": "EBethus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139752844",
                "name": "Rosana D'Arrigo",
                "username": "RosaDar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145950177",
                "name": "30 e poucos anos.",
                "username": "08bits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2593487113",
                "name": "Viagem Digital",
                "username": "ViagemDigitalBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046438173503614977",
                "name": "Jason Junior",
                "username": "JasonJu83115391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052811074",
                "name": "Sinto muito",
                "username": "fehdreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155371042",
                "name": "Melo",
                "username": "tnaramelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807770318391705600",
                "name": "\u0618",
                "username": "tobiramazs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048746286915235841",
                "name": "Mark Scarnander",
                "username": "MScarnander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155013176",
                "name": "Thiago Vin\u00edcio",
                "username": "thiagovinicio98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141011023123628037",
                "name": "El balaozin",
                "username": "balaozin__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227263576194396160",
                "name": "Flavinhogomes85",
                "username": "flavinhogomes85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015972665625112576",
                "name": "Ci\u00e7o \ud83d\ude46",
                "username": "xic0_xic0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216381848609345538",
                "name": "Dimas",
                "username": "dimasdecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991761607448547329",
                "name": "JOHN  MORAES",
                "username": "moraesjohnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448315821",
                "name": "Pedro \ud83d\udc0a",
                "username": "pedroquinhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54599223",
                "name": "Amazon Destinations Turismo",
                "username": "amazondest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236475667488915457",
                "name": "sun_",
                "username": "sun69493402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085348167934193664",
                "name": "vitor",
                "username": "vitordalpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803417715432128512",
                "name": "dade",
                "username": "zambardajader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238476299062194182",
                "name": "Calma_utilidadx\ud83c\udf35",
                "username": "CUtilidadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138215301",
                "name": "Helder Edson",
                "username": "masheiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382792750",
                "name": "Marcelo",
                "username": "latasoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22366456",
                "name": "Dani elo",
                "username": "dani_elo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3112491545",
                "name": "Estevo",
                "username": "euccastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214608688192872453",
                "name": "FILMES HIST\u00d3RIAS E CASOS REAIS \u2620",
                "username": "CINEMA888CASA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134900520",
                "name": "Alexandre de Quadros",
                "username": "DJALE3Q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120104472137564160",
                "name": "Medita\u00e7\u00e3o Sahaja Yoga BH",
                "username": "yoga_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3141297724",
                "name": "filippe s\u00f3 raiva",
                "username": "itsfilippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080221101521801217",
                "name": "K\u00f6nigvs",
                "username": "konigvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144155439",
                "name": "muri",
                "username": "stobimuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7447272",
                "name": "Andre Gar\u00e7a",
                "username": "AndreGarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339894797",
                "name": "jorge rolla1231115025",
                "username": "jorgerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883850166465433600",
                "name": "Malu",
                "username": "malumendonnca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978378774952767489",
                "name": "sandrotecsom",
                "username": "sandrotecsom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237351957",
                "name": "senhora d",
                "username": "tris_tonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141315501",
                "name": "beca",
                "username": "ecochatices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014118215595765761",
                "name": "veneroz",
                "username": "VictoriaVeneroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950477114",
                "name": "ArtPal",
                "username": "ArtPal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130646804553449472",
                "name": "dorameira diary | \u1d2e\u1d31mai\u2077",
                "username": "dorameiradiary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138161959197642752",
                "name": "suiririnha",
                "username": "ddsddsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208218101",
                "name": "Marteen",
                "username": "gmartinvasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812318245",
                "name": "Nicolas Daniel Tkk",
                "username": "NicolasTkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169180911",
                "name": "Ezequiel Ferreira",
                "username": "DepEzequielRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45161899",
                "name": "TIAGO ARTUR KREMER",
                "username": "TIAGOKREMER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859131691897630723",
                "name": "Wilson Pereir",
                "username": "WilsonPereir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179908089505562624",
                "name": "ELI",
                "username": "ELI21782417",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345992963",
                "name": "Leandro Valad\u00e3o",
                "username": "leandro_valadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094641994159321089",
                "name": "vitor mateus rodrigues de souza",
                "username": "vitormateusrod1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121512963",
                "name": "lua \u2741 eu amo o lula",
                "username": "luaXromani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98660401",
                "name": "MJ",
                "username": "emijhay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078743550349770754",
                "name": "polyana.",
                "username": "YsleikerPolyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066084778355687425",
                "name": "\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd62\ud835\udd66\ud835\udd56\ud835\udd5d",
                "username": "kelnach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088223002192424961",
                "name": "Moema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83c\uddf8\ud83c\uddfe \ud83c\uddec\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Morena_ddd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Hipster do Paris\u00e3o",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98123443",
                "name": "Nelson Figueira",
                "username": "NelsonFigueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20991316",
                "name": "Ariticum revoltada",
                "username": "Cris_Blanco_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160201785",
                "name": "Kerlei Aureliano",
                "username": "kaureliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37929603",
                "name": "Leonardo Bertozzi",
                "username": "lbertozzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114078769",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RR_TV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054158945600847872",
                "name": "olha m\u00e3e como a Isabela t\u00e1 no baile",
                "username": "belaland_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944713592",
                "name": "S\u00e1tiro de Oliveira",
                "username": "OliveiraStiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68810711",
                "name": "Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "JusticaGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57803861",
                "name": "Sapast\u00ea",
                "username": "teehtenshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190820837",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "CrfAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50064964",
                "name": "Selene Vampire Elder Fanfic \u00ae\ufe0f Lycan's Queen\ud83d\udc51\ud83d\udc3a\ud83e\udd87",
                "username": "nunespereirabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292311412",
                "name": "Rosebel Cunha Naless",
                "username": "RosebelNalesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207516538",
                "name": "Charles \u1d9c\u02b3\u1da0 \u200f",
                "username": "cha_feer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230584145",
                "name": "Fi\u00f3dor LULA Andrade",
                "username": "FidorAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83462899",
                "name": "Oompa-l\u00fampem",
                "username": "anilarocca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012458934521794562",
                "name": "costela su\u00edna com molho barbie girl",
                "username": "negreiroxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81410195",
                "name": "Charbel",
                "username": "mayconcharbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56788808",
                "name": "Team Ginger Minj",
                "username": "MatiasPereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293285933",
                "name": "Alvaro Santos",
                "username": "allwebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3218529743",
                "name": "Matheus fillipi",
                "username": "nascidopalestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098493175046512642",
                "name": "tlcangola",
                "username": "tlcangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240004192",
                "name": "o fiasco da esta\u00e7\u00e3o",
                "username": "aradicalchic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044770050257952768",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaRe654321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291289622",
                "name": "Andressa Barbosa",
                "username": "dressabarbosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606979341",
                "name": "Melhor Zoom",
                "username": "melhorzoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "Roteiro de Not\u00edcias",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837374251145506819",
                "name": "Iria G. Quiroga",
                "username": "Iriagq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4113601649",
                "name": "zzzamin",
                "username": "zaminsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172114825981419520",
                "name": "Portal Caboco",
                "username": "PortalCaboco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102491261",
                "name": "thalles",
                "username": "stillthalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190392745",
                "name": "jardany aquilan",
                "username": "jardany_ac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38243200",
                "name": "Ultimo Robert Gomes",
                "username": "ultimorobert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19994120",
                "name": "Rodrigo Carneiro",
                "username": "Rodrigojax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915528332",
                "name": "Jackson M. S. Campolim",
                "username": "jacksontupi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188416542",
                "name": "Fato Amaz\u00f4nico",
                "username": "fatoamazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364243715",
                "name": "GAZETA DE SANTAR\u00c9M",
                "username": "gazetadsantarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60330854",
                "name": "MARCELO ASTUTO",
                "username": "Marcelo_Astuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123157638840295424",
                "name": "Ricardo Defeo de Castro",
                "username": "RicardoDefeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177076483157889027",
                "name": "AQUELE MANDADO LA",
                "username": "JHON_JHFLOW28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725928925180780544",
                "name": "Giovani",
                "username": "queleabraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62959755",
                "name": "Juliano Vacinado",
                "username": "jmaiacl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784040198195871744",
                "name": "Di\u00e1rio Manauara",
                "username": "diariomanauara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379587099",
                "name": "Dan + Shay",
                "username": "DanAndShay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27260086",
                "name": "Justin Bieber",
                "username": "justinbieber",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616537583",
                "name": "Carla Pimentel",
                "username": "CarlaMPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735855260993003520",
                "name": "\u2727\u2218\u02d9\u22b9\u02da\u02f3\u00b7\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd22\u00b7\u02f3\u02da\u22b9\u02d9\u2218\u2727",
                "username": "mxlpIx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187512696134164485",
                "name": "Jur\u00e9ia Bikers",
                "username": "JureiaBikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Jair Lorenzetti Filho",
                "username": "SiteLorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204536240",
                "name": "Chris Burkard",
                "username": "chrisburkard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260599048",
                "name": "capela Rui",
                "username": "chumbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53774510",
                "name": "Agassiz Alves",
                "username": "OkazawaAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154544354",
                "name": "Dora Milaje",
                "username": "henryquealves4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350912789947305984",
                "name": "Matheus Generoso\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Gmatheusx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747600084821479424",
                "name": "\u00e1rtemis \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "warmanoban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846440950524207104",
                "name": "Assuntinho",
                "username": "AssuntinhoHP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144581051",
                "name": "Heleny Fonseca Dias.",
                "username": "helenyfonseca62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162808952",
                "name": "Luiz Carlos",
                "username": "luizcfna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025196431924252673",
                "name": "Doug",
                "username": "DouglasSouto01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141457532256423937",
                "name": "lenin ha",
                "username": "helenaruzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44147360",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Marassato",
                "username": "jmarassato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331579774",
                "name": "Ari Schmidt",
                "username": "Schmidtcgs41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23445650",
                "name": "Thati",
                "username": "_thatii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184810948",
                "name": "Sara Ribeiro'",
                "username": "sarari_beiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127735696",
                "name": "Magno black",
                "username": "BLACKPORTUGRAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645711",
                "name": "Odelmo Le\u00e3o",
                "username": "odelmoleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2308475954",
                "name": "Cecco della botte",
                "username": "LocoHartmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108013588600381442",
                "name": "Wandson Sousa De Albuquerque",
                "username": "Wands_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728701455906054144",
                "name": "\u262a*\u0cc3\u00a1\u2606Saah Almeida \u262a*\u0cc3\u00a1\u2606",
                "username": "SaahLAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25042231",
                "name": "Hanilton Medeiros",
                "username": "hanilt0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748674985284231168",
                "name": "Madame \ud83c\udf42",
                "username": "Yaassminsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925400697444753409",
                "name": "Runners Via240 Equipe de corrida de Rua em BH",
                "username": "runnersvia240",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852957757036781569",
                "name": "Classical music movies",
                "username": "hipolito_movies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60079613",
                "name": "Joyce Lloyd",
                "username": "joycelloyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88483664",
                "name": "Clara Salvino",
                "username": "Clarasalvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3835998705",
                "name": "Hens Shoes",
                "username": "HENSHOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291486673",
                "name": "Lucas",
                "username": "luquiinhassss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360406523",
                "name": "Lele Brandes \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "lelebrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28375295",
                "name": "rafael piloto de tanque fumacento",
                "username": "japadod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767009389496692736",
                "name": "Mundo da Bola",
                "username": "mundodabola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350243510",
                "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "digaormf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161060659",
                "name": "Henrike Fla \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43 RUMO AO TRI",
                "username": "hgkiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089566234847469568",
                "name": "flawless",
                "username": "iamalacoquep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122624293920301058",
                "name": "PRETA RARA \u2728\ud83c\udf40",
                "username": "thnenis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144134888",
                "name": "G\u00ea Orthof",
                "username": "georthof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138093278732148736",
                "name": "Glei5on",
                "username": "ogleissao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3884108489",
                "name": "felipe",
                "username": "feIipefr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976286497",
                "name": "Pam\ud83d\udd25\ud83e\udd0d esta na antologia da Rainha",
                "username": "Pam_Guerardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50881023",
                "name": "Joyce Duarte",
                "username": "Joyceduart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829765640638562304",
                "name": "poeta das ruas",
                "username": "DerivaldoFOliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101442768",
                "name": "Erebos Eter",
                "username": "3rebos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253674104735096834",
                "name": "Ingrid Barbosa",
                "username": "IBarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54363777",
                "name": "Fica, vai ter bolo!",
                "username": "Kaceriolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020065728404258816",
                "name": "\ud835\ude47\ud835\ude5a\ud835\ude69",
                "username": "_Eita_Leticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205259849933701123",
                "name": "Marcia Fernandes",
                "username": "MarciaF77735886",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22262308",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovitorjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233860969811652608",
                "name": "Thiago Natividade Luiz",
                "username": "ThiagoNativida5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125432895",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "mariruybarbosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132843968511848448",
                "name": "Rickson",
                "username": "Rickson77612735",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204828958",
                "name": "\u212c\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcb6 \ud835\udcb6\ud835\udcb7\u2134\ud835\udcc7\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcb8\ud835\udcbe\ud835\udcb9\ud835\udcb6",
                "username": "karinasamille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93563470",
                "name": "Cau\u00ea Santos",
                "username": "xcauexxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43307978",
                "name": "Gildenilson Silveira",
                "username": "gildenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46260716",
                "name": "Leandro Trindade",
                "username": "leandrotrin01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302908815",
                "name": "Marina",
                "username": "marinidae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083728745712812032",
                "name": "Joelho Pr\u00e9-Cambriano",
                "username": "CoelhoPre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3138876153",
                "name": "amanda",
                "username": "coxadefrango_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170107862296780800",
                "name": "ota",
                "username": "infernookkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "LucasMatosRB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170143235",
                "name": "Nonato 60tao Guimar\u00e3es",
                "username": "nonatoguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721102070825283584",
                "name": "Nilo Eust\u00e1quio Morei",
                "username": "niloeustaquiom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174054076784500737",
                "name": "Gazeta de Ara\u00e7ariguama",
                "username": "GAracariguama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268616866",
                "name": "eretz engenharia",
                "username": "eretzengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053050393566068736",
                "name": "Corridas Beag\u00e1",
                "username": "corridasbeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591528717",
                "name": "Portal de Not\u00edcias",
                "username": "jportalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806956859844427776",
                "name": "abcagora",
                "username": "abcagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24688494",
                "name": "z",
                "username": "itsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19415362",
                "name": "gables",
                "username": "gabimvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185424962292715520",
                "name": "12",
                "username": "prensadodevinte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2416085149",
                "name": "Claudi\u00e5 Abreu",
                "username": "ClaudinhaGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140692619498049536",
                "name": "Rejane A Sonhadora",
                "username": "RejaneSonhadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114237275834077184",
                "name": "codin rio",
                "username": "CodinRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4546913414",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "jvcjo45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69902962",
                "name": "vonderliebl",
                "username": "vonderliebl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283230411",
                "name": "Quebrando o Tabu",
                "username": "QuebrandoOTabu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580234364",
                "name": "Chefpinho",
                "username": "f125ae4c45e1406",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291009476",
                "name": "Suacidadeemrevista",
                "username": "SuaCidadeemRevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6225592",
                "name": "sua",
                "username": "sua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285734113",
                "name": "Rani Vital \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ranivital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253664206",
                "name": "Samanta Fontes \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "SahFontesspfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42450198",
                "name": "Pare o genoc\u00eddio ind\u00edgena e negro!",
                "username": "WaimiriAtroari9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076073350471012352",
                "name": "Dani Cash \ud83d\udea9\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u26a2",
                "username": "HeathcliffMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196898449519714304",
                "name": "olocodg \ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "Diegoohenrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170709847",
                "name": "Anderson Carvalho",
                "username": "accsantos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260899392",
                "name": "Armando",
                "username": "Armandoqueridao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36488960",
                "name": "junior",
                "username": "ttdoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "379133674",
                "name": "n\u00e3o me toque em mim",
                "username": "cuderuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022166364017119232",
                "name": "Artur Gomes",
                "username": "Arturgpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102888957459816449",
                "name": "bea:)",
                "username": "anna_furthado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54023129",
                "name": "meire",
                "username": "meirearata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169991553",
                "name": "Dan Stulbach",
                "username": "danstulbach",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2933873002",
                "name": "@BethMuniz2009",
                "username": "BMunizMuniz2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843580810934587395",
                "name": "apenas um boiola",
                "username": "lucistresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227003579740905472",
                "name": "Francisca \"Chica Marrenta\" Novello",
                "username": "ChicaNovello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19503547",
                "name": "poeira de estrela",
                "username": "filhotedelua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895393449993801728",
                "name": "Bruno Borges",
                "username": "brunoyesiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181446035",
                "name": "Kardashian perdida",
                "username": "beahsantn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144145732",
                "name": "Paulo Castellar",
                "username": "paulocastellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104571971",
                "name": "KeilaVTrajano",
                "username": "Keilafotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156758160",
                "name": "FAPEMA",
                "username": "fapema_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1850404896",
                "name": "Lopes Diogo",
                "username": "DiogoLoFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978356346469875712",
                "name": "Sostenes R. C. JR.",
                "username": "Sostenes_JR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014556497903316993",
                "name": "mari",
                "username": "marimorataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188249142",
                "name": "M. Fel\u00edcia Leirner",
                "username": "mfelicialeirner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272746790543032320",
                "name": "suzannevillaca@gmail.com",
                "username": "suzannevillaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125959895562575873",
                "name": "Wellromeu",
                "username": "wellromeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348242599",
                "name": "Floresta Noticias",
                "username": "Florestnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1477412232",
                "name": "Raissa Romao",
                "username": "RaahRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092549114762539009",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaoluizam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41691712",
                "name": "Assembleia do Amazonas",
                "username": "AssembleiaAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604766390",
                "name": "Tuanny Magalh\u00e3es",
                "username": "Tuannysouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036607974540812288",
                "name": "Luiz\u00e3o",
                "username": "luiiizbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208717888",
                "name": "korben dallas",
                "username": "lobojaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56887428",
                "name": "Lissy, a Mapachita Cineasta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "NunoPadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927687051130163200",
                "name": "s\u1d1b\u1d07",
                "username": "forastop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99059988",
                "name": "Miguel Gualberto",
                "username": "mvgualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719495312",
                "name": "mariana",
                "username": "petrutreli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176502945",
                "name": "Renan Filho",
                "username": "RenanFilho_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450822925",
                "name": "VitorGuariento",
                "username": "GuarientoVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840481951",
                "name": "Geysa Manoella \u2728",
                "username": "GeysaManoella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364915570",
                "name": "Gazeta de Gramado Digital",
                "username": "gazetadegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198650707",
                "name": "Eli\u00e9zer Jos\u00e9 M.S.",
                "username": "Eliezerjms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077538862",
                "name": "ABAV Nacional",
                "username": "ABAVNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884696019",
                "name": "dantas",
                "username": "dntav_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065655748141694982",
                "name": "Mulheres com Ciro \u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39",
                "username": "elascomciro12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133752631",
                "name": "Regis Mesquita",
                "username": "mesquitaregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933696529",
                "name": "Paulinho Damasceno",
                "username": "pauloodamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267730352",
                "name": "Marcelo Medeiros",
                "username": "MarceloTrombone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143554614",
                "name": "paulo",
                "username": "paulorco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91804977",
                "name": "Adrina",
                "username": "adrinapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874777032831492098",
                "name": "Ivana Daniela Tapia",
                "username": "ivy_tapia92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262878881",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunobralve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51065728",
                "name": "Carol",
                "username": "caroldealima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080920228",
                "name": "Caio Fran\u00e7a",
                "username": "caiofranca40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124247775",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "Victor__Pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786591280625229824",
                "name": "Pita Neto",
                "username": "LitterGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065694294995075072",
                "name": "\u064bValduga",
                "username": "ValdugaDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226139879597387776",
                "name": "Lorena",
                "username": "LorenCamGirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435629811498721283",
                "name": "\ud83d\udcb8 Ver\u00f4nica \ud83d\udcb8",
                "username": "_veroCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57408274",
                "name": "Josu\u00e9 Nascimento",
                "username": "J_Nascimento7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277245551",
                "name": "Alyne Amorim",
                "username": "alyneabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177040222674137089",
                "name": "Jaedson",
                "username": "jaedsonalvxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74734291",
                "name": "MACAMB\u00daZIO",
                "username": "diogonunessr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194367144735182850",
                "name": "Nikita Nipone \ud83d\udd34",
                "username": "izanalaezizan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039533790295719936",
                "name": "Carol",
                "username": "caroliolvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109837233543090178",
                "name": "iza",
                "username": "_izabellaalmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97316360",
                "name": "Jos\u00e9 Gomes Pedrosa Neto",
                "username": "jose_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004810555914416129",
                "name": "maju slappadanko",
                "username": "majusnts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19263415",
                "name": "maik",
                "username": "crystalquartz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87081235",
                "name": "Andr\u00e9 Fraga",
                "username": "euandrefraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53386948",
                "name": "Ocram Oil\u00fat",
                "username": "mtrcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223474750",
                "name": "Ivan Mizanzuk",
                "username": "mizanzuk",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22649119",
                "name": "Caio Corraini \ud83c\udf0a",
                "username": "CaioCorraini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159570732",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "redecastorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68378980",
                "name": "Elizabeth Pereira \ud83d\ude0a",
                "username": "elizaph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176183464",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Marcelinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jcsnGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83246011",
                "name": "sou metade agonia e metade esperan\u00e7a",
                "username": "Passiflorami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902789738",
                "name": "Natasha Pimentel(Nat)\ud83d\udea9",
                "username": "nad_pimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101566681778921472",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil Central",
                "username": "agbrasilcentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42736936",
                "name": "DelegadoFrancischini",
                "username": "Francischini_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339234834",
                "name": "Andr\u00e9MaiaGomesLages",
                "username": "Anddddddre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331966699",
                "name": "Amarildo Bertini",
                "username": "AmarildoBertini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76159983",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jubi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jubicastell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57719739",
                "name": "Antonio  Iaccovazo",
                "username": "iaccovazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22358051",
                "name": "Henriqueflix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa",
                "username": "hnrqfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909444208515338243",
                "name": "MANOEL RAIMUNDO #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "MannuManoel1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145375355",
                "name": "Feria Nacional",
                "username": "ParquedeFeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950760371580698628",
                "name": "lourdes hidalgo",
                "username": "gricohi_hidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342773457",
                "name": "MEFCCA",
                "username": "MEFCCANic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989710459535159296",
                "name": "Red de J\u00f3venes Comunicadores",
                "username": "somosredjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984062138175062017",
                "name": "MARAEY",
                "username": "MaraeyRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794617855425777664",
                "name": "Jornal Cidade",
                "username": "Jc_tocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "173676861",
                "name": "This is Mateus",
                "username": "matemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91657718",
                "name": "MaGuedes\u262e",
                "username": "mbpguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557024357",
                "name": "Henry Zatz",
                "username": "henryzatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19266551",
                "name": "Blanka de sapat\u00eanis",
                "username": "ronielfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39153078",
                "name": "Celso Honorato",
                "username": "honoratojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115030642",
                "name": "Michel Faure",
                "username": "mifaure",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1239971806712225792",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74gjf2b5ptjxwz5cnp9i9jfu4n0d",
        "oldest_id": "1237775022317584387",
        "result_count": 500
    }
}