{
    "data": [
        {
            "author_id": "1230474093897621504",
            "created_at": "2020-02-28T20:32:33.000Z",
            "id": "1233490191488290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca/MG\nUm dos parques estaduais mais visitados de Minas. \nINFORMA\u00c7\u00d5ES IMPORTANTES:\nO ingresso em dias de semana custa 20 reais e nos finais de semana e feriados o valor sobe pra 25 reais.\u2026 https://t.co/Mj8hVO3biO"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2020-02-28T20:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233489570018230276",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Com motosserra e alicate, deputado quebra bloqueio de base ind\u00edgena na Amaz\u00f4nia e abre \u00e1rea protegida; \u201c\u00c9 isso a\u00ed, Bolsonaro!\u201d, comemora Jeferson Alves; v\u00eddeo\nhttps://t.co/dGCxDg6HAo"
        },
        {
            "author_id": "1155188666735714311",
            "created_at": "2020-02-28T20:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233484512006418437",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Eu n\u00e3o devo me meter em pol\u00edtica tudo bem n\u00e3o \u00e9 dos meus neg\u00f3cios. Mas meter uma \u00e1rea protegida e amea\u00e7ada a\u00ed voc\u00ea est\u00e1 brincando com o fogo."
        },
        {
            "author_id": "907286257176379392",
            "created_at": "2020-02-28T19:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "35879806",
                        "start": 120,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233477235182575624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natalini trabalha pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cabeceira do Cabor\u00e9, na Vila Andrade https://t.co/ESe4ufWFUp via @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2020-02-28T19:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "52159275",
                        "start": 0,
                        "username": "nananyan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233475582245187584",
            "in_reply_to_user_id": "52159275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nananyan Por causa da orelha cortada? Todos os gatinhos do parque municipal que s\u00e3o castrados tem ela cortada pra.marcar..."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2020-02-28T19:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "120428886",
                        "start": 263,
                        "username": "andreferretti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233474286091935745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais a gente acha q j\u00e1 viu de tudo...Projeto de Lei pedindo a reabertura de estrada cortando \u00e1rea a ser preservada . O MP do Paran\u00e1 j\u00e1 alertou p a inconstitucionalidade da reabertura da Estrada do Colono, na regi\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u, no Paran\u00e1/ @andreferretti https://t.co/KxH5ogxGvX"
        },
        {
            "author_id": "981549383249547266",
            "created_at": "2020-02-28T19:27:33.000Z",
            "id": "1233473834994610178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia uma luisa diferente indo pro parque nacional levar um passarinho que \u00e1rtemis quase matou"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2020-02-28T18:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "4215239055",
                        "start": 127,
                        "username": "mpparana"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "884430635288453120",
                        "start": 206,
                        "username": "Contraponto_jor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233466396270637063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei no Congresso Nacional que prev\u00ea reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nEm nota t\u00e9cnica, o @mpparana afirma que o projeto \u00e9 inconstitucional:\nhttps://t.co/jr3pLQBR2Q\nvia @Contraponto_jor"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2020-02-28T18:38:05.000Z",
            "id": "1233461386682011652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponte nas proximidades da portaria do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, uma das poucas lembran\u00e7as da Estrada de Ferro Therezopolis (E.F.T.). J\u00e1 imaginaram uma r\u00e9plica do antigo trem ou algo que remetesse a esse importante per\u00edodo da nossa hist\u00f3ria? https://t.co/IQjIV6qk15"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-02-28T17:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24746057",
                        "start": 2,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233446611952508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @governosp abriu consulta p\u00fablica sobre projeto de concess\u00e3o para a iniciativa privada relativa ao Caminhos do Mar, trecho do Parque Estadual Serra do Mar conhecido pelo seu potencial tur\u00edstico. \n\nhttps://t.co/biHXxJZjJA"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2020-02-28T17:11:42.000Z",
            "id": "1233439645456912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa noiticia quando o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente demite principais autoridades de combate \u00e0 mudan\u00e7a clim\u00e1tica\nhttps://t.co/1JaT292rqs"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-02-28T17:01:21.000Z",
            "id": "1233437040504659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XNLYTm6Ehl A filhote \u00e9 uma f\u00eamea e deve ter por volta de 10 meses a um ano de idade. O nome escolhido para batizar a oncinha foi Tainara, que em Tupi quer dizer \u201cestrela, perfeita, iluminada\u201d https://t.co/B7LbyylaCP"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2020-02-28T16:46:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9567021,
                        -29.1951049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1233433381460992002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\"Sim sou muito louco, n\u00e3o vou me curar.\nJ\u00e1 n\u00e3o sou o \u00fanico que encontrou a paz.\nMas louco \u00e9 quem me diz.\nE n\u00e3o \u00e9 feliz, eu sou feliz\"\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6 em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/8gk85aaky2"
        },
        {
            "author_id": "785549397715279872",
            "created_at": "2020-02-28T16:46:36.000Z",
            "id": "1233433330193965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Para melhorar seu dia, fique agora com a leoa que adotou um filhote de leopardo, no Parque Nacional Gir, em Gujarate, na \u00cdndia.\n\nO leopardinho tamb\u00e9m ficou amigo dos filhotes dela. https://t.co/w6JTtKfRiI"
        },
        {
            "author_id": "817407509128511489",
            "created_at": "2020-02-28T16:41:18.000Z",
            "id": "1233431997256695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/T9YhpWKQEY"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-28T16:35:57.000Z",
            "id": "1233430649920462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Ip\u00ea pode perder unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental \n https://t.co/NE1FMa53Z1"
        },
        {
            "author_id": "971110539169591298",
            "created_at": "2020-02-28T16:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "41204567",
                        "start": 57,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233430108465246211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 31,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 a partir do conhecimento podemos mudar a realidade. A @sececrj est\u00e1 promovendo, na Biblioteca Parque Estadual do Centro do Rio, o projeto Casa da Literatura, \u00e0s quintas, das 17h \u00e0s 20h. A programa\u00e7\u00e3o inclui debates, oficinas e lan\u00e7amentos de livros, entre outras atividades. https://t.co/BHPDtmlgbm"
        },
        {
            "author_id": "882985328595914758",
            "created_at": "2020-02-28T16:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3891960915",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruna_Bazoni"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "779737002191224832",
                        "start": 14,
                        "username": "hmlunzz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "1233422551260581889",
            "in_reply_to_user_id": "3891960915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruna_Bazoni @hmlunzz Tem o parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "98748116",
            "created_at": "2020-02-28T15:32:31.000Z",
            "id": "1233414685392822277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ferias #f\u00e9rias #geres #ger\u00eas @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dwZ3X0NHeR"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2020-02-28T15:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.30057,
                        -13.41071
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "1233413134691586050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Trip recheada de tudo que uma boa aventura deve ter...\nCompleta, surpreendente, encantadora \ud83d\udc9a\n.\n\u2022\n\ud83d\udccdO \u201cronco\u201d das \u00e1guas no interior das cavernas deu nome ao Parque Estadual Terra Ronca, localizado nos munic\u00edpios\u2026 https://t.co/09Mw5XzeNU"
        },
        {
            "author_id": "2229535463",
            "created_at": "2020-02-28T15:23:16.000Z",
            "id": "1233412359311560706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclame da mil\u00edcia, mas compre uma casa na \u00e1rea \"protegida\" pelos milicianos e fale pra todo mundo que \u00e9 seguran\u00e7a privada."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-28T14:42:22.000Z",
            "id": "1233402064543326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nParque Nacional da Serra da Bocaina\n\n____\nPor fefa.domingues \"H\u00e1 um tempo em que \u00e9 preciso abandonar as roupas usadas, que j\u00e1 tem a forma do nosso corpo, e esquecer os nossos caminhos, que nos levam sempre aos\u2026 https://t.co/AODrL9AzaC"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2020-02-28T14:37:14.000Z",
            "id": "1233400774287294467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ParqueNacionalIgua\u00e7u #MeioAmbiente MPPR alerta para inconstitucionalidade de projeto que pretende autorizar reabertura da Estrada do Colono \n\nhttps://t.co/VZypfZJlTT"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2020-02-28T14:13:45.000Z",
            "id": "1233394865561624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 329,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "A duplica\u00e7\u00e3o da Rodovia das Cataratas, a BR-469, num trecho de 8,5 quil\u00f4metros entre o trevo da Argentina at\u00e9 o port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, vai deixar de ser promessa e tornar-se realidade. https://t.co/yRXgbfZH1Z"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-28T13:54:23.000Z",
            "id": "1233389991604236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u na cagaiteira\n#matadobatalhao\n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#frutosatrativosdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/szI9R9Cr7L"
        },
        {
            "author_id": "121412334",
            "created_at": "2020-02-28T13:53:12.000Z",
            "id": "1233389692382478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #picture #photography #bird @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/ycjdDTrAqN"
        },
        {
            "author_id": "59783062",
            "created_at": "2020-02-28T13:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1233389181130461189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/ZArCEKYsft"
        },
        {
            "author_id": "1005438925761019904",
            "created_at": "2020-02-28T13:44:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4296975075",
                        "start": 0,
                        "username": "pedropotxo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233387425260593152",
            "in_reply_to_user_id": "4296975075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedropotxo Vou abra\u00e7ar meu lado Artemis e viver da minha ca\u00e7a no parque municipal com os meus seguidores"
        },
        {
            "author_id": "78736344",
            "created_at": "2020-02-28T13:41:58.000Z",
            "id": "1233386865211953154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou procurar o meu povo (os gatos do parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-02-28T13:25:22.000Z",
            "id": "1233382687861243905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parab\u00e9nsSales\u00f3polis Turismo rural em Sales\u00f3polis - A cidade \u00e9 o ber\u00e7o do rio Tiet\u00ea e o turista tamb\u00e9m pode conhecer cachoeiras e o parque estadual das Nascentes do Tiet\u00ea, no meio da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/SAfqgRoUVn #Sales\u00f3polis #Turismopaulista https://t.co/tVWDdSFjsY"
        },
        {
            "author_id": "1089885593100840960",
            "created_at": "2020-02-28T13:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1233382391781240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tapioca com castanha e um cafezinho puro \u2600\ufe0f em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/kIgm4v7Yym"
        },
        {
            "author_id": "109677791",
            "created_at": "2020-02-28T13:04:27.000Z",
            "id": "1233377423137394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/BzkHB1nTYn\n\nSucesso total na s\u00e9tima edi\u00e7\u00e3o do Ecofolia\n\nParque Estadual Mata do Limoeiro\n\nSaiba detalhes no site de not\u00edcias: https://t.co/4vQGpBviCM https://t.co/jLBMgj1Hc8"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2020-02-28T12:03:22.000Z",
            "id": "1233362051000668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia, um lugar para se aventurar e descansar no sul do Estado do Rio de Janeiro https://t.co/QTJpHxamqf https://t.co/uIgmRRaGeZ"
        },
        {
            "author_id": "835532032511991810",
            "created_at": "2020-02-28T12:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "25283401",
                        "start": 0,
                        "username": "unatalie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233361697747996673",
            "in_reply_to_user_id": "25283401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unatalie N\u00e3o \u00e9 o caso dele perder tempo. Ele n\u00e3o deveria estar ocupando este cargo e nenhum outro. Um sujeito que foi condenado (2018) por adulterar mapas de zoneamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empres\u00e1rios.\nEsse governo \u00e9 pura angustia e desespero.\nUm LIXO!"
        },
        {
            "author_id": "978994475363131392",
            "created_at": "2020-02-28T11:45:20.000Z",
            "id": "1233357513552277505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de bonito e diferente, o Parque Nacional Lomas de Arena tamb\u00e9m \u00e9 um passeio divertido, porque voc\u00ea pode fazer sandboard nessa duna, a maior de l\u00e1 e voc\u00ea pode nadar nos lagos de \u00e1gua da chuva, como esse a\u00ed da\u2026 https://t.co/lMaxTpeIYn"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-02-28T11:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4331,
                        -22.8775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1233356543732670464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Osso, Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #trilha #riodejaneiro #brasil #natureza #realengo #pedradoosso #trilhasnorio #rio #parquepedrabranca em Realengo, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/jh3x8kfsjM"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2020-02-28T11:41:03.000Z",
            "id": "1233356436924583936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia, um lugar para se aventurar e descansar no sul do Estado do Rio de Janeiro https://t.co/E39DGvWch8"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2020-02-28T11:25:56.000Z",
            "id": "1233352630451277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "50 anos - Parque Estadual da Serra de Caldas ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio https://t.co/NHXCCiq7si https://t.co/PClaZljfob"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2020-02-28T11:20:17.000Z",
            "id": "1233351209777614849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia, um lugar para se aventurar e descansar no sul do Estado do Rio de Janeiro https://t.co/aisWdKcq2M"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-02-28T10:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233341653114593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei -  https://t.co/bOKyKTMbWK"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2020-02-28T10:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233339446940110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei -  https://t.co/Nb2aByZPsA"
        },
        {
            "author_id": "87709892",
            "created_at": "2020-02-28T10:11:20.000Z",
            "id": "1233333857837031425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O n\u00b0 1 do sistema de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil de Bolsonaro joga no time dos criadores de gado. E reparem: s\u00e3o \"criadores de gado de reserva extrativista\"!? Isso nem deveria existir! #SaveAmazon #FridaysForFuture #SaveBR https://t.co/QXKzBHHCRy"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2020-02-28T10:06:49.000Z",
            "id": "1233332721981837313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Entardecer no Parque Estadual da Serra da Tiririca, vendo-se do primeiro plano para o fundo : o Morro das Andorinhas; as ilhas do Filho, do Pai e da M\u00e3e; e o Rio de Janeiro, encoberto pelas nuvens. \ud83c\uddec\ud83c\udde7End of the day\u2026 https://t.co/ZEOwtmWPlT"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-28T09:08:17.000Z",
            "id": "1233317989480620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-Itatins \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado de SP. O Mosaico de Unidades Jur\u00e9ia\u2013Itatins \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, ou seja, uma \u00e1rea destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\u2026 https://t.co/xqINS4EDX7"
        },
        {
            "author_id": "4999181",
            "created_at": "2020-02-28T08:30:54.000Z",
            "id": "1233308581635788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 encantosdobrasil: Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/Flo9p8PUNs"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2020-02-28T07:02:53.000Z",
            "id": "1233286434188152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerro Largo 65 Anos:\n65 anos de emancipa\u00e7\u00e3o ser\u00e3o comemorados hoje e amanh\u00e3, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/dN9U5bfGlG"
        },
        {
            "author_id": "2782497094",
            "created_at": "2020-02-28T06:03:22.000Z",
            "id": "1233271452608143362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um sol pra ir no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "17330000",
            "created_at": "2020-02-28T03:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43427836,
                        -19.61942769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1233227217406218242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi esta semana, mas j\u00e1 deu saudade. Meu #TBTFM de hoje \u00e9 do Ecofolia 2020, do dia que plantei 7 \u00e1rvores! em Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/4snib2wRFQ"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2020-02-28T02:43:05.000Z",
            "id": "1233221053696090114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SP: Aberta consulta para concess\u00e3o de trecho do Parque Estadual Serra do Mar | publicado em Blogosfera da Rede PT - Rede PT - https://t.co/GuoY6zaOBA\n\n- Curta nossa P\u00e1gina: https://t.co/ATQeN5dOd5\n#LulaLivre #LulaInocente #PTRibeirao #RedePT #40anosPT https://t.co/981s6vDffS"
        },
        {
            "author_id": "3022997163",
            "created_at": "2020-02-28T02:39:21.000Z",
            "id": "1233220110959235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns erros, mas \u00e9 um excelente artigo. Mostra principalmente a ignorancia do nosso presidente\nhttps://t.co/h84G9ZQ3Is"
        },
        {
            "author_id": "3016199278",
            "created_at": "2020-02-28T02:37:08.000Z",
            "id": "1233219555092320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/CcDlFTRoV1"
        },
        {
            "author_id": "3022997163",
            "created_at": "2020-02-28T02:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "443744927",
                        "start": 57,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233219494480269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei @mar_sem_fim https://t.co/dDY5wGHlBa"
        },
        {
            "author_id": "3016199278",
            "created_at": "2020-02-28T02:30:02.000Z",
            "id": "1233217765428862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/Db0Unc76BW"
        },
        {
            "author_id": "363762965",
            "created_at": "2020-02-28T02:16:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 10,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233214304956096512",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obsclima @SF_Moro Apologia ao crime tipo pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2020-02-28T01:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233209644203548673",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2204,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 180
            },
            "text": "@SF_Moro Apologia a crime tipo mandar o Ibama parar de queimar equipamento de invasor de \u00e1rea protegida? Apologia a crime tipo confraternizar com madeireiro ilegal? Ou apologia a crime tipo legalizar roubo de terra p\u00fablica? Quer falar sobre isso?"
        },
        {
            "author_id": "130028539",
            "created_at": "2020-02-28T01:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "443744927",
                        "start": 9,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233199966308503552",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @Mar_Sem_Fim Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 cercada de poluidores....quem sabe assim a quest\u00e3o do meio ambiente se resolva na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2659941049",
            "created_at": "2020-02-28T01:18:48.000Z",
            "id": "1233199843012681730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje tivemos mais uma reuni\u00e3o pela Agenda ambiental 2020/2030 Canela - RS em Flona - Floresta Nacional de Canela https://t.co/cVtIwz1LUW"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-28T01:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1233197684934221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u noturno do cazumb\u00e1, teste final.\n\n#astrofotografia #nightsky #resex #lightroompresets em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/V7wyWTIMuk"
        },
        {
            "author_id": "3411845410",
            "created_at": "2020-02-28T01:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1233197529191329793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udfde em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eKYAM6g7RX"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2020-02-28T01:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1016802019200421888",
                        "start": 128,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233195290095751173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\nParque Estadual do Guartel\u00e1\n\n____\nPor dettmannluciana quebrandoarotinapelosul trilheirosrs rotadetrilhas trilheirosdamontanha @trekkingestilo\n\u2022\n\n___\n\u2742 Embaixadores:\u2026 https://t.co/OkjEwAFefw"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2020-02-28T01:00:27.000Z",
            "id": "1233195222588325890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local integra o Parque Estadual do Coc\u00f3 e passou a ser gerido pela SEMA.\nhttps://t.co/Ibe8dnBWUO"
        },
        {
            "author_id": "2861779979",
            "created_at": "2020-02-28T00:32:29.000Z",
            "id": "1233188184797827077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/n1lyzUYRCR"
        },
        {
            "author_id": "1082261208588271617",
            "created_at": "2020-02-28T00:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "35879806",
                        "start": 67,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "308031714",
                        "start": 99,
                        "username": "camarasaopaulo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1233180239204888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque #cabeceiradocabor\u00e9 \u00e9 #projetodelei de autoria do Vereador @gnatalini e est\u00e1 tramitando na @camarasaopaulo ! Acesse o link e saiba sobre este importante projeto para a #vilaandrade em #Sampa \nhttps://t.co/4UAN4PTKgV"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-02-27T23:57:49.000Z",
            "id": "1233179462273032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho realiza curso para formar monitores ambientais : https://t.co/xDFsgH688b\n#portaldacidaderegistro #portaldacidade #valedoribeira #setebarras #parquecarlosbotelho #ecoturista #ecoturismo #guiatur\u00edstico #monitorambiental"
        },
        {
            "author_id": "469505375",
            "created_at": "2020-02-27T23:48:21.000Z",
            "id": "1233177078654218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MP emitiu nota contra o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/HJZVHMABAP https://t.co/9MOcTnWR1Y"
        },
        {
            "author_id": "1082402723155402752",
            "created_at": "2020-02-27T23:46:37.000Z",
            "id": "1233176642362761216",
            "in_reply_to_user_id": "1195440071543001092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@titicia_a Nessa \u00e9poca paguei esporte e gest\u00e3o ambiental, q achei topissima pq 0 prova e a aula era no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-27T23:25:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54925305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1233171223376547842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u00e9 a base de tudo! #fotografodefamilia #barueri #fotografoosasco #fotografobarueri #alphaville #familia\ud83d\udc6a #ensaiofamilia em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/reUVbb9BKt"
        },
        {
            "author_id": "1352057203",
            "created_at": "2020-02-27T23:21:03.000Z",
            "id": "1233170207717367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra de minha autoria em fibra de vidro. Entrada do Parque Nacional das Emas em Mineiros- GO. Contato: 64 99910 6968 https://t.co/k9KRTl5qLV"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-27T23:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54925305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1233168154840485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da Helena, a bailarina mais fofinha \ud83d\udcf8\ud83e\udd70\n#bailarina #ensaioinfantil #ensaio1ano #barueri #alphaville em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/p3q5MnsK1O"
        },
        {
            "author_id": "205434152",
            "created_at": "2020-02-27T23:07:17.000Z",
            "id": "1233166743180337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPR alerta para inconstitucionalidade de projeto que pretende autorizar reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u  https://t.co/jJRnyV06NN"
        },
        {
            "author_id": "1206218033699708928",
            "created_at": "2020-02-27T22:23:32.000Z",
            "id": "1233155732037603333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proeza de quase ser atropelada tr\u00eas vezes hoje no percurso pra ilha e s\u00f3 na parada pra beber \u00e1gua no Parque Municipal esbarrar numa guria s\u00f3 eu tenho"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2020-02-27T21:47:56.000Z",
            "id": "1233146775445397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha quer fortalecer o turismo ecol\u00f3gico no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/R9ep46rMxz https://t.co/x8NL9Pdgpc"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2020-02-27T21:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "253034260",
                        "start": 61,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233143049242521631",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Ave s\u00edmbolo do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-02-27T21:27:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1233141551942881281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde O Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Estado, completa 50 anos em 2020 e ter\u00e1 um calend\u00e1rio especial de atividades comemorativas elaborado pelo Governo de Goi\u00e1s\u2026 https://t.co/QbTYrFiObW"
        },
        {
            "author_id": "783435936130539520",
            "created_at": "2020-02-27T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43427836,
                        -19.61942769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "1233140923745415184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um monte de foto e monte de coisa pra falar sobre esse carnaval mas resumidamente foi assim que eu me senti nos \u00faltimos dias: sozinha por\u00e9m acolhida. \n.\ninventei de passar o carnaval numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/yo85Netra9"
        },
        {
            "author_id": "1231211170641653763",
            "created_at": "2020-02-27T21:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "443744927",
                        "start": 21,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233139871264444416",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro &gt;@Mar_Sem_Fim Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro https://t.co/wZz4yP5QrA"
        },
        {
            "author_id": "1231211170641653763",
            "created_at": "2020-02-27T21:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "443744927",
                        "start": 21,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233139631258054666",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro &gt;@Mar_Sem_Fim Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro https://t.co/wZz4yP5QrA"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2020-02-27T21:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233137227322085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei do senador Fl\u00e1vio Bolsonaro https://t.co/5Vc2WPP27S"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2020-02-27T21:03:02.000Z",
            "id": "1233135473385623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Ip\u00ea pode perder unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Z5DFTYpxoY"
        },
        {
            "author_id": "1161258710",
            "created_at": "2020-02-27T21:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93466145,
                        -19.92380512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1233134879291977734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o meu carnaval foi como????\nCom a minha melhor companhia. \nAmoooo\u2764 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/pMq6cPBqiv"
        },
        {
            "author_id": "978994475363131392",
            "created_at": "2020-02-27T20:59:03.000Z",
            "id": "1233134474243846169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares que mais nos encantou em Santa Cruz de la Sierra e arredores foi o Parque Nacional Lomas de Arena.\nVisualize um lugar com dunas de areia bem bonitas.\nDa\u00ed voc\u00ea vira pro lado, e se depara com lagos\u2026 https://t.co/MHxmnRYOz5"
        },
        {
            "author_id": "82730743",
            "created_at": "2020-02-27T20:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.963917,
                        -25.137319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0f4269b1eadf19cb"
            },
            "id": "1233134309101514765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\ud83c\udfdd\ud83d\udef6\ud83c\udfb6 em Parque Estadual da Ilha do Cardoso https://t.co/Xz7KOdhxN7"
        },
        {
            "author_id": "163351613",
            "created_at": "2020-02-27T20:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80479459,
                        -21.84382511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1233129647195533317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda tentando superar meus dias de carnaval! \ud83c\udfde\u26f0\ud83c\udf35\ud83c\udf43\ud83d\ude0d\n.\n#Ibitipoca #MG #LimaDuarte em Parque Estadual de Ibitipoca https://t.co/nuNuzFfelF"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2020-02-27T20:10:14.000Z",
            "id": "1233122188837969922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26d4\ufe0f17h10 Acidente sem v\u00edtima envolvendo \u00f4nibus e caminh\u00e3o na Av. dos Andradas, altura da Av. Francisco Sales, sentido centro/bairro. Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento at\u00e9 na altura do Parque Municipal. Nosso reboque foi empenhado. https://t.co/wBKf0tYAee"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2020-02-27T20:08:20.000Z",
            "id": "1233121708707655682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 10 empresas de turismo s\u00e3o multadas durante o carnaval por atuar irregularmente no Parque Estadual do Jalap\u00e3o; entenda https://t.co/AT5Tjv29KB https://t.co/h0V0dFHQ8s"
        },
        {
            "author_id": "167079351",
            "created_at": "2020-02-27T19:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "318757188",
                        "start": 0,
                        "username": "tecomedina"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1233117384107528193",
            "in_reply_to_user_id": "318757188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tecomedina Os R$20 seriam apenas para as praias do parque Nacional Marinho n\u00e3o? (Sueste, Sancho e Le\u00e3o) as demais (cachorro, meio, Porto, etc) n\u00e3o precisa"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2020-02-27T19:37:01.000Z",
            "id": "1233113827904049154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram gravadas no parque nacional da Indon\u00e9sia e viralizaram na internet. \nConfira:\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/sS3QqueI2R"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2020-02-27T19:28:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "175438359",
                        "start": 203,
                        "username": "CinthiaCRibeiro"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1077268292",
                        "start": 220,
                        "username": "Fundesportes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233111563927769088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos meus colegas de trabalho do melhor Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas: Francisco Xavier de Oliveira.Garantir o envelhecimento da popula\u00e7\u00e3o idosa palmense \u00e9 compromisso de todos n\u00f3s. @CinthiaCRibeiro @Fundesportes  #ParquePessoaIdosaPalmas #EnvelhecerSaud\u00e1vel https://t.co/rtlHRXuAYh"
        },
        {
            "author_id": "3561631636",
            "created_at": "2020-02-27T19:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3202268278",
                        "start": 0,
                        "username": "ciihest_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233109513500270593",
            "in_reply_to_user_id": "3202268278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ciihest_ Tema da resenha vai ser placa do parque municipal \u27a1\ufe0f\u2b05\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "41671225",
            "created_at": "2020-02-27T19:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92472,
                        -2.76194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ce96f50dc5ae01"
            },
            "id": "1233109331916267522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do para\u00edso na sua timeline. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental -  Delta do #Parna\u00edba. Um verdadeiro para\u00edso brasileiro. \u00danico Delta em mar aberto das Am\u00e9ricas.\n\n#parnaiba #apadeltadoparna\u00edba \n#deltadoparnaiba #delta em\u2026 https://t.co/hjzq6AFMPC"
        },
        {
            "author_id": "362714351",
            "created_at": "2020-02-27T18:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1233104362551103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#photographer #igersrio #cariocando #climatempo #021 \n#concursomeuolharsobreorio #carioquissimo #rioemquadrado #rededefotografos #instadozamigos em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YKZN6ZDRpC"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2020-02-27T18:51:48.000Z",
            "id": "1233102450254581762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s realiza oficina sobre o cultivo do bambu: https://t.co/119vE1h3u1\n#portaldacidaderegistro #portaldacidade #valedoribeira #iguape #esta\u00e7\u00e3oecol\u00f3gicadoschau\u00e1s #ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2020-02-27T18:41:39.000Z",
            "id": "1233099896699465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO FORMA MONITORES AMBIENTAIS https://t.co/zjomjIAJe6"
        },
        {
            "author_id": "550555881",
            "created_at": "2020-02-27T18:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1120055751937073153",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicaafiorin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233099470604263424",
            "in_reply_to_user_id": "1120055751937073153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicaafiorin @liihbones parque municipal mala"
        },
        {
            "author_id": "2949237245",
            "created_at": "2020-02-27T18:32:56.000Z",
            "id": "1233097702101131264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705MAIS A\u00c7\u00d5ES DO VALE DO FUTURO\ud83d\udcc8\n\nPARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO FORMA MONITORES AMBIENTAIS\n\nOs alunos est\u00e3o aptos a conduzir os ecoturistas que visitam os Parques Estaduais situados no Vale do Ribeira de forma\u2026 https://t.co/FU7EvoFUh1"
        },
        {
            "author_id": "3056951098",
            "created_at": "2020-02-27T18:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "550555881",
                        "start": 0,
                        "username": "yurilimasantos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233097263779602434",
            "in_reply_to_user_id": "550555881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurilimasantos_ sou mais fazer no parque municipal mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1157335785349242880",
            "created_at": "2020-02-27T18:20:24.000Z",
            "id": "1233094546046771201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Velha \u00e9 a maior do Parque Estadual do Jalap\u00e3o,  possuindo 100 metros de largura e aproximadamente 20 metros de queda\ud83e\udd29\n\nLink do WhatsApp na Bio\ud83d\ude09\n\natendimento@anacampos.tur.br\n\n#anacamposturismo\n#jalapao\u2026 https://t.co/SxeHudzMWT"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-02-27T18:20:20.000Z",
            "id": "1233094531773431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #ParnaJau\nBosque de #mamacarecuias semisumberso da boca do rio Carabinani, no Parque Nacional do Ja\u00fa. Sim, na #Amaz\u00f4nia. \nRecentemente um estudo cientifico comprovou q boa parte desse bosque \u00e9 extremamente\u2026 https://t.co/wEtm7tKdFb"
        },
        {
            "author_id": "268562856",
            "created_at": "2020-02-27T17:35:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1233083358193897474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/iEDpDna19P"
        },
        {
            "author_id": "1131967906517069829",
            "created_at": "2020-02-27T17:28:51.000Z",
            "id": "1233081572309422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o #tbt \u00e9 com moz\u00e3o em nosso primeiro passeio no parque. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/egP8oi88Ap"
        },
        {
            "author_id": "2213148006",
            "created_at": "2020-02-27T17:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "205421394",
                        "start": 0,
                        "username": "Joose_Luiiz"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 13,
                        "username": "prefsp"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54281707",
                        "start": 21,
                        "username": "educacaosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233075821524508674",
            "in_reply_to_user_id": "205421394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joose_Luiiz @prefsp @educacaosp Pega meu trabalho do ano passado da Let\u00edcia que tinha estudo de area protegida em parelheiros, se n\u00e3o me engano tem.que fazer um equipamento ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "205421394",
            "created_at": "2020-02-27T17:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2213148006",
                        "start": 0,
                        "username": "victmzzz"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 10,
                        "username": "prefsp"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "54281707",
                        "start": 18,
                        "username": "educacaosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233074790203822080",
            "in_reply_to_user_id": "2213148006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victmzzz @prefsp @educacaosp Amiga n\u00e3o \u00e9 area de risco e area de prote\u00e7\u00e3o ambiental que foi invadida e transformada em bairro, so que nao tem escola, hospital e nada mais!"
        },
        {
            "author_id": "93289575",
            "created_at": "2020-02-27T17:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.873718,
                        -8.776337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1233074431381168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo pode fazer tudo por voc\u00ea, menos a sua parte.\n#tbt em Parque Natural Municipal de Porto Velho / Parque Ecol\u00f3gico https://t.co/qXU1DjHkpw"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-02-27T16:58:22.000Z",
            "id": "1233073904031322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa tem q montar palestra sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal e percebe que tem muita coisa em backup\n\u2665\nfoi tcc em 2005.\nParque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-27T16:50:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1233071973384826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt recente, dessa viagem incr\u00edvel no Carnaval. em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/HkijdmjoVN"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2020-02-27T16:30:13.000Z",
            "id": "1233066820615180289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o nosso #tbt relembra os jabutis que foram reintroduzidos no parque da Tijuca ! A iniciativa fez parte do Projeto Refauna e envolveu a equipe da unidade de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisadores das universidades UFRJ e UFRRJ. Confira: https://t.co/PrnoMMnTKR https://t.co/VUUFXDyETG"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2020-02-27T16:23:14.000Z",
            "id": "1233065059494002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra editada a partir da rede do COMPANHIA DE TECNOLOGIA DA INFORMA\u00c7\u00c3O DO ESTADO DE MG - PRODEMGE https://t.co/plZwiV5lmE"
        },
        {
            "author_id": "23324081",
            "created_at": "2020-02-27T16:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "35879806",
                        "start": 120,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233063338441134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natalini trabalha pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cabeceira do Cabor\u00e9, na Vila Andrade https://t.co/Cg0K734rdF via @gnatalini"
        },
        {
            "author_id": "171994113",
            "created_at": "2020-02-27T16:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1233063138800656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de logo ali em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/f5tfTAAugf"
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2020-02-27T15:31:19.000Z",
            "id": "1233051994547421190",
            "in_reply_to_user_id": "68000600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de 3 trilhas ecol\u00f3gicas, o Parque Estadual Rio Canoas tem infraestrutura composta por centro de visitantes com sala de ambienta\u00e7\u00e3o e audit\u00f3rio, quiosque com espa\u00e7o para piqueniques, almo\u00e7o e lanches."
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2020-02-27T15:31:18.000Z",
            "id": "1233051991347277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udee3 Vamos conhecer Santa Catarina!? Voc\u00ea j\u00e1 foi ao Parque Estadual Rio Canoas em Campos Novos? O local \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com \u00e1rea de 1.133 hectares, visando a prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o de uma amostra de Floresta Ombr\u00f3fila Mista, ecossistema florestal amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/VGaBxfayk2"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2020-02-27T15:31:09.000Z",
            "id": "1233051952675803136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s realiza oficina sobre o cultivo do bambu \n https://t.co/dnWYyXZMLK"
        },
        {
            "author_id": "296935478",
            "created_at": "2020-02-27T15:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "236354374",
                        "start": 204,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233049153720242177",
            "in_reply_to_user_id": "296935478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale ressaltar, ainda, que o Parque Estadual Parcel Manoel Lu\u00eds concentra o maior banco de corais da Am\u00e9rica do Sul, habitat de vasta flora e fauna marinhas. Resta saber se os vazamentos confirmados pela @marmilbr s\u00e3o nocivas \u00e0 regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "715011059384467456",
            "created_at": "2020-02-27T15:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "90676816",
                        "start": 97,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233048664182001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para mim a culpa \u00e9 daqueles estudantes desocupados que foram para o parque municipal e criaram o @Atletico em 1908"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-27T14:56:57.000Z",
            "id": "1233043345812983810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPPR alerta para inconstitucionalidade de projeto para reabrir a extinta Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3BNbImsMeo"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-27T14:55:22.000Z",
            "id": "1233042947576410113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o P\u00f3lo de Ecoturismo de SP?\n\nO Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP, no extremo sul da cidade. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e\u2026 https://t.co/k9Uxy6gXuC"
        },
        {
            "author_id": "1111670559471996930",
            "created_at": "2020-02-27T14:49:40.000Z",
            "id": "1233041516173701121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devia vim mais no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "104122570",
            "created_at": "2020-02-27T14:45:18.000Z",
            "id": "1233040415978328066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs tem 112 anos de sofrimento eu t\u00f4 rindo desde que nasci.\nEu chamaria os engomadinhos no parque Municipal e tentaria fundar esse time de novo pra ver se acaba esses vexames. Recome\u00e7a do 0 https://t.co/ZtDmIlCTzf"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2020-02-27T14:39:28.000Z",
            "id": "1233038948601094154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Panor\u00e2mica parcial da Serra do Divisor ou Serra do Moa, na fronteira do Brasil com o Peru, que faz parte de dois parques nacionais que abrigam uma das maiores biodiversidades do mundo. Querem acabar com o parque nacional do lado brasileiro. Foto: Pedro Devani https://t.co/qmZCBKFwN9"
        },
        {
            "author_id": "59436903",
            "created_at": "2020-02-27T13:22:48.000Z",
            "id": "1233019651891892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amea\u00e7a \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios via Projeto de Lei de Fl\u00e1vio Bolsonaro. https://t.co/eU6Of1rY4m"
        },
        {
            "author_id": "2488483259",
            "created_at": "2020-02-27T13:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1233016196678770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit D (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/tSGCug5sf0"
        },
        {
            "author_id": "74253130",
            "created_at": "2020-02-27T12:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1635012738",
                        "start": 0,
                        "username": "PlinioGalo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1233010120847695874",
            "in_reply_to_user_id": "1635012738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PlinioGalo13 Ou ent\u00e3o algu\u00e9m volte no tempo e n\u00e3o deixe aqueles garotos matarem aula e se encontrarem no coreto do parque municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "41930078",
            "created_at": "2020-02-27T12:38:12.000Z",
            "id": "1233008431805673474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um teaser ou uma daquelas propagandas dos Concertos no Parque Municipal? https://t.co/vTrNPJp3kh"
        },
        {
            "author_id": "1080545052798210048",
            "created_at": "2020-02-27T12:15:11.000Z",
            "id": "1233002636300910592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional est\u00e1 fechado desde 2003, por recomenda\u00e7\u00e3o do MPF, devido ao desordenamento da explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica que estava gerando viola\u00e7\u00e3o dos direitos ind\u00edgenas, conflito com turistas e impactos ao meio ambiente\nhttps://t.co/jPfvRRfmI7"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2020-02-27T12:06:36.000Z",
            "id": "1233000476741947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Blog do Festival] Carnaval em Foz: confira a taxa de visita\u00e7\u00e3o dos principais atrativos https://t.co/w9guOcaysq https://t.co/dHjpnnIkZr"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2020-02-27T12:00:00.000Z",
            "id": "1232998817282379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc26Estudo sobre as #aves do N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual Serra do Mar (PESM) \u00e9 destaque em publica\u00e7\u00e3o internacional.\n\n\u2705 O trabalho reuniu dados hist\u00f3ricos e informa\u00e7\u00f5es obtidas durante 16 anos.\n\nConfira: https://t.co/WS3CiUBA9y\n\n#Funda\u00e7\u00e3oFlorestal #MeioAmbiente https://t.co/FfNx2f5dmt"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-27T11:27:39.000Z",
            "id": "1232990674087227393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5I5i9bs8F1"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2020-02-27T11:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1232986249989849089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta n\u00e9?! Ent\u00e3o tem #tbt\u2764\ufe0f relembrando esse passeio incr\u00edvel de moto, nesse lugar que amo de paix\u00e3o \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udef5\n\n#parque #parqueestadualdostrespicos\n#moto #aventura #petphotography #tornado250 em Parque Estadual dos Tr\u00eas\u2026 https://t.co/JbJh88KmM7"
        },
        {
            "author_id": "189133112",
            "created_at": "2020-02-27T11:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74253130",
                        "start": 0,
                        "username": "KAMBAOBRUNO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232984028845879297",
            "in_reply_to_user_id": "74253130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KAMBAOBRUNO Hora de voltar em 1908 e chamar a pol\u00edcia pra dar um cacete nesses moleques que mataram aula no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-02-27T10:54:05.000Z",
            "id": "1232982225987231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: thalesbelle\n\nA majestosa cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o \u00e9 um dos mais belos cart\u00f5es postais localizada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada das Mesas. A queda d\u2019\u00e1gua \u00e9 a maior em volume de \u00e1gua do Rio Farinha e\u2026 https://t.co/70VOZXX5Ku"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-02-27T10:11:32.000Z",
            "id": "1232971518109503488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Objetivo da atividade no munic\u00edpio de Iguape foi oferecer novas alternativas sustent\u00e1veis para a agricultura familiar https://t.co/RNJLj7Kenl https://t.co/fzKqQhDlCL"
        },
        {
            "author_id": "374088611",
            "created_at": "2020-02-27T09:32:11.000Z",
            "id": "1232961618515918851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vamos? \nMaiores Informa\u00e7\u00f5es (24) 98809-5253\n\nMediante confirma\u00e7\u00e3o da reserva no Parque Nacional do Capara\u00f3! https://t.co/WhssGBESgd"
        },
        {
            "author_id": "1044323786206646272",
            "created_at": "2020-02-27T07:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232928218145021958",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino Se bolsonaro tiver cataratas , v\u00e3o acusa-lo de se apropriar do parque nacional do  Igua\u00e7u!\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "602343080",
            "created_at": "2020-02-27T04:50:19.000Z",
            "id": "1232890682672664579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ningu\u00e9m deveria ir contra o Boa.\nS\u00f3 acho! Vai pro Zool\u00f3gico, pro Parque Municipal, pra Serra do Cip\u00f3. Se vira."
        },
        {
            "author_id": "137469976",
            "created_at": "2020-02-27T04:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.47115125,
                        -6.02205148
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ec70c4be3861c71"
            },
            "id": "1232888849811902466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARTE BRASILEIRA RUPESTRE INTRODUZIDA NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA NO PIAU\u00cd https://t.co/8XHY44YOme"
        },
        {
            "author_id": "968927788345581569",
            "created_at": "2020-02-27T03:49:42.000Z",
            "id": "1232875427636686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha fam\u00edlia \u00e9 foda, meu primo postou um v\u00eddeo desmatando \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer uma casa na praia e pedindo doa\u00e7\u00e3o ainda"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2020-02-27T03:37:41.000Z",
            "id": "1232872404214599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Sentinela - Diamantina - MG\n\u2800\nA Cachoeira do Sentinela est\u00e1 localizada no Parque Estadual do Biribiri.\n\u2800\nSituado a 15 km de diamantina, o Parque Estadual do Biribiri se  apresenta como um dos principais\u2026 https://t.co/oT2TwvO2cO"
        },
        {
            "author_id": "128239808",
            "created_at": "2020-02-27T03:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1232869008677928961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro, Tiago e Jo\u00e3o no Barquinho no mar do Parque Municipal de BH. \"Estamos no mesmo barco\" \u26f5 \ud83c\udf05\ud83d\udc1f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#lentes #olhar #inspira\u00e7\u00e3o #fotodefamilia #BH #BeloHorizonte\n#portrait #miss\u00f5es #fotododia\u2026 https://t.co/1mVNczKWe5"
        },
        {
            "author_id": "1167585872172212224",
            "created_at": "2020-02-27T03:00:01.000Z",
            "id": "1232862925838307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "naqueles barco kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk do parque municipal\neu ia cair na agua certeza \nainda ia sair de la fedeno"
        },
        {
            "author_id": "746884026737303552",
            "created_at": "2020-02-27T02:49:40.000Z",
            "id": "1232860318860226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "eu odeio todos os que estavam presentes no parque municipal em mar\u00e7o de 1908, se eu pudesse eu espancava um por um."
        },
        {
            "author_id": "1835336287",
            "created_at": "2020-02-27T02:29:11.000Z",
            "id": "1232855167256743936",
            "in_reply_to_user_id": "1324466814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revolucionery https://t.co/JUaP0oCH67\n\na mat\u00e9ria \u00e9 de 2017 mas ela t\u00e1 aqui, pertinho, e \u00e9 foda pra caramba andar de bike nessa reserva."
        },
        {
            "author_id": "68792951",
            "created_at": "2020-02-27T02:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "238643045",
                        "start": 0,
                        "username": "nainamarta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1232854772992094212",
            "in_reply_to_user_id": "238643045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nainamarta Parque Estadual da Mata do Limoeiro em Ipoema, distrito de Itabira / MG."
        },
        {
            "author_id": "3401952837",
            "created_at": "2020-02-27T01:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "928342311720845312",
                        "start": 0,
                        "username": "Falagalo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232838614972805122",
            "in_reply_to_user_id": "928342311720845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Falagalo13 N\u00e3o deixaria aquela turma se reunir no Parque Municipal em 25/03/1908."
        },
        {
            "author_id": "117557384",
            "created_at": "2020-02-27T00:55:17.000Z",
            "id": "1232831535042179072",
            "in_reply_to_user_id": "117557384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os len\u00e7\u00f3is propriamente falando eh uma parque nacional, ent\u00e3o al\u00e9m de ter acesso controlado, existem hor\u00e1rios d acesso e todas as ag\u00eancias devem manter os hor\u00e1rios tabelados"
        },
        {
            "author_id": "60644280",
            "created_at": "2020-02-27T00:21:38.000Z",
            "id": "1232823065953722369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/RExr1eQ7fj"
        },
        {
            "author_id": "883010031859486720",
            "created_at": "2020-02-26T23:38:50.000Z",
            "id": "1232812296046567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se j\u00e1 senti saudades de algum lugar, vou te dizer que sim.\nMe apaixonei pelas montanhas do Peru. Em especial no Parque Nacional Huascaran, em agosto estou de volta \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\n#desafiomontanha6000 em Parque Nacional\u2026 https://t.co/8ZM4tKnOGn"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2020-02-26T23:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1232811455126306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#polvodamontanha em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/iMKUhjlAn5"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2020-02-26T21:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1232784276472680448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio tranquilo pelo Pantanal, o melhor \u00e9 descer do barco e fazer o caminho a p\u00e9 pelo Rio..... em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/C9t4Qz45d2"
        },
        {
            "author_id": "82529155",
            "created_at": "2020-02-26T21:41:54.000Z",
            "id": "1232782870256791553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/kb13HiNQTH"
        },
        {
            "author_id": "82529155",
            "created_at": "2020-02-26T21:39:10.000Z",
            "id": "1232782180813877254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu casal \u2665\ufe0f em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/ij15bDGSdP"
        },
        {
            "author_id": "82529155",
            "created_at": "2020-02-26T21:38:19.000Z",
            "id": "1232781967281840130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2665\ufe0f em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/wAMKQnzbZF"
        },
        {
            "author_id": "1232036373345001472",
            "created_at": "2020-02-26T21:32:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1053218720577937408",
                        "start": 0,
                        "username": "corno_ser"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e9c58f480004"
            },
            "id": "1232780606465101824",
            "in_reply_to_user_id": "1053218720577937408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corno_ser Itaquitanduva, divisa Praia Grande e S\u00e3o Vicente, no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed. https://t.co/Do0eq30hpF"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-26T21:18:17.000Z",
            "id": "1232776926479233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc conhece o Parque Municipal do Itaim? Ele  faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP, foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e Associa\u00e7\u00e3o Pequeno Pr\u00edncipe, no extremo sul de SP,\u2026 https://t.co/98dw3QXN4c"
        },
        {
            "author_id": "61384524",
            "created_at": "2020-02-26T21:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1232776129628557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeaa em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/CWAwKlbS9X"
        },
        {
            "author_id": "6692952",
            "created_at": "2020-02-26T20:59:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "475311020",
                        "start": 0,
                        "username": "celestemartins3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232772125154586624",
            "in_reply_to_user_id": "475311020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@celestemartins3 Faz muito bem mas n\u00e3o desta forma. Pk \u00e9 que o PS insiste num aeroporto que vai ficar submerso em poucos anos, al\u00e9m da quest\u00e3o do impacto ambiental numa \u00e1rea protegida. Aeroporto no Montijo \u00e9 um projecto obtuso e um gasto p\u00fablico descabido. Novo aeroporto \u00e9 necess\u00e1rio mas n\u00e3o ali."
        },
        {
            "author_id": "1231753640014176256",
            "created_at": "2020-02-26T20:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232771816206348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque Estadual da Serra do Mar, em Cunha (SP) https://t.co/V6FyDIPjp5 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1231753640014176256",
            "created_at": "2020-02-26T20:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10228272",
                        "start": 87,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232771690284883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar e Cachoeira do Fa\u00e9 - Cunha SP https://t.co/bLbFG3UOtp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "870253668",
            "created_at": "2020-02-26T20:50:04.000Z",
            "id": "1232769825140826115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer perto de N\u00e1poles: visitar a area vulc\u00e2nica de Campi Flegrei; caminhar no parque nacional do Ves\u00favio; provar a deliciosa mozzarella di bufala em Aversa; navegar at\u00e9 a colorida ilha de Procida https://t.co/SSOnPbi9IQ #viajar #italia #N\u00e1poles https://t.co/PSLwrDo0I6"
        },
        {
            "author_id": "1228418700165943297",
            "created_at": "2020-02-26T20:17:57.000Z",
            "id": "1232761739881713673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouros da Aldeia - Brufe (Terras de Bouro - Braga), um belo panorama gran\u00edtico na encosta da serra Amarela, integrante do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n\n#Brufe #PenedaGer\u00eas #Patrim\u00f3nio #Fotografia #Natureza #Turismo #Portugal #EuAdoroPt\nhttps://t.co/fx2rv9HqrB"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2020-02-26T19:09:43.000Z",
            "id": "1232744571513311232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 30 banhistas foram surpreendidos por uma cabe\u00e7a d'\u00e1gua em uma cachoeira no Parque Nacional Serra da Canastra, em Minas. \n\nPoliciais e volunt\u00e1rios fizeram corrente humana e retiraram as pessoas da \u00e1gua https://t.co/udIBXvDCs7\n\nVeja: https://t.co/I08tDKsZ3x"
        },
        {
            "author_id": "33212605",
            "created_at": "2020-02-26T18:56:12.000Z",
            "id": "1232741168431144966",
            "in_reply_to_user_id": "3495812117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboni__ a raiva que eu tenho. se ainda n\u00e3o tivessem inventado uma coisa chamada ebay e internet, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Um lugar com o Grand Canyon, as Cataratas do Ni\u00e1gara, o parque nacional de Yellowstone, os museus de arte de Nova York. Enfim. Pregui\u00e7a \u00e9 uma boa palavra pra isso. Raiva tbm."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-26T18:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "73550153",
                        "start": 44,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232735274905501696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "36 mil pessoas, de 84 pa\u00edses, escolheram as @CataratasBrasil para passear nesse carnaval. \ud83d\ude0d\n\nMesmo com o \u201cfriozinho\u201d do s\u00e1bado (22) e a chuva constante na ter\u00e7a-feira (25), os apaixonados pela natureza n\u00e3o deixaram de visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf7: ig travelproffer https://t.co/bMMUBjn3eB"
        },
        {
            "author_id": "123998971",
            "created_at": "2020-02-26T18:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55382474,
                        -22.33398342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1232733718487486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/pmoMl5qD8D"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2020-02-26T17:50:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1232724596895469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE TAL FAZER UMA TRILHA?!?\nO Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada entre os estados do Rio de Janeiro e Minas Gerais. A trilha do Morro do Couto \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do parque.\nConfira o post: https://t.co/uWRp51tpDw\n #itatiaia #turismorj https://t.co/jpRuCLzZSM"
        },
        {
            "author_id": "150426587",
            "created_at": "2020-02-26T17:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1232722152396337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3e\ud83c\udf41\ud83c\udf42 em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/YlUnDzRuRt"
        },
        {
            "author_id": "3188933273",
            "created_at": "2020-02-26T17:34:14.000Z",
            "id": "1232720540827373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3 p\u00f3 p\u00f3dcast Tanto de Trem no Parque Municipal. S\u00f3 escuta. https://t.co/I4t5YXLH5L https://t.co/I53fRgN6Kd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-26T17:26:28.000Z",
            "id": "1232718587967741958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece as \"Juliettis\" do Parque Estadual do Ibitipoca? https://t.co/zjAgb9u1eH"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-26T17:12:54.000Z",
            "id": "1232715174483779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/rxdhyUcGgz"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-02-26T16:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1232710259883401216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/e7Mj0MIUFe"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2020-02-26T16:51:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1232709664690888708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor/AC\nhttps://t.co/6XqriTHu33"
        },
        {
            "author_id": "1161992190945632258",
            "created_at": "2020-02-26T16:46:14.000Z",
            "id": "1232708461122719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e Idaho. \u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo, e um marco na hist\u00f3ria das \u00e1reas protegidas. https://t.co/E5wavUrAZC"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-02-26T16:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "14159148",
                        "start": 254,
                        "username": "UN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232708130330439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A Nossa Gorongosa: um Parque para o Povo\" e \"Na Linha da Frente, os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\" s\u00e3o finalistas da Mostra de Cinema do Dia Mundial da Vida Selvagem. Os vencedores ser\u00e3o anunciados no #WorldWildlifeDay (3 de Mar\u00e7o) na sede da @UN  em #NewYork https://t.co/ZVv9aBIMjO"
        },
        {
            "author_id": "865717145812045824",
            "created_at": "2020-02-26T16:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1232706898463461377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele mergulho na cachoeira pra dar uma limpada na alma... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TcaSK5kQTB"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-02-26T16:19:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "3666676457",
                        "start": 0,
                        "username": "_ergp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232701791936172034",
            "in_reply_to_user_id": "3666676457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ergp Trouxe 25 centavos que achei no mato do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49987351",
            "created_at": "2020-02-26T15:57:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1232696073388470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/snztStH4HD"
        },
        {
            "author_id": "390940684",
            "created_at": "2020-02-26T15:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.12599251,
                        -18.57081965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1232695873236283393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/gxVFMRCSOT"
        },
        {
            "author_id": "58932259",
            "created_at": "2020-02-26T15:52:48.000Z",
            "id": "1232695013391380481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casos suspeitos de corona v\u00edrus: \"o grupo est\u00e1 isolado em uma \u00e1rea protegida do ex\u00e9rcito e ficar\u00e1 em quarentena\"\n\nCaso confirnado do corona v\u00edrus: o paciente est\u00e1 descansando, em casa\n\n\ud83e\udd2a\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2573231948",
            "created_at": "2020-02-26T15:38:40.000Z",
            "id": "1232691459385692163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria fotografar hoje mas zero loca\u00e7\u00e3o at\u00e9 o parque municipal da cidade t\u00e1 um lixo"
        },
        {
            "author_id": "17330000",
            "created_at": "2020-02-26T15:31:16.000Z",
            "id": "1232689595973853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui agraciado com o Pr\u00eamio Mata do Limoeiro, que reconhece personalidades que se destacam na presta\u00e7\u00e3o de relevantes servi\u00e7os \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Este reconhecimento coroa um\u2026 https://t.co/gs9yWC4FzF"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2020-02-26T15:21:59.000Z",
            "id": "1232687259456921601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 36.139 visitantes nos quatro dias de feriado prolongado de carnaval (22 a 25 de fevereiro). #carnaval\n#feriado #ferias #turismo #turistas #mochileiros #portalnfl\n\nhttps://t.co/CSJTQqySqe"
        },
        {
            "author_id": "268521032",
            "created_at": "2020-02-26T15:18:57.000Z",
            "id": "1232686496676708359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi mais de uma d\u00e9cada depois, em 2005, que Gribel e seu colega Carlos Alberto Cid Ferreira coletaram algumas sementes e flores murchas de uma \u00e1rvore na Floresta Nacional do Jamari, em\u2026 https://t.co/Q4HZqWE8xT"
        },
        {
            "author_id": "31734375",
            "created_at": "2020-02-26T15:14:10.000Z",
            "id": "1232685294173990912",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom Mas o problema do saneamento na favela \u00e9 a exist\u00eancia da favela. Instalar saneamento \u00e9 \"dar um jeitinho\", \u00e9 preciso urbanizar de verdade as que podem ser urbanizadas e remover as que ocupam \u00e1reas de risco, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e outras \u00e1reas que n\u00e3o poderiam ser ocupadas."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-02-26T15:12:55.000Z",
            "id": "1232684978451943425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/AmvHXdELzQ"
        },
        {
            "author_id": "2724530988",
            "created_at": "2020-02-26T15:00:00.000Z",
            "id": "1232681725802598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 VIAM\u00c3O \u00c9 NOT\u00cdCIA \ud83d\udcf9\n\nNeste epis\u00f3dio do #PartiuRS da RBS TV, o destino \u00e9 o Parque Estadual de Itapu\u00e3. \nConfere a\u00ed: https://t.co/8k8oja7k43"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2020-02-26T14:33:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "27736576",
                        "start": 15,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232675127961235456",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnatalini do \u2066@partidoverde\u2069 em defesa do meio ambiente e das aldeias ind\u00edgenas no Jaragu\u00e1 prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal em terreno cobi\u00e7ado por incorporadora imobili\u00e1ria URGENTE! https://t.co/9xqdNyWlFB\u2026 https://t.co/2v0r8cm8Kg"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-02-26T14:30:34.000Z",
            "id": "1232674320113160194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar no parque municipal e ja veio um doidao querendo me vender shampoo da pantene"
        },
        {
            "author_id": "364521815",
            "created_at": "2020-02-26T14:07:49.000Z",
            "id": "1232668596469256193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de sair p correr no parque municipal algu\u00e9m explica"
        },
        {
            "author_id": "163351613",
            "created_at": "2020-02-26T13:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1232665536745656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 8km andando valeram a pena!\n.\n#Janeladoceu #ibitipoca #MG em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/LOsKDrszJP"
        },
        {
            "author_id": "1273911312",
            "created_at": "2020-02-26T13:26:27.000Z",
            "id": "1232658183300296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade: Andradas/MG #andradas #mg # city em Parque Municipal de Andradas https://t.co/brKCG1xceC"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2020-02-26T13:15:15.000Z",
            "id": "1232655366464450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de carnaval traz 36 mil visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/zSrespdbPa"
        },
        {
            "author_id": "1166793283231715335",
            "created_at": "2020-02-26T12:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65364520",
                        "start": 0,
                        "username": "mfmorgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232646789079216128",
            "in_reply_to_user_id": "65364520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfmorgado \"nenhum novo aeroporto internacional de uma capital europeia deve ser constru\u00eddo perto de uma cidade ou ao lado de uma \u00e1rea protegida.\" Diz ele. No entanto, quem \u00e9 que mandou fazer o Freeport mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-02-26T12:13:34.000Z",
            "id": "1232639841285869569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS:\n\nQue o esp\u00edrito livre da natureza brasileira nos contagie com sua energia positiva!\nVisitem as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil e descubram o que o nosso pa\u00eds tem de mais\u2026 https://t.co/4iAYorOoEk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-26T11:31:26.000Z",
            "id": "1232629238655803394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mFeisJkuTG"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2020-02-26T11:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "62891396",
                        "start": 149,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1106855668382863360",
                        "start": 192,
                        "username": "peibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "2267860339",
                        "start": 207,
                        "username": "SecultMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232626361157767171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Estadual da Ibitipoca (MG) j\u00e1 tem as chamadas \u201cJuliettis\u201d, cadeiras adaptadas que permitem o acesso ao local por deficientes motores, informa @MTurismo \u27a1\ufe0f https://t.co/XvnAl3waIt | Com @peibitipoca e @SecultMG\n\n\ud83d\udcf7 Ong Motanha Para Todos/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/UzFRFF2Pnq"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2020-02-26T11:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "62891396",
                        "start": 149,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1106855668382863360",
                        "start": 192,
                        "username": "peibitipoca"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "2267860339",
                        "start": 207,
                        "username": "SecultMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232626361115664386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Ibitipoca (MG) j\u00e1 tem as chamadas \u201cJuliettis\u201d, cadeiras adaptadas que permitem o acesso ao local por deficientes motores, informa @MTurismo \u27a1\ufe0f https://t.co/8TEv12h82n | Com @peibitipoca e @SecultMG\n\n\ud83d\udcf7 Ong Motanha Para Todos/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/BVdi85LhIy"
        },
        {
            "author_id": "3523626375",
            "created_at": "2020-02-26T11:19:41.000Z",
            "id": "1232626282158075905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estou de volta depois de um exelente #furcamp realizado no Parque estadual Intervales https://t.co/X2uPB1RqJ9"
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2020-02-26T10:30:10.000Z",
            "id": "1232613821849755649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Araripe, mais conhecida como FLONA Araripe, \u00e9 um dos \u00faltimos redutos da mata atl\u00e2ntica. Ocupa uma extensa \u00e1rea que atravessa a fronteira do Cear\u00e1 com Pernambuco, abrangendo partes dos munic\u00edpios de Barbalha, Crato, Jardim e Santana do Cariri. #BomDiaRioMar https://t.co/it6MJBLWE3"
        },
        {
            "author_id": "1140400190760914944",
            "created_at": "2020-02-26T10:11:51.000Z",
            "id": "1232609212745867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava no parque municipal a\u00ed do nada fui parar na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o ai mais uma vez do nada eu fui parar na pra\u00e7a da liberdade e quando vi j\u00e1 tava no p\u00e1tio Savassi\n???? https://t.co/MT8050uTQB"
        },
        {
            "author_id": "1197301122282795008",
            "created_at": "2020-02-26T05:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1241475078031802372",
                        "start": 0,
                        "username": "Blue_Sky_All"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "77903908",
                        "start": 14,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 31,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232535239534284800",
            "in_reply_to_user_id": "1185704039452946432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blue_Sky_All @ObsNaturalistas @InsetoLand jabiroca te ou\u00e7a \ud83d\ude14\u270c\ufe0f infelizmente a gente tem um presidente que t\u00e1 destruindo a amaz\u00f4nia e o cerrado, negando mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e incentivando minera\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "865010081795932161",
            "created_at": "2020-02-26T04:12:07.000Z",
            "id": "1232518680623427585",
            "in_reply_to_user_id": "865010081795932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha linha de racioc\u00ednio:\n1. ser\u00e1 que descobriram que jesus na verdade nasceu no brasil?\n2. talvez tenham achado ossos.\n3. bel\u00e9m do par\u00e1? perto de Piau\u00ed onde tem o parque nacional serra da\u2013\n4. oh."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-26T03:49:07.000Z",
            "id": "1232512892840398848",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[00:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) Rodovia R\u00e9gis Bittencourt - Jardim Vista Alegre"
        },
        {
            "author_id": "189311104",
            "created_at": "2020-02-26T03:36:06.000Z",
            "id": "1232509616006815746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis horas de viagem para chegar em casa e... show no parque municipal. Mere\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "1211410858686894081",
            "created_at": "2020-02-26T02:56:57.000Z",
            "id": "1232499763842437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tentando entender em que momento da minha vida eu decidi andar com pessoas que se fantasiam de desenho e brincavam de espada num parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1142840683302203401",
            "created_at": "2020-02-26T02:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232493071004135424",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Ele pode TUDO. Dirigir sem CNH, pescar em \u00e1rea protegida, amea\u00e7ar a democracia. #ForaBol\u5350onaro"
        },
        {
            "author_id": "3577602855",
            "created_at": "2020-02-26T02:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "298048905",
                        "start": 0,
                        "username": "Irma_Zuleide"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4827823912",
                        "start": 14,
                        "username": "lucosta206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232488344094855169",
            "in_reply_to_user_id": "298048905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Irma_Zuleide @lucosta206  essa yag aqui, deixou a gente esperando ela uma hora na rua da Bahia no domingo pra ir Transar no Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2593708242",
            "created_at": "2020-02-26T02:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "904004076387622914",
                        "start": 0,
                        "username": "lauanymatoss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232485813616664579",
            "in_reply_to_user_id": "904004076387622914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauanymatoss No Parque municipal uai"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-02-26T02:01:17.000Z",
            "id": "1232485758084059138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 36 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval https://t.co/4jE5TUPxyH"
        },
        {
            "author_id": "825698156474138624",
            "created_at": "2020-02-26T01:52:32.000Z",
            "id": "1232483553826373634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/30MzwVoeTV https://t.co/JTS63Sdtjy"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2020-02-26T01:27:33.000Z",
            "id": "1232477266342375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/KWsgvcUqC5"
        },
        {
            "author_id": "819714854152011782",
            "created_at": "2020-02-26T01:26:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "9b94b4f8d20aa82b"
            },
            "id": "1232476954546229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trabalhar floresta nacional   macau\u00e3 https://t.co/wLALeZe3Eo"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-26T01:17:29.000Z",
            "id": "1232474731883819008",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n10) Pra\u00e7a David Raw - Barra Funda\n11) Campo Grande\n12) Pra\u00e7a Pastor Rubens Lopes - Moema\n13) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n14) Parque Trianon - Jardim Paulista"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-02-26T01:02:21.000Z",
            "id": "1232470926207279104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/0hiyLRqacw"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-02-26T01:02:11.000Z",
            "id": "1232470885283450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TZ8zAQmj5Y"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-02-26T01:02:09.000Z",
            "id": "1232470875221315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/oqms8YnUFI"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-02-26T01:02:07.000Z",
            "id": "1232470867495374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores testam luzes de LED para evitar ataques de on\u00e7as a rebanhos na regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nkEpZKAMuD"
        },
        {
            "author_id": "28181724",
            "created_at": "2020-02-26T00:56:39.000Z",
            "id": "1232469492904550401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A not\u00edcia \u00e9 a flora\u00e7\u00e3o precoce de um salgueiro num parque nacional russo. Ok precisei da tradu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica. Mas pensa que not\u00edcia linda: a flora\u00e7\u00e3o precoce de um salgueiro. E n\u00f3s aqui discutindo o...deixa pra l\u00e1. https://t.co/20hpGGctNp"
        },
        {
            "author_id": "1214948603900375040",
            "created_at": "2020-02-26T00:21:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390031,
                        -2.50256692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1232460737190252550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTO AMARO ABRANGE PARTE DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, UM PARA\u00cdSO ECOL\u00d3GICO COM UMA \u00c1REA TOTAL DE 155 MIL HECTARES, DE DUNAS, RIOS, LAGOAS, E MANGUEZAIS, \u00c9 DO TAMANHO DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO. \u00c9 UM\u2026 https://t.co/7wIH9Ia3WY"
        },
        {
            "author_id": "825389794226270208",
            "created_at": "2020-02-26T00:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47373694,
                        -20.65422301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1232459953543110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim terminou o \u00faltimo dia de folia no litoral Sul capixaba... em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/M60UPtvpcz"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2020-02-26T00:01:08.000Z",
            "id": "1232455519849213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Centro da Cro\u00e1cia.\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #Cro\u00e1cia #lake #Plitvice #travel #Balc\u00e3s #beautifuldestinations #phototravel #amazingplaces #photography #adventure #paradise #naturelovers #explore #happiness #lightroom https://t.co/ULCHApmfj7"
        },
        {
            "author_id": "122511235",
            "created_at": "2020-02-25T23:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1232443843854749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/EwRbGcGWPl"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-02-25T23:10:06.000Z",
            "id": "1232442676638666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 36 mil visitantes no feriad\u00e3o de carnaval https://t.co/IAFn91MtX2"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-25T23:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1232442029931520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 quero viajar de novo. Como faz!? \ud83d\ude05 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/v73RBshklm"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-25T22:39:03.000Z",
            "id": "1232434864734887936",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Lapa\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Pacaembu\n4) Pra\u00e7a David Raw - Barra Funda\n5) USP-Cidade Universit\u00e1ria - Butant\u00e3\n6) Rodovia Presidente Dutra https://t.co/Ruioi9uHgC"
        },
        {
            "author_id": "113895661",
            "created_at": "2020-02-25T22:30:33.000Z",
            "id": "1232432725778264066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim foi nossa ter\u00e7a de #carnaval .... #boanoite #amigos #parceiros #horto #happy #summer #goodvibes #feriado em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/mogL5oqRdI"
        },
        {
            "author_id": "485716310",
            "created_at": "2020-02-25T22:04:57.000Z",
            "id": "1232426279732989957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional veredas do Perua\u00e7u no munic\u00edpio de Itacarambi no norte de Minas gerais \u00e9 um dos lugares mais espetaculares do mundo. Venha conhecer essa maravilha no sert\u00e3o das gerais e conhe\u00e7a tamb\u00e9m nossa rede\u2026 https://t.co/HDJ2MbRL9r"
        },
        {
            "author_id": "1088502234822991873",
            "created_at": "2020-02-25T21:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232424494108758019",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Enquanto isso CID pilota retroescavadeira sobre pessoas e Hulk tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental os filhos de Lula s\u00e3o milion\u00e1rios, Jean Wyllys cometeu inj\u00faria e difama\u00e7\u00e3o, Freixo disse que vai destruir o governo, Glauber chama o ministro Moro de ladr\u00e3o... Veja Cega."
        },
        {
            "author_id": "893458888569364480",
            "created_at": "2020-02-25T21:34:50.000Z",
            "id": "1232418702613794818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS:\n\nNo cora\u00e7\u00e3o da chapada \u2665\ufe0f!\nHoje fizemos a trilha dos saltos, carrossel e  corredeiras, com 11 km pelo Parque Nacional.\nEsta foto \u00e9 no salto de 80 metros, onde \u00e9 poss\u00edvel se\u2026 https://t.co/gfwAZt2EDa"
        },
        {
            "author_id": "1164417906819686402",
            "created_at": "2020-02-25T21:21:53.000Z",
            "id": "1232415441362046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de carnaval - Trilha Suspensa\nObrigada amiga pela companhia \njoanjos22 \n\n#parquenacionalserradosorgaos \n#trilhasuspensa \n\nDia maravilhoso!!! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CMHmi9qjwI"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-25T21:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1232414486314856449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u noturno do cazumb\u00e1, teste 1\n\n#astrofotografia #nightsky #resex #lightroompresets em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/E999OK6jlI"
        },
        {
            "author_id": "2182901",
            "created_at": "2020-02-25T21:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1232414395562508289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal. em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/nAxpTvcXnR"
        },
        {
            "author_id": "29101840",
            "created_at": "2020-02-25T20:06:03.000Z",
            "id": "1232396360189710336",
            "in_reply_to_user_id": "29101840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em resumo: ICMBio dizia que n\u00e3o tinha obriga\u00e7\u00e3o nenhuma de cuidar do acesso, se a Arquidiocese n\u00e3o ajudasse a custear.\n\nA Arquidiocese mandou o ICMBio se lascar, e que os direitos do Cristo s\u00e3o s\u00f3 dela e n\u00e3o divide a grana. https://t.co/Bm1RQlVBgm"
        },
        {
            "author_id": "119567507",
            "created_at": "2020-02-25T19:48:23.000Z",
            "id": "1232391911849308169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio entre fam\u00edlia e amigos no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/LLIenFVloJ"
        },
        {
            "author_id": "1274049746",
            "created_at": "2020-02-25T18:57:39.000Z",
            "id": "1232379146162049025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Monte Pascoal (Parque Nacional e Hist\u00f3rico do Monte Pascoal) - Porto Seguro/BA/BR\n\nFazer trilha e curtir a natureza (mesmo o pouco que ainda nos resta) \u00e9 simplesmente maravilhoso. Mas tudo isso com a\u2026 https://t.co/iu92kCpuhW"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-25T18:55:35.000Z",
            "id": "1232378626500366336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jur\u00e9ia-Itatins \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado de SP. O Mosaico de Unidades Jur\u00e9ia\u2013Itatins \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, ou seja, uma \u00e1rea destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas\u2026 https://t.co/IolAIcesPw"
        },
        {
            "author_id": "2495220674",
            "created_at": "2020-02-25T18:28:28.000Z",
            "id": "1232371803303170048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague https://t.co/hfToKJOLFh"
        },
        {
            "author_id": "340542802",
            "created_at": "2020-02-25T18:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.89616,
                        -16.57402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99054933022c35ee"
            },
            "id": "1232367317763448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Gr\u00e3o Mogol. em Gr\u00e3o Mogol https://t.co/IUMIlFEGLt"
        },
        {
            "author_id": "270712143",
            "created_at": "2020-02-25T15:39:17.000Z",
            "id": "1232329224280846346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfdd\ufe0f en Parque Nacional Coiba https://t.co/h8g2Y3et9u"
        },
        {
            "author_id": "111036425",
            "created_at": "2020-02-25T15:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1232321773846302720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carinha de anja, mas beb\u00ea mais que opala 8 caneco! \n#beer #inkgirl #cerveja em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/A1BbpznUls"
        },
        {
            "author_id": "85284373",
            "created_at": "2020-02-25T15:01:28.000Z",
            "id": "1232319708675891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da\u00a0Amaz\u00f4nia https://t.co/b4qsS04iKH https://t.co/p6crQPeWTr"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-02-25T15:00:00.000Z",
            "id": "1232319339682029573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, em Minas Gerais, ganhou duas cadeiras especiais para turistas portadores de defici\u00eancia. Conhe\u00e7a as #Juliettis e veja como a inclus\u00e3o agrega ao #turismo. \n\u27a1 https://t.co/TeYLUqbIxZ https://t.co/xL8RsGH4lu"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2020-02-25T14:56:33.000Z",
            "id": "1232318470760517633",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 40 mil hectares foram desmatados ilegalmente em Terras Ind\u00edgenas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \""
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-25T14:25:21.000Z",
            "id": "1232310617790386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e Associa\u00e7\u00e3o Pequeno Pr\u00edncipe,  refer\u00eancias de trabalhos antropos\u00f3ficos no\u2026 https://t.co/bWlTGJtTEe"
        },
        {
            "author_id": "3175026670",
            "created_at": "2020-02-25T14:02:02.000Z",
            "id": "1232304752899350534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Glacial Perito Moreno fica no Parque Nacional em El Calafate, na Patag\u00f4nia Argentina. Os visitantes tiveram um presente da natureza \ud83c\udf08. Tem post no blog de como ir, os passeios, indica\u00e7\u00e3o de empresas e ajudamos a\u2026 https://t.co/jlpXAMyME1"
        },
        {
            "author_id": "52133110",
            "created_at": "2020-02-25T13:24:53.000Z",
            "id": "1232295402973601794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu parque nacional \ud83d\ude02 https://t.co/D3mpcpjmDq"
        },
        {
            "author_id": "122511235",
            "created_at": "2020-02-25T13:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1232292697634988038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#economia \n#consultorFinanceiro\n#consultoriafinanceira \n#negocios \n#dinheiro\n#AGSconsultoriaFinanceira em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/h7uwjKQL3c"
        },
        {
            "author_id": "36921059",
            "created_at": "2020-02-25T13:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941209,
                        -25.61390481
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1232290360421998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ficar na mem\u00f3ria. Para sempre ! Foz de Igua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #cataratasbrasileiras em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/cmIcCmkaPm"
        },
        {
            "author_id": "2378990298",
            "created_at": "2020-02-25T13:03:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1046897561049665536",
                        "start": 0,
                        "username": "paulitchaaa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232290009929129987",
            "in_reply_to_user_id": "1046897561049665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulitchaaa1 Euaiii parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2020-02-25T13:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "8938242",
                        "start": 206,
                        "username": "adv"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "928392607067078656",
                        "start": 224,
                        "username": "SouPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232289453407899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece diversos tipos de passeios como trilhas curtas, longas, po\u00e7os e cachoeiras.\n\nSaiba mais sobre o PARNASO e outras dicas:\n\ud83d\udc49https://t.co/q7NzR9NcXQ\n\n\ud83d\udcf8Instagram de @adv.fagundes via @soupetropolis\n\n#petropolisrj #brazil https://t.co/oqaKiRrQ2Q"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-25T12:39:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54925305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1232283941186547713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma fotinha desta bailarina fofurinha chamada Helena #ensaiofotografico #ensaioinfantil #smashthecake #barueri #alphaville #fotografoosasco #fotografobarueri em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/IfKSyypXzv"
        },
        {
            "author_id": "1159984098",
            "created_at": "2020-02-25T12:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2624602,
                        -15.891358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d7e12a9e6ef5ec2"
            },
            "id": "1232280066694012933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada basica querendo subir a serra. Olha turminha animada. Sobrinhos!!! em Parque Estadual Serra Azul/ Barra Do Gar\u00e7as Mt https://t.co/l4CZCm28Kt"
        },
        {
            "author_id": "53566320",
            "created_at": "2020-02-25T12:02:19.000Z",
            "id": "1232274622915260418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca\n\nMonumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca\u00a0\u00e9 um complexo de\u00a0morros\u00a0localizado no bairro da\u00a0Urca, na cidade do\u00a0Rio de Janeiro, no\u00a0Brasil. \u00c9\u2026 https://t.co/p3qKxxGWDP"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-25T11:17:30.000Z",
            "id": "1232263346172387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/d6T9gpm4mP"
        },
        {
            "author_id": "2370633043",
            "created_at": "2020-02-25T10:45:13.000Z",
            "id": "1232255222354980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mexNEWS - Estudo desenvolvido pelo ornit\u00f3logo Fabio Schunck reuniu dados obtidos durante 16 anos cont\u00ednuos de trabalho de campo https://t.co/5swetKVWT8 https://t.co/WSqKSEvqw5"
        },
        {
            "author_id": "73454726",
            "created_at": "2020-02-25T10:05:10.000Z",
            "id": "1232245141726998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves do Parque Estadual Serra do Mar t\u00eam destaque em publica\u00e7\u00e3o\u00a0internacional https://t.co/cRaTXK2L1R https://t.co/lwfzI6yH88"
        },
        {
            "author_id": "52163611",
            "created_at": "2020-02-25T05:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "13632792",
                        "start": 0,
                        "username": "anaanassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232169869573074944",
            "in_reply_to_user_id": "13632792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaanassa o wnredo podia ser f\u00e1cil ARQUITETURA DA TIJUCA, a floresta nacional da tijuca etc s\u00f3 isso"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-02-25T04:40:56.000Z",
            "id": "1232163543908265986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; FOTOGRAFIA\nCachoeira Formosa. Parque Nacional da Serra do Divisor (Acre) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf7 Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara https://t.co/J2CnUKXpC4"
        },
        {
            "author_id": "3776956696",
            "created_at": "2020-02-25T03:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1202274834102849539",
                        "start": 0,
                        "username": "Maykin44725996"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232149989662609408",
            "in_reply_to_user_id": "1202274834102849539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maykin44725996 Sem brava , foi at\u00e9 l\u00e1 naquela avenida do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19984403",
            "created_at": "2020-02-25T03:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1232145112341401602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza #riograndedosul #cambaradosul #canions #canionfortaleza #trip #trilha #saiadarotina #somostriptri em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/tirkhazlAi"
        },
        {
            "author_id": "2675633011",
            "created_at": "2020-02-25T03:16:53.000Z",
            "id": "1232142395619209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um v\u00eddeo show,  de tchebi No Parque Nacional Everglades. \u00c9 uma gigantesca \u00e1rea subtropical onde vivem diversas esp\u00e9cies de animais, muitas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Foi declarado patrim\u00f4nio mundial pela\u00a0UNESCO.\n\nA\u2026 https://t.co/oK7x1Z4Yzi"
        },
        {
            "author_id": "1403404051",
            "created_at": "2020-02-25T02:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232135484102586370",
            "in_reply_to_user_id": "1523748277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopolitica Sobre a mans\u00e3o dele constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem not\u00edcias??"
        },
        {
            "author_id": "1048739437",
            "created_at": "2020-02-25T02:38:33.000Z",
            "id": "1232132748321660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela s\u00f3 queria ser livre... \ud83d\udc8b\ud83d\udc95\n\n#BrazilianGirl #Mineirinha #Itajub\u00e1 #MG #Asas #ParqueMunicipal #Monday em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/xuQEiisyHq"
        },
        {
            "author_id": "122511235",
            "created_at": "2020-02-25T02:05:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1232124420619108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SHL5pdSu5U"
        },
        {
            "author_id": "22370077",
            "created_at": "2020-02-25T01:59:42.000Z",
            "id": "1232122971587784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo no Parque Estadual de Ibitipoca, em MG, est\u00e1 mais acess\u00edvel aos cadeirantes, desde o dia 21 de janeiro.\nhttps://t.co/RBOVBKnXdi #estradas #turismo #viagem #parqueestadualdeibitipoca #limaduarte #mg #conceicaodoibitipoca"
        },
        {
            "author_id": "122398201",
            "created_at": "2020-02-25T01:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1232121651531108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda.\n#voltojadicasdeviagem #voltoj\u00e1 #Carnaval #chapadadasmesas em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/feGgLevYKG"
        },
        {
            "author_id": "2919669111",
            "created_at": "2020-02-25T01:38:14.000Z",
            "id": "1232117566501539841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sant\u00ea virou parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2020-02-25T00:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1232104297078427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares onde o tempo passa devagar em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/C8zCd0yXNF"
        },
        {
            "author_id": "330056330",
            "created_at": "2020-02-25T00:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1232093487400546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andan\u00e7as em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/30nuvxi42i"
        },
        {
            "author_id": "187272114",
            "created_at": "2020-02-24T23:11:06.000Z",
            "id": "1232080541249425409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Cachoeira do Salto - Extrema-MG https://t.co/sLJi9f46Uj"
        },
        {
            "author_id": "3043770001",
            "created_at": "2020-02-24T23:09:07.000Z",
            "id": "1232080040608714753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/7qxQh77XNO"
        },
        {
            "author_id": "56150061",
            "created_at": "2020-02-24T23:01:24.000Z",
            "id": "1232078099078098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/olLjMKiTwH"
        },
        {
            "author_id": "863705048",
            "created_at": "2020-02-24T22:38:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "864974471488315394",
                        "start": 0,
                        "username": "Aalex_alexA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232072426718101504",
            "in_reply_to_user_id": "864974471488315394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aalex_alexA \u00c9 o parque municipal daqui de Barueri *-*"
        },
        {
            "author_id": "2573970734",
            "created_at": "2020-02-24T22:36:04.000Z",
            "id": "1232071723513778181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pico do Jaragu\u00e1.  @sallesaldworth https://t.co/g80UlsalhO"
        },
        {
            "author_id": "91178216",
            "created_at": "2020-02-24T21:48:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3186475,
                        -13.399517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "1232059870955933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cave #saobernardocave #terraronca #parquestadualterraronca # em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/28CLAGTJoA"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2020-02-24T21:38:39.000Z",
            "id": "1232057274828500997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em junho de 1989, o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira do Acre com o Peru, guarda uma das maiores biodiversidades do mundo, mas mesmo assim corre o risco de ser encerrado e transformado em uma APA - Veja mais em https://t.co/S46luFxocD"
        },
        {
            "author_id": "91178216",
            "created_at": "2020-02-24T21:31:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3186475,
                        -13.399517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e48cd9cc9504f2ba"
            },
            "id": "1232055417028718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cave #terraronca #saobernardocave #parqueestadualterraronca #nature #beautifulnature #terraroncagoiasbrasil em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/aqtsvXDR9S"
        },
        {
            "author_id": "868047320",
            "created_at": "2020-02-24T21:26:36.000Z",
            "id": "1232054241205903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6gRNr2gWFG"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-24T21:14:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1232051092482969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de conhecer a parte baixa da Casca D'Anta. \u00c9 poss\u00edvel sentir a energia vibrando com o poder das \u00e1guas que caem... INCR\u00cdVEL! \ud83c\udfde em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/NzOcEvoAv9"
        },
        {
            "author_id": "808156584316727296",
            "created_at": "2020-02-24T21:04:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1011802728388055040",
                        "start": 0,
                        "username": "alexiaasz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232048763335827456",
            "in_reply_to_user_id": "1011802728388055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexiaasz o jao tirou a \u00e1rvore do parque municipal p nos acende uai"
        },
        {
            "author_id": "61614934",
            "created_at": "2020-02-24T21:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 16,
                        "username": "Arcebispo13"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "90676816",
                        "start": 29,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1064501255702282245",
                        "start": 39,
                        "username": "tog_oficial84"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "729976026927927297",
                        "start": 54,
                        "username": "camisasdogalo"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "721582525685084160",
                        "start": 69,
                        "username": "JogadoresGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232048262607142912",
            "in_reply_to_user_id": "61510484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vladimirlobato @Arcebispo13 @Atletico @tog_oficial84 @camisasdogalo @JogadoresGalo Eu estava no parque Municipal quando vi aqueles meninos..."
        },
        {
            "author_id": "303533710",
            "created_at": "2020-02-24T20:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1232046489104457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando modelar pelo RJ \ud83c\udf3c em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/PyrCV7vipE"
        },
        {
            "author_id": "41495763",
            "created_at": "2020-02-24T20:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1232036795661135879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "deni_andrade_ esse povo n\u00e3o tem o que fazer! em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/8QaMxZvObf"
        },
        {
            "author_id": "779009697529655296",
            "created_at": "2020-02-24T20:05:16.000Z",
            "id": "1232033774579388416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joana rules!\n.\n.\n.\n.\n.\n#parque #serra #ES em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/BlBHR32h7F"
        },
        {
            "author_id": "2845372978",
            "created_at": "2020-02-24T19:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1091678023198359558",
                        "start": 0,
                        "username": "prazertom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232027375812128772",
            "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prazertom Nesse dia tava inspirado, al\u00e9m de o Parque Municipal de Barueri ser um \u00f3timo lugar pra fotos https://t.co/inLXKaoT4P"
        },
        {
            "author_id": "2998565728",
            "created_at": "2020-02-24T19:38:16.000Z",
            "id": "1232026977609142274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural... https://t.co/7Zs7M3xjF5"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2020-02-24T19:30:17.000Z",
            "id": "1232024970005446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registra ocorr\u00eancia de 31 novas esp\u00e9cies de aves em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o no Acre: total j\u00e1 chega a 438! https://t.co/YCb4mvI5ur Parque Estadual de Chandless abriga mais da metade das esp\u00e9cies de aves observadas em todo estado, em meio \u00e0 exuber\u00e2ncia da Floresta Amaz\u00f4nica https://t.co/aQ4gWW9LJA"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2020-02-24T18:53:54.000Z",
            "id": "1232015812413861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: mais de 8,5 mil turistas estiveram no Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta segunda-feira de\u00a0carnaval https://t.co/8i1L8BmP2m https://t.co/oCa5uWNEcw"
        },
        {
            "author_id": "41495763",
            "created_at": "2020-02-24T18:53:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.62,
                        -24.67
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67be2d9df45b4126"
            },
            "id": "1232015736530440195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um viagem pelas forma\u00e7\u00f5es rochosas no parque estadual Vila Velha PR em Paran\u00e1 https://t.co/N9VSBRw9PN"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-24T18:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1232012740098744321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 do seu gabarito e eu \ud83d\ude01\n\n#rainforest #amazon #lightroompresets #resex em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/rbjoU6Mngi"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2020-02-24T18:25:12.000Z",
            "id": "1232008590963216384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dois anos, governo prorroga hor\u00e1rio de visita ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Confira: https://t.co/bUCOYWpt3V https://t.co/4tUyYLGqqE"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-24T18:21:35.000Z",
            "id": "1232007680044257288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aVRiWkSL8V\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fa2luA6u7p"
        },
        {
            "author_id": "42517392",
            "created_at": "2020-02-24T18:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "253034260",
                        "start": 36,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "90676816",
                        "start": 68,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232002273557012482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os @ICMBio #parnaso #GALOpelomundo @Atletico https://t.co/y7A5qqrr6X"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2020-02-24T17:51:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1317882986151481355",
                        "start": 0,
                        "username": "DarkGabi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1382389568364761088",
                        "start": 10,
                        "username": "diegojsantana"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "20727707",
                        "start": 25,
                        "username": "marcel_papel"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "807095",
                        "start": 39,
                        "username": "nytimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1232000094116950020",
            "in_reply_to_user_id": "10033502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@darkgabi @diegojsantana @marcel_papel @nytimes Est\u00e3o fazendo umas travessias pra fauna na 101 no trecho que atravessa a reserva biol\u00f3gica entre Maca\u00e9 e rio das ostras"
        },
        {
            "author_id": "1134984832021344259",
            "created_at": "2020-02-24T17:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0189,
                        -22.8789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1231989532272349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gnt hoje nos fomos de #trilhadosol uma vez que o nosso astro rei resolveu se esconder neste carnaval, nos estamos indo atr\u00e1s dele kkkk em Parque Estadual Da Costa Do Sol https://t.co/qTjoYeeHQ2"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2020-02-24T17:08:58.000Z",
            "id": "1231989405197438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 22 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no fim de semana\nhttps://t.co/oe2dtI6Xbp https://t.co/ErJ5h2SA9r"
        },
        {
            "author_id": "1024474278",
            "created_at": "2020-02-24T16:53:19.000Z",
            "id": "1231985466385235975",
            "in_reply_to_user_id": "1024474278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20) Al\u00e9m disso o IAT deve lan\u00e7ar em abril os editais para o Parque Estadual do Monge, na Lapa, e outro para a Ilha das Cobras, no Litoral."
        },
        {
            "author_id": "1024474278",
            "created_at": "2020-02-24T16:53:18.000Z",
            "id": "1231985463721889794",
            "in_reply_to_user_id": "1024474278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19) Depois desse tempo, Vila Velha se torna o primeiro parque estadual do Paran\u00e1 com gest\u00e3o privada. De acordo com o governo, outras estruturas estaduais passam por processos de concess\u00e3o ou estudo. Entre eles o Parque Guartel\u00e1, na regi\u00e3o dos Campos Gerais."
        },
        {
            "author_id": "731426265421500421",
            "created_at": "2020-02-24T16:17:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1231976490713198599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando as energias negativas com uma bela cachoeira!!!! em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/Jpu47M6yuy"
        },
        {
            "author_id": "731426265421500421",
            "created_at": "2020-02-24T16:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1231975683406073858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/wGUtxDrR3K"
        },
        {
            "author_id": "731426265421500421",
            "created_at": "2020-02-24T16:13:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1231975400646926341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar \u00e9  fant\u00e1stico!!!! em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/1yGQOyOzfC"
        },
        {
            "author_id": "731426265421500421",
            "created_at": "2020-02-24T16:07:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1231973945311715335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje vamos de Natureza!!!! em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/ReE1Th4MBe"
        },
        {
            "author_id": "731426265421500421",
            "created_at": "2020-02-24T16:02:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1231972577767313409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldas Novas vista do alto da Serra. em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/jerez9xyq1"
        },
        {
            "author_id": "1024474278",
            "created_at": "2020-02-24T16:00:06.000Z",
            "id": "1231972076870914048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Thread sobre a Concess\u00e3o do Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa-PR:\n\nhttps://t.co/UvnjZbQTVu"
        },
        {
            "author_id": "1225783574886002688",
            "created_at": "2020-02-24T15:24:59.000Z",
            "id": "1231963237257764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso afugenta tigre 'brig\u00e3o' em parque da \u00cdndia\nUm epis\u00f3dio curioso foi registrado no Parque Nacional Ranthambore, na \u00cdndia, quando um urso coloca um tigre \"brig\u00e3o\" para correr durante conflito entre os dois. https://t.co/O3ZhAl9iOp"
        },
        {
            "author_id": "317874127",
            "created_at": "2020-02-24T15:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05803342,
                        -15.6337811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1231960724093665281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21*02*2020 - Sexta-feira. Vamos ficar forte sim.\n#Urt\u00e3oBi\u00f4nico #Urt\u00e3oCadeirante #Urt\u00e3oPCD #Urt\u00e3oCorredor #Urt\u00e3oEsportista #Urt\u00e3oParatleta\n\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u267f\u267f\u267f\ud83e\uddbd\ud83e\uddbd\ud83e\uddbd\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\u26a1\u26a1\u26a1\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc1\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83e\udd49\ud83e\udd49 em Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 https://t.co/UutrXpXmWH"
        },
        {
            "author_id": "15313535",
            "created_at": "2020-02-24T15:14:08.000Z",
            "id": "1231960506036084737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo da nova esquerda, aquele que adquiriu um jatinho com dinheiro do BNDES. Que atrav\u00e9s do S\u00e9rgio Cabral adquiriu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora pousando de arauto da moralidade. V\u00e1 catar coquinho! https://t.co/wpPYTBKz6w https://t.co/DQo0Kpd5VU"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2020-02-24T15:10:21.000Z",
            "id": "1231959557573939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais da Serra do Rabo e representantes da Vale estiveram reunidos nesta quinta-feira, 20, no audit\u00f3rio da Ag\u00eancia Cana\u00e3 para discutir o processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional dos Campos Ferruginoso (PARNA), em Cana\u00e3  #ICmbio # https://t.co/aftUpXKuL4 https://t.co/1DN12tBZQs"
        },
        {
            "author_id": "63275968",
            "created_at": "2020-02-24T14:15:24.000Z",
            "id": "1231945727087169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Guinle: o\u00e1sis em Laranjeiras\n\nBem pertinho do Largo do Machado fica o\u00a0Parque Guinle, numa\u00a0\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 24.750 m2, muito frequentado por crian\u00e7as e moradores da regi\u00e3o. O local \u00e9 um pequeno\u2026 https://t.co/t5ODJhXWnl"
        },
        {
            "author_id": "1036074555859775489",
            "created_at": "2020-02-24T13:53:43.000Z",
            "id": "1231940271346200576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed \u2013 PH n.\u00ba 112 \u2013 3.\u00aa parte \u2013 Blog do Aender https://t.co/OJadBcEZcI"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2020-02-24T13:44:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3870713,
                        -12.5602048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1231938005600014337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia uma experi\u00eancia  diferente na Chapada Diamantina, desbravar cada canto do Parque Nacional.\n\ud83d\udea9Chapada Diamantina\n\ud83d\udccdLen\u00e7\u00f3is \n\ud83d\udccdVale do Cap\u00e3o \n\ud83d\udccdIraquara\n\ud83d\udccdUtinga \n\ud83d\udccd Andara\u00ed \n\ud83d\udccdIta\u00eate \n\ud83d\udccdIgat\u00fa  \" Machu-Pichu\"\n\ud83d\udccdMucug\u00ea\u2026 https://t.co/8LLLIGqTVm"
        },
        {
            "author_id": "51505064",
            "created_at": "2020-02-24T13:43:25.000Z",
            "id": "1231937676573540356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FcAiJng3rr"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-02-24T13:08:53.000Z",
            "id": "1231928986906877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem nossa 2\u00b0 Semana de trabalho: Foto de Boana cinerascens na Floresta nacional de Caixuan\u00e3. https://t.co/If7396aKWE"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-24T13:04:30.000Z",
            "id": "1231927882693402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e Associa\u00e7\u00e3o Pequeno Pr\u00edncipe,  refer\u00eancias de trabalhos antropos\u00f3ficos no\u2026 https://t.co/z6aCxVfbcL"
        },
        {
            "author_id": "34169027",
            "created_at": "2020-02-24T12:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1231924802358775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/rmTDpolkDT"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2020-02-24T12:26:25.000Z",
            "id": "1231918299614597121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia\nSegunda dia de #correr \ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\n@desafioboracorrer\nhttps://t.co/wOPu9mAGUQ \n#13/200\n#regularidade do meu treino obrigada \ud83d\udc50 em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/ZxeKFAt2EN"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2020-02-24T12:22:12.000Z",
            "id": "1231917239588335617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/AW6HafMH1P"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-24T12:04:44.000Z",
            "id": "1231912845413167109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed-andorinha f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FFx7zIR5OL"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2020-02-24T11:35:46.000Z",
            "id": "1231905556236922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa de Mo\u00e7ambique \u00e9 o tema de quatro filmes seleccionados como finalistas do Di... https://t.co/5FXNbPBrJi"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2020-02-24T11:10:40.000Z",
            "id": "1231899237564239877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Norte de Portugal #VisitPortugal #PNPG #Ger\u00eas https://t.co/IqA6YVcYY3 https://t.co/dTl2ZFkeVQ"
        },
        {
            "author_id": "1174524333756211200",
            "created_at": "2020-02-24T10:46:30.000Z",
            "id": "1231893157178171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globeleza \nOntem no Parque Municipal, depois o Bloco Show manda um abra\u00e7os \nBruno\nMira\nBeatriz \nKamila\nMonique https://t.co/gh8K2uM1UC"
        },
        {
            "author_id": "3394781182",
            "created_at": "2020-02-24T09:18:48.000Z",
            "id": "1231871087371309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As \u00e1reas protegidas de #Angola est\u00e3o a aumentar e j\u00e1 ocupam um terreno 3x maior que o meu pa\u00eds \ud83c\udde9\ud83c\uddf0\nAli vivem elefantes, zebras, girafas e pangolins. Preservar a #biodiversidade \u00e9 uma prioridade do Governo. Leia esta grande hist\u00f3ria sobre como ajudamos \nhttps://t.co/wIjTrA4ef6 https://t.co/0iOKmjBl1M"
        },
        {
            "author_id": "61616424",
            "created_at": "2020-02-24T07:45:12.000Z",
            "id": "1231847531556081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEstradas ilegais, explos\u00e3o do garimpo, queimadas, invas\u00f5es, grilagem e avan\u00e7o da agropecu\u00e1ria marcaram o ano de 2019 . Quase 40 mil hectares foram desmatados ilegalmente em Terras Ind\u00edgenas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n200 milh\u00f5es de \u00e1rvores ao ch\u00e3o.\u201d https://t.co/QJRrfPvzpl"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2020-02-24T03:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231780898103865345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o #serradacanastra com a #soldieradventures \u00e9 #aventura #offroad \u00e9 #overlanding \u00e9 #emo\u00e7\u00e3o \u00e9 #ecoturismo4x4 #turismo4x4 #brasil4x4 #4x4brasil #4x4offroad #offroadlife em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/Ho4YYSgZUK"
        },
        {
            "author_id": "877192383741530112",
            "created_at": "2020-02-24T03:09:43.000Z",
            "id": "1231778204609863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "L\u00e1 no Parque municipal tem um desse \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/owAfep5Ola"
        },
        {
            "author_id": "1181871335724724224",
            "created_at": "2020-02-24T02:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1332345239990915076",
                        "start": 0,
                        "username": "carnavaldebh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231764975158546432",
            "in_reply_to_user_id": "2239130929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carnavaldebh Lindo o bloquinho infantil no Parque Municipal. Foi maravilhoso!!! https://t.co/r2L7nzmvzI"
        },
        {
            "author_id": "1104745627785850884",
            "created_at": "2020-02-24T01:56:11.000Z",
            "id": "1231759696782135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A\u00ed galera achei esse cart\u00e3o ontem no ch\u00e3o perto do parque Municipal aq em BH. As informa\u00e7\u00f5es t\u00e3o apagadas n\u00e3o consegui ler de quem \u00e9 mas vamo ajudar a\u00ed pra ver se a pessoa encontra https://t.co/QTMA6fApfN"
        },
        {
            "author_id": "3577602855",
            "created_at": "2020-02-24T01:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "4827823912",
                        "start": 88,
                        "username": "lucosta206"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231758058096906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da aonde uma pessoa que te chama de amigo te deixa pra ir transar no parque municipal ? @lucosta206 n\u00e3o conte comigo pra nada vc deixou eu e as meninos te esperando"
        },
        {
            "author_id": "22775544",
            "created_at": "2020-02-24T01:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46571517,
                        -23.85173722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1231751430580600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu prefiro s curvas da Estrada de Santos... em Parque Estadual Caminhos do Mar https://t.co/KHfOTPVXcB"
        },
        {
            "author_id": "972550915730362368",
            "created_at": "2020-02-24T00:20:50.000Z",
            "id": "1231735701919715329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada a gente tava l\u00e1 no parque municipal brincando KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "43364341",
            "created_at": "2020-02-23T23:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.422165,
                        -16.7555416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f0ed66ef9fa7a07"
            },
            "id": "1231717207932993537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal hj na pista de XCO do Parque Estadual Telma Ortegal. \ud83d\udeb5\ud83c\udffc em Cnen - Comiss\u00e3o Nacional de Energia Nuclear https://t.co/iLc5qIEjDp"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-23T22:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231711648047648768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photoshoot com o transporte do dia! em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/HQzW3I1Ahq"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-23T22:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231710545427955712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto ocorre um \"desatolame nto\" coletivo, a gente faz aquele photoshoot maroto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/EJG5i0ffD3"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-23T22:37:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54925305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1231709731892453377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio infantil da Nicole #ensaiofotografico #ensaioinfantil #alphaville #barueri #fotografoosasco #fotografobarueri em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/kK6fnfCzoZ"
        },
        {
            "author_id": "16188243",
            "created_at": "2020-02-23T22:35:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54925305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1231709282288037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bailarina Helena, a mais fofinha, em um Ensaio Smash The Cake #smashthecake #ensaiofotografico #baby #1ano #alphaville #barueri #bailarina em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/BjXKeLZu5a"
        },
        {
            "author_id": "163351613",
            "created_at": "2020-02-23T22:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92524104,
                        -21.71966648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1231704357105741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada um tem o carnaval que merece! \ud83c\udfad\u26f0\ud83c\udf43\ud83c\udf35\n.\n#Ibitipoca #MG #circuitodasaguas em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/pJoQZXIwwY"
        },
        {
            "author_id": "282137502",
            "created_at": "2020-02-23T22:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0265745,
                        -30.34588028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "1231703337625694209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o carnaval que eu gosto \ud83e\udd73 @ Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/CepdV95nrm"
        },
        {
            "author_id": "27047016",
            "created_at": "2020-02-23T22:06:52.000Z",
            "id": "1231701988561313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aproveitamos os parques vazios para levar a Duquesa \u00e0 um parque onde ela podia correr livre da coleira \ud83d\udc36 ela descansou e n\u00f3s tamb\u00e9m  \ud83d\udc15\ud83c\udf33\ud83c\udf43 em Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/tavwBNwtwm"
        },
        {
            "author_id": "64485673",
            "created_at": "2020-02-23T21:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "54589069",
                        "start": 65,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231697742231166977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Professor e alunos do CEFET-MG v\u00e3o atuar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da @ufmg: https://t.co/VqnTveuRol"
        },
        {
            "author_id": "781329449845481472",
            "created_at": "2020-02-23T21:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1231696216490201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728 em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/YMXZeJTgBA"
        },
        {
            "author_id": "1176258873935695872",
            "created_at": "2020-02-23T21:38:47.000Z",
            "id": "1231694922291568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara mais uma vez sendo lembrado nos desfiles da escola de samba do Rio. \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-23T21:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231690917570109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curral de Pedra em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ESfvpRucu4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2020-02-23T21:05:19.000Z",
            "id": "1231686497264427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: grazielesudre\n\nO\u00a0Mirante da Janela\u00a0fica no alto de uma montanha e tem vista privilegiada para os dois\u00a0saltos do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nUm dos saltos tem 120 metros de altura e a outra\u2026 https://t.co/OujpzEB9sm"
        },
        {
            "author_id": "57157823",
            "created_at": "2020-02-23T21:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1231686007772401668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira in Iporanga, S\u00e3o Paulo https://t.co/IR8PsIAEsI"
        },
        {
            "author_id": "2592839309",
            "created_at": "2020-02-23T19:38:00.000Z",
            "id": "1231664522567585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo sobre o parque nacional do xingu e odiando cada vez mais o bonoliro e seu governo de bosta"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2020-02-23T19:00:36.000Z",
            "id": "1231655112881451010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estradas ilegais, explos\u00e3o do garimpo, queimadas, invas\u00f5es, grilagem de terras e avan\u00e7o da agropecu\u00e1ria marcaram o ano na bacia do Xingu. Quase 40 mil hectares foram desmatados ilegalmente em Terras Ind\u00edgenas e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/mqHoVIH4hm"
        },
        {
            "author_id": "977987991514894337",
            "created_at": "2020-02-23T19:00:21.000Z",
            "id": "1231655047697719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMinha participa\u00e7\u00e3o na cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Guadarrama \u00e9 a coisa mais importante que j\u00e1 fiz em minha vida, mais at\u00e9 do que descobrir f\u00f3sseis\u201d, diz o paleoantrop\u00f3logo, espanhol.\nhttps://t.co/4bf1fTUa5F\n#arte #beleza #elpais #espanha #filosofia #sentidodavida #trabalho https://t.co/IYKjivzYoZ"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-23T19:00:00.000Z",
            "id": "1231654960242339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Carnaval est\u00e1 a\u00ed, e voc\u00ea s\u00f3 pensa em arrastar a fam\u00edlia para longe dos bloquinhos. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no sistema de concess\u00f5es, tem estrutura para receber fam\u00edlias de todos os tamanhos e idades. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo https://t.co/gEKnK230aH"
        },
        {
            "author_id": "1383054462",
            "created_at": "2020-02-23T18:56:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1231654109012529153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da foto. Foi a _schiling quem tirou \ud83d\ude0a em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/Tn6Jcmbuz5"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2020-02-23T18:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.3870713,
                        -12.5602048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1231653996332539910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem Vindos a Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe\u2026 https://t.co/ktIJSSJoHa"
        },
        {
            "author_id": "34169027",
            "created_at": "2020-02-23T18:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60725539,
                        -22.45865983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1231653632367525893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ARwnBRQh3h"
        },
        {
            "author_id": "70067247",
            "created_at": "2020-02-23T18:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36793,
                        -23.82785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1231653488859369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perco mais um dia de sol \u2600\ufe0f\u2763\ufe0f\ud83c\udfb6 em Parque Estadual de Castelhanos https://t.co/8C6FcsDHFa"
        },
        {
            "author_id": "34169027",
            "created_at": "2020-02-23T18:51:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1231652936180281347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sereia e meu trit\u00e3o \u2665\ufe0f\ud83d\udc99 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WSAg30uefj"
        },
        {
            "author_id": "34000912",
            "created_at": "2020-02-23T18:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.18956716,
                        -28.46328865
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e932e8e88552e45"
            },
            "id": "1231652178462494720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia do rodeiodemarau \ud83d\udc0e\ud83d\udc02 em Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon https://t.co/zPVPL0Y1Kh"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2020-02-23T18:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "14739692",
                        "start": 0,
                        "username": "junimba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231645162062917632",
            "in_reply_to_user_id": "14739692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@junimba A\u00ed ainda pode... Em SP, eh proibido por exemplo usar as estradas pra chegar ao litoral paulista de bicicleta, quem tenta eh barrado pela pol\u00edcia ou guardas do parque estadual da Serra via estrada da manuten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1357837280",
            "created_at": "2020-02-23T18:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231643161921015809",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho precisamos de acessibilidade no Parque Estadual  Camillo Vianna hj fui com minha  vozinha de 90 anos minha, m\u00e3e de 60 e meu filho de 5 anos n\u00e3o tivemos como aproveitar pois o parque n\u00e3o atende todos os p\u00fablicos por n\u00e3o ter preparo para atender a todos, imagino um cadeirante."
        },
        {
            "author_id": "578433030",
            "created_at": "2020-02-23T17:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 0,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231639458899988488",
            "in_reply_to_user_id": "2480111016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConcelloOleiros Fermosa foto pero si,  e unha pranta invasora, desgraciadamente moitas estamos a ver no monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "197145605",
            "created_at": "2020-02-23T17:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1231635060123676674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde queria passar todos os dias do meu carnaval \ud83c\udfde\ud83c\udfd5 #trilha #trilheiros #trilheirosdobrasil #trilhandotrilhas #parquedapedrabranca #errejota #zerovinteum #riodejaneiro #cidademaravilhosa #carnaval em Parque Estadual\u2026 https://t.co/phOuq7Vpcp"
        },
        {
            "author_id": "53933767",
            "created_at": "2020-02-23T17:29:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1231632225084551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uXkDzwrcHj"
        },
        {
            "author_id": "35480495",
            "created_at": "2020-02-23T15:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1231607669590458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pxeWSqwOul"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2020-02-23T14:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.416615,
                        -22.59238644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1231587358421798917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joe Caruso \u2764\ufe0f\ud83d\udc15\ud83d\udc3e em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/nJrYGL8WuC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-23T14:00:00.000Z",
            "id": "1231579463386746880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vistas deslumbrantes, rica biodiversidade e cultura vibrante: o #ecoturismo no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o para quem quer escapar dos bloquinhos. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva. #ecoturismo #parquesnacionais \ud83d\udcf8 Thiago Moraes https://t.co/gSXuJ1eQr0"
        },
        {
            "author_id": "733386679575318529",
            "created_at": "2020-02-23T13:41:03.000Z",
            "id": "1231574694932799490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Rapa Nui na Ilha de P\u00e1scoa no Chile https://t.co/vikXvDdKjE https://t.co/iUfe7Amk17"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2020-02-23T13:22:44.000Z",
            "id": "1231570085963345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 614,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 111
            },
            "text": "Em 2012 criamos o Parque Estadual da Pedra Selada, que faz corredor de biodiversidade com o P.N. de Itatiaia; e constru\u00edmos 3 ETEs biol\u00f3gicas em Mau\u00e1, Maromba e Maring\u00e1 para despoluir o Rio Preto. Hoje desfrutando de suas borbulhantes cachoeiras! Aqui se faz, aqui se curte. https://t.co/V9CsY3YMpn"
        },
        {
            "author_id": "96735923",
            "created_at": "2020-02-23T13:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.85840841,
                        -6.53672376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67d2bb5a69d959e1"
            },
            "id": "1231568720520196096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque municipal muito bonito na cidade de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s (PA).\n\n#canaadoscarajas #canaadoscaraj\u00e1s #canada\ud83c\udde8\ud83c\udde6 #natureza #trip #viagem #viagens #turismo #par\u00e1  #carnaval2020 em Bosque Do Gonzaguinha https://t.co/ZXHRJ8Qoka"
        },
        {
            "author_id": "287474028",
            "created_at": "2020-02-23T12:58:21.000Z",
            "id": "1231563948010295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora \u00e9 a vez deles...\n#blocoinfantil em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/wkHPbKCkf9"
        },
        {
            "author_id": "25861667",
            "created_at": "2020-02-23T12:49:34.000Z",
            "id": "1231561737381580800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OnTheRoadAgain #Arikok #Aruba @ Parque Nacional Arikok Aruba https://t.co/D6vZGHA3tz"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2020-02-23T12:34:17.000Z",
            "id": "1231557893582921729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento durante feriado de Carnaval https://t.co/eqZtHNdsFe https://t.co/egQ8ye5cg0"
        },
        {
            "author_id": "81369285",
            "created_at": "2020-02-23T12:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1231553313558102018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/xcXvy2lYFT"
        },
        {
            "author_id": "1036581764997754882",
            "created_at": "2020-02-23T12:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1084286928843882497",
                        "start": 13,
                        "username": "isabelarfrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231552257524629506",
            "in_reply_to_user_id": "926798735874465794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaOli233 @isabelarfrr tinha um menino igualzinho ele quando a gnt tava no in\u00edcio do parque municipal e eu ainda n\u00e3o tinha sumido"
        },
        {
            "author_id": "68261579",
            "created_at": "2020-02-23T12:04:00.000Z",
            "id": "1231550270972268549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente \nVem me visitar aqui no parque estadual \n\nEu n\u00e3o vou fazer nada nesse carnaval https://t.co/iHgukIv5vu"
        },
        {
            "author_id": "279676272",
            "created_at": "2020-02-23T11:56:35.000Z",
            "id": "1231548406188904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Estadual do Rio Doce e t\u00f4 t\u00e3o tranquilo a\u00ed mds \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "175814356",
            "created_at": "2020-02-23T11:38:26.000Z",
            "id": "1231543839451570176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo que vai no parque municipal/pra\u00e7a da liberdade https://t.co/eNX3xBBSVz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-23T11:35:57.000Z",
            "id": "1231543213305008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed-andorinha f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sJD3RcUI9A"
        },
        {
            "author_id": "122511235",
            "created_at": "2020-02-23T10:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1231523153295368196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval nas chapadas muito bom em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/XByLhOPRLQ"
        },
        {
            "author_id": "1100581470144475136",
            "created_at": "2020-02-23T08:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1332461231144361985",
                        "start": 17,
                        "username": "LND_BOT"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "716715471148552193",
                        "start": 26,
                        "username": "hbredda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231490540694319104",
            "in_reply_to_user_id": "1093819043004534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudareprimido @lnd_bot @hbredda Vc s\u00f3 esquece da desindustrializa\u00e7\u00e3o do parque nacional, da baix\u00edssima qualidade do ensino, do investimento em ci\u00eancia e tecnologia, da venda por migalhas da Embraer e do pr\u00e9-sal!!!\n\nTem tbm a fuga dos investidores/rentistas internacionais!\n\nT\u00e1 bom pra quem afinal?!?!"
        },
        {
            "author_id": "989459072",
            "created_at": "2020-02-23T06:45:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1231470188123631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TINHA UM CASAL TRANSANDO NA ESQUINA DO PARQUE MUNICIPAL E TODO MUNDO PASSAVA PERTO COMO SE NADA TIVESSE ACONTECENDO E EU E AS MENINAS FICAMOS TIPO ???????,"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2020-02-23T05:03:21.000Z",
            "id": "1231444412443525121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (UC)\nParque Estadual Rio Canoas. Campos Novos, Cachoeira do Lajeado \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 : Parque Estadual Rio Canoas https://t.co/Hc6NnzIqC9"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2020-02-23T03:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "791635",
                        "start": 139,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231413724377907200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas se mobilizam para travar extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira no Parque Nacional do Monte Pascoal - ((o))eco - https://t.co/VPPWcAoP7h via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "25709851",
            "created_at": "2020-02-23T02:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3434912993",
                        "start": 24,
                        "username": "cervejariahdb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231405009293672454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Blue Note by @cervejariahdb @ Parque Municipal de Eventos \u2014 https://t.co/mFjg5lq5Hy"
        },
        {
            "author_id": "1146243919124062208",
            "created_at": "2020-02-23T01:54:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1392279630111985668",
                        "start": 0,
                        "username": "13Lula13"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "69373037",
                        "start": 48,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231396884306067457",
            "in_reply_to_user_id": "1085304893852864518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13Lula13 #ProcurandoQueiroz \nNosso maravilhoso @esuplicy \nAula de civilidade, empatia, amor ao pr\u00f3ximo!\nhttps://t.co/JGh2IhLKfe https://t.co/THEdMW5Kam"
        },
        {
            "author_id": "294214487",
            "created_at": "2020-02-23T01:44:40.000Z",
            "id": "1231394410161676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem falar pelo Instagram do parque do horto e do parque municipal, saiba de algo: n\u00e3o consigo responder, internet t\u00e1 horr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "122511235",
            "created_at": "2020-02-23T00:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1231379409980010497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora comer que merecemos. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/OYEa0rq2zQ"
        },
        {
            "author_id": "1115231346270642176",
            "created_at": "2020-02-23T00:20:44.000Z",
            "id": "1231373287827165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gente passando na frente do parque municipal come\u00e7ou a me dar gatilho o adriano rindo pq eu tava quase chorando"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-22T23:55:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231366966709014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras lindas no Cap\u00e3o do F\u00f4rro (Serra da Canastra), MG. Apesar dos tombos (2 do Jo\u00e3o e 3 meus) vale MUITO a pena. \ud83c\udfde em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/QdFHU7E2iX"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2020-02-22T23:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1231365501147893766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/4Xjrm0wXQM"
        },
        {
            "author_id": "1095331641776427008",
            "created_at": "2020-02-22T23:48:45.000Z",
            "id": "1231365241491066881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas da lagoa do peixe\ud83d\ude03\ud83d\udcf8\n#allesblau em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/jeYKU1KMZe"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2020-02-22T23:40:00.000Z",
            "id": "1231363036578889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavalzinho leva brincadeiras e desfile de blocos ao Parque Municipal neste domingo\nhttps://t.co/dW3D6zRtpT"
        },
        {
            "author_id": "150103409",
            "created_at": "2020-02-22T23:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1231354270479474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/LYJRkiFO3K"
        },
        {
            "author_id": "87664959",
            "created_at": "2020-02-22T23:00:38.000Z",
            "id": "1231353130316713986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Treinamento de Surf de Santos, localizado no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino), est\u00e1 disponibilizando 25 vagas para atletas das categorias de base e cinco para os que disputam eventos profissionais. https://t.co/Kdjxybh4ME"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2020-02-22T22:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "38790549",
                        "start": 30,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231351601316683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Q lindo.\nHj no anivers\u00e1rio do @brasil_IBAMA visitei uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\u00c1rea  perto de onde o presidente foi multado por pescar ilegalmente. \n\nSe n\u00e3o  fosse o trabalho do ibama, o local  seria devastado e polu\u00eddo. \n#defendaoibama #ibama31anos"
        },
        {
            "author_id": "1146243919124062208",
            "created_at": "2020-02-22T22:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "145758202",
                        "start": 0,
                        "username": "mlfattorelli"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "955569727157555201",
                        "start": 14,
                        "username": "SIGAmeTODOSbuda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231346418771808257",
            "in_reply_to_user_id": "145758202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mlfattorelli @SIGAmeTODOSbuda Doen\u00e7a do liberalismo! A pergunta \u00e9, quem ser\u00e1 beneficiado ? A comunidade local ,claro que n\u00e3o! https://t.co/JGh2IhLKfe https://t.co/2LQKyzslng"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2020-02-22T22:31:28.000Z",
            "id": "1231345791635218432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil alerta para possibilidade de pancadas de chuva at\u00e9 a manh\u00e3 deste domingo\nhttps://t.co/dW3D6zzSyl"
        },
        {
            "author_id": "1383054462",
            "created_at": "2020-02-22T22:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.99466,
                        -29.13417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1231344148822843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho como registrar em fotos a beleza do local, s\u00f3 recomendar que conhe\u00e7am. em Parque Nacional da Serra Geral https://t.co/BRycEhzEqa"
        },
        {
            "author_id": "360173817",
            "created_at": "2020-02-22T22:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.33462945,
                        -16.6723168
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1231341859055603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi meu dia de voluntario no Projeto Quem Ama Cuida, grupo este coordenado pelo meu amigo isaiasribeiro.goiania, onde realizamos o plantio de 100 mudas de \u00e1rvores no Parque Municipal Pedro Saloiman Melo, mais\u2026 https://t.co/eXydpyP4BV"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2020-02-22T22:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29134089,
                        -25.31850538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1231341023604957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/CTnXhMWLJj"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2020-02-22T22:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29134089,
                        -25.31850538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1231340743786147844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/jrWkMQwPvZ"
        },
        {
            "author_id": "39916203",
            "created_at": "2020-02-22T22:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.42340373,
                        -3.85250265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1231339062335877124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando as saudades do mergulho. Eu e o meu pai am\u00e1vamos mergulhar em Ubatuba. #Noronha #Saudades #Pai @ Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/hj2gq4zJdt"
        },
        {
            "author_id": "176506793",
            "created_at": "2020-02-22T22:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01405716,
                        -25.2482942
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1231338018486865925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Gd9r6PSZRX"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-22T21:51:23.000Z",
            "id": "1231335705009426433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e Associa\u00e7\u00e3o Pequeno Pr\u00edncipe,  refer\u00eancias de trabalhos antropos\u00f3ficos no\u2026 https://t.co/plae3ccS9W"
        },
        {
            "author_id": "3408714304",
            "created_at": "2020-02-22T21:31:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1231330617067024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carnaval \u00e9 assim!\nParque Estadual da Pedra Azul  - ES\n#natureza  #paz  #flora  #fauna  #fam\u00edlia https://t.co/Ck3XrfAB8V"
        },
        {
            "author_id": "3948041",
            "created_at": "2020-02-22T20:25:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1231314105723768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O parque nacional de Torres dele Paine \u00e9 bel\u00edssimo https://t.co/0BepBsTtMt"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-22T19:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231307587305574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia incr\u00edvel (mesmo com os tombos)...\ud83d\ude05 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/pS81GKssC2"
        },
        {
            "author_id": "36038599",
            "created_at": "2020-02-22T19:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1231304579473641472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval pra repor as energias... em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/sATVTprQhD"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2020-02-22T19:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1231299725133058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clusia criuva - manga-da-praia. Com a colabora\u00e7\u00e3o de Cl\u00e1udio Nicoletti em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/BxnmpL8jMJ"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2020-02-22T19:23:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1231298495463804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinningia magnifica - siningia-sangue. Com a colabora\u00e7\u00e3o de Alain Chautems em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/34QLzQkwUr"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2020-02-22T19:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "40f54bcb04c9ab5c"
            },
            "id": "1231297833522913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinningia sceptrum - siningia. Com a colabora\u00e7\u00e3o de Alain Chautems em Parque Estadual Serra do Brigadeiro https://t.co/ZqzziRiLVe"
        },
        {
            "author_id": "801866042146484224",
            "created_at": "2020-02-22T19:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231295301719330822",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@gnatalini luta por um parque municipal na vila Andrade . A instala\u00e7\u00e3o do novo parque suprir\u00e1 a car\u00eancia da regi\u00e3o, que tem pouqu\u00edssimas \u00e1reas verdes e op\u00e7\u00f5es de lazer. \u00c9 pleito de centenas de moradores que desejam ver concretizado esse equipamento p\u00fablico. https://t.co/mOuLEEE93m"
        },
        {
            "author_id": "744614532060938240",
            "created_at": "2020-02-22T19:05:14.000Z",
            "id": "1231293888616333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 amigos (ou n\u00e3o) tem algu\u00e9m a\u00ed perto do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-02-22T18:50:28.000Z",
            "id": "1231290172806967297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as incr\u00edveis dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e os manguezais, as praias do estado do Maranh\u00e3o tem um visual singular no Nordeste. https://t.co/QYfUq5VUPU https://t.co/ptJbC3fmW8"
        },
        {
            "author_id": "3403091037",
            "created_at": "2020-02-22T18:49:58.000Z",
            "id": "1231290047690833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as incr\u00edveis dunas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e os manguezais, as praias do estado do Maranh\u00e3o tem um visual singular no Nordeste. https://t.co/QYfUq5VUPU https://t.co/xpuc5Y0cYJ"
        },
        {
            "author_id": "17058607",
            "created_at": "2020-02-22T18:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.52471,
                        -22.69691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1231283811176062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cu\u00ed Cu\u00ed #capivara #foodporn #nature #animals @ Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/sgiu2A7ago"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2020-02-22T18:20:17.000Z",
            "id": "1231282579871031297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa https://t.co/XGHxIT5DB0 https://t.co/plT33VbpY8"
        },
        {
            "author_id": "1225134882218790914",
            "created_at": "2020-02-22T17:47:57.000Z",
            "id": "1231274439754551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que lugar bonito\n\n(Parque Nacional do Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA) https://t.co/3dGcDAdNF9"
        },
        {
            "author_id": "767717768213004288",
            "created_at": "2020-02-22T17:24:18.000Z",
            "id": "1231268491052929029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3 eu indo pro trabalho o pessoal disse que os \u00f4nibus estavam circulando pela Afonso Pena normalmente. Na hora de ir embora um cara me disse que os \u00f4nibus estavam passando s\u00f3 depois do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-22T17:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1231267026712301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 do seu gabarito\n\n#rainforest #lightroompresets #resex #amazonforest em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/NrUopq2VcT"
        },
        {
            "author_id": "1088597850274041856",
            "created_at": "2020-02-22T16:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231261547382661120",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama O IBAMA, mesmo sucateado, \u00e9 foda!!!!! Obrigado por tudo. Voc\u00eas fazem a diferen\u00e7a. \nFotos: Parque Nacional das Sempre Vivas e Parque Nacional do Pico da Bandeira https://t.co/OBTbz0kYYS"
        },
        {
            "author_id": "1214305044859764736",
            "created_at": "2020-02-22T16:52:24.000Z",
            "id": "1231260460495843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Um maravilhoso exemplar de Corallus batesii, cobra do grupo das Jiboias. Foto tirada na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 https://t.co/qrEEby9NCh"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2020-02-22T16:17:14.000Z",
            "id": "1231251613689503751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Comemorando #ibama31anos, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 onde temos pesquisas em andamento. https://t.co/tXqWG16NWm"
        },
        {
            "author_id": "74164672",
            "created_at": "2020-02-22T15:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "871183807281496064",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiaOrganaPT"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1092532391950860288",
                        "start": 14,
                        "username": "DavidCarreta"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "86794595",
                        "start": 28,
                        "username": "adrianarqvieira"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2820615074",
                        "start": 45,
                        "username": "esquerdeando"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 59,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1218213264070455297",
                        "start": 74,
                        "username": "RenatoP53689085"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "1103823117993037825",
                        "start": 91,
                        "username": "Rubens08930537"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "712157572695003136",
                        "start": 107,
                        "username": "PiticoDomal666"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "123567016",
                        "start": 123,
                        "username": "Lelecoutz"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1107610074745368576",
                        "start": 161,
                        "username": "adrianaramossi"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1194640546293256198",
                        "start": 177,
                        "username": "banbannon"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "1067035138553458688",
                        "start": 203,
                        "username": "FrancyCardo"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1161312600208093184",
                        "start": 216,
                        "username": "GiseleSantosD20"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1723689505",
                        "start": 233,
                        "username": "pactolinu"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "738519948348280834",
                        "start": 244,
                        "username": "taminebb"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "3165087909",
                        "start": 254,
                        "username": "desertodeamor"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1226219770447572992",
                        "start": 269,
                        "username": "TychoKeps"
                    },
                    {
                        "end": 291,
                        "id": "315207626",
                        "start": 280,
                        "username": "gera_lopes"
                    },
                    {
                        "end": 308,
                        "id": "1053792659729457158",
                        "start": 292,
                        "username": "Adriana93673435"
                    },
                    {
                        "end": 316,
                        "id": "14138898",
                        "start": 309,
                        "username": "edmann"
                    },
                    {
                        "end": 331,
                        "id": "994033058797023232",
                        "start": 317,
                        "username": "Fabiomarbinho"
                    },
                    {
                        "end": 341,
                        "id": "1075149619506634752",
                        "start": 332,
                        "username": "msffeliz"
                    },
                    {
                        "end": 358,
                        "id": "1109910271613718532",
                        "start": 342,
                        "username": "EDIRCARVALHOMO3"
                    },
                    {
                        "end": 370,
                        "id": "2848281159",
                        "start": 359,
                        "username": "TodaNayumi"
                    },
                    {
                        "end": 386,
                        "id": "1205467951618502657",
                        "start": 371,
                        "username": "Soraya91061903"
                    },
                    {
                        "end": 417,
                        "id": "965998745904123904",
                        "start": 402,
                        "username": "PluftPlaftZoom"
                    },
                    {
                        "end": 431,
                        "id": "93229949",
                        "start": 418,
                        "username": "JPereiraLeal"
                    },
                    {
                        "end": 445,
                        "id": "1018910928740454402",
                        "start": 432,
                        "username": "Rugasdeconje"
                    },
                    {
                        "end": 457,
                        "id": "329701747",
                        "start": 446,
                        "username": "loka_costa"
                    },
                    {
                        "end": 474,
                        "id": "524711905",
                        "start": 458,
                        "username": "MoniqueFreitasB"
                    },
                    {
                        "end": 487,
                        "id": "1068525612023697408",
                        "start": 475,
                        "username": "Ma1Ferreira"
                    },
                    {
                        "end": 496,
                        "id": "1238606767459905539",
                        "start": 488,
                        "username": "Ann_aD_"
                    },
                    {
                        "end": 504,
                        "id": "52486241",
                        "start": 497,
                        "username": "roaraz"
                    },
                    {
                        "end": 512,
                        "id": "804887346416119808",
                        "start": 505,
                        "username": "c9stos"
                    },
                    {
                        "end": 523,
                        "id": "1108900952692715521",
                        "start": 513,
                        "username": "AnielsonV"
                    },
                    {
                        "end": 539,
                        "id": "1053065619854245889",
                        "start": 524,
                        "username": "Sabrinaportoqn"
                    },
                    {
                        "end": 554,
                        "id": "321353464",
                        "start": 540,
                        "username": "Rubem_Vicente"
                    },
                    {
                        "end": 565,
                        "id": "57783742",
                        "start": 555,
                        "username": "mazzocoli"
                    },
                    {
                        "end": 576,
                        "id": "803057674770382849",
                        "start": 566,
                        "username": "Pollima36"
                    },
                    {
                        "end": 586,
                        "id": "102505949",
                        "start": 577,
                        "username": "_Adedeia"
                    },
                    {
                        "end": 603,
                        "id": "802940342827880449",
                        "start": 587,
                        "username": "JuliannaLulaMar"
                    },
                    {
                        "end": 620,
                        "id": "771741061",
                        "start": 604,
                        "username": "inocenciamanoel"
                    },
                    {
                        "end": 631,
                        "id": "1210726077125087232",
                        "start": 621,
                        "username": "gera_urso"
                    },
                    {
                        "end": 647,
                        "id": "861894420",
                        "start": 632,
                        "username": "passarosErosas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231246081498939393",
            "in_reply_to_user_id": "871183807281496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiaOrganaPT @DavidCarreta @adrianarqvieira @esquerdeando @AnnaS_Gdottir @RenatoP53689085 @Rubens08930537 @PiticoDomal666 @Lelecoutz @JuhBatist13 @lulameuheroi @adrianaramossi @banbannon @malusoares_br @FrancyCardo @GiseleSantosD20 @pactolinu @taminebb @desertodeamor @TychoKeps @gera_lopes @Adriana93673435 @edmann @Fabiomarbinho @msffeliz @EDIRCARVALHOMO3 @TodaNayumi @Soraya91061903 @Marcia5454545 @PluftPlaftZoom @JPereiraLeal @Rugasdeconje @loka_costa @MoniqueFreitasB @Ma1Ferreira @Ann_aD_ @roaraz @c9stos @AnielsonV @Sabrinaportoqn @Rubem_Vicente @mazzocoli @Pollima36 @_Adedeia @JuliannaLulaMar @inocenciamanoel @gera_urso @passarosErosas Acho que n\u00e3o, \u00e9 s\u00f3 programar os rob\u00f4s com anteced\u00eancia e ir tranquilo curtir uma bela pescaria em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2020-02-22T15:35:13.000Z",
            "id": "1231241038678892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Em Aruba, Ganha Pr\u00eamio De Melhor Atra\u00e7\u00e3o Do Caribe Em 2020 https://t.co/FaZLlyOfvC\n\nNo parque, pode-se explorar cavernas e a arte rupestre original de abor\u00edgines.\n\n#Travel #Arikok #Aruba #NationalParks #USAToday https://t.co/dUUe7ITjMW"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2020-02-22T15:14:43.000Z",
            "id": "1231235877051027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arikok, Em Aruba, Ganha Pr\u00eamio De Melhor Atra\u00e7\u00e3o Do Caribe Em 2020 https://t.co/FaZLlyOfvC #travel #NationalParks #Arikok #Aruba #Caribe #USAToday"
        },
        {
            "author_id": "62263624",
            "created_at": "2020-02-22T15:11:11.000Z",
            "id": "1231234990169640964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve, universo! S\u00e1bado, 22 de fevereiro de 2020. Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 carnaval por aqui! #Cataratasdoigua\u00e7u #iguassu #cataratas #fozdoiguacu #3fronteiras"
        },
        {
            "author_id": "238643045",
            "created_at": "2020-02-22T15:00:49.000Z",
            "id": "1231232381610315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ibama31anos Foto Parque Nacional do Itatiaia/RJ https://t.co/XE6AoI3LLN"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2020-02-22T14:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29134089,
                        -25.31850538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1231228471940145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#WikiDrone #forever em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/uAXGpRsQS8"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2020-02-22T14:30:21.000Z",
            "id": "1231224712233127937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #Maranh\u00e3oVerde, que busca gerar benef\u00edcios ambiental e social, promovendo a cidadania, melhoria das condi\u00e7\u00f5es de vida e eleva\u00e7\u00e3o da renda da popula\u00e7\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o de pobreza realiza mais uma etapa de plantio de mudas no Parque Estadual do Bacanga. https://t.co/XGrytC38a6"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2020-02-22T14:18:50.000Z",
            "id": "1231221817064509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pensando em viajar no Carnaval? Paisagens paradis\u00edacas, aventuras de esporte e lazer, hospitalidade e o melhor da mesa regional aguardam turistas do Brasil e do mundo no Parque Nacional de Jericoacoara. #concessoes #ecoturismo \nFoto: Priscila Forone https://t.co/LWnIZOjO9i"
        },
        {
            "author_id": "550614604",
            "created_at": "2020-02-22T14:13:00.000Z",
            "id": "1231220347661430785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{VLOG #49} Mais um dia explorando o Parque Nacional Torres del Paine. Depois da trilha de 19 km do dia anterior, o dia foi mais tranquilo.  E mesmo assim Torres del Paine \u00e9 incr\u00edvel!! Visitamos a Laguna Azul e rodamos pelo parque.\n\nhttps://t.co/tDuuYwZPGh"
        },
        {
            "author_id": "498987905",
            "created_at": "2020-02-22T12:51:02.000Z",
            "id": "1231199718681796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento durante feriado de\u00a0Carnaval https://t.co/h7I2qOqbHu https://t.co/PG3pmO6ZuI"
        },
        {
            "author_id": "132631349",
            "created_at": "2020-02-22T12:49:52.000Z",
            "id": "1231199425642553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Caminhos do Mar, em SP, est\u00e1 aberta para visitas autoguiadas\nA partir de 2 de fevereiro tornou-se poss\u00edvel fazer visitas autoguiadas pela trilha Caminhos do Mar, no Parque Estadual da Serra do Mar (PESM). \nSaiba mais: https://t.co/Un9Oyicce8 https://t.co/4QyGhAShrR"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2020-02-22T12:17:52.000Z",
            "id": "1231191373442953216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha fica aberto no carnaval https://t.co/b878OfQMvq"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2020-02-22T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "146733",
                        "start": 266,
                        "username": "R"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231186877744582656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefere curtir o #Carnaval com tranquilidade? Ainda d\u00e1 tempo! #Maca\u00e9 possui v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es para um feriado com a fam\u00edlia e contato com a natureza, como por exemplo o Parque Municipal do Atalaia. \nE ao final do passeio, voc\u00ea ainda pode conferir o lindo p\u00f4r do sol. \ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 @r.gphoto https://t.co/tvAylsVDR9"
        },
        {
            "author_id": "1153058088301342722",
            "created_at": "2020-02-22T11:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1037152208754823168",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioTalhari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231186614413557761",
            "in_reply_to_user_id": "1037152208754823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabioTalhari Muita. Eu me mudei recentemente, mas a casa que eu morava fica no entorno de um parque Estadual - Serra da Tiririca - e ainda tenho essa casa. L\u00e1 eu tenho v\u00e1rias \u00e1rvores que eu plantei - ip\u00eas amarelos e roxos. Elas est\u00e3o repletas de orqu\u00eddeas. Na \u00e1rvore \u00e9 s\u00f3 molhar e pronto."
        },
        {
            "author_id": "2471616633",
            "created_at": "2020-02-22T11:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "900348469",
                        "start": 84,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231184002431823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sauim-de-coleira! https://t.co/FxqsYfrxJ7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2020-02-22T11:38:35.000Z",
            "id": "1231181488164614149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GOI\u00c1S - Conselho Consultivo do Parque Estadual do Pirineus \u00e9 reativado ap\u00f3s 7 anos. Organizar a visita\u00e7\u00e3o do local \u00e9 prioridade https://t.co/0NlhIR2nmP https://t.co/BSoSd6Mqvw"
        },
        {
            "author_id": "75634753",
            "created_at": "2020-02-22T11:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.07972455,
                        -20.48740608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0738a94263ef8089"
            },
            "id": "1231176270391730177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos hor\u00e1rios de carnaval? Os mesmos, nada muda. \u263a\ufe0f\u2615\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7 da Serra do ES \ud83d\udc95 em Parque Estadual de Forno Grande https://t.co/HUfOlJ7IuY"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-22T11:13:08.000Z",
            "id": "1231175083638558722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Can\u00e1rio-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QkiRbz99VR"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2020-02-22T11:00:57.000Z",
            "id": "1231172015882633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o \u00faltimo dia do evento para passar no Parque Municipal de Eventos e conferir as op\u00e7\u00f5es: https://t.co/ZLuqFMFP7O\n\n#entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "57157823",
            "created_at": "2020-02-22T10:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.418934,
                        -24.645353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "1231167049717731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Caverna do Diabo in S\u00e3o Paulo https://t.co/JnOnR3DPKY"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2020-02-22T10:36:53.000Z",
            "id": "1231165959928451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/xy72dP5d7q"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-02-22T02:39:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95904965",
                        "start": 0,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "272983f6b52c196e"
            },
            "id": "1231045923632902144",
            "in_reply_to_user_id": "95904965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinho_jr depois da cagada de tentar destruir as restingas do Paran\u00e1 e apoiar o estupro do Parque Nacional do Igua\u00e7u por uma estrada, agora vem com essa. Est\u00e1 se esfor\u00e7ando pra ser o pior governador do pa\u00eds na gest\u00e3o ambiental. https://t.co/U8QZSi1bH6"
        },
        {
            "author_id": "801634257739386880",
            "created_at": "2020-02-22T02:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "43023158",
                        "start": 17,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1231039139925123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o @LucianoHuck ? \u00c9 aquele s\u00edmbolo da nova esquerda; aquele que adquiriu um jatinho com dinheiro do BNDES; aquele que,  com o apoio do S\u00e9rgio Cabral, adquiriu uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Agora pousando de arauto da moralidade. https://t.co/SVJElO4q06"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2020-02-22T00:52:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1a94ec7b94ebb007"
            },
            "id": "1231018963208953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Lop\u00e9, Gab\u00e3o. https://t.co/0D3BNOc3pP"
        },
        {
            "author_id": "68792951",
            "created_at": "2020-02-22T00:51:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0806fa3af3961000"
            },
            "id": "1231018668831727616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval com responsabilidade socioambiental \u00e9 poss\u00edvel: EcoFolia aqui no Parque Estadual da Mata do Limoeiro. Amanh\u00e3 fa\u00e7o uma apresenta\u00e7\u00e3o relacionando Filosofia e meio ambiente. Interc\u00e2mbio de conhecimento e conviv\u00eancia que enriquecem o esp\u00edrito e renovam as esperan\u00e7as."
        },
        {
            "author_id": "178061411",
            "created_at": "2020-02-22T00:39:25.000Z",
            "id": "1231015601826603010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2019, pesquisadores brasileiros e brit\u00e2nicos localizaram a maior \u00e1rvore da Amaz\u00f4nia, de 88 metros de altura, numa \u00e1rea remota da Floresta Estadual do Par\u00fa, no Par\u00e1. Equivale a um pr\u00e9dio de mais de 20 andares e supera todas as catalogadas na Amaz\u00f4nia, que n\u00e3o passavam dos 70m."
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2020-02-21T23:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29134089,
                        -25.31850538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1231001504896520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/K6dID2DYJ4"
        },
        {
            "author_id": "54543418",
            "created_at": "2020-02-21T23:41:18.000Z",
            "id": "1231000976900972546",
            "in_reply_to_user_id": "1212747129581522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexand55919707 Ainda uso. Moro em Bras\u00edlia, mas minha casa fica do lado de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Floresta mesmo! \ud83e\udd14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2020-02-21T23:06:20.000Z",
            "id": "1230992178702422018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento durante feriado de Carnaval https://t.co/6siMQdmjEZ"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2020-02-21T23:06:10.000Z",
            "id": "1230992136809652231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento durante feriado de Carnaval https://t.co/pOJFn9lnvP"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2020-02-21T23:06:08.000Z",
            "id": "1230992125346623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento durante feriado de Carnaval https://t.co/kF89Ggp0Fx"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2020-02-21T23:06:06.000Z",
            "id": "1230992118140764160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de atendimento durante feriado de Carnaval https://t.co/NmAJjrQPMe"
        },
        {
            "author_id": "55241396",
            "created_at": "2020-02-21T22:56:32.000Z",
            "id": "1230989710497107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fujir da muvuca do Carnaval?\n\nFamoso por ser dono de belas cachoeiras, o Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um verdadeiro para\u00edso. Quem quer curtir o Carnaval perto da natureza e distante da muvuca da cidade \u00e9 o lugar ideal. https://t.co/FVvja5WQcu"
        },
        {
            "author_id": "121163168",
            "created_at": "2020-02-21T22:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "1230988912815988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nameless forces! True titans! \ud83c\udfb5 @ Parque Nacional https://t.co/c0uiULKqhU"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2020-02-21T22:21:01.000Z",
            "id": "1230980772712067079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer para o p\u00fablico que deseja fugir do agito da cidade e das festas de carnaval. Saiba mais no portal #aRede: https://t.co/NVY9X2mY5T"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2020-02-21T22:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10157299,
                        -4.16148341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1230979690032025600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falesiasmorrobranco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Dm9gwhtRi1"
        },
        {
            "author_id": "4005433894",
            "created_at": "2020-02-21T22:00:29.000Z",
            "id": "1230975604545196035",
            "in_reply_to_user_id": "4005433894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7) Rangedor:\nO parque estadual \u00e9 \u00f3timo pra quem gosta de fazer piqueniques e olhar o p\u00f4r do sol. L\u00e1 tem \u00e1reas pra caminhada, quadras de esporte e uns food trucks \u00f3timos tamb\u00e9m. \u00c9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o pra levar a fam\u00edlia e os amigos. Ele fica localizado no Alto do Calhau."
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2020-02-21T20:20:14.000Z",
            "id": "1230950377782235138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Bloco dos volunt\u00e1rios\u2019 faz mutir\u00e3o de Carnaval no Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8TzK5UVmcm"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2020-02-21T20:20:08.000Z",
            "id": "1230950351437778946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Perdeu alguma not\u00edcia? Fique por dentro das principais not\u00edcias da Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Recursos Naturais! Confira! \ud83d\udca7\ud83c\udf3f\u267b\n\n\ud83c\udf31Programa Maranh\u00e3o Verde realiza mais uma etapa de plantio de mudas no Parque Estadual do Bacanga - https://t.co/djr5V88GTp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-21T20:11:53.000Z",
            "id": "1230948275580174337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/J0ESwQTTd8"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2020-02-21T19:33:01.000Z",
            "id": "1230938492957548544",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Juntos\u00c9Poss\u00edvel Visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 conectar-se com a natureza, com a hist\u00f3ria e a cultura locais. Quem conhece, cuida!\n\n#UnidosCuidamos #Turismo https://t.co/w755S1RkTp"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2020-02-21T19:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1230936265123561475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udfde O Governo de Goi\u00e1s reativou, na \u00faltima ter\u00e7a-feira (18/02), o Conselho Consultivo do Parque Estadual do Pirineus, que estava sem atividades h\u00e1 mais de sete anos. A a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma das propostas do governador Ronaldo\u2026 https://t.co/Os3yUTJdJH"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2020-02-21T19:15:55.000Z",
            "id": "1230934191732334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Itaim faz parte do P\u00f3lo de Ecoturismo de SP. Foi aberto ao p\u00fablico em dez de 2019 e fica ao lado do Centro Paulus e Associa\u00e7\u00e3o Pequeno Pr\u00edncipe,  refer\u00eancias de trabalhos antropos\u00f3ficos no pa\u00eds.\u2026 https://t.co/BdvpQpuG9D"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2020-02-21T19:13:51.000Z",
            "id": "1230933671361884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artur Bruno recebeu na tarde de hoje, a vereadora do PT, Larissa Gaspar. Na pauta do encontro demandas das comunidades do Bairro tancredo Neves, como equipamentos de esporte e lazer que ser\u00e3o disponibilizados para a popula\u00e7\u00e3o em \u00e1rea do Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/jyvpGjqvEa"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-02-21T19:00:20.000Z",
            "id": "1230930269592588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/HgJxwIvlGd\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/iIoKcM5Omm"
        },
        {
            "author_id": "112739000",
            "created_at": "2020-02-21T18:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230926972425035777",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Vai querer dar aquela pescadinha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2020-02-21T18:44:03.000Z",
            "id": "1230926172294467584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha curtir o #Carnaval em Foz do Igua\u00e7u. O Parque Nacional do Igua\u00e7u espera voc\u00ea. https://t.co/31aELS69QG"
        },
        {
            "author_id": "965632036961693701",
            "created_at": "2020-02-21T18:41:28.000Z",
            "id": "1230925522235879425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores rurais devem ser indenizados durante o processo de desocupa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Ferruginosos\n\nhttps://t.co/xrtbPBPSJL"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2020-02-21T17:30:20.000Z",
            "id": "1230907621529595910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O NOVO LIX\u00c3O DE BRAS\u00cdLIA -  Criado em 2002 e com sua implanta\u00e7\u00e3o desprezada por repetidos governos, o Parque Ecol\u00f3gico Bernardo Say\u00e3o se tornou um verdadeiro lix\u00e3o. As fotos s\u00e3o de alguns dos in\u00fameros dep\u00f3sitos de lixo nos 200 hectares da \"\u00e1rea protegida\", que fica no Lago Sul, https://t.co/XKZvr1Geeb"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2020-02-21T17:26:58.000Z",
            "id": "1230906773961351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Bloco dos volunt\u00e1rios\u2019 faz mutir\u00e3o de Carnaval no Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/8TgRiIJmbT"
        },
        {
            "author_id": "3210125920",
            "created_at": "2020-02-21T17:25:28.000Z",
            "id": "1230906394536218624",
            "in_reply_to_user_id": "1018158108688994305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natopzeras Na \u00faltima eu sa\u00ed de l\u00e1 triloco e tive q pegar bus\u00e3o na porta do parque municipal com uns amigos pra voltar pra pampulha KKKKKKKK rol\u00ea insano"
        },
        {
            "author_id": "739477995220570113",
            "created_at": "2020-02-21T17:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4299060555",
                        "start": 0,
                        "username": "ViniCRF1895"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230906215993106434",
            "in_reply_to_user_id": "4299060555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViniCRF1895 S\u00e9rio?\nParecia o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2020-02-21T17:05:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6ba825367d60b693"
            },
            "id": "1230901369218981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Espinha\u00e7o - Minas Gerais\nConjunto de Serras que comp\u00f5e o Parque Estadual de Botumirim.\nSEGUE: @nortedeminasmgFoto: Wilson Ferreira Santo\n\n#botumirim\u00a0#minasgerais\u00a0#brasil\n#belezasdebotumirim\n#parqueestadualdebotumirim\n#serradoespinha\u00e7o #mg #nortedeminas #nortedeminasmg https://t.co/nxeKsCddoA"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2020-02-21T17:00:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48863557",
                        "start": 4,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230900157941723137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd1d\u23f0O @Naturatins fez uma parceira com a prefeitura de Mateiros e os agentes ambientais do munic\u00edpio receberam capacita\u00e7\u00e3o para atuarem na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Tempo Integral nas Dunas do #Jalap\u00e3o. Confira os novos hor\u00e1rios: https://t.co/0KKX2lOlTY \ud83c\udfdc https://t.co/X2YFMeAoZY"
        },
        {
            "author_id": "150684384",
            "created_at": "2020-02-21T16:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230895760968994816",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro \u00c9 \u00e1rea protegida de suma import\u00e2ncia para variadas esp\u00e9cies. Voc\u00ea destr\u00f3i tudo o que toca. A desgra\u00e7a em forma de gente."
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2020-02-21T16:39:00.000Z",
            "id": "1230894700602646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TURISMO \ud83d\ude0d A concession\u00e1ria vai investir R$ 15 milh\u00f5es em infraestrutura para visitantes, sustentabilidade e recrea\u00e7\u00e3o. A gest\u00e3o ambiental segue de responsabilidade do Governo. https://t.co/XN7cy0F81Y"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2020-02-21T16:33:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.65945,
                        -9.06962
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db036afbc637c15e"
            },
            "id": "1230893290527920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 do seu gabarito\n\n#rainforest #lightroompresets #resex #amazonforest em Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema/ICMBio https://t.co/LPjoOLu3oj"
        },
        {
            "author_id": "1159503924111519746",
            "created_at": "2020-02-21T16:15:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2e06963146001"
            },
            "id": "1230888824236072963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fazendo compras no Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/KEJByiH0fX"
        },
        {
            "author_id": "2872219731",
            "created_at": "2020-02-21T16:09:38.000Z",
            "id": "1230887311879155714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de algu\u00e9m pra ir comigo no parque municipal segunda aaaa"
        },
        {
            "author_id": "937058427116965888",
            "created_at": "2020-02-21T14:55:41.000Z",
            "id": "1230868702188494849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu guerreirinho fazendo falta \u2639\ufe0fem breve vai estar de volta \u00e0s areias ,dunas e lagoas de Santo Amaro \njimny4x4brasil \nlpjbrasil \njimnyclube.ce em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/k6qRrI75lK"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2020-02-21T14:30:00.000Z",
            "id": "1230862239521017860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conferir essa aventura \ud83d\udc47\n\n#casaldayoff #DayOffindoor #HastaLuego\n\nhttps://t.co/94ly2xcRl5"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2020-02-21T14:25:41.000Z",
            "id": "1230861150939643904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post Editado: Constru\u00e7\u00f5es irregulares e loteamentos clandestinos em \u00e1rea protegida de Arraial do Cabo https://t.co/PEfGBmLFgt"
        },
        {
            "author_id": "803655656343478273",
            "created_at": "2020-02-21T14:24:59.000Z",
            "id": "1230860973755584514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post: Constru\u00e7\u00f5es irregulares e loteamentos clandestinos em \u00e1rea protegida de Arraial do Cabo https://t.co/PEfGBmLFgt"
        },
        {
            "author_id": "1227916494396362752",
            "created_at": "2020-02-21T14:17:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230859203243315201",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sou totalmente contra! A Ba\u00eda de Angra \u00e9 protegida por um rigoroso sistema de Prote\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Ou seja, ali existem esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o. O presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o tem poder de extinguir uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica para torna-la um para\u00edso tur\u00edstico. Isso \u00e9 inconstitucional!"
        },
        {
            "author_id": "968559099687391233",
            "created_at": "2020-02-21T14:04:10.000Z",
            "id": "1230855736856584198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral .\nOs Canyons do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/zQtX27AqvK https://t.co/8nvex86Tyk"
        },
        {
            "author_id": "15065212",
            "created_at": "2020-02-21T13:46:04.000Z",
            "id": "1230851183738327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra e Serra Geral .\nOs Canyons do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/DUUWoKn1WR https://t.co/BZfjC3SOh8"
        },
        {
            "author_id": "46513113",
            "created_at": "2020-02-21T13:28:46.000Z",
            "id": "1230846829593538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Palanquinhos. Monumento natural no interior da localidade de Cri\u00fava, no munic\u00edpio de Caxias do Sul. #flickr https://t.co/RKZkcTZK0l"
        },
        {
            "author_id": "86632701",
            "created_at": "2020-02-21T13:11:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "305637411",
                        "start": 27,
                        "username": "DSC_7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230842415126401024",
            "in_reply_to_user_id": "1053139931772715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lodrumondm @jairbolsonaro @DSC_7 Eu sei o que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nEnt\u00e3o vamos deixar Angra entregue a fac\u00e7\u00f5es criminosas?! Ou vamos promover o desenvolvimento sustent\u00e1vel, consci\u00eancia ambiental e incentivo a conserva\u00e7\u00e3o do local?\n\nPara voc\u00ea se aprofundar no ECOTURISMO!\n\nhttps://t.co/LrRgEnnQ3K https://t.co/rYZrhIyG5G"
        },
        {
            "author_id": "1157741186595078145",
            "created_at": "2020-02-21T13:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "238149950",
                        "start": 258,
                        "username": "bandnewsbsb"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1230841368148357125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque de \u00c1guas Claras e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e3o as primeiras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o a receber a Blitz Educativa de Preven\u00e7\u00e3o dos Inc\u00eandios Florestais no DF. Os eventos v\u00e3o ocorrer de forma simult\u00e2nea, no dia 27 de mar\u00e7o, de 8h ao 12h. \nVia @bandnewsbsb https://t.co/dlUxPIF35p"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2020-02-21T12:56:27.000Z",
            "id": "1230838693868560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque de \u00c1guas Claras e a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (foto) ser\u00e3o as primeiras Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o a receber a Blitz Educativa de Preven\u00e7\u00e3o dos Inc\u00eandios Florestais no Distrito Federal. Os eventos v\u00e3o ocorrer de forma simult\u00e2nea, no dia 27 de mar\u00e7o, de 8h ao 12h. https://t.co/zcfSIhLB1O"
        },
        {
            "author_id": "39319245",
            "created_at": "2020-02-21T12:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35879806",
                        "start": 0,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230834079060418562",
            "in_reply_to_user_id": "35879806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GNATALINI trabalha pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Cabeceira do Cabor\u00e9, na Vila Andrade. https://t.co/tIfcEkekWE"
        },
        {
            "author_id": "1056132444833878016",
            "created_at": "2020-02-21T12:19:51.000Z",
            "id": "1230829483550224390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESAFIO RIO DO BOI\n\nDetalhes\nJ\u00e1 se imaginou fazendo uma trilha por dentro de um C\u00e2nion? Sim, \u00e9 poss\u00edvel e fica dentro Brasil, precisamente no Parque Nacional de Aparados da Serra. Com certeza \u00e9 uma das trilhas mais\u2026 https://t.co/GU3zB9tYZK"
        },
        {
            "author_id": "331382170",
            "created_at": "2020-02-21T11:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40053694",
                        "start": 15,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230818870539190277",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro Em hip\u00f3tese nenhuma, a Bahia \u00e9 uma \u00e1rea protegida, que tem in\u00fameros de animais em extin\u00e7\u00e3o e tornando ela como ponto tur\u00edsticos vcs est\u00e3o assassinando esses animais e o meio hambiete"
        },
        {
            "author_id": "193908988",
            "created_at": "2020-02-21T11:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "35879806",
                        "start": 42,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1230814310483533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s queremos o Parque Cabeceira do Cabor\u00e9\n@gnatalini \nhttps://t.co/UnZ9tcTcbA"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-02-21T11:02:58.000Z",
            "id": "1230810137822138370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades se mobilizam em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/LI62Jd7Uhz"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2020-02-21T11:01:06.000Z",
            "id": "1230809665115688961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteDF | De maneira in\u00e9dita, a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada em dois lugares de forma simult\u00e2nea, com in\u00edcio em mar\u00e7o.\n\nhttps://t.co/y9aGGQJrNB"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-02-21T10:32:09.000Z",
            "id": "1230802380066824192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-pernilongo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/244V6z2kXD"
        },
        {
            "author_id": "52227636",
            "created_at": "2020-02-21T09:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1230792692776435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ofQbwEg36E"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2020-02-21T06:35:44.000Z",
            "id": "1230742884774580224",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/0CDLme2U0d"
        },
        {
            "author_id": "46176216",
            "created_at": "2020-02-21T05:30:55.000Z",
            "id": "1230726574544023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT #ParnaJau \nUma fam\u00edlia de gar\u00e7as no Parque Nacional do Ja\u00fa. Ahow! \u2764\ud83d\ude4f\n\n#KeikolinaNaAmazonia #Amaz\u00f4nia #ParnaAnavilhanas #ResexUnini #RioNegro #RioJau #RioUnini #anavilhanas #NovoAir\u00e3o #natureza #okecaboclo em\u2026 https://t.co/32TtN9AdMP"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [RenatoP53689085].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "RenatoP53689085",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "RenatoP53689085"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TychoKeps].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TychoKeps",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TychoKeps"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Rubem_Vicente].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Rubem_Vicente",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Rubem_Vicente"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "id": "8ae44149327f741a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Domingos, Brasil",
                "id": "e48cd9cc9504f2ba",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sena Madureira, Brasil",
                "id": "db036afbc637c15e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canan\u00e9ia, Brasil",
                "id": "0f4269b1eadf19cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araioses, Brasil",
                "id": "48ce96f50dc5ae01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bod\u00f3, Brasil",
                "id": "3ec70c4be3861c71",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaquitanduva",
                "id": "07d9e9c58f480004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araponga, Brasil",
                "id": "40f54bcb04c9ab5c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feij\u00f3, Brasil",
                "id": "9b94b4f8d20aa82b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gr\u00e3o Mogol, Brasil",
                "id": "99054933022c35ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Gar\u00e7as, Brasil",
                "id": "8d7e12a9e6ef5ec2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pitanga, Brasil",
                "id": "67be2d9df45b4126",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abadia de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "6f0ed66ef9fa7a07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marau, Brasil",
                "id": "6e932e8e88552e45",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s, Brasil",
                "id": "67d2bb5a69d959e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo, Brasil",
                "id": "0738a94263ef8089",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica da \u00cdndia",
                "country_code": "IN",
                "full_name": "Ahmadabad City, India",
                "id": "272983f6b52c196e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Gabon",
                "country_code": "GA",
                "full_name": "Gabon",
                "id": "1a94ec7b94ebb007",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Mata do Limoeiro",
                "id": "0806fa3af3961000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botumirim, Brasil",
                "id": "6ba825367d60b693",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Loja das Paineiras",
                "id": "0fc2e06963146001",
                "place_type": "poi"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1230474093897621504",
                "name": "leoeviviporai",
                "username": "leoeviviporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155188666735714311",
                "name": "Sandman",
                "username": "MYNAMEISBARRYA8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907286257176379392",
                "name": "Lucas Juste",
                "username": "About_Juste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52159275",
                "name": "nana | twitch.tv/abismodosdados",
                "username": "nananyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981549383249547266",
                "name": "i put the \u201cfun\u201d in funeral",
                "username": "aerozeppxlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785549397715279872",
                "name": "Marcus",
                "username": "berieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817407509128511489",
                "name": "ventobene",
                "username": "ventobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882985328595914758",
                "name": "carinha que mora logo ali",
                "username": "bazonizada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3891960915",
                "name": "f\u00e3 do Ney",
                "username": "Bruna_Bazoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779737002191224832",
                "name": "Elena Lunz",
                "username": "hmlunzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98748116",
                "name": "M\u00e1rio Espinheira",
                "username": "ruiespinheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229535463",
                "name": "Die_GO",
                "username": "CruzDiegoSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121412334",
                "name": "GASTON",
                "username": "gastonlua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59783062",
                "name": "Airton Soares",
                "username": "airtonfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005438925761019904",
                "name": "\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc15\ud835\udc00 \ud835\udc15\ud835\udc08",
                "username": "Cavalote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4296975075",
                "name": "pedrou",
                "username": "pedropotxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78736344",
                "name": "leo \ud83e\udd0c\ud83e\udd0c\ud83e\udd0c",
                "username": "aroquemtafarano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089885593100840960",
                "name": "ANArk(t)ista",
                "username": "Bonvoyagepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109677791",
                "name": "Eucl\u00eddes \u00c9der",
                "username": "euclideseder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835532032511991810",
                "name": "\ud83c\udf92\u1515\u144c\u146d\u156e\u1587\u01ac\u1587\u15e9\u15f0\u146d",
                "username": "AMFSJEQUITIBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978994475363131392",
                "name": "Rodinha nos p\u00e9s",
                "username": "rodinhanospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Jair Lorenzetti Filho",
                "username": "SiteLorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87709892",
                "name": "Lorenzo Ald\u00e9 \ud83c\udff4",
                "username": "P_Peri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4999181",
                "name": "Jorge Ferrari \u00ae",
                "username": "ferraribsas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782497094",
                "name": "Absoluta",
                "username": "tefframoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17330000",
                "name": "Fred Mendes",
                "username": "ofredmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3022997163",
                "name": "thayn\u00e1 silvano",
                "username": "lizandra_taina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016199278",
                "name": "Pierre Junior . Novo Brasil",
                "username": "pierre_jr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363762965",
                "name": "Ana Carina",
                "username": "AnaCarinaMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130028539",
                "name": "gbin",
                "username": "gcbind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2659941049",
                "name": "JOAO HENRIQUE JONER",
                "username": "JHJoner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411845410",
                "name": "Br",
                "username": "gabsbraasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2861779979",
                "name": "Emily Mol",
                "username": "mol_emily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082261208588271617",
                "name": "Amanda Oliveira Advogada",
                "username": "amandaadvogada_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469505375",
                "name": "TABLOIDE REGIONAL",
                "username": "MACEDOOSNI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082402723155402752",
                "name": "sweet tangerine \ud83c\udf4a",
                "username": "1anjoruivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16188243",
                "name": "Fabiano \ud83c\udff4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "fabianodelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352057203",
                "name": "Sinval Cipriano de C",
                "username": "sinvalcipriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205434152",
                "name": "H\u00e9lio Eduardo Lucas",
                "username": "hlucasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206218033699708928",
                "name": "DEUSA, vacinada!",
                "username": "SrtaIntensidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783435936130539520",
                "name": "Rhaiane",
                "username": "contemponius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231211170641653763",
                "name": "Jorge Fernandes",
                "username": "JorgeFe34709173",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161258710",
                "name": "S\u00f4nia Campos",
                "username": "snia_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82730743",
                "name": "quarentenada",
                "username": "erykafernanda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163351613",
                "name": "na vdd \u00e9 LUCAS.",
                "username": "lhukas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167079351",
                "name": "Leonardo Arruda",
                "username": "LeooNandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318757188",
                "name": "tecomedina",
                "username": "tecomedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175438359",
                "name": "Cinthia Ribeiro",
                "username": "CinthiaCRibeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077268292",
                "name": "Fundesportes Palmas",
                "username": "Fundesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3561631636",
                "name": "G U S T \ud83c\udd70\ufe0f V O \ud83e\udd4b",
                "username": "_gustavosb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202268278",
                "name": "\u2727 * . \u00b7 \u2651\ufe0e \u2735 * cy \u00b7 * . \u2727 * \u2735 .\u2651\ufe0e",
                "username": "ciihest_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41671225",
                "name": "Italo Caldas",
                "username": "icaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362714351",
                "name": "Paulomarques",
                "username": "paulomarquesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550555881",
                "name": "\u00a5uri",
                "username": "yurilimasantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120055751937073153",
                "name": "jazz",
                "username": "jessicaafiorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949237245",
                "name": "Rog\u00e9rio Pio Oficial",
                "username": "RogerioPio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056951098",
                "name": "bones",
                "username": "boneslivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157335785349242880",
                "name": "Ana Campos Turismo",
                "username": "AnaCamposTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46176216",
                "name": "Keikolina",
                "username": "keikolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268562856",
                "name": "N\u00e1dia Carolina",
                "username": "NadiiaCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131967906517069829",
                "name": "Nega Jackie Oficial",
                "username": "NegaJackie_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213148006",
                "name": "bic",
                "username": "victmzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205421394",
                "name": "Doeu?",
                "username": "Joose_Luiiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54281707",
                "name": "Secretaria Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "educacaosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93289575",
                "name": "Mamede",
                "username": "luanmamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36038599",
                "name": "Diana Vidigal",
                "username": "DianaVidigal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23324081",
                "name": "Leandro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "lezacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171994113",
                "name": "Diego Santos",
                "username": "dircs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68000600",
                "name": "Deputado Ivan Naatz",
                "username": "ivannaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296935478",
                "name": "\u00c9drian Santos",
                "username": "edriansantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715011059384467456",
                "name": "Nic | \ud835\udc6a\ud835\udc6b\ud835\udc6a \u2022 \ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc91 \ud83d\udda4\u2728",
                "username": "Nic_Carvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111670559471996930",
                "name": "\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd9a\ud835\udd92 \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd91",
                "username": "duarduu_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104122570",
                "name": "Re\ud83c\udd71\ufe0faixado e INconformado",
                "username": "welldu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59436903",
                "name": "Geraldo Nunes",
                "username": "geraldonuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488483259",
                "name": "Only F\u00e9s \ud83d\ude4f",
                "username": "luizituus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253130",
                "name": "BRUNO C\u00c9SAR - 13 \u00e9 Galo",
                "username": "KAMBAOBRUNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635012738",
                "name": "Pl\u00ednio M\ud83c\udd70\ufe0frcos\u00b9\u00b3 (de\ud83c\udfe1)!! \ud83c\udfdf\ufe0f\u26bd\ud83d\udc13\ud83d\udda4",
                "username": "PlinioGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41930078",
                "name": "Good Ones SOTY",
                "username": "TheBeagay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080545052798210048",
                "name": "Correio do Lavrado",
                "username": "correiolavrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189133112",
                "name": "\u0250\u0265\u0254o\u0279 oun\u0279q",
                "username": "rocha_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370633043",
                "name": "webradiomexfm",
                "username": "webradiomexfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374088611",
                "name": "Valero Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "ValeroGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044323786206646272",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7gilbertto ton\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MitoPaviuCurto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602343080",
                "name": "William Lopes #Galo",
                "username": "WilliamRLopesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137469976",
                "name": "NewtonAvelinoOficial",
                "username": "newtonavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968927788345581569",
                "name": "Ana \u2600\ufe0f",
                "username": "ana_lagais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128239808",
                "name": "Tiago Souza",
                "username": "EuTiagoLSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167585872172212224",
                "name": "Coringa Frases",
                "username": "casadosaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746884026737303552",
                "name": "Nathan",
                "username": "Nathan_Darwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1835336287",
                "name": "Matheus Andrade \u0399 Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89",
                "username": "enfimatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68792951",
                "name": "Alisson Diego Batista \ud83d\udc14\ud83d\udc9a\ud83c\udf39\ud83d\udd4a\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udea9",
                "username": "alissondiegobm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238643045",
                "name": "Janaina Marta",
                "username": "nainamarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3401952837",
                "name": "Vida longa ao futebol",
                "username": "brunomg80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928342311720845312",
                "name": "Fala Galo",
                "username": "Falagalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117557384",
                "name": "ari",
                "username": "pqaari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60644280",
                "name": "Nivaldo Menezes",
                "username": "NivaldoMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883010031859486720",
                "name": "Iacyra C Souza",
                "username": "IacyraS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82529155",
                "name": "Tuanny",
                "username": "tuannychristine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232036373345001472",
                "name": "Ric 013",
                "username": "013Ric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053218720577937408",
                "name": "Casal_MaduroGyn",
                "username": "corno_ser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61384524",
                "name": "Gaby Alves",
                "username": "GaahAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6692952",
                "name": "Joana Morais",
                "username": "JoanaAMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475311020",
                "name": "celeste martins",
                "username": "celestemartins3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231753640014176256",
                "name": "Chal\u00e9s Terras Altas de Paraty",
                "username": "AltasChales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "870253668",
                "name": "STUDIAINITALIA - viaggia e impara",
                "username": "Studiainitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228418700165943297",
                "name": "Eu Adoro Portugal",
                "username": "EuAdoroPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33212605",
                "name": "desiludida por\u00e9m otimista",
                "username": "daniwesthelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123998971",
                "name": "Filipe Albani",
                "username": "senhor_paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150426587",
                "name": "Alisson Lima (Ali)",
                "username": "alilimaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188933273",
                "name": "Virg\u00ednia Sasdelli \u2022 BH Dicas",
                "username": "vaipraondebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865717145812045824",
                "name": "Marcus Freitas",
                "username": "MarcusSFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161992190945632258",
                "name": "Viajar Milhas",
                "username": "MilhasViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14159148",
                "name": "United Nations",
                "username": "UN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3666676457",
                "name": "ester",
                "username": "_ergp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49987351",
                "name": "Luciano",
                "username": "PimentelTeixeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390940684",
                "name": "Florzinha",
                "username": "GiooLimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58932259",
                "name": "Hernani",
                "username": "HernaniCM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573231948",
                "name": "\ud835\udd78.",
                "username": "scaryqueenmovie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268521032",
                "name": "Rosa Doval",
                "username": "DovalRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31734375",
                "name": "Marcello S. Nicola",
                "username": "nicola_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724530988",
                "name": "Prefeitura de Viam\u00e3o",
                "username": "pmviamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364521815",
                "name": "mariana grande",
                "username": "meurienes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273911312",
                "name": "Robson Mainardes",
                "username": "RobsonMainardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166793283231715335",
                "name": "Conservador Portugu\u00eas",
                "username": "Conservador_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65364520",
                "name": "Miguel Morgado",
                "username": "mfmorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893458888569364480",
                "name": "Tissiana Souza - Rodas nos P\u00e9s",
                "username": "rodasnospes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267860339",
                "name": "Secretaria de Cultura e Turismo de Minas Gerais",
                "username": "SecultMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3523626375",
                "name": "Toboe Wolf",
                "username": "ToboeWolf_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140400190760914944",
                "name": "DANI-se sua opini\u00e3o",
                "username": "Maiadaniela7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197301122282795008",
                "name": "ho ho is forbidden in the cloud recesses",
                "username": "_ktamatsukami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241475078031802372",
                "name": "Enny a mimir",
                "username": "Blue_Sky_All",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865010081795932161",
                "name": "nico clama pela calamidade.",
                "username": "linkwnk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189311104",
                "name": "Laura Mayrink",
                "username": "LauraMayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211410858686894081",
                "name": "Boris",
                "username": "F_Does_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142840683302203401",
                "name": "Ana Kehl, A Esquerdopata Vacinada\ud83d\udc0a\ud83d\udea9",
                "username": "Analuz1503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3577602855",
                "name": "Felipe Almeida",
                "username": "FelipeAlmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298048905",
                "name": "Irm\u00e3 Zuleide",
                "username": "Irma_Zuleide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827823912",
                "name": "Barbie Sat\u00e2nica {xoxo}",
                "username": "lucosta206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593708242",
                "name": "Nicolas Cagezinho",
                "username": "theusnunnes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904004076387622914",
                "name": "Lauany",
                "username": "lauanymatoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825698156474138624",
                "name": "William Fernandes",
                "username": "Willfrsousa1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819714854152011782",
                "name": "wenderson\u26a0\ufe0f\ud83d\udeb9\u26a0\ufe0f",
                "username": "Wenderson7132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28181724",
                "name": "\u041d\u0438\u043a\u0442\u043e",
                "username": "NicolauOlivieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214948603900375040",
                "name": "Luciane Santos",
                "username": "Luuhradiologist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825389794226270208",
                "name": "Yelmo Papa",
                "username": "YelmoPapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122511235",
                "name": "Alexandre Guimar\u00e3es",
                "username": "ags_guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113895661",
                "name": "Lilian Carbinati",
                "username": "Lihbinati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485716310",
                "name": "Rog\u00e9rio da sa\u00fade",
                "username": "rogerioram2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088502234822991873",
                "name": "Arcanjo Miguel",
                "username": "Arcanjos_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164417906819686402",
                "name": "Nanda Mello",
                "username": "NandaMe46742030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182901",
                "name": "Washington",
                "username": "wluizjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29101840",
                "name": "Ronaldo Gogoni",
                "username": "RonaldoGogoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119567507",
                "name": "JOS\u00c9 CARLOS DA SILVA",
                "username": "rev_jjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274049746",
                "name": "Daniel Sigo",
                "username": "daniel_sigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495220674",
                "name": "Estudio 78",
                "username": "faria_sylvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340542802",
                "name": "Gil",
                "username": "GilsineiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270712143",
                "name": "Rodrigo\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Rokz",
                "username": "Rokito_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111036425",
                "name": "cherokeeromes",
                "username": "cherokeeromes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85284373",
                "name": "Silvia M Botacini",
                "username": "silviambotacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175026670",
                "name": "Mari Pelo Mundo",
                "username": "maripelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52133110",
                "name": "GuilhermeWho",
                "username": "_luisguilherme_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36921059",
                "name": "Marcos M Dias",
                "username": "marcosmdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378990298",
                "name": "Lucas",
                "username": "luucasreis_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046897561049665536",
                "name": "paulitcha",
                "username": "paulitchaaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8938242",
                "name": "adv",
                "username": "adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928392607067078656",
                "name": "Sou Petr\u00f3polis",
                "username": "SouPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159984098",
                "name": "Mauricio Santos",
                "username": "OiciruamSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53566320",
                "name": "Jeff Sousa",
                "username": "Jerfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73454726",
                "name": "Grupo Rio Claro - SP",
                "username": "gruporioclarosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52163611",
                "name": "dr magoo",
                "username": "ostmfwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13632792",
                "name": "wind&wutheringsson",
                "username": "anaanassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3776956696",
                "name": "iaraa",
                "username": "sr_mendes55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202274834102849539",
                "name": "Maykin \ud83d\ude08\ud83d\ude80",
                "username": "Maykin44725996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19984403",
                "name": "Elio Gavlinski",
                "username": "gavlinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2675633011",
                "name": "M\u00f4nica Pet",
                "username": "monicaprotetora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403404051",
                "name": "Otaner \uf8ff",
                "username": "diasrenatojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048739437",
                "name": "RayPaiva \u2661",
                "username": "raynb0w_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22370077",
                "name": "Estradas.com.br",
                "username": "SOSESTRADAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122398201",
                "name": "M\u00e1rcio Alves",
                "username": "aquelemarcioalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2919669111",
                "name": "\u00canio Silva",
                "username": "EninhoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474500274",
                "name": "Delba Maria Farias",
                "username": "DelbaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330056330",
                "name": "caique",
                "username": "caiqueyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187272114",
                "name": "Anderson Hil\u00e1rio",
                "username": "AnderHill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043770001",
                "name": "Elvis Lourenco",
                "username": "elvisolourenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56150061",
                "name": "Dilson",
                "username": "dilson10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863705048",
                "name": "krolz",
                "username": "carolzgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864974471488315394",
                "name": "Z\u00e9 ruela Schrute",
                "username": "Aalex_alexA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573970734",
                "name": "Carlos Machado",
                "username": "CarantoRbp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91178216",
                "name": "Marisa Eboli",
                "username": "mareboli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868047320",
                "name": "Philipe",
                "username": "pleaob_philipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808156584316727296",
                "name": "sant",
                "username": "interesannt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011802728388055040",
                "name": "al\u00e9xia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "alexiaasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61614934",
                "name": "evandro carvalho",
                "username": "evandrosbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064501255702282245",
                "name": "Galoucura (Oficial)",
                "username": "tog_oficial84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729976026927927297",
                "name": "Camisas do Galo",
                "username": "camisasdogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303533710",
                "name": "Larissa",
                "username": "lissafla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41495763",
                "name": "Cl\u00e1udio Martins\ud83e\udd2a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\ude0d",
                "username": "ClaudioMG1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779009697529655296",
                "name": "Cyssu Pantale\u00e3o",
                "username": "CyssuPantaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845372978",
                "name": "Bruno AQ",
                "username": "_brunoaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091678023198359558",
                "name": "tom filho",
                "username": "prazertom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2998565728",
                "name": "German Puebla",
                "username": "GermanPueblaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42517392",
                "name": "G u s t \ud83c\udd70\ufe0f v o\u00b9\u00b3",
                "username": "gusttavim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317882986151481355",
                "name": "Gabi Dark",
                "username": "DarkGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727707",
                "name": "Marcel",
                "username": "marcel_papel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134984832021344259",
                "name": "Elaine Sampaio Consultoria, Aud. e Treinamento",
                "username": "ElaineAuditoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024474278",
                "name": "Thailan de Pauli Jaros",
                "username": "TPJaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731426265421500421",
                "name": "Mario Santos",
                "username": "MarioSantos1478",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225783574886002688",
                "name": "CLM_Not\u00edcias",
                "username": "CLMNotcias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317874127",
                "name": "\ud83d\udc3bUrt\u00e3o\ud83d\udcaaBi\u00f4nico\u267f Cadeirante \ud83d\udc51Corredor\ud83c\udfc6\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49\ud83c\udfc1",
                "username": "correa10junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15313535",
                "name": "JOEL G. De Oliveira",
                "username": "joelgdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63275968",
                "name": "Agenda Bafaf\u00e1 Rio",
                "username": "agendabafafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036074555859775489",
                "name": "AnaA",
                "username": "MeshugaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51505064",
                "name": "Mestre Jo\u00e3o Dias",
                "username": "jdferreirakf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214305044859764736",
                "name": "Herpaid'\u00e9gua",
                "username": "herpaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34169027",
                "name": "Orlando Neto",
                "username": "OrlandoJPNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174524333756211200",
                "name": "Bruno Felipe",
                "username": "BrunoFe58397578",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394781182",
                "name": "Henrik Fredborg Larsen",
                "username": "HenrikLarsenUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61616424",
                "name": "Alekson",
                "username": "AleksonLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877192383741530112",
                "name": "DJ PH DA SERRA \ud83d\udc11\ud83e\ude90",
                "username": "DJPHDaSerraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181871335724724224",
                "name": "Helen Limoni",
                "username": "LimoniHelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332345239990915076",
                "name": "carnavaldebh",
                "username": "carnavaldebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104745627785850884",
                "name": "\u0250\u0131\u025fos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sofia_santiag0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22775544",
                "name": "Ricardo Biserra",
                "username": "ricardobiserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972550915730362368",
                "name": "duda",
                "username": "dudaolliveira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43364341",
                "name": "Emanuel Muniz",
                "username": "EAMUNIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282137502",
                "name": "Thayse Onofrio",
                "username": "thayse_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27047016",
                "name": "miss austen \u2605 - 30, a idade do sucesso",
                "username": "BecaRenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64485673",
                "name": "CEFET-MG",
                "username": "cefet_mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "781329449845481472",
                "name": "vivit",
                "username": "vitoriaateixeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176258873935695872",
                "name": "carol \ud83c\udff9\ud83e\udd1e",
                "username": "fuckyahcarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57157823",
                "name": "Eduardo P. Schmitt",
                "username": "eduschmitt69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2592839309",
                "name": "rafa",
                "username": "rafapetrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977987991514894337",
                "name": "Andante e Digital",
                "username": "andanteedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383054462",
                "name": "Fabio Beneditto",
                "username": "FabioBeneditto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70067247",
                "name": "+son",
                "username": "MaissonMateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000912",
                "name": "M A U R O M A T E S C O",
                "username": "mauromatesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14739692",
                "name": "Junimba",
                "username": "junimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357837280",
                "name": "July Lima",
                "username": "julylima5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "578433030",
                "name": "eli",
                "username": "eliferrenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197145605",
                "name": "Patrick Viana",
                "username": "Patrick_btz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53933767",
                "name": "Zildo Batalha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zjfbatalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35480495",
                "name": "Pedro Ismael Olivero",
                "username": "Pedroolivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733386679575318529",
                "name": "Dicas do Chile",
                "username": "dicaschile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96735923",
                "name": "Auditor Welliton Resende",
                "username": "wellitonresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287474028",
                "name": "Milena Gomes",
                "username": "Millegs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25861667",
                "name": "martinezconcept",
                "username": "martinezconcept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81369285",
                "name": "F U J I",
                "username": "fuji_ing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036581764997754882",
                "name": "samya",
                "username": "samysaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084286928843882497",
                "name": "isabelaaa",
                "username": "isabelarfrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68261579",
                "name": "Chernobyl comunista",
                "username": "lucasjose7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279676272",
                "name": "l",
                "username": "12lucasgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175814356",
                "name": "dolores",
                "username": "jebsao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100581470144475136",
                "name": "M.",
                "username": "de_ouvir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332461231144361985",
                "name": "LND-BOT\u30c4",
                "username": "LND_BOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716715471148552193",
                "name": "Henrique Bredda",
                "username": "hbredda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989459072",
                "name": "jurandir e seus pecados.",
                "username": "itsviniciushp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25709851",
                "name": "Sandro Daniel Vieira",
                "username": "sandrov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434912993",
                "name": "Cervejaria Hardbop",
                "username": "cervejariahdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146243919124062208",
                "name": "Luh Lorenzo\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "LuLorenzo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392279630111985668",
                "name": "Lula",
                "username": "13Lula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "294214487",
                "name": "Ale Alejandro.mp3",
                "username": "alevieira10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115231346270642176",
                "name": "lala",
                "username": "97EB0Y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095331641776427008",
                "name": "GALILEU.FOTO",
                "username": "FotoGalileu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150103409",
                "name": "joao gabriel",
                "username": "joaogbsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87664959",
                "name": "Overboard.oficial",
                "username": "Overboard_Surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145758202",
                "name": "M\u00aa Lucia Fattorelli",
                "username": "mlfattorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955569727157555201",
                "name": "#lulapresidente2022 #DILMAsimM\u00c3E",
                "username": "SIGAmeTODOSbuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107584550",
                "name": "Aderlan Rodrigues",
                "username": "aderlanrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39916203",
                "name": "Leandro Capuano",
                "username": "leandrocapuano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176506793",
                "name": "Ricardo Gerlin",
                "username": "RicardoGerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3408714304",
                "name": "Cl\u00e1udia Pires",
                "username": "clapires1964",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801866042146484224",
                "name": "Leomaglio",
                "username": "Leonardo_Maglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744614532060938240",
                "name": "isi",
                "username": "A_Isidorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403091037",
                "name": "Walter",
                "username": "walter_sieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17058607",
                "name": "Graziele",
                "username": "Graziele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225134882218790914",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "marcoolindao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767717768213004288",
                "name": "Al\u00ea",
                "username": "Alexander031093",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088597850274041856",
                "name": "Felipe",
                "username": "FelipeDaSelva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Antifascista",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74164672",
                "name": "Rafael Z. \ud83d\udc0a",
                "username": "rafazec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871183807281496064",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd46\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "LeiaOrganaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092532391950860288",
                "name": "David Carreta",
                "username": "DavidCarreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86794595",
                "name": "Adriana Queiroz",
                "username": "adrianarqvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820615074",
                "name": "Artemis Zamis",
                "username": "esquerdeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460706924",
                "name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir",
                "username": "AnnaS_Gdottir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103823117993037825",
                "name": "\ud83d\udea9Rubens e Andreia",
                "username": "Rubens08930537",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712157572695003136",
                "name": "Dom Pitico Sim\u00f5es I",
                "username": "PiticoDomal666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123567016",
                "name": "Malelevola Lula \ud83c\udf35\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "Lelecoutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107610074745368576",
                "name": "Adriana",
                "username": "adrianaramossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194640546293256198",
                "name": "Me in Ghana Kew gosh too - Edgard Reymann",
                "username": "banbannon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067035138553458688",
                "name": "Fran\ud83c\udf08\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "FrancyCardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161312600208093184",
                "name": "Gisele Santos Da Silva",
                "username": "GiseleSantosD20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723689505",
                "name": "Pactolinu Lava Jato mil\u00edcia tucana de terno \u26a1 \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "pactolinu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738519948348280834",
                "name": "Tamine Tanous\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "taminebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3165087909",
                "name": "A servi\u00e7o do REINO\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "desertodeamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315207626",
                "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9",
                "username": "gera_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053792659729457158",
                "name": "Adriana \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc4aLULA MEU PRESIDENTE \u2764\u2764\u2764",
                "username": "Adriana93673435",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14138898",
                "name": "EdMann1 - Edgard Reymann",
                "username": "edmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994033058797023232",
                "name": "\ud83c\udd98F\u00e1bio Lula Martins",
                "username": "Fabiomarbinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075149619506634752",
                "name": "msffeliz. Enfermeira\ud83d\udea9",
                "username": "msffeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109910271613718532",
                "name": "\ud83d\udea9EDIR CARVALHO MOURA",
                "username": "EDIRCARVALHOMO3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848281159",
                "name": "Madame Gisele, The Analogic Bad Influencer\u274c\u2640\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "TodaNayumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205467951618502657",
                "name": "Soraya",
                "username": "Soraya91061903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998745904123904",
                "name": "A poesia n\u00e3o pretende ser instrumento de nada",
                "username": "PluftPlaftZoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93229949",
                "name": "Pereira",
                "username": "JPereiraLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018910928740454402",
                "name": "Bozoroca Qual o Problema Arrependida \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Rugasdeconje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329701747",
                "name": "Maah \ud83c\udd98",
                "username": "loka_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524711905",
                "name": "Monique Freitas \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "MoniqueFreitasB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068525612023697408",
                "name": "M\u00c1RCIA FERREIRA\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Ma1Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238606767459905539",
                "name": "Anna \ud83c\udff4 \ud83d\ude37 \ud83d\udea9 \ud83c\udf1f",
                "username": "Ann_aD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52486241",
                "name": "roaraz \ud83c\udd98\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "roaraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804887346416119808",
                "name": "Clau sempre \u00e0 esquerda!",
                "username": "c9stos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108900952692715521",
                "name": "AnielsonV \ud83d\udea9",
                "username": "AnielsonV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053065619854245889",
                "name": "Sabrina Porto \ud83c\udd98 \ud83d\udea9",
                "username": "Sabrinaportoqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57783742",
                "name": "Diego Mazzocoli\u203c\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "mazzocoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803057674770382849",
                "name": "Apolo\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37",
                "username": "Pollima36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102505949",
                "name": "Andreia \ud83c\udf65",
                "username": "_Adedeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802940342827880449",
                "name": "Julianna M. Z. Martins",
                "username": "JuliannaLulaMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771741061",
                "name": "inocencia manoel",
                "username": "inocenciamanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210726077125087232",
                "name": "Gera Lopes \ud83d\udea9",
                "username": "gera_urso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861894420",
                "name": "\u262dLisa D\u00e9bora Vacinadah Indarr\u00e1us \ud83c\udfe1 \u2640\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "passarosErosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62263624",
                "name": "Wemerson Dablioe",
                "username": "wemersondablioe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550614604",
                "name": "Me Leva de Leve",
                "username": "MeLevaDeLeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987905",
                "name": "A GAZETA WEB",
                "username": "AGazetaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132631349",
                "name": "AGUIA",
                "username": "aguiausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146733",
                "name": "Rex Hammock",
                "username": "R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153058088301342722",
                "name": "Daniel Oliveira",
                "username": "DanielP32628943",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037152208754823168",
                "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u264c",
                "username": "FabioTalhari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471616633",
                "name": "Rosana Barquet",
                "username": "BarquetRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75634753",
                "name": "isabela raposeiras",
                "username": "isaraposeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424921052",
                "name": "Senda del Oso",
                "username": "sendadeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "801634257739386880",
                "name": "Eduardo Albuquerque",
                "username": "eduardoalbu56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178061411",
                "name": "Mauro Bonna",
                "username": "maurobonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54543418",
                "name": "Rafael Abate Filho",
                "username": "abatefilho_rafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55241396",
                "name": "ILHATUR Bnu Turismo",
                "username": "ilhaturblumenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121163168",
                "name": "\u2b22",
                "username": "JuanP6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4005433894",
                "name": "natinho t\u00e1 xoxinho",
                "username": "natinhofuracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112739000",
                "name": "Ivan von Simson",
                "username": "ivanvonsimson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965632036961693701",
                "name": "Ag\u00eancia Caraj\u00e1s",
                "username": "agencia_carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3210125920",
                "name": "Raphael",
                "username": "PohaPhael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739477995220570113",
                "name": "Antizika do Flamengo",
                "username": "corleoneazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299060555",
                "name": "Vini",
                "username": "ViniCRF1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150684384",
                "name": "Winston Smith",
                "username": "IvanIlitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1159503924111519746",
                "name": "Picol\u00e9 de Carambola :)",
                "username": "PicoleCarambola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872219731",
                "name": "geysinha imunizadah",
                "username": "itsgey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937058427116965888",
                "name": "Patricio Neto",
                "username": "PatricioNeto86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803655656343478273",
                "name": "Prensa de Babel",
                "username": "PrensadeBabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227916494396362752",
                "name": "Ana Carla Mazzeto",
                "username": "AnaMazzeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968559099687391233",
                "name": "Sola no Mundo",
                "username": "Solanomundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15065212",
                "name": "Pryzant",
                "username": "Pryzant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46513113",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Ebone",
                "username": "joaoebone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86632701",
                "name": "Silva",
                "username": "falecomsilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305637411",
                "name": "Oswaldo Eust\u00e1quio",
                "username": "DSC_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157741186595078145",
                "name": "DF + Verde",
                "username": "DFmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39319245",
                "name": "Luciana",
                "username": "lufeldman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056132444833878016",
                "name": "ECO EXPEDI\u00c7\u00d5ES & AVENTURAS",
                "username": "EcoExpedicoesSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331382170",
                "name": "Sofia Pessoa",
                "username": "sofiaapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193908988",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd56 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64",
                "username": "thebest_gleice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52227636",
                "name": "S\u00e9rgio Carvalho",
                "username": "Elocubrando",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1233490191488290816",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo74dlbr7tqn7p4ul4eauard4hn0cd",
        "oldest_id": "1230726574544023552",
        "result_count": 497
    }
}