{
    "data": [
        {
            "author_id": "4725222502",
            "created_at": "2020-11-13T00:35:11.000Z",
            "id": "1327047323390779394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3e desta gatinha, muito semelhante a ela mas n\u00e3o tendo as riscas, DESAPARECEU em Caminha perto do parque m https://t.co/WsDSbp95cA"
        },
        {
            "author_id": "270290481",
            "created_at": "2020-11-13T00:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "64269811",
                        "start": 0,
                        "username": "hevertonfutebol"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "25713338",
                        "start": 17,
                        "username": "ViniciusGrissi"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "84235763",
                        "start": 33,
                        "username": "CJoficialCJ"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "168710483",
                        "start": 46,
                        "username": "edupanzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327042825935007749",
            "in_reply_to_user_id": "64269811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@hevertonfutebol @ViniciusGrissi @CJoficialCJ @edupanzi Um \u00fanico copo de chopp na mesa????\n\nA discuss\u00e3o deve come\u00e7ar por DISNEY X UNIVERSAL, depois deve ir pra BETO CARRERO X PARQUE DA M\u00d4NICA e finalizar com GUANABARA X PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "2924683500",
            "created_at": "2020-11-13T00:12:26.000Z",
            "id": "1327041595066216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei aqui que fa\u00e7o teatro e me deu uma vontade de fazer uma performance no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "124458024",
            "created_at": "2020-11-13T00:06:27.000Z",
            "id": "1327040092154769414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos que se aliam em mobiliza\u00e7\u00f5es pela flexibiliza\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o disputando elei\u00e7\u00f5es municipais.\n\nBoa reportagem sobre a Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, onde fa\u00e7o pesquisa.\n\nOs principais candidatos foram multados por crimes ambientais. https://t.co/6Wfzok9Dfr"
        },
        {
            "author_id": "211199863",
            "created_at": "2020-11-12T23:50:49.000Z",
            "id": "1327036157838888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 aldeias de sonho para visitar no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas https://t.co/n8pin8NaeS"
        },
        {
            "author_id": "785628584165584897",
            "created_at": "2020-11-12T23:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1327034528909701121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vibin\u2019 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/xCC1Ah1pYK"
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2020-11-12T23:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327033863030321155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/UggFgcctid"
        },
        {
            "author_id": "1016187897496637440",
            "created_at": "2020-11-12T23:33:53.000Z",
            "id": "1327031893917831169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so qria passar ano novo numa casinha no parque nacional c as amigas q eu gosto sera que \u00e9 pedir mt"
        },
        {
            "author_id": "261263814",
            "created_at": "2020-11-12T23:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21145,
                        -22.94763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1327024499733086209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #cidademaravilhosa #corcovado #paineiras em Centro de Visitantes Paineiras - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/qTsnhC9Sur"
        },
        {
            "author_id": "1319647568507392001",
            "created_at": "2020-11-12T22:53:43.000Z",
            "id": "1327021785989124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha (FN) \u00e9 um Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO (2001). Em 1988 foram criadas duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Nacional Marinho (PARNAMAR - prote\u00e7\u00e3o integral), e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA - uso sustent\u00e1vel), como a pesca. https://t.co/8OzVp386RR"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-11-12T22:51:57.000Z",
            "id": "1327021343875993605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha...\nhttps://t.co/pdm19VzF00"
        },
        {
            "author_id": "1326767165245186050",
            "created_at": "2020-11-12T22:08:11.000Z",
            "id": "1327010326479589378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje postei um v\u00eddeo no YouTube sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1256807498352398336",
            "created_at": "2020-11-12T21:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1307788010243710977",
                        "start": 0,
                        "username": "Echi13Kobayashi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "8802752",
                        "start": 17,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327004145677717507",
            "in_reply_to_user_id": "1307788010243710977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Echi13Kobayashi @g1 RESERVA ECOL\u00d3GICA !\n\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL !\n\nUMA FLORESTA DE P\u00c9 VALE 1000 VEZES MAIS QUE DERRUBADA .\n\nESSE FDP EST\u00c1 DANDO O FUTURO DA NOSSA GERA\u00c7\u00c3O PARA 6 D\u00daZIA DE FAZENDEIROS !"
        },
        {
            "author_id": "2183817488",
            "created_at": "2020-11-12T21:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326994989868609538",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Tem que explicar mesmo, a ilha \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1317520986745483266",
            "created_at": "2020-11-12T21:02:29.000Z",
            "id": "1326993794059952132",
            "in_reply_to_user_id": "1317520986745483266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Classificado como Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO, em 1988, o Parque Nacional Manovo-Gounda St. Floris, importante por sua grande diversidade de fauna e flora, abriga um grande n\u00famero de esp\u00e9cies, como leopardos, rinocerontes negros, entre outros."
        },
        {
            "author_id": "932229074180804610",
            "created_at": "2020-11-12T20:32:00.000Z",
            "id": "1326986121872465920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereos doa 85 mil mudas para reflorestar a Floresta Estadual do Noroeste Paulista https://t.co/1tp3ujBUSK https://t.co/4z5OP5pIWO"
        },
        {
            "author_id": "1247955202604437504",
            "created_at": "2020-11-12T20:11:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "163063411",
                        "start": 50,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326981043677749262",
            "in_reply_to_user_id": "1247955202604437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Seu Dito, nascido e criado no Pantanal, contou ao @Barbosa_Leandro que em 79 anos nunca viu seca como a deste ano no Pantanal. Ele \u00e9 o \u00fanico morador da maior  Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/oa1zIbuIcm"
        },
        {
            "author_id": "35928586",
            "created_at": "2020-11-12T20:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5980318,
                        -15.5934266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1326980403215929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/q82pzAAOGh"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2020-11-12T20:01:27.000Z",
            "id": "1326978436003409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Defender os \u00f3rg\u00e3os estaduais do meio ambiente, proteger recursos h\u00eddricos e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, desenvolver o litoral com sustentabilidade e fortalecer as unidades de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 fizemos isso na Comiss\u00e3o do Meio Ambiente, mas ainda h\u00e1 muito o que lutar. \n #vote12 https://t.co/R6TLfdCvLE"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2020-11-12T19:38:55.000Z",
            "id": "1326972762490068998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc10\ud835\udc14\ud835\udc04 \ud835\udc12\ud835\udc14\ud835\udc12\ud835\udc13\ud835\udc0e! Uma chimpanz\u00e9 do Parque Municipal Zool\u00f3gico Quinzinho de Barros, em Sorocaba, escapou do recinto, na tarde desta quinta-feira (12). Depois de ficar andando pelo parque, retornou duas horas depois.\n#chimpanz\u00e9 #zool\u00f3gico #fuga #cruzeirofm https://t.co/3Oc660N7pI"
        },
        {
            "author_id": "1296591375039901696",
            "created_at": "2020-11-12T19:30:40.000Z",
            "id": "1326970687542730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro fazer essas fotos que parecem papel de parede do #windows \n\n#photography #flowers em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/HZsxrvnZ7r"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2020-11-12T19:18:58.000Z",
            "id": "1326967742323363843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perigosas e maravilhosas: estas s\u00e3o as cavernas Big Four Ice Caves, na Floresta Nacional Mount Baker, em Washington (EUA), nosso lugar da semana! \ud83d\udc99\ud83d\udc99\n\n#viagem #turismo https://t.co/TiLGqBKftE"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2020-11-12T19:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "96437055",
                        "start": 250,
                        "username": "leonardomercon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326966404508229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No novo epis\u00f3dio do \"Programa \u00daltimos Ref\u00fagios\", acompanhe um passeio pelos arredores da \u2018Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\u2019 em companhia do COA, o Grupo de Observadores de Aves.\nPara celebrar a marca de 500 esp\u00e9cies registradas, o fot\u00f3grafo ambiental @leonardomercon parte + https://t.co/S6KXyZHeOe"
        },
        {
            "author_id": "1273321491753512962",
            "created_at": "2020-11-12T19:12:51.000Z",
            "id": "1326966202267279361",
            "in_reply_to_user_id": "1273321491753512962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E al\u00e9m disso, existem alguns projetos importantes de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil, um deles \u00e9 o \u201cProjeto Couro Ecol\u00f3gico\u201d o qual \u00e9 desenvolvido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2020-11-12T19:11:59.000Z",
            "id": "1326965984847081474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carta em defesa do Parque Estadual Poeta e Repentista Juvenal de Oliveira, em Campina Grande (PB)\n\nhttps://t.co/8YOnJsYBX7 https://t.co/cWl9IaZPWH"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2020-11-12T18:46:31.000Z",
            "id": "1326959576428793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamento faz parte das estrat\u00e9gias do Programa Floresta Ativa para promover gera\u00e7\u00e3o de renda \u00e0 moradores da floresta \ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/z2ueOmfNNX"
        },
        {
            "author_id": "34908302",
            "created_at": "2020-11-12T18:43:01.000Z",
            "id": "1326958695092285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aut\u00f3dromo que a mil\u00edcia queria fazer l\u00e1 no RJ, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pelo jeito n\u00e3o vai sair do papel. Ainda bem. https://t.co/wJbgGJQtwS"
        },
        {
            "author_id": "159875625",
            "created_at": "2020-11-12T18:19:26.000Z",
            "id": "1326952760508551171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha, vou falar pra voc\u00eas que eu acho que TODO MUNDO deveria saber o que \u00e9 uma \u00e1rea protegida e um pouquinho sobre leis ambientais!\n\nConte\u00fado imperd\u00edvel! https://t.co/CdWoPCjxQh"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2020-11-12T18:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1326951677182828549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/d0ZLtfTP0J"
        },
        {
            "author_id": "1965075559",
            "created_at": "2020-11-12T18:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3126303208",
                        "start": 0,
                        "username": "FOursAig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326950721045065728",
            "in_reply_to_user_id": "3126303208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FOursAig o Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque (merci Google Maps)."
        },
        {
            "author_id": "904551138",
            "created_at": "2020-11-12T17:41:00.000Z",
            "id": "1326943089773187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina curtir as f\u00e9rias com essa vista? Esse \u00e9 visual exclusivo dos h\u00f3spedes que se hospedam nas su\u00edtes do Gran Meli\u00e1 Iguaz\u00fa, o \u00fanico resort instalado dentro do Parque Nacional do Iguaz\u00fa na Argentina.\n\nSaiba mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/UH2c8YRp9Y https://t.co/qAaeM2aW89"
        },
        {
            "author_id": "1318896658629918720",
            "created_at": "2020-11-12T17:12:44.000Z",
            "id": "1326935976900485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Char\u00e3o, 2018. Disciplina de Sistem\u00e1tica de Arquegoniadas \u00e9 Gimnospermas. Friozinho com sol! Dia perfeito!\nhttps://t.co/jyTvt1tJMb https://t.co/BVVD7XDWur"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2020-11-12T17:07:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1326934680424353792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/A4PceyVl9f"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2020-11-12T17:02:15.000Z",
            "id": "1326933335332052992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos das 2.000 assinaturas, mas precisamos de muito mais. Ajude voc\u00ea tamb\u00e9m a salvar o Parque Estadual do Poeta, em Campina Grande. \ud83c\udf43 #Snuc2020 #Unidadesdeconserva\u00e7\u00e3o #salveopoeta \nhttps://t.co/a8VdHbBYHs"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2020-11-12T16:44:24.000Z",
            "id": "1326928843546955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O outono \u00e9 uma boa altura para visitar o Parque Municipal da Moita. Fica o convite!\nhttps://t.co/xwGPy2UlQq"
        },
        {
            "author_id": "1293262710793216001",
            "created_at": "2020-11-12T16:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "38034609",
                        "start": 0,
                        "username": "toquinhosantos"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "48186490",
                        "start": 16,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326923604190171137",
            "in_reply_to_user_id": "38034609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toquinhosantos @flaviogomes69 Fora o fato que o aut\u00f3dromo seria constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "800013304991285248",
            "created_at": "2020-11-12T16:16:49.000Z",
            "id": "1326921902242324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s pedido da C\u00e2mara Municipal de Caxias, MP suspende instala\u00e7\u00e3o de subesta\u00e7\u00e3o de energia em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/D8qbg9jZSW"
        },
        {
            "author_id": "4159820489",
            "created_at": "2020-11-12T15:54:06.000Z",
            "id": "1326916184869105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tbt de hoje \u00e9 saudade de desce a rua da casa da minha v\u00f3 na garrafa pet e depois ir brinca ate come areia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "803508019",
            "created_at": "2020-11-12T15:52:14.000Z",
            "id": "1326915716960948233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##Um arco de pedra localizado no Parque Nacional Arches conhecido como O Olho da Natureza ou a Janela do Deserto. https://t.co/zj0ZQ8AKAO"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-12T15:36:22.000Z",
            "id": "1326911725699026946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com esta imagem do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque eu manifesto a minha integral solidariedade ao povo amaz\u00f4nida e, em especial, aos amapaenses que passam, neste momento, por uma tribula\u00e7\u00e3o inaceit\u00e1vel. https://t.co/ST9Oo34Jjh"
        },
        {
            "author_id": "2455817474",
            "created_at": "2020-11-12T15:31:24.000Z",
            "id": "1326910476115189761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum feministo que queira se mostrar respeitoso pra ir comigo no Parque Estadual do Poeta?\nou um grupo de umas 6-10 mui\u00e9 junta armada com faca e estilete?"
        },
        {
            "author_id": "70544119",
            "created_at": "2020-11-12T15:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "121616503",
                        "start": 0,
                        "username": "steniocampos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "59790055",
                        "start": 14,
                        "username": "lucasnanogallo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326908358331404289",
            "in_reply_to_user_id": "70544119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@steniocampos @lucasnanogallo @MundoF1BR E fez que fez... prometeu aut\u00f3dromo superfaturado em \u00e1rea protegida, t\u00edpico dessa bosta de governo s\u00f3 pra fuder com o Doriana! Ent\u00e3o meu camarada, s\u00f3 digo uma coisa, SE FODEU!! Teremos F1 em interlagos e poder\u00edamos continuar tendo sem passar por mais esse vexame frente a F1!"
        },
        {
            "author_id": "52880219",
            "created_at": "2020-11-12T15:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "870835002837225473",
                        "start": 0,
                        "username": "alezera_sousa"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "16794066",
                        "start": 15,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326907236858388489",
            "in_reply_to_user_id": "870835002837225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alezera_sousa @BlogdoNoblat Voc\u00ea obviamente mente descaradamente. A zeladoria foi abandonada pq Haddad tinha quebrado e deixou de pagar as equipes terceirizadas. Teve que fechar parque municipal por falta de manuten\u00e7\u00e3o e risco. Eu quero que prove essa mentira."
        },
        {
            "author_id": "138612289",
            "created_at": "2020-11-12T15:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "80155795",
                        "start": 0,
                        "username": "deboraribeirom"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "955131888997412864",
                        "start": 92,
                        "username": "_scclara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326906401692786690",
            "in_reply_to_user_id": "80155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deboraribeirom esses dias achei no email nosso relatorio, poxa vida sdds esta\u00e7\u00e3o ecologica @_scclara"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2020-11-12T15:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1326904462359801858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/uYO5OGwnwz"
        },
        {
            "author_id": "130326786",
            "created_at": "2020-11-12T15:00:07.000Z",
            "id": "1326902599497490439",
            "in_reply_to_user_id": "130326786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 importante ressaltar, que a \u2018Lei Municipal n\u00ba 17.802/2012\u2019, estabeleceu que a \u00e1rea - de aproximadamente de 10 hectares - \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem do Parque Tamarineira, atribuindo o car\u00e1ter exclusivo de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e urban\u00edstica \u00e0 localidade. +"
        },
        {
            "author_id": "1326038534235574272",
            "created_at": "2020-11-12T14:21:24.000Z",
            "id": "1326892859140792320",
            "in_reply_to_user_id": "1326038534235574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local simb\u00f3lico da proclama\u00e7\u00e3o da Independ\u00eancia do Brasil, o riacho do Ipiranga se encontra polu\u00eddo nos dias atuais. Com 9 km de extens\u00e3o, a sua nascente \u00e9 no Parque  Estadual do Ipiranga e sua foz \u00e9 no Rio Tamanduate\u00ed. https://t.co/PIuCgU1Rl4"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2020-11-12T14:17:04.000Z",
            "id": "1326891765731905541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 105,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bioma teve o maior n\u00famero de inc\u00eandios da hist\u00f3ria. At\u00e9 o dia 9 de novembro, 29% do bioma Pantanal havia sido queimado. Inc\u00eandios destru\u00edram 99% do Parque Nacional do Pantanal, mais da metade das terras ind\u00edgenas e quase toda a Serra do Amolar: https://t.co/4Zx3Zwadax #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2020-11-12T14:02:45.000Z",
            "id": "1326888163739111428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day 2020 atrai mais de 800 visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos e v\u00eddeos exclusivos! https://t.co/tqGbNNNS4G"
        },
        {
            "author_id": "1280193924401954816",
            "created_at": "2020-11-12T13:43:24.000Z",
            "id": "1326883295381118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outros cinco foram autuados em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar em Peru\u00edbe, Bertioga e Cubat\u00e3o. Viveiro ilegal de aves silve... https://t.co/Ze7A0nMVKR"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2020-11-12T13:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1326882813212241922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/gQzfROhHVk"
        },
        {
            "author_id": "92653939",
            "created_at": "2020-11-12T13:36:29.000Z",
            "id": "1326881555072028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es aberto.\nAgende j\u00e1 a sua viagem! \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#chapadadosguimaraes \n#parquenacional \n#chapadaexplorer\n#ecoturismo \n#viajenobrasil em Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/OFBEMaBzkh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-12T13:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 182,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326881188921958402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Munic\u00edpio foi piv\u00f4 do Dia do Fogo, em 2019; prefeito e vice est\u00e3o em lados opostos nas elei\u00e7\u00f5es, mas pecuaristas se unem em defesa de invasores da Flona e multiplicam seus bens. Via @deolhonoagro https://t.co/bktCyRCner"
        },
        {
            "author_id": "956365686015692806",
            "created_at": "2020-11-12T13:31:52.000Z",
            "id": "1326880393711247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "QUE TAL SE SURPREENDER COM A M\u00c3E NATUREZA EM YELLOWSTONE?!?\n\nVamos contar como foi conhecer o Parque Nacional de #yellowstone e as belas surpresas que ele nos oferece! \n\nhttps://t.co/glSms3j73o\n\n#YellowstonePark https://t.co/GSO3JOlsWH"
        },
        {
            "author_id": "1264993202353905667",
            "created_at": "2020-11-12T13:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1085367491621199873",
                        "start": 0,
                        "username": "LagartixinhaCut"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1033745091691720705",
                        "start": 17,
                        "username": "Sorriso2_0"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1110165726155952128",
                        "start": 29,
                        "username": "manelziinn"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1169951468",
                        "start": 41,
                        "username": "marav1lhosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326877051131977730",
            "in_reply_to_user_id": "1085367491621199873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LagartixinhaCut @Sorriso2_0 @manelziinn @marav1lhosa Po, vamo dar um 10 pelo parque municipal, sem Zuera, sabad\u00e3o agr dia 14/11 anivers\u00e1rio do Pedro \u00e9 4 dias depois, a gente leva ele tu leva teu gavi\u00e3o e eu levo minha pantera, vamo??, Sorriso j\u00e1 falo q topa se tu for, (aceita, ele fico de banca o rol\u00ea todo \ud83d\ude09)"
        },
        {
            "author_id": "885499240084058112",
            "created_at": "2020-11-12T13:16:03.000Z",
            "id": "1326876413685796865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os maconheiros do parque municipal sujando os points... vou voltar aqui com varias sacolinhas escrito lixo e espalhar, s\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1319402805850001410",
            "created_at": "2020-11-12T13:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "59156773",
                        "start": 191,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326874175093530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo ainda n\u00e3o acabou! Mesmo com as chuvas, ainda h\u00e1 muitos focos de inc\u00eandio sem controle no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \n\nEnt\u00e3o vamos ajudar nesse movimento @opantanalchama.@luansantana\nVamos juntos ajudar nesse movimento \u2764\n#TodospeloPantanal https://t.co/Cg67gncEta"
        },
        {
            "author_id": "1271543272574521344",
            "created_at": "2020-11-12T13:07:06.000Z",
            "id": "1326874157775261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 162,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Quem ai est\u00e1 acompanhando essa trip de #TruGui ? \nGui e Trumpas foram para o Jalap\u00e3o.\nO jalap\u00e3o \u00e9 um parque estadual que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. https://t.co/pxg9W7dnOu"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2020-11-12T13:07:01.000Z",
            "id": "1326874137848147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Munic\u00edpio foi piv\u00f4 do Dia do Fogo, em 2019; prefeito e vice est\u00e3o em lados opostos nas elei\u00e7\u00f5es, mas pecuaristas se unem em defesa de invasores da Flona e multiplicam seus bens\n\nPor\u00a0Lu\u00eds Indriunas\n\nhttps://t.co/sCVTejvBzA\n\nAjude a manter este observat\u00f3rio: https://t.co/7eN8uGOdut"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2020-11-12T12:45:07.000Z",
            "id": "1326868629158293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Salto Morato foi reaberta no s\u00e1bado (10) com a ado\u00e7\u00e3o de protocolos de seguran\u00e7a e sa\u00fade p\u00fablica em raz\u00e3o do coronav\u00edrus. Fechada desde mar\u00e7o para o p\u00fablico, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o voltou a receber turistas de maneira controlada. https://t.co/99AYJFtevA https://t.co/ECFQDnrBJ1"
        },
        {
            "author_id": "1190269085071925250",
            "created_at": "2020-11-12T12:26:49.000Z",
            "id": "1326864024118517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt de hoje, \u00e9 desse lugar lindo que visitei na Irlanda o parque Nacional Wicklon, o mesmo que aparece no filme PS eu te amo.\nO parque \u00e9 um colirio para os olhos, al\u00e9m de repor todas as energias em contato com a natureza!!!\n\nE qual lugar assim vcs indicam?? https://t.co/9OVAETyDvU"
        },
        {
            "author_id": "1255780401697579008",
            "created_at": "2020-11-12T12:24:21.000Z",
            "id": "1326863400543064066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/QyXz7dCkuT"
        },
        {
            "author_id": "1194048814887378944",
            "created_at": "2020-11-12T12:10:10.000Z",
            "id": "1326859830858936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DE THANBURUDHOO NAS MALDIVAS RECEBE STATUS DE \u00c1REA PROTEGIDA - SurfTotal -\nhttps://t.co/fqBPJspe3d"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-12T11:58:06.000Z",
            "id": "1326856795910934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes da Mata\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9iHrvpE6q6"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2020-11-12T11:56:56.000Z",
            "id": "1326856502980857856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carioca Adventure convida para Trilha do Ouro no Parque Nacional da Serra da\u00a0Bocaina https://t.co/cG3xjMoHm7"
        },
        {
            "author_id": "1083277986265268224",
            "created_at": "2020-11-12T11:42:44.000Z",
            "id": "1326852928565555201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATURALEZA. Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Brasil) https://t.co/xoFF5FAaH3 https://t.co/JLJWv54dy8"
        },
        {
            "author_id": "532498863",
            "created_at": "2020-11-12T11:42:20.000Z",
            "id": "1326852828246257664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Beit She'arim https://t.co/BOEK87ANhB Viajes a Israel"
        },
        {
            "author_id": "41829653",
            "created_at": "2020-11-12T11:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35016498,
                        -23.96908748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1326849411230527488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/M89E3WLlPh"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2020-11-12T11:25:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "1326848469370359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Nota, Sudema diz que \u00e1rea desapropriada para Centro de Conven\u00e7\u00f5es em Campina n\u00e3o atende requisitos exigidos para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/lbeUiVcy4q https://t.co/2RZklNDqsw"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2020-11-12T11:24:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e831c5c9510013a"
            },
            "id": "1326848374558044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Nota, Sudema diz que \u00e1rea desapropriada para Centro de Conven\u00e7\u00f5es em Campina n\u00e3o atende requisitos exigidos para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/MdiVh3IlLK https://t.co/DViAtORiRv"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2020-11-12T11:13:19.000Z",
            "id": "1326845526638276615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Day 2020 atrai mais de 800 visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja fotos e v\u00eddeos exclusivos! https://t.co/dcVUg5LZY1"
        },
        {
            "author_id": "1249810716678389760",
            "created_at": "2020-11-12T11:00:14.000Z",
            "id": "1326842232125665283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais da 4\u00aa UPAm flagram desmatamento e constru\u00e7\u00e3o irregular em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Paraty https://t.co/9iPHticsJv"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2020-11-12T10:38:16.000Z",
            "id": "1326836702762176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/yfHqjpBX5o"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2020-11-12T10:30:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1326834825618206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\udcf7 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bw61M7jYrk"
        },
        {
            "author_id": "537492289",
            "created_at": "2020-11-12T08:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326803173240082432",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro alian\u00e7a com um sujeito amigo de S.Cabral, Eike Batista, entusiasta do jeitinho brasileiro, propriet\u00e1rio de casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gra\u00e7as a lei feita para ele dep\u00f5e totalmente contra a sua biografia"
        },
        {
            "author_id": "2392740362",
            "created_at": "2020-11-12T08:21:03.000Z",
            "id": "1326802171720048642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de La Vega anuncia que Loma Miranda ser\u00e1 declarada monumento natural https://t.co/dDvqGGJSax"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-11-12T08:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "593933787",
                        "start": 66,
                        "username": "ThilanWijegunar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326797297120927748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @ThilanWijegunar: #Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW RT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazi\u2026 https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "1222507010190651392",
            "created_at": "2020-11-12T07:01:51.000Z",
            "id": "1326782239947042820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo ainda n\u00e3o acabou!\nMesmo com as chuvas, ainda h\u00e1 muitos focos de inc\u00eandio sem controle no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\n\n#JuntosPeloPantanal"
        },
        {
            "author_id": "1165223601630523392",
            "created_at": "2020-11-12T06:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1243392679284633600",
                        "start": 0,
                        "username": "CrystSammeah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326781562717937668",
            "in_reply_to_user_id": "1243392679284633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CrystSammeah \u00c9 uma cidade pequena mas n\u00e3o \u00e9 interior \n\nMas apesar disso eu moro do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1211018604755374081",
            "created_at": "2020-11-12T04:58:21.000Z",
            "id": "1326751160070508549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a parte ruim de morar pr\u00f3ximo a uma reserva biol\u00f3gica \u00e9 que todo o tipo de mosquito aparece na sua casa pra devorar as suas pernas \ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "1302579502657220608",
            "created_at": "2020-11-12T04:25:23.000Z",
            "id": "1326742863837859842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/JVZcROamAS"
        },
        {
            "author_id": "1234992469231775750",
            "created_at": "2020-11-12T04:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "38673646",
                        "start": 0,
                        "username": "djfabioreder"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 14,
                        "username": "USAmbBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "10126672",
                        "start": 23,
                        "username": "USMC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326742396755980288",
            "in_reply_to_user_id": "38673646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@djfabioreder @USAmbBR @USMC Mas tem o parque nacional de Yellostone, muito bem preservado, tem florestas (n\u00e3o do tamanho da Amaz\u00f4nia, claro), tem sim natureza preservada. \u00c9 s\u00f3 deixar a pregui\u00e7a de lado e procurar no Google. Bozonete acha q s\u00f3 tem mato aqui."
        },
        {
            "author_id": "2196483180",
            "created_at": "2020-11-12T03:58:47.000Z",
            "id": "1326736173482594304",
            "in_reply_to_user_id": "2196483180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0'Lake District', em Cumbria, tornou-se o primeiro parque nacional do Reino Unido a ser agraciado com o status de Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO. (2017) https://t.co/lnfqnUfTrs"
        },
        {
            "author_id": "132400484",
            "created_at": "2020-11-12T03:53:36.000Z",
            "id": "1326734865870499844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vendo as atualiza\u00e7\u00f5es do sospantanal e sabendo que uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o teve 99% da sua \u00e1rea queimada e o bioma 29% d\u00e1 um sentimento de incapacidade t\u00e3o grande"
        },
        {
            "author_id": "273466200",
            "created_at": "2020-11-12T03:52:59.000Z",
            "id": "1326734713206222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voz de Ilha Grande : Embarca\u00e7\u00e3o encalha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n... https://t.co/Q4cQuhp0i2"
        },
        {
            "author_id": "357005058",
            "created_at": "2020-11-12T03:36:59.000Z",
            "id": "1326730683348291593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada das mesas \u00e9 sensacional. https://t.co/w0bcf6JnyW"
        },
        {
            "author_id": "1126521904075026434",
            "created_at": "2020-11-12T02:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1306287523665260544",
                        "start": 0,
                        "username": "RRena1989"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326716061522288640",
            "in_reply_to_user_id": "1306287523665260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RRena1989 tem uns parques, tipo o parque municipal, o parque ecol\u00f3gico entre outros, eu adoro ir para fazer piqueniques"
        },
        {
            "author_id": "923507511428308992",
            "created_at": "2020-11-12T02:25:59.000Z",
            "id": "1326712818952003584",
            "in_reply_to_user_id": "871153087477669890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dzfjdzfjdzfj A Nig\u00e9ria, um pa\u00eds africano que fica no Golfo da Guin\u00e9, tem muitos monumentos naturais e reservas de animais selvagens. \u00c1reas protegidas como o Parque Nacional do Rio Cross e o Parque Nacional Yankari t\u00eam cachoeiras, densas florestas, savanas e habitats de primatas raros."
        },
        {
            "author_id": "1299509821390159879",
            "created_at": "2020-11-12T01:52:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "59156773",
                        "start": 0,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326704331727450113",
            "in_reply_to_user_id": "59156773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luansantana Para se ter uma ideia do enorme impacto negativo no meio ambiente das queimadas, cuja maioria \u00e9 causada por a\u00e7\u00f5es humanas, n\u00e3o naturais, 85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, em Pocon\u00e9, maior abrigo de on\u00e7as-pintadas do mundo, foi destru\u00eddo.\n#JuntosPeloPantanal https://t.co/4pLmKAu0GU"
        },
        {
            "author_id": "56225827",
            "created_at": "2020-11-12T01:40:49.000Z",
            "id": "1326701450605568001",
            "in_reply_to_user_id": "56225827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quiser comprovar, basta observar a regi\u00e3o entre Mangaratiba e Angra dos Reis, bem como o trecho entre a divisa entre os estados de RJ e SP at\u00e9 Ubatuba, coberto pelo Parque Estadual da Serra do Mar. Portanto, fico com a segunda hip\u00f3tese."
        },
        {
            "author_id": "1299509821390159879",
            "created_at": "2020-11-12T01:28:55.000Z",
            "id": "1326698457441185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para se ter uma ideia do enorme impacto negativo no meio ambiente das queimadas, cuja maioria \u00e9 causada por a\u00e7\u00f5es humanas, n\u00e3o naturais, 85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, em Pocon\u00e9, maior abrigo de on\u00e7as-pintadas do mundo, foi destru\u00eddo. #JuntosPeloPantanal https://t.co/kkXqQkyxaY"
        },
        {
            "author_id": "59156773",
            "created_at": "2020-11-12T01:25:00.000Z",
            "id": "1326697469548195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1017,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 71,
                "retweet_count": 250
            },
            "text": "O fogo ainda n\u00e3o acabou!\nMesmo com as chuvas, ainda h\u00e1 muitos focos de inc\u00eandio sem controle no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense.\n\n#JuntosPeloPantanal"
        },
        {
            "author_id": "986786812101320705",
            "created_at": "2020-11-12T01:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1089166006428336129",
                        "start": 0,
                        "username": "TatianeFeitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326692712381378561",
            "in_reply_to_user_id": "1089166006428336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatianeFeitos Parque Estadual da Serra de Caldas https://t.co/rXQv6BVah8"
        },
        {
            "author_id": "1212407841920712705",
            "created_at": "2020-11-12T00:56:11.000Z",
            "id": "1326690218775339013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adivina adivinador...\nhttps://t.co/BYJwWkDYCY"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2020-11-12T00:34:09.000Z",
            "id": "1326684674572263424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jurupar\u00e1 https://t.co/zIM6HJ5Trh"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2020-11-12T00:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "791635",
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326683916326088710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/zhpAri6gPr via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1009950822199853056",
            "created_at": "2020-11-12T00:27:13.000Z",
            "id": "1326682928479416326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobrar 16 reais de estacionamento no parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma medida elitizante de formas de lazer. Moradores do entornam pagavam 4 rreais somente, com a medida de cobran\u00e7a de estacionamento n\u00e3o se gasta menos que 30 reais pra chegar ao parque. Enfim, pobre nem isso pode"
        },
        {
            "author_id": "177158624",
            "created_at": "2020-11-12T00:26:43.000Z",
            "id": "1326682802616750081",
            "in_reply_to_user_id": "177158624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sei que n\u00e3o conhece geografia, vou facilitar.\n\nO Parque Nacional do Tumucumaque  cobre toda a se\u00e7\u00e3o serrana da cordilheira dos andes. Ele fica localizado nos estados do Par\u00e1 e Amap\u00e1. \u00c9 o maior parque nacional do Brasil.\n\nAli\u00e1s, poderia adotar um parque. Economize energia."
        },
        {
            "author_id": "244686429",
            "created_at": "2020-11-12T00:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "254713625",
                        "start": 0,
                        "username": "happysadfeliz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326680942031884289",
            "in_reply_to_user_id": "244686429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@happysadfeliz tem a floresta nacional do assu (flona), muitos pesquisadores v\u00e3o pra l\u00e1 pra estudar a caatinga. eu fico imaginando um parque ali ou eco turismo sla. a gente tem bastante coisa que daria pra valorizar a cidade, pena que nem os proprios habitantes reconhecem."
        },
        {
            "author_id": "1174738548441919491",
            "created_at": "2020-11-12T00:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "900691543580958720",
                        "start": 0,
                        "username": "MaiconOliver77"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1254429696042979328",
                        "start": 16,
                        "username": "JArajoJ1"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 26,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326680746178850816",
            "in_reply_to_user_id": "900691543580958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaiconOliver77 @JArajoJ1 @SF_Moro Concordo. O problema \u00e9 como ele conseguiu licen\u00e7a para constru\u00e7\u00e3o de uma mans\u00e3o em Angra dos Reis em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com seu \"amigo Cabral\", ter cercado a praia com boias como se fosse particular e depois vender p esconder, qdo come\u00e7ou a se interessar pela presid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1285601788100579330",
            "created_at": "2020-11-12T00:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1089166006428336129",
                        "start": 0,
                        "username": "TatianeFeitos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326679586780930048",
            "in_reply_to_user_id": "1089166006428336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TatianeFeitos Brasil: Pantanal Sul-matogrossense;\nEUA: Parque Nacional Denali (Ak)."
        },
        {
            "author_id": "3483943822",
            "created_at": "2020-11-12T00:12:58.000Z",
            "id": "1326679342794084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "j\u00e1 s\u00e3o mais de 4.334.000 milh\u00f5es de hectares queimados no pantanal isso \u00e9 equivalente a 29% do bioma ou 29 cidades de S\u00e3o Paulo on\u00e7as pintadas sendo mortas por ca\u00e7adores causando desequil\u00edbrio no ecossistema com 99% do parque nacional mato grossense queimado \n#JuntosPeloPantanal https://t.co/veqchZUwHK"
        },
        {
            "author_id": "362010728",
            "created_at": "2020-11-11T23:47:52.000Z",
            "id": "1326673024175714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me d\u00f3i tanto saber que noventa e nove por cento do parque nacional foi queimado #JuntosPeloPantanal"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2020-11-11T23:41:33.000Z",
            "id": "1326671438640721920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Jericoacoara - Ce https://t.co/UL2Rq5gDNg"
        },
        {
            "author_id": "1053410428636876800",
            "created_at": "2020-11-11T23:21:14.000Z",
            "id": "1326666322839736321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu achando que as atividades de Gestao de Areas de Conserva\u00e7\u00e3o tavam super de boa antes de assistir as aulas....... ai assisti as aulas e agora to com 50 paginas abertas no computador com uns 10 mapas tentando s\u00f3 definir onde eu instalaria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o faz 2 horas"
        },
        {
            "author_id": "44663550",
            "created_at": "2020-11-11T23:03:48.000Z",
            "id": "1326661935711088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vcs ouviram o come\u00e7o do discurso de Bolsonaro de ontem?\n\nNo primeiro minuto ele j\u00e1 come\u00e7a falando q o obst\u00e1culo para o turismo em Fernando de Noronha s\u00e3o as taxas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental de $75/ dia e do parque nacional de $111 por 11 dias. \n\nPre\u00e7o da passagem para l\u00e1: https://t.co/rFvBDbDLQI"
        },
        {
            "author_id": "66734676",
            "created_at": "2020-11-11T22:42:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97817818,
                        -19.90119082
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1326656688011796481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Cai\u00e7ara https://t.co/EW3dZ0To3L"
        },
        {
            "author_id": "2792721306",
            "created_at": "2020-11-11T22:36:41.000Z",
            "id": "1326655113381994503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins, no telejornal franc\u00eas de hoje (France2) : \nhttps://t.co/NfAaDeEYOP"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2020-11-11T22:34:16.000Z",
            "id": "1326654504645881858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lancei a braba no conhecendo pancas 03 dias no parque nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "335107974",
            "created_at": "2020-11-11T22:30:00.000Z",
            "id": "1326653429163438081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83c\udfa5  robsonpasseios https://t.co/dh3tij18w8"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2020-11-11T22:25:09.000Z",
            "id": "1326652210084782081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/3uZQ2QHpep"
        },
        {
            "author_id": "853614122839179264",
            "created_at": "2020-11-11T22:12:38.000Z",
            "id": "1326649058836934657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista Parque Nacional do Sol - Arraial do Cabo/RJ em Pontal do Atalaia - Arraial do Cabo https://t.co/1nEbF237XS"
        },
        {
            "author_id": "35853990",
            "created_at": "2020-11-11T21:33:09.000Z",
            "id": "1326639122316922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey #Bolsonaro, renuncia e vai curtir uma pesca.... quem sabe voce consegue pescar de novo naquela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. voc\u00ea j\u00e1 pediu a cabe\u00e7a o cara mesmo.... https://t.co/qbtp30wNh0 https://t.co/nUmup0Gcpw"
        },
        {
            "author_id": "3244207893",
            "created_at": "2020-11-11T21:11:59.000Z",
            "id": "1326633797719306242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como eu vim parar no parque municipal so deus sabe"
        },
        {
            "author_id": "1294433125657972738",
            "created_at": "2020-11-11T21:09:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248383992224768000",
                        "start": 0,
                        "username": "ZODI23_TRUJILLO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326633232784388097",
            "in_reply_to_user_id": "1248383992224768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZODI23_TRUJILLO Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "480804034",
            "created_at": "2020-11-11T21:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1140701904500088835",
                        "start": 0,
                        "username": "uindissu"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "230186518",
                        "start": 10,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326631928653623298",
            "in_reply_to_user_id": "1140701904500088835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uindissu @whindersson Esse lugar a\u00ed \u00e9 o Parque Nacional de Sete Cidades, no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "910931521657360385",
            "created_at": "2020-11-11T20:39:08.000Z",
            "id": "1326625531916406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/lLcfTWLXAP"
        },
        {
            "author_id": "76515309",
            "created_at": "2020-11-11T20:31:50.000Z",
            "id": "1326623693406162947",
            "in_reply_to_user_id": "76515309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O da ideia de que a institui\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o d\u00e1 direito a indeniza\u00e7\u00e3o nesses moldes, como se potencial construtivo fosse um direito adquiriro (e n\u00e3o \u00e9 nem pra Hely Lopes Meirelles, um dinossauro do direito urban\u00edstico, pior ainda quando se trata de ambiente..)"
        },
        {
            "author_id": "4925101119",
            "created_at": "2020-11-11T20:29:24.000Z",
            "id": "1326623079573938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu posto status do parque nacional e todo mundo fala a mesma coisa: nossa, fumar c essa paisagem.......\nKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "4925101119",
            "created_at": "2020-11-11T19:39:45.000Z",
            "id": "1326610583874121730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fui no parque nacional da serra do cip\u00f3... mano, eu fiquei t\u00e3o emocionada c o trabalho dos brigadistas e bi\u00f3logos que eu tive mais certeza ainda sobre a profiss\u00e3o que quero seguir. \n\neu passei por tucanos, e outras aves, camale\u00e3o, aranha aquatica e CAVALOS LIVREEEEEEEEES."
        },
        {
            "author_id": "110278669",
            "created_at": "2020-11-11T19:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "319923380",
                        "start": 0,
                        "username": "stephssimi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1326605248358735872",
            "in_reply_to_user_id": "319923380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stephssimi O rio j\u00e1 t\u00e1 enchendo e as praias j\u00e1 t\u00e3o cobertas \n\nS\u00f3 as trilhas da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e as cidadezinhas pr\u00f3ximas"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2020-11-11T19:11:05.000Z",
            "id": "1326603370161987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/6FRdtY7ZdJ"
        },
        {
            "author_id": "913054564705857536",
            "created_at": "2020-11-11T18:54:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30117765",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelorubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326599275590127616",
            "in_reply_to_user_id": "30117765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelorubens Demor\u00f4. Volta logo pras Vivendas, pros churrascos com os amigos milicianos. S\u00f3 n\u00e3o vai pescar em \u00e1rea protegida, talkey?\n#RenunciaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2020-11-11T18:42:49.000Z",
            "id": "1326596256056168450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 50 p\u00e1ssaros s\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza no Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/8VWNf6R7n5"
        },
        {
            "author_id": "18935944",
            "created_at": "2020-11-11T18:25:32.000Z",
            "id": "1326591908538281985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Livro] Parque Nacional de Bras\u00edlia 50 anos (Kai Bernau, Susana Carvalho, Christian Schwartz) [Ipsis, 2012] https://t.co/X35Eu1m5cy"
        },
        {
            "author_id": "725859505569972224",
            "created_at": "2020-11-11T18:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "791635",
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326590767016652806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/NINYwPdwuy via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2020-11-11T17:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 10,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 127,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326576725187321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador @ContaratoSenado (Rede-ES) ajuizou uma a\u00e7\u00e3o que pede a nulidade do termo de assinado pelo ministro do Meio Ambiente, @rsallesmma, que permite a pesca na \u00e1rea do Parque Nacional Marinho.\n\nLeia mais: https://t.co/jqITbVLnSU\n#RegradosTer\u00e7os #Noronha #Governo #Meioambiente https://t.co/P30FQghbqY"
        },
        {
            "author_id": "2816641469",
            "created_at": "2020-11-11T17:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326574679172272129",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Aqui no sul querem botar condom\u00ednios no habitat de algumas esp\u00e9cies de cobra de vidro recentemente descritas na regi\u00e3o https://t.co/780dRqkzGT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2020-11-11T17:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "22914738",
                        "start": 169,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326570815828144130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No mesmo discurso onde amea\u00e7ou \u201cmostrar a p\u00f3lvora\u201d para os EUA, presidente reclama de leis ambientais e se vangloria de ter acabado com as multas do Ibama e ICMBio. Via @o_eco https://t.co/1GDXiYobXQ"
        },
        {
            "author_id": "343619472",
            "created_at": "2020-11-11T16:46:43.000Z",
            "id": "1326567038303789058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O uber que eu to fez o caminho do gatilho hoje e eu nao to legal\nPassou pelo viaduto, parque municipal e f\u00e1brica e eu so consegui pensar que aqueles dias incriveis nao v\u00e3o mais rolar"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2020-11-11T16:34:00.000Z",
            "id": "1326563839962468354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus movido a biometano j\u00e1 est\u00e1 fazendo a linha Itaipu-Parque\u00a0Nacional https://t.co/1FkoLq9Qem"
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2020-11-11T16:05:28.000Z",
            "id": "1326556659402018823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais foram soltos no Parque Estadual do Desengano, em Campos https://t.co/X6lkU06ii1"
        },
        {
            "author_id": "68445350",
            "created_at": "2020-11-11T15:45:00.000Z",
            "id": "1326551507718836225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo que j\u00e1 conta com milhares de visualiza\u00e7\u00f5es foi gravado no Parque Nacional Kruger, localizado na \u00c1frica do Sul.\n\nhttps://t.co/0bzU6thwew"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2020-11-11T15:25:48.000Z",
            "id": "1326546678682329092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteES\n\nAs comunidades do entorno do Monumento Natural Estadual Serra das Torres realizaram um concurso fotogr\u00e1fico para valorizar as belezas naturais e incentivar a preserva\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nConhe\u00e7a os vencedores: https://t.co/zLm7rI9L1P"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2020-11-11T15:15:47.000Z",
            "id": "1326544158174011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/xzFonpHBKC"
        },
        {
            "author_id": "1161072657166753794",
            "created_at": "2020-11-11T15:13:22.000Z",
            "id": "1326543547252699137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea mexe na mochila no parque nacional https://t.co/ycbajLZ3xn"
        },
        {
            "author_id": "774300931148095488",
            "created_at": "2020-11-11T14:54:22.000Z",
            "id": "1326538764676591621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir pro pdq no sabado n faz nem sentido se n for p fica de 10 ate 18, sair de la e ir direto pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2020-11-11T14:28:11.000Z",
            "id": "1326532175496409088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "maricas e p\u00f3lvora? tem mais. \n\"reclamar que a Constitui\u00e7\u00e3o n\u00e3o d\u00e1 poder para o presidente extinguir parques, reservas e esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas por decretos\"\nhttps://t.co/tNEIGWDEVw"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-11-11T14:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1326530816290263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/0pmG72ZVqH"
        },
        {
            "author_id": "27125859",
            "created_at": "2020-11-11T14:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "76515309",
                        "start": 241,
                        "username": "leocisneiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326528796804177922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea verde no cora\u00e7\u00e3o do Recife, tombada e considerada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem, pode ser CRIMINOSAMENTE vendida pelo prefeito Geraldo J\u00falio pra empreiteiras. E quem \u00e9 o candidato de GJ? O principezinho-danoninho: Jo\u00e3o Campos (via @leocisneiros)\n\nhttps://t.co/g6XZp7iQGC"
        },
        {
            "author_id": "56194078",
            "created_at": "2020-11-11T14:12:44.000Z",
            "id": "1326528288299376645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas ser\u00e1 que existe alguma \u00e1rea protegida que passou pela concess\u00e3o e agora est\u00e1 sendo privatizada? Algu\u00e9m conhece?"
        },
        {
            "author_id": "2729754775",
            "created_at": "2020-11-11T14:12:03.000Z",
            "id": "1326528115506491395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senador de La Vega anuncia que Loma Miranda ser\u00e1 declarada monumento natural https://t.co/l77P1oucbG"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2020-11-11T14:09:37.000Z",
            "id": "1326527503817650177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Territ\u00f3riosLivresJ\u00e1 | Carta em defesa do Parque Estadual Poeta e Repentista Juvenal de Oliveira, em Campina Grande (PB) https://t.co/S7kqTCmSgc https://t.co/N2ZYQiygu0"
        },
        {
            "author_id": "76515309",
            "created_at": "2020-11-11T14:02:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "632040867",
                        "start": 25,
                        "username": "GeraldoJulioPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326525627554557953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O capacho de empreiteiro @GeraldoJulioPSB\nquer liberar desmatamento e pr\u00e9dios de 8 andares na \u00e1rea da Tamarineira que \u00e9 TOMBADA e \u00e9 considerada Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Paisagem! E isso sem escuta da popula\u00e7\u00e3o!  \nhttps://t.co/2J3dQOkNhf"
        },
        {
            "author_id": "790022945431314432",
            "created_at": "2020-11-11T13:59:53.000Z",
            "id": "1326525056676220928",
            "in_reply_to_user_id": "790022945431314432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "...Monumento Natural Dr. Ar\u00edstides Rojas.\n\nGu\u00e1rico.\n\n\"Atr\u00e9vete a la aventura de vivir\".\n\n#ecoturismo #efem\u00e9rides #celebraci\u00f3n #JaguarAventuras #MorrosDeSanJuan #MonumentoNaturalDrAristidesRojas #aniversario #Monumento"
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-11-11T13:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1144294960407162882",
                        "start": 0,
                        "username": "ETcontroverso"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2732705373",
                        "start": 15,
                        "username": "cmendoncasp1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326522619349393409",
            "in_reply_to_user_id": "1144294960407162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ETcontroverso @cmendoncasp1 O parque Nacional AMAZ\u00d4NIA com \u2154 da Venezuela, guianas, \u00bd do Peru e o Equador inteiro e os pa\u00edses com um governo internacional FRANCO AMERICANO e o franc\u00eas a l\u00edngua oficial do Brasil e os outros pa\u00edses anexados ao reino amaz\u00f4nico e\nSalvam as girafas e ronocerontes amaz\u00f4nicos."
        },
        {
            "author_id": "1135360885101420544",
            "created_at": "2020-11-11T13:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326521957014179844",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc Exato, aqui no parque estadual do Jurupar\u00e1 est\u00e3o despejando seres humanos ao inv\u00e9s de educa-los..."
        },
        {
            "author_id": "1068978717916057600",
            "created_at": "2020-11-11T13:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1144294960407162882",
                        "start": 0,
                        "username": "ETcontroverso"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2732705373",
                        "start": 15,
                        "username": "cmendoncasp1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326521496072806400",
            "in_reply_to_user_id": "1144294960407162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ETcontroverso @cmendoncasp1 Rid\u00edculo, e a pr\u00f3xima mulher Maravilha ser\u00e1 um transexual?\n\nA 007 vai levar belas mulheres \u00e0 cama.\n\nTer\u00e3o uma Rambo 4 no Brasil tomando a Amaz\u00f4nia e matando todo o ex\u00e9rcito brasileiro \"libertando as amazonas, os botos cor de rosa\" e parque nacional AMAZ\u00d4NIA de 10M km\u00b2 selva toda."
        },
        {
            "author_id": "25397474",
            "created_at": "2020-11-11T13:14:52.000Z",
            "id": "1326513725604569088",
            "in_reply_to_user_id": "25397474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem a Curitiba pode ser combinada com o passeio do trem Serra Verde Express a Morretes, pela Serra da Graciosa. O parque estadual de Vila Velha e a r\u00e9plica de vilarejo holand\u00eas de Carambe\u00ed est\u00e3o a curtas viagem de carro da cidade."
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2020-11-11T13:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "791635",
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326510405783592963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/Ky8PHxCkAT via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "349984884",
            "created_at": "2020-11-11T12:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "911284999923601410",
                        "start": 0,
                        "username": "tu_queiroz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326506937677197312",
            "in_reply_to_user_id": "911284999923601410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tu_queiroz Parque municipal, bff e marijuana"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2020-11-11T12:42:21.000Z",
            "id": "1326505541598916611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porta do Mezio no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2020-11-11T12:38:02.000Z",
            "id": "1326504455488069639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema: Parque n\u00e3o atende exig\u00eancia para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/h79BZwa6Ot https://t.co/PH9Yct7dVt"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2020-11-11T12:34:51.000Z",
            "id": "1326503654375960578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menos de 1 hora da capital paulista, o Parque Estadual do Juquery \u00e9 op\u00e7\u00e3o para trilhas e cicloturismo\nhttps://t.co/e2PBGUBd2b\nFoto: Humberto Lago Muller\n#nowboarding https://t.co/AZZxLcMHi4"
        },
        {
            "author_id": "1290330372912316419",
            "created_at": "2020-11-11T12:30:38.000Z",
            "id": "1326502596438351875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa proposta 11 se baseia na Fiscaliza\u00e7\u00e3o das \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.\nO Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, a \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental Pau-Brasil e o Parque Estadual da Costa do Sol s\u00e3o constantemente alvos de grileiros interessados na especula\u00e7\u00e3o + https://t.co/MJvNlBAFQl"
        },
        {
            "author_id": "1316554406083657729",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "5264",
                        "start": 26,
                        "username": "dr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501134777929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandimmonteiro12012 e @dr.georgemorais 12\n#podeconfiar #trindadego em Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es https://t.co/ZnXlI5MJaJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-11T12:07:00.000Z",
            "id": "1326496645396238338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes da Mata\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rSYYFxjVch"
        },
        {
            "author_id": "3191681175",
            "created_at": "2020-11-11T12:01:50.000Z",
            "id": "1326495346386739201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a VALER A PENA cada momento dessa bela VIAGEM chamada VIDA ! \u2764\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfa\ud83d\udeeb\ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/TpfYat4iaB"
        },
        {
            "author_id": "975873166018056192",
            "created_at": "2020-11-11T11:25:43.000Z",
            "id": "1326486260026925058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente fui agora no parque municipal e tuli* assa* tava lavando as cueca dele na lagoa \ud83d\ude26\ud83d\ude26\ud83d\ude26\ud83d\ude26\ud83d\ude26\ud83d\ude26\ud83d\ude26"
        },
        {
            "author_id": "1265315344232693760",
            "created_at": "2020-11-11T11:24:13.000Z",
            "id": "1326485881105092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 190,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Se voc\u00ea foi ao Jalap\u00e3o, viaje um pouco mais e aproveite o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o. Uma pintura. https://t.co/hTP0DjhYbp"
        },
        {
            "author_id": "1619137183",
            "created_at": "2020-11-11T11:11:22.000Z",
            "id": "1326482645207937024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz 40 minutos de \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f! J\u00e1 marquei aula no parque municipal no pr\u00f3ximo domingo!"
        },
        {
            "author_id": "209782044",
            "created_at": "2020-11-11T10:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "128372940",
                        "start": 79,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326476921673224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltou relacionar \"xiita ambiental\", q foi como o pescador em local proibido, \n@jairbolsonaro ,que n\u00e3o respeita leis e regras infringiu a lei, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o perdoa ter tido sua pesca frustrada. Hj,quer mostrar quem manda. Est\u00e1 precisando d um bom impeachmt\ud83d\ude2c https://t.co/NIAhVdqClA"
        },
        {
            "author_id": "2544431126",
            "created_at": "2020-11-11T10:12:35.000Z",
            "id": "1326467851721568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos! Sexta feira estive no parque municipal! Ainda bem vazio, mas continua lindo demais! Uma verdadeira paz de esp\u00edrito! Eu recomendo muito! #BDMG https://t.co/kPsXuG56Lj"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-11T09:35:45.000Z",
            "id": "1326458582448082944",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "No mesmo discurso onde afirmou que era preciso \u201cmostrar a p\u00f3lvora\u201d quando acabasse a \u201csaliva\u201d, o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro, voltou a reclamar nesta ter\u00e7a-feira (10) que n\u00e3o consegue acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios,\u00a0 em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-11T09:35:44.000Z",
            "id": "1326458580808175616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Bolsonaro volta a reclamar sobre a dificuldade de acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios https://t.co/560dzIXWWW"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2020-11-11T08:02:01.000Z",
            "id": "1326434994307403783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "149139772",
            "created_at": "2020-11-11T04:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.39778161,
                        -23.50399755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1326376967386566659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com o dog. \ud83d\udc36\ud83d\ude0e #simba em Parque Municipal-Central Do Itaim Paulista https://t.co/F6ohO5nRUe"
        },
        {
            "author_id": "701391575897739264",
            "created_at": "2020-11-11T03:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "339132292",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavocampospf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326368085348130817",
            "in_reply_to_user_id": "339132292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavocampospf Vamo de bate bola no parque Municipal vei"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2020-11-11T02:58:27.000Z",
            "id": "1326358601624154113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Salada Verde | No mesmo discurso onde amea\u00e7ou \u201cmostrar a p\u00f3lvora\u201d para os EUA, presidente reclama de leis ambientais e se vangloria de ter acabado com as multas do Ibama e ICMBio\n\nhttps://t.co/phUfkO8BDU"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2020-11-11T02:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 120,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326353873724960769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Galerinha, vamos ajudar a salvar o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB! Projeto de lei proposto pelo governador @joaoazevedolins foi aprovado pelos deputados estaduais e o Parque foi extinto.\n\nhttps://t.co/a8VdHbBYHs"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2020-11-11T02:20:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "709531660048572417",
                        "start": 113,
                        "username": "repertorioanima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326348975981678595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os grandes felinos tamb\u00e9m est\u00e3o no #Biofaces! Esse majestoso Le\u00e3o (Panthera leo), fotografado pelo Diogo Luiz do @repertorioanima no Parque Nacional de Serengeti - Tanz\u00e2nia, est\u00e1 entre as esp\u00e9cies da fam\u00edlia Felidae presentes na nossa plataforma. #wildlife #TwitterNatureCommunity https://t.co/m8eW66SGS8"
        },
        {
            "author_id": "993676889263886336",
            "created_at": "2020-11-11T01:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "930544594927996930",
                        "start": 0,
                        "username": "godslightt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326340800419160065",
            "in_reply_to_user_id": "930544594927996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@godslightt Tipo ele tem at\u00e9 maquiadora sabe ,,, \n As fotos s\u00e3o lindas e tiradas l\u00e1 no parque nacional mas algo n\u00e3o me cheira bem nisso tudo"
        },
        {
            "author_id": "86324778",
            "created_at": "2020-11-11T01:23:45.000Z",
            "id": "1326334766136893443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Corrego Grande https://t.co/LobuEK7Y5M"
        },
        {
            "author_id": "33519707",
            "created_at": "2020-11-11T01:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "128372940",
                        "start": 110,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "74756085",
                        "start": 125,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "68712576",
                        "start": 138,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326333350970273794",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio Chega! Liberem o acesso ao Pico da Bandeira no Parque Nacional do Caparao. Quebra mais essa Capit\u00e3o!  @jairbolsonaro @BolsonaroSP @CarlosBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2020-11-11T01:00:01.000Z",
            "id": "1326328795243163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \u00e9 reaberto; visitas precisar\u00e3o ser agendadas:\nhttps://t.co/OgXOcCJ0mH\n\nAtualmente, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal disp\u00f5e de 8 trilhas, 1 mirante e 2 bases de apoio (Uru\u00e1 e Traco\u00e1).\n\n#turismo #Amazonia #PortalAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2020-11-11T00:52:02.000Z",
            "id": "1326326785034883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na coletiva do evento de turismo, al\u00e9m de falar em p\u00f3lvora, o inquilino do Planalto voltou a falar de novo do seu assunto favorito, acabar com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios. O cara n\u00e3o supera aquela multa."
        },
        {
            "author_id": "3278921074",
            "created_at": "2020-11-11T00:43:38.000Z",
            "id": "1326324673253142529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro encontro de capacita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha Anchieta acabou de acabar e eu s\u00f3 quero que dia 19 de dezembro chegue o mais r\u00e1pido poss\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2020-11-11T00:25:10.000Z",
            "id": "1326320025293230085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A biodiversidade do Parque Estadual da Serra do Conduru \u00e9 impressionante. A apenas 5km da vila, avistaram at\u00e9 on\u00e7a parda! As maravilhas do Sul da Bahia! https://t.co/EYO07MPTL1"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2020-11-10T23:51:19.000Z",
            "id": "1326311508532465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/kcc21gnB5B"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2020-11-10T23:50:00.000Z",
            "id": "1326311174091264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A embarca\u00e7\u00e3o que encalhou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (10) possui caracter\u00edsticas de outra que encalhou na mesma faixa de praia, em agosto deste ano, e que continha uma carga de cigarro contrabandeado =&gt; https://t.co/0nVCuc20Wa #G1 #Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1325938345529249792",
            "created_at": "2020-11-10T23:38:15.000Z",
            "id": "1326308219346710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piaui\nParque Nacional de Sete cidades \n#pinturaripestre https://t.co/ZpYxEu432N"
        },
        {
            "author_id": "2312991740",
            "created_at": "2020-11-10T23:09:08.000Z",
            "id": "1326300889414557697",
            "in_reply_to_user_id": "2312991740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te acho lindaaaa acho que a gente se encontrou em um role no parque municipal(que agora nao sei se foi esse ano ou ano passado) e em outros roles aleatorios mas enfim sempre quis conversar mas nunca tivemos uma oportunidade recomendo uma aglomera\u00e7\u00e3ozinha!"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-11-10T22:58:03.000Z",
            "id": "1326298103494963209",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o pensem que eu estou comprando com pa\u00eds rico n\u00e3o. \nBol\u00edvia, Argentina, Uruguai, Chile... todos tem melhor estrutura tur\u00edstica e pre\u00e7o que a gente. \nS\u00f3 aqui vc n\u00e3o acessa parque nacional pq n\u00e3o tem carro e pq o passeio custa um rim."
        },
        {
            "author_id": "1263075446385717248",
            "created_at": "2020-11-10T22:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4657925962",
                        "start": 0,
                        "username": "ORafaelMesmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326297336335753216",
            "in_reply_to_user_id": "4657925962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ORafaelMesmo \ud83d\ude02 fico imaginando vc falando isso subindo pro parque nacional!"
        },
        {
            "author_id": "801737611131949056",
            "created_at": "2020-11-10T22:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1326296663091257347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da at\u00e9 mais disposi\u00e7\u00e3o correr ao som de m\u00fasicas de Natal e com o parque todo enfeitado. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/4s4miTCvNo"
        },
        {
            "author_id": "421169672",
            "created_at": "2020-11-10T22:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3385211693",
                        "start": 0,
                        "username": "luizaloutfi01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1326295645746057218",
            "in_reply_to_user_id": "3385211693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizaloutfi01 Fleming&gt;Sapuca\u00ed \nPampulha&gt;centro/resto de BH\nParque ecol\u00f3gico&gt;parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2020-11-10T22:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3667705877",
                        "start": 0,
                        "username": "paulareis75"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "8205502",
                        "start": 13,
                        "username": "magnesio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326293491417288704",
            "in_reply_to_user_id": "3667705877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulareis75 @magnesio O parque nacional da capivara tem uma conserva\u00e7\u00e3o maravilhosa. O Perua\u00e7u tbm. Espero que continuem tendo com esse governo bizarro."
        },
        {
            "author_id": "714006342134996992",
            "created_at": "2020-11-10T22:13:42.000Z",
            "id": "1326286942284226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ParnaibapontoCom: Embarca\u00e7\u00e3o encalha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n... https://t.co/N6ZBmHYPTt"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2020-11-10T22:02:52.000Z",
            "id": "1326284212547313670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema divulga Nota informando que Parque em Campina n\u00e3o atende requisitos exigidos para Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/LyYVQ8hdK6"
        },
        {
            "author_id": "936962742040322048",
            "created_at": "2020-11-10T21:59:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "708479368478203909",
                        "start": 0,
                        "username": "angelagindri43"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "40545889",
                        "start": 16,
                        "username": "AndreiaSadi"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326283375414562816",
            "in_reply_to_user_id": "708479368478203909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelagindri43 @AndreiaSadi @jairbolsonaro Pior que haver uma taxa \u00e9 imaginar pra onde vai o dinheiro. Realidade de Noronha p/ turistas: um aeroporto que mal existe, uma BR de 7km que \u00e9 s\u00f3 buraco, estradas de barro intransit\u00e1vel a maior parte do ano e vacas  pastando no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "156029458",
            "created_at": "2020-11-10T21:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1326283258917654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc36\ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83c\udf3f em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/t9dpmTdR7r"
        },
        {
            "author_id": "53464147",
            "created_at": "2020-11-10T21:23:35.000Z",
            "id": "1326274329412251653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/OPkq0oyLeP"
        },
        {
            "author_id": "129261786",
            "created_at": "2020-11-10T20:26:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4507463,
                        -22.75867153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1326259907113463816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de uma cachu \ud83d\ude22 em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/JWXd8mrpDC"
        },
        {
            "author_id": "2639003947",
            "created_at": "2020-11-10T20:06:36.000Z",
            "id": "1326254954198278153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus parque nacional \ud83e\udd75"
        },
        {
            "author_id": "1206258929883402240",
            "created_at": "2020-11-10T19:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "943525369574981634",
                        "start": 0,
                        "username": "vantinath"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326252057511272448",
            "in_reply_to_user_id": "943525369574981634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vantinath parque Nacional Serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "78126405",
            "created_at": "2020-11-10T19:54:25.000Z",
            "id": "1326251890800287746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarca\u00e7\u00e3o encalha em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral do Piau\u00ed https://t.co/B2pWZ5tOLt"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2020-11-10T19:45:03.000Z",
            "id": "1326249531042910215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "colunata em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/JFeeMWIrez"
        },
        {
            "author_id": "250197933",
            "created_at": "2020-11-10T18:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "76945555",
                        "start": 0,
                        "username": "haroldodesouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326237707392192513",
            "in_reply_to_user_id": "76945555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@haroldodesouza Burro!? Morar na Europa ! Qualidade de vida, primeiro mundo.\n\nVigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas.  E com \u20ac$ 65.000,00"
        },
        {
            "author_id": "41925915",
            "created_at": "2020-11-10T18:55:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1326236976127881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 porque a #F1 ir\u00e1 para Interlagos em 2021 que o processo para a constru\u00e7\u00e3o do aut\u00f3dromo do RJ em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental chegou ao fim. At\u00e9 porque um novo estudo est\u00e1 sendo realizado e ainda depende do resultado das elei\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-11-10T18:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "62891396",
                        "start": 78,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326223423857717249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Comtemplar esse horizonte na Serra da Capivara \u00e9 incr\u00edvel.\n\n\ud83d\udcf8 Chico Rasta via @mturismo\n\ud83d\udccd Parque Nacional Serra da Capivara - PI\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nConsulte-nos:\nWhatsApp: (21) 3816-9600\n\nEscolha seu destino, sua viagem come\u00e7a aqui! https://t.co/cGZZnhxY1Y"
        },
        {
            "author_id": "51605194",
            "created_at": "2020-11-10T17:22:16.000Z",
            "id": "1326213598969012226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 encontrada morta no Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds https://t.co/RAQO40VJTy https://t.co/vCTLnmkLkA"
        },
        {
            "author_id": "49366488",
            "created_at": "2020-11-10T17:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4765138141",
                        "start": 0,
                        "username": "draomcqueen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326210958121951232",
            "in_reply_to_user_id": "4765138141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@draomcqueen todo esse governo foi criado pro bolsonaro poder fazer pesca em \u00e1rea protegida sem o fiscal do ibama pra encher o saco."
        },
        {
            "author_id": "1086009704428568578",
            "created_at": "2020-11-10T16:36:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d584bfb552c1c7af"
            },
            "id": "1326202171533221889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR. \ud83c\udf34\ud83d\udc12\ud83c\udf0e\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#Amazonia #NaturePhotography #natureza #biomass https://t.co/BbkPsXwT7B"
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2020-11-10T15:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326192588974649349",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado Parab\u00e9ns, senador!! Essa pesca tem que ser impedida mesmo. J\u00e1 basta o turismo descontrolado, e agora esse ministro Inconsequente vem com esse absurdo. Noronha tem que ser preservada por ser um parque nacional e por sua biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2020-11-10T15:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.951241,
                        -19.548594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1326191453626916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/fTjvdJlzhP"
        },
        {
            "author_id": "250197933",
            "created_at": "2020-11-10T15:44:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "89175131",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_Ernst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326188937333837827",
            "in_reply_to_user_id": "89175131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_Ernst Morar na Espanha, Primeiro Mundo... Vigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas"
        },
        {
            "author_id": "1285188865016442881",
            "created_at": "2020-11-10T15:30:03.000Z",
            "id": "1326185359147982853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TODOS os candidatos com um s\u00f3 discurso pro meio ambiente: REDUZIR IPTU PRA QUEM PRESERVAR AS PR\u00d3PRIAS \u00c1RVORES.\n\nbando de mama rola do carai, recife uma \u00e1rea verde do carai e \u00e1reas com potencial pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o E VOCES COM PORRA DE IPTU"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2020-11-10T15:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "73745956",
                        "start": 9,
                        "username": "alvarodias_"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "61875836",
                        "start": 248,
                        "username": "MongabayLatam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326184118820941826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto @alvarodias_ quer destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u no lado brasileiro com uma estrada criminosa e desnecess\u00e1ria pra agradar meia d\u00fazia de agrobe\u00f3cios...  La poblaci\u00f3n de jaguares vuelve a aumentar en Iguaz\u00fa https://t.co/JhOfOFPh5h via @mongabaylatam"
        },
        {
            "author_id": "1279164785037324293",
            "created_at": "2020-11-10T15:17:46.000Z",
            "id": "1326182265471311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Iremos implementar a cria\u00e7\u00e3o de viveiros de mudas municipais\n\n- Defenderemos a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba e de todas as \u00e1reas verdes de Fortaleza\n\n- Elaboraremos um Projeto de Lei da Pol\u00edtica Municipal de Agroecologia"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2020-11-10T14:45:50.000Z",
            "id": "1326174229524525059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VCSABIA Parque Estadual Ilha do Cardoso (PEIC) faz 58 anos - Criado em 1962, o PEIC est\u00e1 localizado em Canan\u00e9ia, litoral sul paulista, e integra a maior \u00e1rea cont\u00ednua de floresta Mata Atl\u00e2ntica do Brasil SAIBA+ https://t.co/kDXGl98wB2 #Cananeia #TurismoPaulista https://t.co/7ie98e2HeZ"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2020-11-10T14:36:00.000Z",
            "id": "1326171755572994049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O professor Jos\u00e9 Carlos Motta-Junior, do Instituto de Bioci\u00eancias da USP, estuda aves desde 1985. O resultado de parte dessa dedica\u00e7\u00e3o pode ser conferido no livro \"Aves e seus Ambientes na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, SP\" https://t.co/F0IbMSvPzp"
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2020-11-10T14:14:53.000Z",
            "id": "1326166442488770566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frei Anast\u00e1cio pede revoga\u00e7\u00e3o de lei que pode privatizar Parque Estadual do\u00a0Poeta https://t.co/gMMACrnypN"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2020-11-10T14:05:12.000Z",
            "id": "1326164004193046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Madidi, localizado no noroeste da Bol\u00edvia, \u00e9 uma zona protegida com uma das maiores biodiversidades do mundo \ud83c\udf0e Se voc\u00ea adora estar em contato com a natureza, anote para viagens futuras! https://t.co/ifN86MCDli"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2020-11-10T13:53:39.000Z",
            "id": "1326161098261880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura do RS (Sema) autorizou a reabertura das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) do Estado \u2013 incluindo o Parque Estadual de Itapeva, em Torres https://t.co/rwlI9LYuBh"
        },
        {
            "author_id": "1243359049829224448",
            "created_at": "2020-11-10T13:50:20.000Z",
            "id": "1326160263100293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh saudades deste dia...\n\n#gramado#serragaucha#canela#trescoroas#aviao#portoalegre em Parque Estadual do Caracol https://t.co/e7ERLQAjeN"
        },
        {
            "author_id": "927158503017517056",
            "created_at": "2020-11-10T13:37:15.000Z",
            "id": "1326156971549011970",
            "in_reply_to_user_id": "927158503017517056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira dessa legislatura foi a CEI dos Precat\u00f3rios, instaurada em junho de 2019 por irregularidades envolvendo d\u00edvidas milion\u00e1rias da \u00c1rea de Relevante Interesse Ambiental da Floresta Urbana e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), no N\u00facleo Gasparini)."
        },
        {
            "author_id": "19462284",
            "created_at": "2020-11-10T12:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "291881212",
                        "start": 0,
                        "username": "globetrottsky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326146901671096320",
            "in_reply_to_user_id": "291881212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@globetrottsky acho que vc diminui desnecessariamente a experi\u00eancia do cara da TV, ele fez mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tb\n\ne \u00e9 o desgosto dos antigomobilistas"
        },
        {
            "author_id": "1303853990594125824",
            "created_at": "2020-11-10T12:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48892983",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagoalvescar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326145300835262466",
            "in_reply_to_user_id": "48892983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagoalvescar GP em Deodoro n\u00e3o passou de tentativa da Rio Motorsports em angariar fundos com destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nSequer tinha lastro financeiro para bancar o projeto.\nPicaretagem privada em conluio com pol\u00edticos do RJ (que dispensam apresenta\u00e7\u00f5es e defini\u00e7\u00f5es)."
        },
        {
            "author_id": "4851950320",
            "created_at": "2020-11-10T12:49:37.000Z",
            "id": "1326144985264218113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrendat\u00e1rio \u00e9 autuado em R$ 10 mil por degradar \u00e1rea protegida de mata\u00a0ciliar https://t.co/aZKQb77HC5"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2020-11-10T12:45:35.000Z",
            "id": "1326143968170684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/MpWBLKjQEA"
        },
        {
            "author_id": "44663498",
            "created_at": "2020-11-10T12:42:52.000Z",
            "id": "1326143283848941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MEIOAMBIENTE: Tereos doa 85 mil mudas para reflorestar a Floresta Estadual do Noroeste Paulista; \u00e1rea equivale a 47 campos de futebol https://t.co/8Pd9Z8pBT1"
        },
        {
            "author_id": "1311297263248039938",
            "created_at": "2020-11-10T12:20:11.000Z",
            "id": "1326137577708118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ohUQUbfC5F"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-11-10T12:11:50.000Z",
            "id": "1326135474235301891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova-andradinense leva multa por degradar \u00e1rea protegida de mata ciliar de lagoa em Anauril\u00e2ndia  https://t.co/kTQLowpVNP"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-11-10T12:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "253061062",
                        "start": 167,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326135366840094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia foi reaberto ao p\u00fablico. Para desfrutar do parque, os visitantes dever\u00e3o respeitar as medidas de seguran\u00e7a estabelecidas pelo @rj_inea. \n\nVem saber mais: https://t.co/iHM93fIj2E \n\n#Turismo #GovRJ https://t.co/dazmNevzeA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-10T12:07:39.000Z",
            "id": "1326134424241532929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes da Mata\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OsT1pR7Q2F"
        },
        {
            "author_id": "1532150906",
            "created_at": "2020-11-10T11:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "939091",
                        "start": 16,
                        "username": "JoeBiden"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326130975957454848",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@OGloboPolitica @JoeBiden Me explica quando Joe Biden foi empres\u00e1rio malandro condenado por invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, declarou voto no Trump, ajudou Trump a vencer a elei\u00e7\u00e3o abusando das suas fun\u00e7\u00f5es no judici\u00e1rio e depois foi recompensado sendo ministro do governo dele. Seus cretinos."
        },
        {
            "author_id": "956551339303145474",
            "created_at": "2020-11-10T11:43:49.000Z",
            "id": "1326128425560633346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ex chefe do parque estadual costa do sol \u00e9 candidato a prefeito em B\u00fazios\n\nO RESPONS\u00c1VEL PELA DEMOLI\u00c7\u00c3O DAS CASAS DE MAIS DE 100 FAMILIAS POBRES EM MONTE ALTO, s\u00f3 pesquisar o nome dele e voce acha V\u00c1RIAS denuncias de abuso de autoridade"
        },
        {
            "author_id": "929798599503990789",
            "created_at": "2020-11-10T11:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50252796",
                        "start": 0,
                        "username": "MoliveiraL"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 12,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326126987723812867",
            "in_reply_to_user_id": "50252796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoliveiraL @ContaratoSenado N\u00e3o. A pesca \u00e9 permitida na APA de Fernando de Noronha. O que \u00e9 proibido (ilegal) \u00e9 pescar no Parque Nacional de Fernando de Noronha. Por isso a medida judicial contra a pesca ilegal no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1275584910829502464",
            "created_at": "2020-11-10T11:25:00.000Z",
            "id": "1326123689566461953",
            "in_reply_to_user_id": "1275584910829502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o cumpriu uma s\u00e9rie compromissos (...), que incluem o custeio de manuten\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e do Parque Nacional da Bocaina; (...)"
        },
        {
            "author_id": "316688174",
            "created_at": "2020-11-10T11:17:10.000Z",
            "id": "1326121719602405376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/mXqEdus0Xl"
        },
        {
            "author_id": "429782447",
            "created_at": "2020-11-10T10:02:35.000Z",
            "id": "1326102947831427074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro digital re\u00fane pesquisa e registro fotogr\u00e1fico de aves do Cerrado Paulista. S\u00e3o mais de 900 imagens de 213 esp\u00e9cies encontradas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, no interior de S\u00e3o Paulo.  Saiba mais:  https://t.co/xD0SsqdxlU https://t.co/0U22DkiPfk"
        },
        {
            "author_id": "340448588",
            "created_at": "2020-11-10T07:40:36.000Z",
            "id": "1326067218745069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinto que se eu n\u00e3o for no parque municipal alimentar os gatinhos quem vai morrer sou eu\n\npapo de necessidade real"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-10T07:32:18.000Z",
            "id": "1326065129277059073",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2001, o Parque Nacional das Emas foi classificado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. (4/4) https://t.co/7dCcFMp3po"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-10T07:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "21799851",
                        "start": 118,
                        "username": "BoiseState"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326064745166770178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A guia tur\u00edstica da Gorongosa, Gaby Curtiz, actualiza o Idaho Statesmam sobre a vida de um estudante universit\u00e1rio na @BoiseState e as alegrias de guiar os habitantes de Idaho atrav\u00e9s da exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional da Gorongosa no Zoo de Boise. https://t.co/FumSO5iImf"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2020-11-10T07:29:15.000Z",
            "id": "1326064359764799489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas\n\nO Parque Nacional das Emas, situado no sudoeste do estado de Goi\u00e1s, \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental que re\u00fane os v\u00e1rios tipos de vegeta\u00e7\u00e3o do bioma do cerrado. (1/4) https://t.co/xTQLdWwgen"
        },
        {
            "author_id": "1252439329512833024",
            "created_at": "2020-11-10T06:10:52.000Z",
            "id": "1326044633948971009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Marinho de Moraes https://t.co/3ZiYZN53mB"
        },
        {
            "author_id": "1280599409923969030",
            "created_at": "2020-11-10T05:21:05.000Z",
            "id": "1326032107806846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#serradecaldasnovas em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/xZ5xMVdYGN"
        },
        {
            "author_id": "14568265",
            "created_at": "2020-11-10T03:44:52.000Z",
            "id": "1326007891942313987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia \u00e9 que, com isso, Rio de Janeiro d\u00e1 adeus \u00e0 ideia nefasta de construir aut\u00f3dromo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nhttps://t.co/AOAGNKclSo"
        },
        {
            "author_id": "1026881316342644736",
            "created_at": "2020-11-10T03:38:46.000Z",
            "id": "1326006356822925314",
            "in_reply_to_user_id": "1130826825809244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avocadosstyles parque estadual de Vila Velha carol KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "53161192",
            "created_at": "2020-11-10T03:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "158451670",
                        "start": 11,
                        "username": "crawmari"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14594813",
                        "start": 21,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326004752837120002",
            "in_reply_to_user_id": "1058413178399477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafa_mafs @crawmari @folha E que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\n\nTal qual o \u00c1lvaro Dias que tamb\u00e9m quer fazer parte desse time.."
        },
        {
            "author_id": "168859242",
            "created_at": "2020-11-10T03:14:17.000Z",
            "id": "1326000195147010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/Vh1302Cxs1"
        },
        {
            "author_id": "850046904222326785",
            "created_at": "2020-11-10T03:08:50.000Z",
            "id": "1325998826268860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite compas \ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\n\nSentir a for\u00e7a da natureza no esplendor de uma cachoeira \u00e9 ouvir a m\u00fasica da vida e sentir o quanto \u00e9 magn\u00edfico viver neste planeta.\n\nIsaias Ribeiro\n\nCachoeira Nuorilang, Parque Nacional de Jiuzhaigou, China https://t.co/xw3tcgKoxs"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2020-11-10T02:07:10.000Z",
            "id": "1325983307847315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Trump ainda tem tempo para fazer muito mal. Ir\u00e1 submeter a Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, \u00e0 explora\u00e7\u00e3o madeireira e outras formas de \u201cdesenvolvimento\u201d, retirando a prote\u00e7\u00e3o que de uma das maiores florestas temperadas intactas do mundo. https://t.co/GnC1nGyxSw"
        },
        {
            "author_id": "272108646",
            "created_at": "2020-11-10T01:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "171559851",
                        "start": 0,
                        "username": "Biel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325978729114460162",
            "in_reply_to_user_id": "171559851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biel Parque Nacional Chapada Diamantina\nDOIS MESES COM BIEL"
        },
        {
            "author_id": "100881736",
            "created_at": "2020-11-10T01:35:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59987830b8a7f853"
            },
            "id": "1325975267836366851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer tantos lugares aqui em Minas, hoje descobri mais um lugar pra ir, Parque Estadual do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "93910661",
            "created_at": "2020-11-10T01:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "854112470205706240",
                        "start": 0,
                        "username": "ChiareliJr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "10180112",
                        "start": 12,
                        "username": "caiocgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325966712013983746",
            "in_reply_to_user_id": "854112470205706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChiareliJr @caiocgomes \u00e9 que voc\u00ea ainda n\u00e3o entendeu. A proposta \u00e9 a pessoa nem tocar no papel. Ela olha na tela, confirma. A urna imprime numa \u00e1rea protegida e transparente. A pessoa confirma que o papel \u00e9 igual ao da tela e o papel \u00e9 automaticamente depositado em outra urna"
        },
        {
            "author_id": "1281970722441658369",
            "created_at": "2020-11-10T00:30:57.000Z",
            "id": "1325959092444286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Urgente!!!\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM (reserva ambiental situada no munic\u00edpio de Santana, aqui no Amap\u00e1), perdeu todos os alimentos dos seus animais resgatados por causa do apag\u00e3o.\nQuem tiver como doar qualquer quantia, ajuda muito!!\nhttps://t.co/AFsCxj3mfM"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2020-11-10T00:12:00.000Z",
            "id": "1325954324342726658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau,\nBu\u00edque, Pernambuco / 25 out. 2020 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/MlXQflsoiO"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2020-11-09T23:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "4793616808",
                        "start": 47,
                        "username": "MKexpeditions"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325947689092182018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \ud83c\udf43\n\n#souamazonio\n@mkexpeditions https://t.co/jmRHqJwXJ9"
        },
        {
            "author_id": "1646572836",
            "created_at": "2020-11-09T23:43:14.000Z",
            "id": "1325947082725842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Tartaruga do Perigoso (Rio de Janeiro, 2020) Sinopse: Document\u00e1rio sobre as trilhas entre a Praia de Grumari e a Pedra da Tartaruga na Praia do Perigoso, no Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio: o caminho pelas praias selvagens -... https://t.co/839RmSjHJd"
        },
        {
            "author_id": "266803687",
            "created_at": "2020-11-09T23:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43442574",
                        "start": 0,
                        "username": "gerdwenzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325945811964977158",
            "in_reply_to_user_id": "43442574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gerdwenzel Sim. O mesmo que construiu uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2020-11-09T23:29:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.583995,
                        -22.90839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1325943551797186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ikOUV64vXz"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-11-09T23:29:08.000Z",
            "id": "1325943536940949504",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Maioria dos pontos tur\u00edsticos dessa regi\u00e3o s\u00e3o Reserva particular do patrim\u00f4nio natural (RPPN)\n\nComo diz o nome: Reservas particulares em propriedades privadas, onde o propriet\u00e1rio recebe in\u00fameros incentivos fiscais para manter aquele local e explor\u00e1-la economicamente."
        },
        {
            "author_id": "1325938345529249792",
            "created_at": "2020-11-09T23:23:40.000Z",
            "id": "1325942161897086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios ao PARQUE Nacional de Sete cidades.  86 999136224 https://t.co/ohpwLugzdr"
        },
        {
            "author_id": "971136315378094081",
            "created_at": "2020-11-09T23:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2155150077",
                        "start": 0,
                        "username": "priskika"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325940159922270208",
            "in_reply_to_user_id": "971136315378094081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priskika O que vcs chamam de turismo aqui na minha regi\u00e3o s\u00e3o as RPPN=Reserva particular do patrim\u00f4nio natural.\n\nUma maioria absoluta aqui s\u00e3o reservas em \u00e1reas de latif\u00fandios onde o propriet\u00e1rio recebe incentivos fiscais para mant\u00ea-la tendo direito absoluto de lucro"
        },
        {
            "author_id": "43092280",
            "created_at": "2020-11-09T23:09:26.000Z",
            "id": "1325938580473131013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expedi\u00e7\u00e3o Cangu\u00e7u \u00e9 um misto de Pedal, Trilhas, Observa\u00e7\u00e3o de p\u00e1ssaros/bichos e praias, no Parque Estadual do Cant\u00e3o. + informa\u00e7\u00f5es: 63-999535335 https://t.co/bxNEXKV38r"
        },
        {
            "author_id": "316688174",
            "created_at": "2020-11-09T23:06:47.000Z",
            "id": "1325937912236679170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/CzNH7SKmM8"
        },
        {
            "author_id": "1319701925437329410",
            "created_at": "2020-11-09T23:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1393176930673905664",
                        "start": 7,
                        "username": "anygsavage"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1321982830444978178",
                        "start": 121,
                        "username": "4NYSW0RK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325936922678730753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Eu e a @anygsavage estamos admirando a beleza do Parque Nacional da Chapada Diamantina, n\u00e3o podemos no momento. Talvez a @4NYSW0RK saiba de algo. https://t.co/aIgB1C3oUf"
        },
        {
            "author_id": "2192569063",
            "created_at": "2020-11-09T21:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1325920926999916546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me perdi \nMas me encontrei \nJuro n\u00e3o me desvirtuar em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qlobF4O4YO"
        },
        {
            "author_id": "179720816",
            "created_at": "2020-11-09T21:53:10.000Z",
            "id": "1325919385337253888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/8CWmI0O3Aj"
        },
        {
            "author_id": "770712684287451137",
            "created_at": "2020-11-09T21:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1325919223428755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alguma manh\u00e3 de um s\u00e1bado de sol, aproveitando pra desenferrujar o long e sentir essa vibe massa \u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Municipal de Feliz https://t.co/VIbM84neHn"
        },
        {
            "author_id": "1241183430349590528",
            "created_at": "2020-11-09T21:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "627526291",
                        "start": 0,
                        "username": "SILZAZ1"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "8802752",
                        "start": 9,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325913569792241664",
            "in_reply_to_user_id": "627526291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SILZAZ1 @g1 o arquipelago inteiro eh preservado, se for em areas fora da reserva biologica, ent nao deve ser noronha"
        },
        {
            "author_id": "844650128854126594",
            "created_at": "2020-11-09T21:23:18.000Z",
            "id": "1325911870625165312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos em um para\u00edso. em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/TZ7t8SDvLO"
        },
        {
            "author_id": "114598253",
            "created_at": "2020-11-09T21:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94040551,
                        -19.92174025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1325908883118972929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, Parque Municipal. Ao fundo o Edif\u00edcio do Othon Palace. em Belo Horizante, Minas Gerais Brazil https://t.co/JbvbrpU4qC"
        },
        {
            "author_id": "69939416",
            "created_at": "2020-11-09T21:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "26036573",
                        "start": 110,
                        "username": "leonardoconcon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325907774480519173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereos doa 85 mil mudas para reflorestar a Floresta Estadual do Noroeste Paulista https://t.co/wn1h2ASzMw via @leonardoconcon"
        },
        {
            "author_id": "69962494",
            "created_at": "2020-11-09T21:04:49.000Z",
            "id": "1325907216726192135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do caracol -  MG https://t.co/IzbNbB19QW"
        },
        {
            "author_id": "331199852",
            "created_at": "2020-11-09T21:00:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.976539,
                        -24.3468608
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "953e3244a1215a17"
            },
            "id": "1325906198206554113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Intervales https://t.co/XwRouUolng"
        },
        {
            "author_id": "1228308002077319168",
            "created_at": "2020-11-09T20:55:00.000Z",
            "id": "1325904746608271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mudas de esp\u00e9cies de pau-brasil, ip\u00eas, jenipapo, araticum e imbiriba, ser\u00e3o distribu\u00eddas para plantio consciente no entorno da Reserva de Floresta Urbana (FURB) Mata do Passarinho, em Olinda. \u00c9 o \u201cDrive-thru Verde\u201d, uma a\u00e7\u00e3o da Ag\u00eancia CPRH e do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. https://t.co/DreFKCWB3x"
        },
        {
            "author_id": "1241183430349590528",
            "created_at": "2020-11-09T20:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "627526291",
                        "start": 0,
                        "username": "SILZAZ1"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "8802752",
                        "start": 9,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325904105974476800",
            "in_reply_to_user_id": "627526291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SILZAZ1 @g1 fernando de noronha eh reserva biologica, se quiser pescar eles q pesquem em outro lugar"
        },
        {
            "author_id": "60832848",
            "created_at": "2020-11-09T20:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1933628574",
                        "start": 43,
                        "username": "evan_chaves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1325903032148582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Jacarepagu\u00e1 \ud83c\udf33 | 2020.11.08 | \ud83d\udcf8: @evan_chaves em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/IYvQG3cK4w"
        },
        {
            "author_id": "1119823235514871809",
            "created_at": "2020-11-09T20:36:38.000Z",
            "id": "1325900126989258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/9YJzz4nMq5"
        },
        {
            "author_id": "1196602438133911552",
            "created_at": "2020-11-09T20:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325899256193032201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Xzy0uZUC9U"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2020-11-09T20:25:49.000Z",
            "id": "1325897404147769346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Cant\u00e3o \u00e9 conhecido pela transi\u00e7\u00e3o de 3 dos principais biomas brasileiros: Cerrado, Amaz\u00f4nia e Pantanal. Voc\u00ea j\u00e1 conhecia esse destino? https://t.co/c46d1R3KXW"
        },
        {
            "author_id": "2891905707",
            "created_at": "2020-11-09T20:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33339650",
                        "start": 0,
                        "username": "lorenagiostri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325894901821747200",
            "in_reply_to_user_id": "33339650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenagiostri Realmente kkkk isso \u00e9 bem pior que invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir casa"
        },
        {
            "author_id": "215727649",
            "created_at": "2020-11-09T18:58:59.000Z",
            "id": "1325875551320612870",
            "in_reply_to_user_id": "215727649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL PARA VILA VELHA: Mais lazer e qualidade de vida para o canela-verde. https://t.co/04W1R6CChd"
        },
        {
            "author_id": "41850164",
            "created_at": "2020-11-09T18:53:03.000Z",
            "id": "1325874056818733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/Irw6n1MJpe https://t.co/pdV2lBGiBz"
        },
        {
            "author_id": "473395889",
            "created_at": "2020-11-09T18:02:03.000Z",
            "id": "1325861221237714949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/qTOn6VAhHe"
        },
        {
            "author_id": "1143705832716218368",
            "created_at": "2020-11-09T17:51:53.000Z",
            "id": "1325858665224679427",
            "in_reply_to_user_id": "1143705832716218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "off: assustador a neblina no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "41850164",
            "created_at": "2020-11-09T17:29:30.000Z",
            "id": "1325853032135995395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Unpayfull (em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva) https://t.co/oFLMOTiCeA https://t.co/ZRCB6Ep0zv"
        },
        {
            "author_id": "86074238",
            "created_at": "2020-11-09T17:09:03.000Z",
            "id": "1325847883967569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "nossa tem como fazer reportagem de pescadores artesanais em fernando de noronha pescando em \u00e1rea protegida mas n\u00e3o vejo sobre grilagem avan\u00e7ando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui na Amaz\u00f4nia.... ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "786777538337144832",
            "created_at": "2020-11-09T17:08:43.000Z",
            "id": "1325847799666237447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra trabalhar en parque nacional eu preciso prestar concurso???"
        },
        {
            "author_id": "281123209",
            "created_at": "2020-11-09T17:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1325845937013526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro rol\u00ea juntos, de muitos!! QUE TRIO! #harley883 #banguela em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/MHASGLdNkF"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2020-11-09T16:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1186571868763054080",
                        "start": 0,
                        "username": "_Nabarra"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "841921704721039360",
                        "start": 10,
                        "username": "tugatripeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325844940463726592",
            "in_reply_to_user_id": "1186571868763054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Nabarra @tugatripeira N\u00e3o \u00e9 que as pessoas n\u00e3o sejam culpadas mas neste pa\u00eds h\u00e1 toda uma casta que sobrevive.... Olha o Berardo em plena \u00e1rea protegida na Arr\u00e1bida reconstruiu uns armaz\u00e9ns abandonados e fez um hotel ilegal de luxo. Conclus\u00e3o a CM Set\u00fabal espera que a altera\u00e7\u00e3o do PDM justifique a obra"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2020-11-09T16:50:14.000Z",
            "id": "1325843150880059392",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrav\u00e9s do Decreto n\u00ba 37.653/2017, o Parque das Trilhas passa a ser a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral em \u00c1rea Urbana, com 578,548 hectares, ficando \u00e0 frente da Reserva de Vida Silvestre da Mata do Buraquinho e Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m. #FalaGovernador"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2020-11-09T16:41:20.000Z",
            "id": "1325840909624283136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f4nibus rodar\u00e1 em Foz do Igua\u00e7u por uma semana, a partir desta segunda-feira (09), e far\u00e1 a linha Itaipu \u2013 Parque Nacional. A tarifa de 3,95 ser\u00e1 cobrada pelo cart\u00e3o \u00fanico.\nhttps://t.co/adIXrvu0CT"
        },
        {
            "author_id": "1098233899921141760",
            "created_at": "2020-11-09T16:37:29.000Z",
            "id": "1325839942447214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Valec concretiza doa\u00e7\u00e3o de Horto Florestal ao munic\u00edpio de Imperatriz/MA.  \n\n\u00c1rea doada ser\u00e1 o futuro Parque Municipal Arara Azul, espa\u00e7o voltado \u00e0 pesquisa e \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nSaiba mais \u25b6\ufe0fhttps://t.co/8j0SematNT\n\n#Valec\u00c9oBrasilNosTrilhos #sustentabilidade #MeioAmbiente https://t.co/zFLbzJaVtF"
        },
        {
            "author_id": "55370289",
            "created_at": "2020-11-09T16:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "64593959",
                        "start": 0,
                        "username": "lorenacrvg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325837425722142720",
            "in_reply_to_user_id": "64593959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorenacrvg Especificamente, n\u00e3o conhe\u00e7o muitos. O Casa do Sol \u00e9 mt bem falado e fica na entrada da cidade, na parte mais \"fria\" da cidade. Se quiser um lugar mais seco e ameno, sugiro Itaipava e as pousadas perto do parque municipal.\n\nPrecisar de mais algo, tamo ae."
        },
        {
            "author_id": "1299523319272796160",
            "created_at": "2020-11-09T16:19:33.000Z",
            "id": "1325835426658127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB, a fauna e flora da Para\u00edba pede socorro https://t.co/vx3vHFnmKT"
        },
        {
            "author_id": "195805258",
            "created_at": "2020-11-09T16:09:42.000Z",
            "id": "1325832951045746695",
            "in_reply_to_user_id": "195805258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/IIzbvYasMT\nBrinquedos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2020-11-09T15:51:25.000Z",
            "id": "1325828348824719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Restaurante Parque Municipal. https://t.co/RoTiZhx8u3"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2020-11-09T15:30:30.000Z",
            "id": "1325823085451370498",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, Chapada dos Veadeiros e Parque Nacional de Bras\u00edlia est\u00e3o entre as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o com mais im\u00f3veis superpostos"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2020-11-09T15:17:50.000Z",
            "id": "1325819895955804167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais tarde no pr\u00f3ximo domingo https://t.co/HLtmfGKSpY"
        },
        {
            "author_id": "362592368",
            "created_at": "2020-11-09T15:16:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "348581649",
                        "start": 43,
                        "username": "BrasileiroGus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325819618947031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O insta me lembra que h\u00e1 5 anos atr\u00e1s eu e @BrasileiroGus quase caiu na lagoa do parque municipal de canoa e tudo"
        },
        {
            "author_id": "2779007788",
            "created_at": "2020-11-09T15:15:12.000Z",
            "id": "1325819235675811842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/Qs8W9frqsO"
        },
        {
            "author_id": "68679608",
            "created_at": "2020-11-09T15:05:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325816860776992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dji\n#djiglobal \n#belem #belemdopara \n#drone\n#mavic \n#mavicair2 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/KBTAzstidI"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-11-09T14:32:38.000Z",
            "id": "1325808521682817025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria que alguem pegasse minha maozinha me levasse pro parque municipal e me enchesse de alcool, maconha e comida \u00e9 pedir de mais?"
        },
        {
            "author_id": "3439162395",
            "created_at": "2020-11-09T14:31:24.000Z",
            "id": "1325808211325317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem entrada pro parque municipal no sympla \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1236415256903274496",
            "created_at": "2020-11-09T14:18:09.000Z",
            "id": "1325804875389743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse papo do Ax*l Gr*el de \"Niter\u00f3i, uma refer\u00eancia de sustentabilidade\" n\u00e3o me desce nem por um caralho... Foi durante o mandato do partido dele que a lagoa de Itaipu teve parte do territorio exclu\u00eddo do Parque Estadual da Serra da Tiririca pra viabilizar +"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2020-11-09T14:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1164437565375733761",
                        "start": 105,
                        "username": "FRELIMO_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325803906706923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Irlanda financia conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa:https://t.co/BflkZUnZPT\n\n#Mozambique #Nyusi @FRELIMO_"
        },
        {
            "author_id": "842776457181126656",
            "created_at": "2020-11-09T14:00:18.000Z",
            "id": "1325800385651544071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salve o Parque Estadual do Poeta, Campina Grande/PB https://t.co/aA76R0mmZL"
        },
        {
            "author_id": "4925101119",
            "created_at": "2020-11-09T13:49:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1325797637963067402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e3o nem 11h e eu ja fui em BH, ja voltei e agora vamo no parque nacional... a\u00ed olha, to me esfor\u00e7ando mas ta foda"
        },
        {
            "author_id": "983453033400061952",
            "created_at": "2020-11-09T13:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16632084",
                        "start": 0,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325796303167758337",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartacapital Hulk j\u00e1 pagou a multa ambiental por construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-09T13:30:30.000Z",
            "id": "1325792883937603584",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. https://t.co/nBdOZHFwWk"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2020-11-09T13:30:24.000Z",
            "id": "1325792858889211904",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/HrzB5ycgAI"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2020-11-09T13:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325788825101115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hist\u00f3rico Monte Pascoal https://t.co/11LOQEIdPC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2020-11-09T13:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325788673665871878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hist\u00f3rico Monte Pascoal https://t.co/11LOQEZPec via @YouTube \nO Brasil n\u00e3o conhece o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2020-11-09T12:37:12.000Z",
            "id": "1325779473506185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAPO MINIATURA\nPesquisadores do Museu Nacional e do Instituto de Biologia da UFRJ acabam de comprovar que um sapinho dourado encontrado numa trilha da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maca\u00e9 de Cima \u00e9 o Brachycephalus bufonoides.\nhttps://t.co/cNvCQaVDUy"
        },
        {
            "author_id": "926208408688250881",
            "created_at": "2020-11-09T12:27:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1325776940503064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/r8GeddbXfu"
        },
        {
            "author_id": "2998636653",
            "created_at": "2020-11-09T12:12:18.000Z",
            "id": "1325773207325052928",
            "in_reply_to_user_id": "2998636653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Men\u00e7\u00e3o honrosa para Salvador, para Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e para Parque Estadual do Jalap\u00e3o (Tocantins)"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-09T11:59:19.000Z",
            "id": "1325769938875912193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/W8vO05W6mv"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2020-11-09T11:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1325762129652150273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/BUFnmydXvx"
        },
        {
            "author_id": "1196772944334209026",
            "created_at": "2020-11-09T10:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1254082329674481664",
                        "start": 0,
                        "username": "Menezesss13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325748538735783937",
            "in_reply_to_user_id": "1254082329674481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Menezesss13 aaraaam porra, \u00e9 l\u00e1 no parque municipal, s\u00f3 chegar nego"
        },
        {
            "author_id": "388583445",
            "created_at": "2020-11-09T08:58:16.000Z",
            "id": "1325724374364729344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Porno: Atores podem ser processados por fazerem cena de porn\u00f4 em parque nacional do M\u00e9xico https://t.co/WWI1GrotRd"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-09T06:17:42.000Z",
            "id": "1325683965529743362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta manh\u00e3 assin\u00e1mos um acordo com o governo Irland\u00eas que generosamente concordou em fornecer $ 5,5 milh\u00f5es US para apoiar projectos de educa\u00e7\u00e3o, sa\u00fade, agro-silvicultura e empreendedorismo local do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/g1XpghEXoV https://t.co/rbzHbT1Bxo"
        },
        {
            "author_id": "762151736656142336",
            "created_at": "2020-11-09T05:35:55.000Z",
            "id": "1325673451059884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha for\u00e7a para ser quem voc\u00ea quer ser! em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/uddC2LBwHb"
        },
        {
            "author_id": "762151736656142336",
            "created_at": "2020-11-09T05:28:45.000Z",
            "id": "1325671650231250945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecionando hist\u00f3rias e eternizando momentos! em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/Fr61SKZEVa"
        },
        {
            "author_id": "762151736656142336",
            "created_at": "2020-11-09T05:16:11.000Z",
            "id": "1325668485444345861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/QhzfJdtwKt"
        },
        {
            "author_id": "762151736656142336",
            "created_at": "2020-11-09T05:15:23.000Z",
            "id": "1325668285732491264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/AJ3EC3d1nr"
        },
        {
            "author_id": "762151736656142336",
            "created_at": "2020-11-09T05:14:37.000Z",
            "id": "1325668090261233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/i15kzYNQow"
        },
        {
            "author_id": "1273188796377501696",
            "created_at": "2020-11-09T04:51:03.000Z",
            "id": "1325662159314030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do sul https://t.co/7tE1MYmuCV"
        },
        {
            "author_id": "4108548083",
            "created_at": "2020-11-09T04:40:29.000Z",
            "id": "1325659502461521921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 passando do lado do parque estadual do cantareira, mas t\u00e1 com tanta neblina q n da pra ver nd aff."
        },
        {
            "author_id": "1275120467293212673",
            "created_at": "2020-11-09T03:47:02.000Z",
            "id": "1325646050292535297",
            "in_reply_to_user_id": "1220085185863200769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jlia24489380 eu vi naquele cinema que tava tendo no parque municipal sabe?"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2020-11-09T03:20:49.000Z",
            "id": "1325639451293470722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A equipe do #C\u00e2meraRecord vai at\u00e9 a Reserva Extrativista conhecer a miss\u00e3o que tantas fam\u00edlias mant\u00eam de p\u00e9. Acompanhe com a gente! https://t.co/QRIffdlv4S"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2020-11-09T03:13:23.000Z",
            "id": "1325637583116722176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00edvel das \u00e1guas continua a baixar nos rios do Parque Nacional da #Gorongosa, criando \u201carmadilhas para peixes\u201d e assim atraindo aves que aproveitam ao m\u00e1ximo estas fren\u00e9ticas \u00e1reas de alimenta\u00e7\u00e3o, tal como os crocodilos. https://t.co/co3LenF1pa"
        },
        {
            "author_id": "51872711",
            "created_at": "2020-11-09T03:03:28.000Z",
            "id": "1325635088059609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s! A beleza amaz\u00f4nica! https://t.co/oOuYheVNBA"
        },
        {
            "author_id": "1129120652299055104",
            "created_at": "2020-11-09T02:58:59.000Z",
            "id": "1325633958927884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA, lembrei cara https://t.co/HUHDZvzkl9"
        },
        {
            "author_id": "932637960",
            "created_at": "2020-11-09T02:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "264557516",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelmuca_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325625703342202886",
            "in_reply_to_user_id": "264557516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelmuca_ HAHAHAHA amei o parque nacional\ne desculpa pelos emojis migo, mirei em deixar fofo e acertei na falta de acessibilidade \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f obrigada por me mostrar!"
        },
        {
            "author_id": "1310019128586108935",
            "created_at": "2020-11-09T02:00:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eb064d2fe812dac8"
            },
            "id": "1325619155572301827",
            "in_reply_to_user_id": "1310019128586108935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado de paisagens surpreendentes, o monumento natural \u00e9 um dos s\u00edmbolos dos Lagos Andinos e \u00e9 considerado um dos vulc\u00f5es mais bonitos do mundo."
        },
        {
            "author_id": "172524505",
            "created_at": "2020-11-09T01:57:10.000Z",
            "id": "1325618401667067905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/YMkiKP1Gja"
        },
        {
            "author_id": "1008173760514592768",
            "created_at": "2020-11-09T01:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "523546510",
                        "start": 0,
                        "username": "bornforthix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325607987684249600",
            "in_reply_to_user_id": "523546510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bornforthix monumento natural das fal\u00e9sias de beberibe, no Cear\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1090980793026072576",
            "created_at": "2020-11-09T01:00:16.000Z",
            "id": "1325604082267123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje teve vacina\u00e7\u00e3o em massa do covid 19, no parque municipal em po\u00e7os de caldas"
        },
        {
            "author_id": "1259192100853334016",
            "created_at": "2020-11-09T00:11:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35142788",
                        "start": 0,
                        "username": "mlmorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325591806730498051",
            "in_reply_to_user_id": "35142788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mlmorais Duvido que o Moro se junte com gentalha.\n\nhttps://t.co/gC4BT9eU40"
        },
        {
            "author_id": "1259192100853334016",
            "created_at": "2020-11-09T00:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "171315754",
                        "start": 0,
                        "username": "neuzaortiz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "388583921",
                        "start": 12,
                        "username": "Recandrade"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1254736055884005376",
                        "start": 24,
                        "username": "Alexo474"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "931253728870617088",
                        "start": 34,
                        "username": "AnaSilveira_28"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325589479789309953",
            "in_reply_to_user_id": "171315754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neuzaortiz @Recandrade @Alexo474 @AnaSilveira_28 Huck tira votos.\nhttps://t.co/gC4BT9eU40"
        },
        {
            "author_id": "4878022593",
            "created_at": "2020-11-08T23:44:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "888356446005604352",
                        "start": 0,
                        "username": "maluthien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325584937332969472",
            "in_reply_to_user_id": "888356446005604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maluthien aopaoakaoxokaksdo\nccbb liba e parque municipal muito datezinho mesmo"
        },
        {
            "author_id": "137886814",
            "created_at": "2020-11-08T23:42:43.000Z",
            "id": "1325584568255193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*My Little Doll*\ud83d\udc76\ud83c\udffb em Parque Municipal S\u00e3o Francisco https://t.co/xcyfnCo13P"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2020-11-08T23:15:10.000Z",
            "id": "1325577633002819590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/wjY6ip5yJk"
        },
        {
            "author_id": "1244001822848815105",
            "created_at": "2020-11-08T23:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1216373458952540160",
                        "start": 0,
                        "username": "tmytk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325575355068002309",
            "in_reply_to_user_id": "1306700198601797637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tmytk tirei agora no parque nacional https://t.co/x8MmtjFtQi"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2020-11-08T23:05:02.000Z",
            "id": "1325575083482558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sSidg8oTpX"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2020-11-08T23:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "59975290",
                        "start": 209,
                        "username": "MauroPicini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325573817679314945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor \u00e9 de apenas R$ 10 por pessoa e visa incentivar o turismo na comunidade. \u00c9 necess\u00e1rio apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia em nome do visitante e documento oficial com foto. Veja mais na coluna de @MauroPicini #RICMais\nhttps://t.co/WGJIeIrgUC"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-08T22:54:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325572365321908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais  um dia de rol\u00ea no parque do utinga #bel\u00e9mdopar\u00e1  #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/kgtJED3SuV"
        },
        {
            "author_id": "54362763",
            "created_at": "2020-11-08T22:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20322248,
                        -22.97250903
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1325570606109241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/IgIRlrqCIy"
        },
        {
            "author_id": "151704804",
            "created_at": "2020-11-08T22:16:37.000Z",
            "id": "1325562898744270850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira parte das f\u00e9rias \u2705\nPr\u00f3ximo rol\u00ea: loading...\n\n#vacation #up #travel #trip em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/Q6ucpfaYUJ"
        },
        {
            "author_id": "50728390",
            "created_at": "2020-11-08T21:43:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1325554628675555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/YNehFhKAQC"
        },
        {
            "author_id": "255641071",
            "created_at": "2020-11-08T21:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        9.471782,
                        49.668358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "18906c43d6234327"
            },
            "id": "1325554450749153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Grutas De Botuver\u00e1 https://t.co/5IRwzBaR8r"
        },
        {
            "author_id": "67865633",
            "created_at": "2020-11-08T21:36:36.000Z",
            "id": "1325552829667434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sair com a fam\u00edlia no Parque Nacional de Shenandoah. https://t.co/WOR3DDAERq"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2020-11-08T21:25:01.000Z",
            "id": "1325549914546462723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria do Meio Ambiente e Infraestrutura (Sema) recebe, at\u00e9 o dia 4 de dezembro, inscri\u00e7\u00f5es para pessoas que t\u00eam interesse em atuar como volunt\u00e1rias no Parque Estadual do Tainhas,\nhttps://t.co/jxBbjpM7AZ\n\n#ambientalmercantilnoticia #semars #trabalhovoluntario https://t.co/Lz1Neya8Tq"
        },
        {
            "author_id": "316688174",
            "created_at": "2020-11-08T21:01:07.000Z",
            "id": "1325543899964780545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/KGgrY7G9bS"
        },
        {
            "author_id": "1271553593880072193",
            "created_at": "2020-11-08T20:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "43023158",
                        "start": 18,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325539302294564864",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Enquanto isso @LucianoHuck. Deve esta em sua ilha em Angra onde invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!"
        },
        {
            "author_id": "210233378",
            "created_at": "2020-11-08T20:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16781847,
                        -29.9151939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1325534257943617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio para comemorar os 10 anos do @gueeeeeeelzin no Cap\u00e3o do Corvo. em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/4qQn9Pz7uo"
        },
        {
            "author_id": "72345338",
            "created_at": "2020-11-08T20:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325534085234745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/2edFa0H2eo via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "1138160547529207809",
            "created_at": "2020-11-08T20:19:38.000Z",
            "id": "1325533460564471811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita prud\u00eancia e sofistica\u00e7\u00e3o juntas! O que o ex-heroi biografado que desMOROnou acha do financiamento de jatinho pelo BNDES  para seu parceiro? E sobre a licen\u00e7a ambiental para constru\u00e7\u00e3o de mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? S\u00e3o fake news?!? https://t.co/Vt5mAlP3UG"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-08T19:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325525558533509122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho uma paparazzi  atr\u00e1s de mim \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @beadapaz  @parquedoutingabelem  #bel\u00e9mdopar\u00e1  #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EnNKDul1R3"
        },
        {
            "author_id": "16208973",
            "created_at": "2020-11-08T19:26:52.000Z",
            "id": "1325520178566852611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 anos esse lenga-lenga. O que aconteceu nessa d\u00e9cada? Ele s\u00f3 ficou mais rico, continuou com sua mans\u00e3o e iate em \u00e1rea protegida de Angra e sua casa em S\u00e3o Conrado. Foda-se tb https://t.co/M5zan49Wgg"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2020-11-08T18:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "13201312",
                        "start": 108,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "11160692",
                        "start": 115,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325509499919228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O msm acontecer\u00e1 na Amaz\u00f4nia, depois de se explorar tudo e roubar terras ind\u00edgenas entra os grandes abutres @WWF e @WWF_Brasil transformando o q restar em um gde Parque Nacional c gdes resorts em busca de turistas ! https://t.co/yM2ht2kOh5"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2020-11-08T18:41:13.000Z",
            "id": "1325508690187784198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Inscri\u00e7\u00f5es para  volunt\u00e1rias no Parque Estadual do Tainhas, em  #S\u00e3oFranciscoDePaula. \n\n 48 vagas para o per\u00edodo de f\u00e9rias escolares.\n#volunt\u00e1rios \n\n #Pampa,  #MeioAmbiente #Rs #RioGrandeDoSul  #POA\n#Brasil #Biologia #Geografia #Geologia #Turismo \n\nhttps://t.co/1XhnOK84Wc"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-08T18:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325508417918808071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o rol\u00ea de bicicleta \ud83d\udeb2 no  @parquedoutingabelem  #bel\u00e9mdopar\u00e1  #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/u7SHh8EEdW"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-08T18:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325507717428097031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rol\u00ea de hoje (domingo) foi com essa linda @beadapaz  \ud83d\udeb2\u2600\ufe0f no @parquedoutingabelem  #bel\u00e9mdopar\u00e1  #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/vWqjiRpW7m"
        },
        {
            "author_id": "1322913512",
            "created_at": "2020-11-08T18:12:14.000Z",
            "id": "1325501398553923585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2/3 do meu cora\u00e7\u00e3o fora de mim! #FilhasAmadas #MulheresEmpreendedoras #VRTBrand em Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses https://t.co/FKyhimBrST"
        },
        {
            "author_id": "1313475094879113217",
            "created_at": "2020-11-08T18:01:21.000Z",
            "id": "1325498659912511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da tjk https://t.co/crmOhIdxse"
        },
        {
            "author_id": "59235291",
            "created_at": "2020-11-08T18:01:06.000Z",
            "id": "1325498594166788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O interior do C\u00e2nion Itaimbezinho \u00e9 realmente espetacular.\n\n\ud83d\udcf8 @agenciacanionturismo\n\ud83d\udccd Parque Nacional de Aparados da Serra - SC\n\nEst\u00e1 planejando sua pr\u00f3xima viagem?\n\nEntre em contato com nossos consultores:\nWhatsApp: (21) 3816-9600\n\nEscolha seu destino, sua viagem come\u00e7a aqui! https://t.co/PO2psKSDFd"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2020-11-08T17:48:47.000Z",
            "id": "1325495498363592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ultimo dia 28 de out, o governo do Estado da Para\u00edba revogou o decreto de cria\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o do Parque estadual do Poeta, em Campina Grande. Pedimos ao Governador Jo\u00e3o Azevedo que reveja sua decis\u00e3o, em prol da sustentabilidade na Regi\u00e3o. https://t.co/OsnecRwrXF"
        },
        {
            "author_id": "441088768",
            "created_at": "2020-11-08T17:36:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23086388,
                        -22.98854318
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1325492475046359043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/LqWDu2M40z"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2020-11-08T17:36:41.000Z",
            "id": "1325492452300566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aproveite o domingo para fazer uma \"viagem\" pelo Parque Nacional do Catimbau, em PE https://t.co/MH6qSdUIbS #OxeRecife #Recife #ValeDoCatimbau"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2020-11-08T17:32:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1325491477393367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/FZPvUzlyXt"
        },
        {
            "author_id": "1032756179460653058",
            "created_at": "2020-11-08T17:13:43.000Z",
            "id": "1325486669475278848",
            "in_reply_to_user_id": "1237196650407497729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maytoxicromance Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, tem umas cavernas MT fodas, \u00e9 viagem de estudo do meio"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2020-11-08T16:53:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1325481483436519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/qWCbZUzTQo"
        },
        {
            "author_id": "1633109294",
            "created_at": "2020-11-08T16:40:30.000Z",
            "id": "1325478314027454471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aff ningu\u00e9m me chama pra nada, nem pra ir no parque municipal que \u00e9 sem gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "67213942",
            "created_at": "2020-11-08T16:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.03918,
                        -25.22367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1325476241860931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Vila Velha-Furnas https://t.co/4IanuR13Ht"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-08T15:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325466619825565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais  um dia de rol\u00ea no parque do utinga #bel\u00e9mdopar\u00e1  #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/WHkcsyRsjr"
        },
        {
            "author_id": "1179810914649985024",
            "created_at": "2020-11-08T15:52:43.000Z",
            "id": "1325466287204659208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de s Albufera Des grau , um lugar de paz e muita beleza. em Mah\u00f3n, Islas Baleares, Spain https://t.co/NSVRIqZa9O"
        },
        {
            "author_id": "104960984",
            "created_at": "2020-11-08T15:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2842708391",
                        "start": 0,
                        "username": "obryanresende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325463924569944064",
            "in_reply_to_user_id": "2842708391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@obryanresende Esse a\u00ed gosta de erguer umas paredes em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2020-11-08T15:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.004106,
                        -16.4393348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1325463306468003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature \ud83c\udf43\ud83c\udf33\u2600\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n#Minas300 #soujequi #voluntariadoicmbio #soumataescura em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/FY3idsKvGT"
        },
        {
            "author_id": "2382941122",
            "created_at": "2020-11-08T15:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1325460759057473538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/FhC1kZM0Dr"
        },
        {
            "author_id": "1195403590132805635",
            "created_at": "2020-11-08T15:21:20.000Z",
            "id": "1325458387987959808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Drag\u00e3o... Ops, Diabo!\ud83e\udd29 em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/FkBzxAmkGD"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2020-11-08T14:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "253061062",
                        "start": 59,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325452101829464065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, administrado pelo @rj_inea, est\u00e1 reaberto! Localizado no M\u00e9dio Para\u00edba, o local conta com restrutura\u00e7\u00e3o das trilhas para oferecer seguran\u00e7a e infraestrutura aos visitantes e tamb\u00e9m estamos retomando o plantio de mudas da Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/c1E0FUqy9m"
        },
        {
            "author_id": "1193136810416910340",
            "created_at": "2020-11-08T14:27:34.000Z",
            "id": "1325444860493639680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizaram-se, ontem, as Jornadas Pr\u00e1ticas de Meteorologia \"Ci\u00eancia Viva na Escola\", na \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos, em Ponte de Lima. https://t.co/L1oj80YreB https://t.co/pGClD8lI3p"
        },
        {
            "author_id": "3345543275",
            "created_at": "2020-11-08T14:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325443260454760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje vamos de \ud83d\udeb2\u2600\ufe0f\ud83c\udf08 #sun em Parque Estadual do Utinga https://t.co/RrkwAXruKJ"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2020-11-08T14:03:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54398716,
                        -20.38480968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1325438711333523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pedal de Domingo pra conta em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/0jo0hUui3D"
        },
        {
            "author_id": "1209125087586197506",
            "created_at": "2020-11-08T13:59:28.000Z",
            "id": "1325437787483549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2500 Parque Nacional Hwange, Zimb\u00e1bue\n\nO Parque Nacional Hwange \u00e9 a maior reserva do Zimb\u00e1bue e uma das 10 maiores da \u00c1frica. Est\u00e1 localizado no noroeste de pa\u00eds, na prov\u00edncia de Matabeleland Norte."
        },
        {
            "author_id": "2612046579",
            "created_at": "2020-11-08T13:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325435285795180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Hh7LnmtT0n"
        },
        {
            "author_id": "2612046579",
            "created_at": "2020-11-08T13:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325434698701672449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95Amor \ud83d\udc95 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/nJEcq8q8XC"
        },
        {
            "author_id": "148440109",
            "created_at": "2020-11-08T13:46:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1325434549405413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/zCEMnYKkjE"
        },
        {
            "author_id": "322273942",
            "created_at": "2020-11-08T13:29:01.000Z",
            "id": "1325430126004334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela a S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o , no Parque Municipal de Petr\u00f3polis, em Itaipava. https://t.co/UKGKEbmzzZ"
        },
        {
            "author_id": "1240033263693021191",
            "created_at": "2020-11-08T13:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 147,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1279710159418384390",
                        "start": 159,
                        "username": "PauloGuedesReal"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "253034260",
                        "start": 258,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325427471546789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o, ser\u00e1 feita a concess\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar ou de 0,1% de sua \u00e1rea com regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria para a cobran\u00e7a de ingressos?  @rsallesmma @PauloGuedesReal As \u00e1reas privadas no interior do parque continuam imobilizadas e improdutivas.  O @ICMBio prefere...."
        },
        {
            "author_id": "94469323",
            "created_at": "2020-11-08T13:18:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "28322553",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorpitta"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1323724127279239171",
                        "start": 12,
                        "username": "GabiM_8"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "14579710",
                        "start": 21,
                        "username": "apyus"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "25577585",
                        "start": 28,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325427416676921344",
            "in_reply_to_user_id": "28322553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorpitta @GabiM_8 @apyus @FlavioDino Eu votaria, mas voc\u00ea n\u00e3o. Isso \u00e9 a democracia.\n\nMas n\u00e3o abriria a minha mente para um fiador do Bolsonaro. Pra um cara que literalmente tem participa\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o da extrema direita no Brasil. Huck tamb\u00e9m t\u00e1 p\u00e9ssimo por muitos motivos, como construir uma casa em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2020-11-08T13:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "55655304",
                        "start": 114,
                        "username": "mwfagundes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325423324193824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83c\udf43 Clique dedicado aos amantes da \"matoterapia\". Conhece algu\u00e9m que tamb\u00e9m curte? Marca o @ nos coment\u00e1rios! \n \n\ud83d\udcf8 @mwfagundes\n\ud83d\udccd Parque Estadual Rio Canoas #SantaCatarina https://t.co/kDzv1bB5Sw"
        },
        {
            "author_id": "1311317761180741635",
            "created_at": "2020-11-08T12:17:07.000Z",
            "id": "1325412029629407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o https://t.co/tDQeZAJ68z"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2020-11-08T12:01:48.000Z",
            "id": "1325408174044815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um motivo para Nova Friburgo e Cachoeiras de Macacu preservarem suas riquezas naturais. O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos \u00e9 uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o que possui uma vasta diversidade de esp\u00e9cies. https://t.co/eI2jNwpsbu"
        },
        {
            "author_id": "207647251",
            "created_at": "2020-11-08T11:59:06.000Z",
            "id": "1325407497088339969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera! #BORA #BORA \ud83d\ude04\ud83c\udfc3\ud83d\ude4f\ud83e\udd1d\u270c\ufe0f em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas https://t.co/LH9OucbhbM"
        },
        {
            "author_id": "46516588",
            "created_at": "2020-11-08T11:42:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325403394144604162",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Huck tem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra e conseguiu licen\u00e7a com a Sra Cabral, Adriana Anselmo, atrav\u00e9s de seu escrit\u00f3rio de\"advocacia\"."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-08T11:41:15.000Z",
            "id": "1325403001633140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 18 de outubro de 2020, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0 km\u00b2) no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "94469323",
            "created_at": "2020-11-08T11:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70833256",
                        "start": 0,
                        "username": "SantoAndarilho"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14579710",
                        "start": 16,
                        "username": "apyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325400037837434880",
            "in_reply_to_user_id": "70833256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SantoAndarilho @apyus Ele \u00e9 e sempre foi oportunista, se vai dar grana e influ\u00eancia pra ele, \u00e9 o caminho a seguir. Vide casa em \u00e1rea protegida ambientalmente, amizade com pol\u00edticos, com jogadores de futebol..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2020-11-08T11:22:15.000Z",
            "id": "1325398222320361474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/A0ci6EL3NN"
        },
        {
            "author_id": "1193964944074661888",
            "created_at": "2020-11-08T10:47:12.000Z",
            "id": "1325389401246101508",
            "in_reply_to_user_id": "1193964944074661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti(BH),parque hist\u00f3rico em estilo tropical com lagos, aluguel de barcos e outras atividades recreativas. https://t.co/WTUoXQrrc0"
        },
        {
            "author_id": "1193964944074661888",
            "created_at": "2020-11-08T10:46:59.000Z",
            "id": "1325389347483504640",
            "in_reply_to_user_id": "1193964944074661888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca \u00e9 um imenso parque nacional pertencente ao munic\u00edpio de Lima Duarte, localizado no interior, mais ao sul, de Minas Gerais. https://t.co/VTI75ieXIp"
        },
        {
            "author_id": "66805620",
            "created_at": "2020-11-08T10:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "29274419",
                        "start": 103,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325382975299661825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina reabre Parque Nacional dos Glaciares, que abriga o Perito Moreno https://t.co/0cPqs7Ejmr via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:54.000Z",
            "id": "1325379763683414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/tpJR9GrE85"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:46.000Z",
            "id": "1325379730871291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/c4f6gH4l0k"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:39.000Z",
            "id": "1325379700294901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/PxJLgK4wqU"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:30.000Z",
            "id": "1325379663322107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/AiElKFDus8"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:22.000Z",
            "id": "1325379627301400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/wOt5RTLUHr"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:13.000Z",
            "id": "1325379592400605185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/cT4d9QO1N4"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T10:08:05.000Z",
            "id": "1325379558858747906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a #bosque #forest https://t.co/KcBY8pey4J"
        },
        {
            "author_id": "13282762",
            "created_at": "2020-11-08T10:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "3651285135",
                        "start": 119,
                        "username": "_guidis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325377539431403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-palheiro mel\u00e2nico \u00e9 flagrado em Parque Estadual no Mato Grosso do Sul; entenda o fen\u00f4meno https://t.co/i9AGLuO3ZA @_guidis https://t.co/wmGbZ8pOWH"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:50.000Z",
            "id": "1325371691497877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/A9vtNtUIiv"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:41.000Z",
            "id": "1325371654780956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/w9vHhv28X3"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:32.000Z",
            "id": "1325371618256936961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/De5TSmSgwV"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2020-11-08T09:36:24.000Z",
            "id": "1325371584819949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural de Monte Santiago (Burgos) #Burgos #cyl #naturaleza #oto\u00f1o #auttum #haya #hojas #merindades #monta\u00f1a https://t.co/VPvvtlrD1A"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2020-11-08T06:26:36.000Z",
            "id": "1325323819238756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ecoturismo em transforma\u00e7\u00e3o. Perceba a fragilidade de um ambiente singular no universo. Marte tamb\u00e9m tem campo de dunas em constante transforma\u00e7\u00e3o. \u201cA natureza \u00e9 o \u00fanico livro que oferece um... https://t.co/dZJCKlurnd"
        },
        {
            "author_id": "1305852669576306688",
            "created_at": "2020-11-08T04:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1125070009859039232",
                        "start": 0,
                        "username": "minaristorm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325293358240174080",
            "in_reply_to_user_id": "1125070009859039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minaristorm eu moro perto da reserva ambiental  do parque nacional de bsb amg, ai \u00e9 bem comum aparecer animais e normalmente \u00e9 tranquilo. Mas se tem algo do qual eu tenho medo \u00e9 cobra"
        },
        {
            "author_id": "1317898745078599681",
            "created_at": "2020-11-08T04:13:13.000Z",
            "id": "1325290250353188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da chapa diamantina na chapa diamantina? https://t.co/C1ezVLA2rz"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-08T03:50:12.000Z",
            "id": "1325284461794168832",
            "in_reply_to_user_id": "1180841154419548161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celehavilliard KKKKKKKKKKKK parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-08T03:48:30.000Z",
            "id": "1325284032695951361",
            "in_reply_to_user_id": "1290796597723439106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@devilgwrl KKKKKKKKKKMMKK parque nacional da serra da capivara, amg"
        },
        {
            "author_id": "2268009612",
            "created_at": "2020-11-08T03:14:14.000Z",
            "id": "1325275409127190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque natural municipal da catacumba \ud83e\udd74 https://t.co/Ugwgq8pfHi"
        },
        {
            "author_id": "92353661",
            "created_at": "2020-11-08T02:48:32.000Z",
            "id": "1325268939312672769",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "cria\u00e7\u00e3o e gerenciamento do Programa Agente Ambiental Volunt\u00e1rio; desenvolvimento do plano de gest\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9; sensibiliza\u00e7\u00e3o de milhares de moradores para a preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-11-08T02:45:25.000Z",
            "id": "1325268158316507139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1...\nhttps://t.co/hqVLgNFMI3"
        },
        {
            "author_id": "614406646",
            "created_at": "2020-11-08T02:17:45.000Z",
            "id": "1325261195998277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da Tijuca, \u00c9 LINDO https://t.co/CWuTVgoVQ0"
        },
        {
            "author_id": "743927639782662148",
            "created_at": "2020-11-08T01:50:06.000Z",
            "id": "1325254236150657025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISTEM O PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA https://t.co/cjdM2khann"
        },
        {
            "author_id": "816710288791760897",
            "created_at": "2020-11-08T01:46:43.000Z",
            "id": "1325253383591227393",
            "in_reply_to_user_id": "1218075304511537152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yakuweeb eh o parque nacional da serra da capivara!!"
        },
        {
            "author_id": "979066479835533313",
            "created_at": "2020-11-08T01:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "791635",
                        "start": 97,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325253230914379782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da Para\u00edba extingue parque estadual na Caatinga - ((o))eco - https://t.co/RqjlC5KMsG via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1225960653439012865",
            "created_at": "2020-11-08T01:35:05.000Z",
            "id": "1325250456994590721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca https://t.co/VAYrJpLbGj"
        },
        {
            "author_id": "70361828",
            "created_at": "2020-11-08T01:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1325246736504381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sabadou em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/gP9OR1EDZR"
        },
        {
            "author_id": "1135709342811004929",
            "created_at": "2020-11-08T00:56:02.000Z",
            "id": "1325240628498870272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em uma reserva biol\u00f3gica que virou ponto tur\u00edstico https://t.co/FxGXaFVM4o"
        },
        {
            "author_id": "1231619599931715584",
            "created_at": "2020-11-08T00:46:02.000Z",
            "id": "1325238111845093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal slaa https://t.co/Nrqr83fQMI"
        },
        {
            "author_id": "1306186081",
            "created_at": "2020-11-08T00:41:51.000Z",
            "id": "1325237060270223361",
            "in_reply_to_user_id": "1137420806051520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wildestbetter vila velha amg, \u00e9 um parque estadual de geologia e arqueologia"
        },
        {
            "author_id": "1204950991529021441",
            "created_at": "2020-11-08T00:09:06.000Z",
            "id": "1325228817393311750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca https://t.co/fYAVehnSXF"
        },
        {
            "author_id": "1151109562730196992",
            "created_at": "2020-11-07T23:56:54.000Z",
            "id": "1325225748853088257",
            "in_reply_to_user_id": "824718515982757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lwtadore91 parque nacional da serra da capivara, \u00e9 massa"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2020-11-07T23:36:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 129,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325220662080888837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei pretende mutilar 10 mil hectares do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/DOMvJ7mFLl via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1270496860566847488",
            "created_at": "2020-11-07T23:18:34.000Z",
            "id": "1325216100053884932",
            "in_reply_to_user_id": "1270496860566847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o pela manuten\u00e7\u00e3o do Parque estadual do Poeta em Campina Grande, Para\u00edba, Brasil. https://t.co/KOhUti1fhu"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2020-11-07T23:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "774463843749679104",
                        "start": 126,
                        "username": "MoonMountainMan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325211682377850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lugar fica no Parque Nacional Huascar\u00e1n. A beleza dessa trilha no Peru faz todo esfor\u00e7o durante os 7km valer a pena! \n\n\ud83d\udcf7 @moonmountainman\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #naturelovers #beautiful #visiteomundo https://t.co/OJ5bQZ5DhI"
        },
        {
            "author_id": "196779693",
            "created_at": "2020-11-07T22:50:32.000Z",
            "id": "1325209044491984898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/9EP4WaHOhi"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2020-11-07T22:48:19.000Z",
            "id": "1325208490583977985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha...\nhttps://t.co/EHlFRYXfzC"
        },
        {
            "author_id": "1952924670",
            "created_at": "2020-11-07T22:41:06.000Z",
            "id": "1325206671484837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vele um centavo, mas n\u00e3o trocaria nem por um milh\u00e3o \u2764\ufe0f em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/wWj4hswPvl"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2020-11-07T22:38:07.000Z",
            "id": "1325205920809447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica no Parque Municipal Odilon Soares. Movimenta\u00e7\u00e3o das pr\u00e1ticas esportivas. Aproveitando para fazer uma corrida b\u00e1sica. Novo Normal... Conte a\u00ed quantos est\u00e3o de m\u00e1scara! em Parque Municipal Odilon Soares https://t.co/Ly4WgyqJOa"
        },
        {
            "author_id": "81493128",
            "created_at": "2020-11-07T22:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.043247,
                        -26.485107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1325203338091143171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/niTAJZUZcY"
        },
        {
            "author_id": "435302510",
            "created_at": "2020-11-07T22:15:30.000Z",
            "id": "1325200230992670721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/WaBhSQ3hjA"
        },
        {
            "author_id": "1304843862012239872",
            "created_at": "2020-11-07T22:05:43.000Z",
            "id": "1325197767761784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional marinho de fernando de noronha https://t.co/HEHljiA0GI"
        },
        {
            "author_id": "1151307502677647360",
            "created_at": "2020-11-07T21:50:15.000Z",
            "id": "1325193876781477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/xWbDFyRNXo"
        },
        {
            "author_id": "1210262347077627904",
            "created_at": "2020-11-07T21:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "747274480636956672",
                        "start": 0,
                        "username": "jair_1B"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 9,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325192857532071938",
            "in_reply_to_user_id": "747274480636956672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jair_1B @LulaOficial Qual ponto vc considera a reserva extrativista do trump?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T21:38:09.000Z",
            "id": "1325190828713635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,02 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1 no dia 13 de outubro de 2020 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "77632835",
            "created_at": "2020-11-07T21:36:18.000Z",
            "id": "1325190363355648001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui a gente paga o mico kkk\nEu e minhas princesas assistirmos de perto os miquinho pr\u00f3ximo a minha casa\n\nReserva Biol\u00f3gica Equitativa https://t.co/sQ01K9zami"
        },
        {
            "author_id": "1255354181797531649",
            "created_at": "2020-11-07T21:27:51.000Z",
            "id": "1325188236931698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u/Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/uw5y9m1pOU"
        },
        {
            "author_id": "14767454",
            "created_at": "2020-11-07T21:27:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "81436762",
                        "start": 0,
                        "username": "raullsantiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325188168707174400",
            "in_reply_to_user_id": "81436762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raullsantiago \u00c9 pq vc ainda n\u00e3o foi no Crato,  d\u00e1 um pulo na floresta nacional do araripe, abs."
        },
        {
            "author_id": "1090142912464195584",
            "created_at": "2020-11-07T21:15:50.000Z",
            "id": "1325185214075740161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando que Manaus tamb\u00e9m t\u00e1 com eletricidade privatizada faz uns meses e eles s\u00f3 arrombando o cu dos cidad\u00e3os que n\u00e3o est\u00e3o morando em \u00e1rea \"protegida\" por fac\u00e7\u00f5es com contas abusivas https://t.co/WESxqI4QGg"
        },
        {
            "author_id": "1059236419678408704",
            "created_at": "2020-11-07T21:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "588594321",
                        "start": 0,
                        "username": "yungiart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325182440546177029",
            "in_reply_to_user_id": "588594321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yungiart aaaaa tu ta falando parque tipo com mato?\nna afonso pena tem o parque municipal, mas a avenida \u00e9 enorme, deve ter parte dela na savassi tamb\u00e9m \neu tava falando parque de divers\u00e3o saca"
        },
        {
            "author_id": "1286418528812367875",
            "created_at": "2020-11-07T21:00:44.000Z",
            "id": "1325181415114244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do Cabo \u00e9 uma reserva extrativista. Rola pesca artesanal.\n\n#arraialdocabo #pesca #reserva #preserve #pescaria https://t.co/IWCqqrQhhs"
        },
        {
            "author_id": "747274480636956672",
            "created_at": "2020-11-07T20:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325180871138140166",
            "in_reply_to_user_id": "2670726740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial So n\u00e3o esperem que Biden abra m\u00e3o da reserva extrativista que o tramp conquistou o Brasil. porque americano gosta de moleza e tomar o que e dos outros na m\u00e3o grande."
        },
        {
            "author_id": "1210834560788787201",
            "created_at": "2020-11-07T20:57:41.000Z",
            "id": "1325180647841787907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa eu sei\ud83d\ude0e\n\u00e9 o parque Nacional da Tijuca!!\nl\u00e1 \u00e9 muito lindo oh https://t.co/iFlrhahlZm"
        },
        {
            "author_id": "187211933",
            "created_at": "2020-11-07T20:50:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1325178794504679426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/CjlRYAyj8S"
        },
        {
            "author_id": "3126936641",
            "created_at": "2020-11-07T20:21:34.000Z",
            "id": "1325171555891109889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/NkWBQnMl8d"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2020-11-07T20:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1325167751799828486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/nyNTBwlVGp"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2020-11-07T19:41:25.000Z",
            "id": "1325161454597713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/SV81XephNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yhVZQHQyCm\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/SRa0e0maIo"
        },
        {
            "author_id": "1287188473313734656",
            "created_at": "2020-11-07T19:32:47.000Z",
            "id": "1325159282468417536",
            "in_reply_to_user_id": "1287188473313734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "21- O Vale dos Dinossauros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, conhecida principalmente pela presen\u00e7a de centenas de pegadas fossilizadas de dinossauros;\n22- existem v\u00e1rias maravilhas naturais, como rochas, montanhas, cachoeiras e etc, mas destaca-se a Pedra da Boca e a Cachoeira https://t.co/mL9zGOjyAT"
        },
        {
            "author_id": "43184949",
            "created_at": "2020-11-07T19:22:59.000Z",
            "id": "1325156815701749760",
            "in_reply_to_user_id": "2778681896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LallaySouza \u00e9 o parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "1115862128",
            "created_at": "2020-11-07T18:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "585954670",
                        "start": 0,
                        "username": "jodiespoetry"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1325149921905938435",
            "in_reply_to_user_id": "585954670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jodiespoetry \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 tem a famosa pra\u00e7a sete tamb\u00e9m mo\u00e7a. Parque municipal. Pal\u00e1cio Belas Artes"
        },
        {
            "author_id": "1273987753559064576",
            "created_at": "2020-11-07T18:52:43.000Z",
            "id": "1325149198770114560",
            "in_reply_to_user_id": "1158144055525683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anyganavit parque nacional serra de itabaiana amg"
        },
        {
            "author_id": "230772189",
            "created_at": "2020-11-07T18:39:05.000Z",
            "id": "1325145768181817347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[IG] 07.12.20 | TWLV via stories\n\nEle visitou o Parque Nacional de Jirisan (\uc9c0\ub9ac\uc0b0\uad6d\ub9bd\uacf5\uc6d0) e tamb\u00e9m subiu o Pico Jirisan (\uc9c0\ub9ac\uc0b0 \ucc9c\uc655\ubd09)\n\n* A montanha de jirisan \u00e9 o segundo pico mais alto da Cor\u00e9ia!! \n\n\ud83e\udd7a a \u00faltima foto \u00e9 t\u00e3o nen\u00ea https://t.co/cqvdTupW5V"
        },
        {
            "author_id": "196779693",
            "created_at": "2020-11-07T18:34:50.000Z",
            "id": "1325144697120108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/o4VuldJZD9"
        },
        {
            "author_id": "1174155108684390401",
            "created_at": "2020-11-07T18:32:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1337048418217299969",
                        "start": 0,
                        "username": "kitlightwood"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325144131740475394",
            "in_reply_to_user_id": "2305779430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kitlightwood KKKK pedra com o buraco KKK essa foi de mais. Parque Nacional da Cerra da capivara KKK https://t.co/gWc56S3x5t"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2020-11-07T18:20:32.000Z",
            "id": "1325141096998047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Oi Pessoal, boa tarde! Voc\u00eas sabiam que o Parque Natural Municipal de Marapendi fica situado entre o Recreio dos Bandeirantes e a Barra da Tijuca e disp\u00f5e, de \u00e1reas ao ar livre para interacao das crian\u00e7as com a natureza? Venham nos visitar\ud83d\ude0a\ud83c\udf33\ud83c\udf31 https://t.co/84recv0TDD"
        },
        {
            "author_id": "4704373756",
            "created_at": "2020-11-07T18:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "585954670",
                        "start": 0,
                        "username": "jodiespoetry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325139350775099393",
            "in_reply_to_user_id": "585954670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jodiespoetry Pra\u00e7a do Papa, Savassi, Mirante da Caixa D'\u00e1gua, Mineir\u00e3o, Pra\u00e7a da Liberdade (os museus foram reabertos), Parque Municipal, Parque Ecol\u00f3gico... Mas o que n\u00f3s sabemos fazer \u00e9 bar mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1207000713018167296",
            "created_at": "2020-11-07T18:09:12.000Z",
            "id": "1325138246729428995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque Nacional do Igua\u00e7u ou cataratado Igua\u00e7u \n\noff tenho a entrada na capinha do meu celular at\u00e9 hj https://t.co/OdUzZXa0D0"
        },
        {
            "author_id": "1286328000137625600",
            "created_at": "2020-11-07T18:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "585954670",
                        "start": 0,
                        "username": "jodiespoetry"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325137943653216256",
            "in_reply_to_user_id": "585954670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jodiespoetry Kkkkk conheci o mercado central, pampulha, pra\u00e7a da liberdade, parque municipal, pra\u00e7a do papa, solar do engenheiro em sete lagoas, acho q s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2020-11-07T18:05:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1325137227454820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qYiiSZrst7"
        },
        {
            "author_id": "1904908375",
            "created_at": "2020-11-07T18:01:38.000Z",
            "id": "1325136343366684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal \u2018Capela\u2019 \u00e9 inaugurado em Pirapora do Bom Jesus - https://t.co/guDwiyLpec https://t.co/AwVWwaBsal"
        },
        {
            "author_id": "1258402252479397891",
            "created_at": "2020-11-07T17:27:53.000Z",
            "id": "1325127849779425283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cProibido desmatar a Amaz\u00f4nia. \u00c1rea protegida pelo ex\u00e9rcito americano.\u201d \n#Biden #bidenharis2020 #Election2020 https://t.co/oS2klVlL7A"
        },
        {
            "author_id": "865994026012602368",
            "created_at": "2020-11-07T17:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1346619864367198211",
                        "start": 0,
                        "username": "jujuliliaanene_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325126288261046273",
            "in_reply_to_user_id": "1177380450630873089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jujuliliaanene_ e o parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "3416407971",
            "created_at": "2020-11-07T17:21:35.000Z",
            "id": "1325126262076051461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou de chute: oficial \u00e9 parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos ou algo do tipo e oq vcs chamam \u00e9 o parque das palmeira l\u00e1 (pelo menos eu chamaria assim) https://t.co/ohKfIgCa1Q"
        },
        {
            "author_id": "1277035542987890690",
            "created_at": "2020-11-07T17:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1217863470252744705",
                        "start": 0,
                        "username": "hxfflzpuff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325124953138585600",
            "in_reply_to_user_id": "1217863470252744705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hxfflzpuff Parque Estadual de Vila Velha se n\u00e3o me engano, sla nunca fui l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "77764208",
            "created_at": "2020-11-07T17:06:20.000Z",
            "id": "1325122424879280129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional chapada dos veadeiros! https://t.co/k7cr6wy2oT"
        },
        {
            "author_id": "1129034496001622016",
            "created_at": "2020-11-07T16:57:44.000Z",
            "id": "1325120260639346689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou fazer uma prova chunin no parque municipal!!!! https://t.co/5FMrY2UzuS"
        },
        {
            "author_id": "808812434278535169",
            "created_at": "2020-11-07T16:55:10.000Z",
            "id": "1325119616775938050",
            "in_reply_to_user_id": "2778681896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LallaySouza parque nacional serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "1273987753559064576",
            "created_at": "2020-11-07T16:49:08.000Z",
            "id": "1325118099117527043",
            "in_reply_to_user_id": "1185315523934015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saahhstyles n\u00e3o, \u00e9 o parque nacional serra de itabaiana"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2020-11-07T16:39:59.000Z",
            "id": "1325115793131134978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, M\u00e9dio Para\u00edba! Hoje reabrimos para visita\u00e7\u00e3o o Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia. \n\nO espa\u00e7o estava fechado h\u00e1 quase dois meses devido a um inc\u00eandio que atingiu a regi\u00e3o. (+)\n\n\ud83d\udcf8 Rafael Oliveira https://t.co/3v4ByxviW7"
        },
        {
            "author_id": "756269413775577088",
            "created_at": "2020-11-07T16:34:42.000Z",
            "id": "1325114463356416002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da tijuca https://t.co/HcMZE1JM4l"
        },
        {
            "author_id": "891674648521428993",
            "created_at": "2020-11-07T16:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1242846683962245127",
                        "start": 0,
                        "username": "CamiloSantanaCE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325112457564712963",
            "in_reply_to_user_id": "1242846683962245127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamiloSantanaCE Pr\u00f3ximo devia ser em Crato na \u00e1rea da Floresta Nacional do Araripe, a primeira APA do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "875501443683405825",
            "created_at": "2020-11-07T16:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1143852006613880833",
                        "start": 0,
                        "username": "StarlyChili"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325110789255073792",
            "in_reply_to_user_id": "1143852006613880833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StarlyChili Parque estadual da Vila velha"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-07T16:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325110748872380417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andar de bicicleta \ud83d\udeb2 em contato com a natureza n\u00e3o tem pre\u00e7o \u00e9 a melhor coisa pra recarregar as baterias  #bel\u00e9mdopar\u00e1 #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BLUmNkF9vn"
        },
        {
            "author_id": "966085956448276480",
            "created_at": "2020-11-07T16:08:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "204838830",
                        "start": 0,
                        "username": "bikedebigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325107942220320770",
            "in_reply_to_user_id": "204838830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bikedebigode Puts isso quebra demais mesmo, o agendamento tamb\u00e9m \u00e9 um pouco confuso e lota r\u00e1pido \ud83d\ude14 https://t.co/lct5R2Ps48"
        },
        {
            "author_id": "990041570023010307",
            "created_at": "2020-11-07T16:04:09.000Z",
            "id": "1325106777743093765",
            "in_reply_to_user_id": "990041570023010307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado da Bahia, como se chama? https://t.co/3orentd33Y"
        },
        {
            "author_id": "755097568879710211",
            "created_at": "2020-11-07T15:50:47.000Z",
            "id": "1325103413470834692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/13ooAc6na9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T15:35:05.000Z",
            "id": "1325099462276968448",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em outubro, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 9,07 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2020-11-07T15:35:05.000Z",
            "id": "1325099461819789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,29 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 14 de outubro de 2020 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 6 dias com alertas nesse m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2020-11-07T15:30:03.000Z",
            "id": "1325098195366662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida \u00e9 para garantir o direito do voto aos funcion\u00e1rios da unidade, na elei\u00e7\u00e3o municipal https://t.co/WVS6jT9Piu"
        },
        {
            "author_id": "1226527420389478402",
            "created_at": "2020-11-07T15:21:55.000Z",
            "id": "1325096147128619010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso nao \u00e9 o parque Nacional da tijuca?? https://t.co/jV4BExnxIe"
        },
        {
            "author_id": "1156718481171210242",
            "created_at": "2020-11-07T15:12:52.000Z",
            "id": "1325093870766534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/1sJvmBsjEm"
        },
        {
            "author_id": "937026415005982720",
            "created_at": "2020-11-07T15:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "937026415005982720",
                        "start": 203,
                        "username": "LojaHabitacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325093512073908225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste terreno, junto \u00e0 principal porta de entrada no PNPG (Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas) vai nascer um empreendimento tur\u00edstico com bungalows.\n\nhttps://t.co/XxbZcX0SaR\n\nMais um neg\u00f3cio mediado pela @LojaHabitacao"
        },
        {
            "author_id": "1260541530831564805",
            "created_at": "2020-11-07T15:04:02.000Z",
            "id": "1325091649610002439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria conhecer o parque nacional da serra da capivara https://t.co/ntohzXsXFe"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-07T14:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325088276651380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento em contato com natureza em Parque Estadual do Utinga https://t.co/CZtZjci6Nl"
        },
        {
            "author_id": "43184949",
            "created_at": "2020-11-07T14:49:58.000Z",
            "id": "1325088106773704707",
            "in_reply_to_user_id": "43184949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12. parque nacional do catimbau"
        },
        {
            "author_id": "130652410",
            "created_at": "2020-11-07T14:46:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1325087276402155521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/vYyPyegjf4"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2020-11-07T14:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1325087224149528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado diferente em contato com a natureza e pedalando de bicicleta \ud83d\udeb2 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/t47o2rG8aV"
        },
        {
            "author_id": "1291001892902969345",
            "created_at": "2020-11-07T14:45:14.000Z",
            "id": "1325086918309257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal sla oq https://t.co/HRGr9GWwcB"
        },
        {
            "author_id": "1229209133959741441",
            "created_at": "2020-11-07T14:39:42.000Z",
            "id": "1325085522931441666",
            "in_reply_to_user_id": "1258234303617675271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariliadss_ parque nacional de catimbau nossa a gente ia pra excurs\u00e3o da escola mo bom"
        },
        {
            "author_id": "1284658727975559171",
            "created_at": "2020-11-07T14:39:26.000Z",
            "id": "1325085455356977152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 (eu acho q tem outro nome mas eu n lembro) https://t.co/BIAbSo5Szw"
        },
        {
            "author_id": "947504618",
            "created_at": "2020-11-07T14:38:34.000Z",
            "id": "1325085239685898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando parques de Caruaru. Aqui! Parque Municipal das rendeiras. https://t.co/FxHAS7xTRx"
        },
        {
            "author_id": "1229209133959741441",
            "created_at": "2020-11-07T14:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1357341419971649536",
                        "start": 0,
                        "username": "anyscastle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1325083432582586371",
            "in_reply_to_user_id": "927675770469867520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anyscastle parque nacional de catimbau"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LagartixinhaCut].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LagartixinhaCut",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LagartixinhaCut"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [manelziinn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "manelziinn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "manelziinn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JArajoJ1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JArajoJ1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JArajoJ1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ETcontroverso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ETcontroverso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ETcontroverso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ETcontroverso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ETcontroverso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ETcontroverso"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [vantinath].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vantinath",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vantinath"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabiM_8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabiM_8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabiM_8"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hxfflzpuff].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hxfflzpuff",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hxfflzpuff"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande, Brasil",
                "id": "0e831c5c9510013a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "M\u00e2ncio Lima, Brasil",
                "id": "d584bfb552c1c7af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ub\u00e1, Brasil",
                "id": "59987830b8a7f853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Branco, Brasil",
                "id": "953e3244a1215a17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parnamirim, Brasil",
                "id": "eb064d2fe812dac8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "K\u00fclsheim, Deutschland",
                "id": "18906c43d6234327",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4725222502",
                "name": "Ana Filipa Sousa Gom",
                "username": "animaisecomp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270290481",
                "name": "\ud83d\udc7b \ud83c\udd71\ufe0fruno \ud83d\udc7b \ud83c\udd71\ufe0ficalho\ud83d\udc7b",
                "username": "brunbic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64269811",
                "name": "Heverton Guimar\u00e3es",
                "username": "hevertonfutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25713338",
                "name": "Vinicius Grissi",
                "username": "ViniciusGrissi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84235763",
                "name": "CJ",
                "username": "CJoficialCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168710483",
                "name": "Edu Panzi",
                "username": "edupanzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924683500",
                "name": "\ud83d\udca5debrellen\ud83d\udca5",
                "username": "drebaellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124458024",
                "name": "Renata Barbosa Lacerda",
                "username": "renata_blacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211199863",
                "name": "jose",
                "username": "tropicodepasion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785628584165584897",
                "name": "gabriel",
                "username": "gabrielishot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121471245",
                "name": "Danielle",
                "username": "Botanicafoffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016187897496637440",
                "name": "mariah",
                "username": "mariah_cunhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261263814",
                "name": "JacquesCalb",
                "username": "JacquesCAlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319647568507392001",
                "name": "Peixe na rede",
                "username": "tempeixenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326767165245186050",
                "name": "Fe",
                "username": "Fefifofu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256807498352398336",
                "name": "\u24dfRonni \ud83d\udc3d\ud83c\udf32\ud83d\udc1f\ud83d\udc9a\ud83d\udef6",
                "username": "Evair9Matador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307788010243710977",
                "name": "Qu\u00edmico y dekassegui",
                "username": "Echi13Kobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183817488",
                "name": "Olhar Cr\u00edtico",
                "username": "LookingCritical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317520986745483266",
                "name": "Hilo Reportagens",
                "username": "hiloreportagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932229074180804610",
                "name": "Vida Rural MT \ud83c\udf31",
                "username": "VidaRural_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247955202604437504",
                "name": "Solos",
                "username": "solos_projeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35928586",
                "name": "marie",
                "username": "mariibrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296591375039901696",
                "name": "Rossyni Pina",
                "username": "rossynipina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273321491753512962",
                "name": "Cicloramaah",
                "username": "cicloramaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34908302",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodolfoavanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159875625",
                "name": "Bernardo Egito",
                "username": "BernardoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67213942",
                "name": "Carrascoo",
                "username": "Carrascoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965075559",
                "name": "\ud83d\udce2Papy Marcus islamo-gauchiste\ud83d\udce2",
                "username": "PapyMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126303208",
                "name": "Dr Jigen de l'Ours",
                "username": "FOursAig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904551138",
                "name": "Elite Resorts",
                "username": "Elite_Resorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318896658629918720",
                "name": "Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas UFSM/PM",
                "username": "biologicasufsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293262710793216001",
                "name": "Ricardo ;)",
                "username": "Ricardosaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38034609",
                "name": "\ud835\udd38\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd60\ud835\udd64 \ud83d\udea9\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\udde8\ud83c\uddfb",
                "username": "toquinhosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800013304991285248",
                "name": "Blog Werbeth Saraiva",
                "username": "SaraivaWerbeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4159820489",
                "name": "gabi \u2728TW IS BACK\u2728",
                "username": "fromawarzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803508019",
                "name": "cicero queiroz",
                "username": "QueirozCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265315344232693760",
                "name": "Cl\u00e8merson Merlin Cl\u00e8ve",
                "username": "CleveMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455817474",
                "name": "a mulher que virou suco",
                "username": "eneatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70544119",
                "name": "Fernando Zakir",
                "username": "FeZakir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121616503",
                "name": "Stenio Campos",
                "username": "steniocampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59790055",
                "name": "Lucas Nano Gallo \ud83d\udc51\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "lucasnanogallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52880219",
                "name": "Ricardo Amaral",
                "username": "velhosabujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870835002837225473",
                "name": "Alezera Sousa",
                "username": "alezera_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138612289",
                "name": "Maria \ud83c\udf3b\ud83c\udf85\ud83c\udf84",
                "username": "amargo_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80155795",
                "name": "D\u00e9bora Ribeiro",
                "username": "deboraribeirom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955131888997412864",
                "name": "nilsinha \ud83d\ude37",
                "username": "_scclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130326786",
                "name": "Jayme Asfora",
                "username": "JaymeAsfora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326038534235574272",
                "name": "Vidas Paulistanas",
                "username": "vidapaulistana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280193924401954816",
                "name": "TV Cultura Litoral",
                "username": "tvculturalitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92653939",
                "name": "Chapada Explorer",
                "username": "chapadaexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956365686015692806",
                "name": "Chicas Lokas na Estrada",
                "username": "chicaslokasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264993202353905667",
                "name": "n\u00e3o sei pensa em um pra mim..",
                "username": "samambaia1X10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033745091691720705",
                "name": "\ud83d\ude03",
                "username": "Sorriso2_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169951468",
                "name": "a del\u00edcia e a dor de ser anjala",
                "username": "marav1lhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885499240084058112",
                "name": "Pedroga",
                "username": "p_borem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319402805850001410",
                "name": "fcfamilia_oficial",
                "username": "FcfamiliaO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271543272574521344",
                "name": "O Portal Gui \ud83c\udf68\ud83d\udc8e",
                "username": "oportalguiofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190269085071925250",
                "name": "Viagensefilmes",
                "username": "viagensefilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255780401697579008",
                "name": "Jaine Ribeiro",
                "username": "JaineRi00967559",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194048814887378944",
                "name": "Desporto24",
                "username": "Desporto24PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083277986265268224",
                "name": "Panorama del Henares",
                "username": "PanoramaHenares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532498863",
                "name": "Im\u00e1genes de Israel",
                "username": "ResatillIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41829653",
                "name": "David Rangel",
                "username": "_Rangel88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249810716678389760",
                "name": "Tribuna do Sul",
                "username": "SulTribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537492289",
                "name": "Marcelo Bastos Costa",
                "username": "MarceloBastosCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2392740362",
                "name": "Politico.do",
                "username": "Politicodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222507010190651392",
                "name": "Tais\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "Vitoriatais_15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165223601630523392",
                "name": "O (escritor) pregui\u00e7a\u2077",
                "username": "1MBdememoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243392679284633600",
                "name": "Endere\u00e7ado a CrystSa\ud83d\udc9b\u2728",
                "username": "CrystSammeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211018604755374081",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "livzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302579502657220608",
                "name": "Conhe\u00e7a Rio Pardo de Minas",
                "username": "riopardominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234992469231775750",
                "name": "@Brasil_insano",
                "username": "Brasilinsano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38673646",
                "name": "DJ Fabio Reder",
                "username": "djfabioreder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10126672",
                "name": "U.S. Marines",
                "username": "USMC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2196483180",
                "name": "Paulo",
                "username": "rgmaxuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132400484",
                "name": "Maiara\ud83d\udc2f",
                "username": "manoladosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273466200",
                "name": "Voz de Ilha Grande(PI)",
                "username": "vozdeilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357005058",
                "name": "Murilo Salem Neto",
                "username": "MuriloSalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126521904075026434",
                "name": "R\ud83c\udd70\ufe0fphaella \ud83d\udd3a\ud83d\udc13",
                "username": "raphaellacn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306287523665260544",
                "name": "ramires rena1989",
                "username": "RRena1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923507511428308992",
                "name": "aiaiai uiuiui",
                "username": "TETA1337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299509821390159879",
                "name": "\u00e9rica | lucifer spoilers",
                "username": "meusantxna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56225827",
                "name": "Mauricio Cabral",
                "username": "macrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986786812101320705",
                "name": "Patty\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "patrici22522507",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089166006428336129",
                "name": "Prof.Tati Feitosa.",
                "username": "TatianeFeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212407841920712705",
                "name": "Covid Samir",
                "username": "Mekon_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1009950822199853056",
                "name": "chupacu de goianinha",
                "username": "Mitsasaki1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177158624",
                "name": "Luiz Paulo (LP) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mendesluizpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244686429",
                "name": "ded\u00e9",
                "username": "andredoblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254713625",
                "name": "Lobisomem Pid\u00e3o",
                "username": "happysadfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174738548441919491",
                "name": "\u2618\ud83d\udd30\u24c2\ufe0farcia Abreu\ud83d\udd30\u2618",
                "username": "MarciaA93870720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900691543580958720",
                "name": "Maicon Oliver",
                "username": "MaiconOliver77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285601788100579330",
                "name": "Nilson Caires Rabello",
                "username": "nilson_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3483943822",
                "name": "r",
                "username": "anjounicoluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362010728",
                "name": "mari \ud83e\udd43",
                "username": "meteorinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053410428636876800",
                "name": "rafa",
                "username": "rafafcrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44663550",
                "name": "Elaini Silva (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elainisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66734676",
                "name": "well",
                "username": "welsodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792721306",
                "name": "Dem\u00e9ter",
                "username": "demetera2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335107974",
                "name": "Big7Travel",
                "username": "BigSevenTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853614122839179264",
                "name": "AROLDO MENDON\u00c7A (AROLDINHO FEDERAL)",
                "username": "aroldo_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35853990",
                "name": "C!",
                "username": "cirobispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244207893",
                "name": "alec\ud83d\udc0a\ud83d\udca4",
                "username": "alec_zzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294433125657972738",
                "name": "Destacamento 231 \ud83d\ude37\ud83d\udc4d",
                "username": "czgnb23Trujillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248383992224768000",
                "name": "ZODI 23 TRUJILLO",
                "username": "ZODI23_TRUJILLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480804034",
                "name": "Amanda est\u00e1 vacinada",
                "username": "amandasavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140701904500088835",
                "name": "Brother do Whindersson",
                "username": "uindissu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910931521657360385",
                "name": "Marcelo Cavalcante",
                "username": "celomota8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76515309",
                "name": "Leo Cisneiros \ud83c\udf35\ud83c\udfdc\ufe0f",
                "username": "leocisneiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4925101119",
                "name": "thay parker \ud83d\udd78",
                "username": "oinaosougoku",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110278669",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joaozis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319923380",
                "name": "steph \u2728",
                "username": "stephssimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913054564705857536",
                "name": "Biba Fonseca",
                "username": "biba_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18935944",
                "name": "Digestivo Cultural",
                "username": "digestivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725859505569972224",
                "name": "Jacira Montanari",
                "username": "JaciraMonta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2816641469",
                "name": "Anthrodynia",
                "username": "etebaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343619472",
                "name": "Sugar Manda",
                "username": "AmandaRoberta97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68445350",
                "name": "Metro Jornal",
                "username": "MetroJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161072657166753794",
                "name": "Romildo PU5XRM",
                "username": "romildodcm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774300931148095488",
                "name": "\u1d0a\u1d1c\u0301\u029f!\u1d00",
                "username": "jujullha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27125859",
                "name": "carol almeida \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "caroltypes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56194078",
                "name": "Lau",
                "username": "laucostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729754775",
                "name": "Peri\u00f3dicos Dom.",
                "username": "Periodicos_DOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632040867",
                "name": "Geraldo Julio",
                "username": "GeraldoJulioPSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790022945431314432",
                "name": "Jaguar Aventuras",
                "username": "jaguaraventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068978717916057600",
                "name": "Beija-Flor",
                "username": "PistelliRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732705373",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc52\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc5f \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b\u00e7\ud835\udc4e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cmendoncasp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135360885101420544",
                "name": "Sakura Viagens Mundo",
                "username": "SakuraViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25397474",
                "name": "Viaje na Viagem",
                "username": "viajenaviagem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349984884",
                "name": "Lobinha \u264e\ufe0f",
                "username": "5sosluxury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911284999923601410",
                "name": "queiroz",
                "username": "tu_queiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290330372912316419",
                "name": "Davi Souza",
                "username": "soudavi12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316554406083657729",
                "name": "Fernandim Monteiro",
                "username": "fernandim2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5264",
                "name": "Dan Rowden \u26a1\ufe0f",
                "username": "dr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3191681175",
                "name": "M\u00e1rcio Antunes",
                "username": "MAntunes29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975873166018056192",
                "name": "tereza\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "tererezact",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619137183",
                "name": "May!",
                "username": "mayrapbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209782044",
                "name": "\ud83d\udd30\u270d\ufe0fMillie Kiki",
                "username": "Milliekiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2544431126",
                "name": "Adriana Sobre Rodas",
                "username": "Adriana4074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149139772",
                "name": "Marcos Alves",
                "username": "Warkoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701391575897739264",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizedumf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339132292",
                "name": "gu",
                "username": "Gustavocampospf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300890681989361665",
                "name": "Biofaces",
                "username": "Biofaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709531660048572417",
                "name": "Repert\u00f3rio Animal",
                "username": "repertorioanima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993676889263886336",
                "name": "\u0441\u0430\u044f\u043e\u0447",
                "username": "carolmunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930544594927996930",
                "name": "Yuri SligSlav",
                "username": "godslightt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86324778",
                "name": "MB",
                "username": "mnana_barcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33519707",
                "name": "Marcelo Barbosa",
                "username": "Marcelo_Cobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3278921074",
                "name": "Diego",
                "username": "Maiscedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "G1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325938345529249792",
                "name": "Parnaibatur",
                "username": "parnaibatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312991740",
                "name": "gab",
                "username": "gabriellourenc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263075446385717248",
                "name": "F\u00e1bio Gomes \u2738",
                "username": "FabioGomes_Fail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4657925962",
                "name": "o Raf\u00e3o Mesmo",
                "username": "ORafaelMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801737611131949056",
                "name": "Fernando Diniz",
                "username": "drfernandodiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421169672",
                "name": "Viniboy",
                "username": "_viniarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385211693",
                "name": "lulu loutfi",
                "username": "luizaloutfi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667705877",
                "name": "Paula",
                "username": "paulareis75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "MAGNESIO",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714006342134996992",
                "name": "parnaibapontocom",
                "username": "parnaibapontoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936962742040322048",
                "name": "Anti Fan\u00e1ticoz",
                "username": "Antifanaticoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708479368478203909",
                "name": "AngelaG54",
                "username": "angelagindri43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40545889",
                "name": "Andr\u00e9ia Sadi",
                "username": "AndreiaSadi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156029458",
                "name": "Lanay Machado",
                "username": "lanaymachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53464147",
                "name": "Yve Le\u00e3o",
                "username": "Yveleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129261786",
                "name": "t",
                "username": "trezacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2639003947",
                "name": "tabonita",
                "username": "TabataBarfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206258929883402240",
                "name": "nana",
                "username": "mintcount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78126405",
                "name": "Portal Costa Norte",
                "username": "portalcostanort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191066791180668928",
                "name": "lancolan",
                "username": "lancol4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250197933",
                "name": "pazbrindes.com.br",
                "username": "diegopazbrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76945555",
                "name": "Haroldo de Souza",
                "username": "haroldodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41925915",
                "name": "Beatriz Rosenburg",
                "username": "BiaRosenburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59235291",
                "name": "PROPOSITO TURISMO",
                "username": "PROPOSITOTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51605194",
                "name": "Gilberto Lima",
                "username": "gilgomeslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49366488",
                "name": "INCANCEL\u00c1VEL \ud83e\udd20\ud83d\udc4d",
                "username": "HiagoVinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765138141",
                "name": "Pedro Ribeiro Nogueira",
                "username": "draomcqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086009704428568578",
                "name": "VinnySincer\u00e3o\ud83e\udd0f\ud83c\udffb",
                "username": "sampaio_vinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002316253980254210",
                "name": "Vana \ud83c\udf39 SouCirodesdecrian\u00e7a #Ciro2022",
                "username": "Vana_FN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89175131",
                "name": "Alexandre Ernst",
                "username": "Alexandre_Ernst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285188865016442881",
                "name": "yar \u26bd",
                "username": "haIayar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61875836",
                "name": "Mongabay Latam",
                "username": "MongabayLatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279164785037324293",
                "name": "Rog\u00e9rio Babau 13130",
                "username": "rogerio_babau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311191571",
                "name": "JP News - Litoral",
                "username": "RdLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243359049829224448",
                "name": "Marcus com U!",
                "username": "marcus15y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927158503017517056",
                "name": "Jornal Dois",
                "username": "jornaldois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19462284",
                "name": "Teddy",
                "username": "RealUrso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291881212",
                "name": "human person",
                "username": "globetrottsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303853990594125824",
                "name": "Ib\u00e1 Leal",
                "username": "IbaLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48892983",
                "name": "Thiago Alves",
                "username": "thiagoalvescar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4851950320",
                "name": "DIRETO DAS RUAS",
                "username": "diretodasruasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44663498",
                "name": "Blog do Beck",
                "username": "blogdobeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311297263248039938",
                "name": "Riotouristguide",
                "username": "riotouristguide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532150906",
                "name": "50% imunizada \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "acamomilamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956551339303145474",
                "name": ".",
                "username": "meunomeehmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929798599503990789",
                "name": "th3_Hangedman",
                "username": "th3_Hangedman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50252796",
                "name": "M.Lima",
                "username": "MoliveiraL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275584910829502464",
                "name": "Vitor Sousa",
                "username": "VitorSousaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316688174",
                "name": "MAGNUM FOTOGRAFIAS",
                "username": "MAGNUMFOTOGRAFI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429782447",
                "name": "Biblioteca CENA-USP",
                "username": "biblioteca_CENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340448588",
                "name": "\ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude18\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude17\ud835\ude34\ud835\ude3a\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude30",
                "username": "Cakkezilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21799851",
                "name": "Boise State University",
                "username": "BoiseState",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252439329512833024",
                "name": "Drone Friendly",
                "username": "DronefriendlyB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280599409923969030",
                "name": "Fernando Magalh\u00e3es",
                "username": "soufermagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14568265",
                "name": "Beto Monteiro",
                "username": "betomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026881316342644736",
                "name": "gab LOT | \ud83d\udcd6 ladr\u00e3o de raios",
                "username": "malikwilliard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53161192",
                "name": "UNA-SE",
                "username": "betosociais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158451670",
                "name": "Claudia Chaves \ud83d\udc89j\u00e1",
                "username": "crawmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168859242",
                "name": "Andreia Medeiros",
                "username": "Andrew_Medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850046904222326785",
                "name": "Simone Shut up & Listen",
                "username": "Simonycorredora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272108646",
                "name": ".\ud83c\udf38",
                "username": "oxetamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171559851",
                "name": "F\u00caNIX \ud83e\udd85",
                "username": "Biel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100881736",
                "name": "van Gogh",
                "username": "Jeff_romualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93910661",
                "name": "ow",
                "username": "VinnomSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854112470205706240",
                "name": "Rafael Chiareli Jr",
                "username": "ChiareliJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10180112",
                "name": "Bolsonaro Arreg\u00e3o | #BLM",
                "username": "caiocgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281970722441658369",
                "name": "leia o fixado :)",
                "username": "PantheraBea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4793616808",
                "name": "MK Expeditions",
                "username": "MKexpeditions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646572836",
                "name": "NEILTON N SILVA\ud83d\udcfd\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "NNeiltonSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266803687",
                "name": "Rafael Rebello \ud83c\udf39",
                "username": "Rafa_Rebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43442574",
                "name": "Gerd Wenzel",
                "username": "gerdwenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971136315378094081",
                "name": "Celia Sanchez",
                "username": "nomelouco37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155150077",
                "name": "Arrego 4D",
                "username": "priskika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43092280",
                "name": "Parriul",
                "username": "Parriul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319701925437329410",
                "name": "aleh bestie da daf",
                "username": "piesreyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393176930673905664",
                "name": "\u0618",
                "username": "anygsavage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321982830444978178",
                "name": "layane.",
                "username": "4NYSW0RK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2192569063",
                "name": "Matheussss",
                "username": "matheuswr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179720816",
                "name": "T\u00e2mara Andressa",
                "username": "tamaradrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770712684287451137",
                "name": "Laerto Kayser\u270c\ud83c\udffc",
                "username": "Laertokayser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241183430349590528",
                "name": "caio \u26a3",
                "username": "caioachtschin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627526291",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SILVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7- DIA 7 AINDA N\u00c3O TERMINOU",
                "username": "SILZAZ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844650128854126594",
                "name": "Rafael Santos Lemos",
                "username": "somelleafar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114598253",
                "name": "Chico Nascimento",
                "username": "chicocanhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939416",
                "name": "Di\u00e1rio de Ol\u00edmpia",
                "username": "portaldeolimpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26036573",
                "name": "Leonardo Concon",
                "username": "leonardoconcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69962494",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "DrPauloSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331199852",
                "name": "Nailson J\u00fanior",
                "username": "NailsonJrDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60832848",
                "name": "Victor",
                "username": "TheVoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933628574",
                "name": "Javiggy",
                "username": "evan_chaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119823235514871809",
                "name": "doida doida doida",
                "username": "aquelajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196602438133911552",
                "name": "David Maciel | Finan\u00e7as",
                "username": "davidmacielcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891905707",
                "name": "Ray 50% \ud83d\udc0a",
                "username": "raybiscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33339650",
                "name": "Lorena Giostri",
                "username": "lorenagiostri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215727649",
                "name": "Rafael Primo",
                "username": "rafaelprimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41850164",
                "name": "Mike Laureano",
                "username": "mikeclaureano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473395889",
                "name": "Gilmar Trindade",
                "username": "gilmartaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143705832716218368",
                "name": "bianca",
                "username": "oncewheein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86074238",
                "name": "arthur \uea00",
                "username": "artrcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786777538337144832",
                "name": "#forabolsonaro",
                "username": "anapigato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281123209",
                "name": "Antuany Reis",
                "username": "AntuanyR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos (O Original) \u0420\u0443\u0438 \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e\u0441 (\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b)",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186571868763054080",
                "name": "\u019d\u0245V\u0245RR\u0245",
                "username": "_Nabarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841921704721039360",
                "name": "Eug\u00e9nia \ud83d\udcab\ud83c\udf40",
                "username": "tugatripeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098233899921141760",
                "name": "VALEC Engenharia, Constru\u00e7\u00f5es e Ferrovias S.A.",
                "username": "valec_ferrovias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55370289",
                "name": "Lucas Rodrigues",
                "username": "LucasAdrianoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64593959",
                "name": "nena \u2720",
                "username": "lorenacrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299523319272796160",
                "name": "manga rosa (manguinha)",
                "username": "mangarosavisual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195805258",
                "name": "Agente Strelnikov | Leia @NotasPindorama",
                "username": "GuiHMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362592368",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "jualizei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348581649",
                "name": "Gus.",
                "username": "BrasileiroGus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779007788",
                "name": "Russell Pablo",
                "username": "russell_pablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679608",
                "name": "Fabr\u00edcio Coleny",
                "username": "fabriciocoleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439162395",
                "name": "gabs \ud83e\udd95",
                "username": "gabxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236415256903274496",
                "name": "Bruninha",
                "username": "brinafrita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164437565375733761",
                "name": "FRELIMO Mo\u00e7ambique",
                "username": "FRELIMO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842776457181126656",
                "name": "vante",
                "username": "spicebaste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983453033400061952",
                "name": "SalvemoCerrado #ForaBolsonaro",
                "username": "salvemocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929500350075363328",
                "name": "Z\u00eania Maria da Cunha Galvino",
                "username": "ZeniaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926208408688250881",
                "name": "Rodrigo R. Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "RodrigoRConcei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2998636653",
                "name": "A garota do blog | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2728",
                "username": "analuiza_costa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196772944334209026",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\ude07\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddf5\ud835\uddee \ud83e\ude90\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "giohannaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254082329674481664",
                "name": "Menezes \ud83d\udd25",
                "username": "Menezesss13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388583445",
                "name": "Sana lujuria / Lust",
                "username": "healthy_lust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762151736656142336",
                "name": "Dinah Alessandra",
                "username": "AlessandraDinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273188796377501696",
                "name": "junior",
                "username": "hobipIace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4108548083",
                "name": ".",
                "username": "Yscaarlxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275120467293212673",
                "name": "\u2018",
                "username": "rigobellejulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51872711",
                "name": "Virg\u00ednia Cardoso",
                "username": "virginiacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129120652299055104",
                "name": "v\u00eanus\ufe0e",
                "username": "damiesink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932637960",
                "name": "mari",
                "username": "marisescreve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264557516",
                "name": "Samuel Muca \ud83c\udf3b",
                "username": "samuelmuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310019128586108935",
                "name": "oscmandala",
                "username": "oscmandala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172524505",
                "name": "Pastor Cesar de Souza",
                "username": "pastorcesarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008173760514592768",
                "name": "t\u00f8pzera bandita \u22ac trocou de pack",
                "username": "sra_topzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523546510",
                "name": "thai",
                "username": "bornforthix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090980793026072576",
                "name": "matheus\ud83e\udde3",
                "username": "mwlodrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259192100853334016",
                "name": "Ricar_",
                "username": "Ricar_001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35142788",
                "name": "Marcelo Lara",
                "username": "mlmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171315754",
                "name": "neuza ortiz\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "neuzaortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388583921",
                "name": "\ud83d\udd30\u24c2 Re \u24c2\ud83d\udd30",
                "username": "Recandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254736055884005376",
                "name": "Alexo47 \ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\u2618\ufe0f Um Brasil simplesmente \u201cnormal\u201d",
                "username": "Alexo474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931253728870617088",
                "name": "Ana \u2618\ufe0f @CanalOndaLivre",
                "username": "AnaSilveira_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878022593",
                "name": "el coyote",
                "username": "m4rybond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888356446005604352",
                "name": "eremita",
                "username": "maluthien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137886814",
                "name": "Diego Williams",
                "username": "DigWill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244001822848815105",
                "name": "yuu",
                "username": "95SYUTA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216373458952540160",
                "name": "\u8475",
                "username": "tmytk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59975290",
                "name": "Mauro Picini",
                "username": "MauroPicini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54362763",
                "name": "Jonathan Ramos",
                "username": "JonathanCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151704804",
                "name": "Eder Ferreira",
                "username": "eder_ferrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50728390",
                "name": "Marcelo Zouain Rocha",
                "username": "marcelozouain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255641071",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "LaisDeggau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\u2654Magalh\u00e3es-Patriota\\Motherlands \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271553593880072193",
                "name": "100%Brasil",
                "username": "Paulojr09480198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210233378",
                "name": "Eder Mello",
                "username": "11eder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72345338",
                "name": "Let\u00edcia Barbosa",
                "username": "letsbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138160547529207809",
                "name": "V\u00e2nia Campos",
                "username": "VniaCampos33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16208973",
                "name": "friend of Dorothy\u2019s",
                "username": "misteryag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322913512",
                "name": "simonemonelalesca",
                "username": "simonelalesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313475094879113217",
                "name": "Liv is Brutal \u27b3\u15e2\ud83e\udde3",
                "username": "sevenaugust1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270496860566847488",
                "name": "M\u00facio",
                "username": "Mcio79221618",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441088768",
                "name": "j\u00e9ssica",
                "username": "olajessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032756179460653058",
                "name": "\u00cddris \u26a7\ufe0f",
                "username": "idrismice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633109294",
                "name": "mafaldo",
                "username": "sauloalves111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179810914649985024",
                "name": "B C art design",
                "username": "BCartdesign1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104960984",
                "name": "Jo\u00e3o V. Bessa",
                "username": "jvbessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842708391",
                "name": "Bryan Resende",
                "username": "obryanresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2382941122",
                "name": "Bruce Albieri",
                "username": "brucealbieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195403590132805635",
                "name": "Marcela Andrade",
                "username": "Mahdreamerbaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193136810416910340",
                "name": "Comunica",
                "username": "Comunicafreixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345543275",
                "name": "boiolinha",
                "username": "itolitins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209125087586197506",
                "name": "\u02d2\u17f9\ud83d\udd77\ufe46\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8d \u02d1\u05b4\u05c4 \uc8fd\uc740",
                "username": "tipsxlemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612046579",
                "name": "Claudiana",
                "username": "claudianadiva08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148440109",
                "name": "Fabr\u00edcio Mongin",
                "username": "Fabricio_Mongin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322273942",
                "name": "Horacitus",
                "username": "rojochajari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240033263693021191",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luiz04559378",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279710159418384390",
                "name": "Paulo Guedes - Oficial",
                "username": "PauloGuedesReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94469323",
                "name": "Raoni Ferreira Gandra",
                "username": "drakelee1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28322553",
                "name": "Vitor Pitta de Souza",
                "username": "vitorpitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14579710",
                "name": "\u00c1pyus | Use m\u00e1scaras PFF2",
                "username": "apyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55655304",
                "name": "Mayck Fagundes",
                "username": "mwfagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311317761180741635",
                "name": "Natureza de Floripa",
                "username": "NaturezaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207647251",
                "name": "@IvanSantos",
                "username": "brasil21gastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46516588",
                "name": "Renata Xavier",
                "username": "Re_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70833256",
                "name": "Cristian sem h \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f #42K",
                "username": "SantoAndarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193964944074661888",
                "name": "fl\u03b1via\u17f9\ud83e\udd8b||",
                "username": "zarryscars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66805620",
                "name": "Evamar Lopes Caetano",
                "username": "evamarlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415748218",
                "name": "Ra\u00fal G. Coto",
                "username": "RaulGCoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13282762",
                "name": "paulista",
                "username": "paulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3651285135",
                "name": "Ingrid Baptista",
                "username": "_guidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305852669576306688",
                "name": "Aysha \u25cb",
                "username": "arthenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125070009859039232",
                "name": "casey \u00c9 BAAL HAVER SIIMM",
                "username": "minaristorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317898745078599681",
                "name": "\ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e \ufe0e\ud80c\udda4 ) \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udde6.",
                "username": "PATROASRPBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151109562730196992",
                "name": "m\u03b1rjor\u0131e.\ud83d\udd4a\ud83c\udfd2\u26af\u035b \ud83d\udcd6: mentirosos",
                "username": "walkzmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268009612",
                "name": "maria alice",
                "username": "cuidodetils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92353661",
                "name": "Arthur Virg\u00edlio Neto",
                "username": "Arthurvneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "614406646",
                "name": "diane.",
                "username": "hesinjack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743927639782662148",
                "name": "besp",
                "username": "bespinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816710288791760897",
                "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "seungrlix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979066479835533313",
                "name": "Karolinne Figueiredo",
                "username": "KarolinneFigue1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225960653439012865",
                "name": "bucetovac astraxota priquifizer",
                "username": "olazbeatri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70361828",
                "name": "ronaldo",
                "username": "browsurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135709342811004929",
                "name": "soph\u00a1 \u17f9 \ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "selenaiscalm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231619599931715584",
                "name": "bella.",
                "username": "lwtnjhheslnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306186081",
                "name": "vic;",
                "username": "whosaysrare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204950991529021441",
                "name": "mands",
                "username": "shivanivoices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774463843749679104",
                "name": "Jacob Moon",
                "username": "MoonMountainMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196779693",
                "name": "Fabi Jung",
                "username": "fabimazzeron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952924670",
                "name": "Letycia Cypriano",
                "username": "cyprile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81493128",
                "name": "Aline Ruediger",
                "username": "alineruediger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435302510",
                "name": "Hadriano Malldonado\ud83d\udc3a",
                "username": "Mallquezine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304843862012239872",
                "name": "bot com b de wendy bi \ud83c\udf4f | off",
                "username": "94swendy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151307502677647360",
                "name": "\u201c\u00e6k\u0279\u0251n\u0283\u0259\u201d",
                "username": "_ACHERONTIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210262347077627904",
                "name": "PHMA",
                "username": "PHMA38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747274480636956672",
                "name": "Jairlei Batista",
                "username": "jair_1B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77632835",
                "name": "\u0280 \u026a \u1d1b \u029c \u026a \u1d07 \u029f \u028f - \u1d05 \u1d0f \u1d1c \u0280 \u1d00 \u1d05 \u1d0f",
                "username": "rithielydourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255354181797531649",
                "name": "mari",
                "username": "imwritingmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14767454",
                "name": "carlosraoni",
                "username": "carlosraoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81436762",
                "name": "MARCO TEMPORAL N\u00c3O!",
                "username": "raullsantiago",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090142912464195584",
                "name": "Irina",
                "username": "IrinaIturri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059236419678408704",
                "name": "moved.",
                "username": "3hwarchive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588594321",
                "name": "m4y",
                "username": "yungiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286418528812367875",
                "name": "Rosas dos Ventos",
                "username": "RDVsuites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210834560788787201",
                "name": "\u03b7\u03b1\u03b7\u2202y | \ud83d\udcfa Kimetsu No Yaiba",
                "username": "ONEB97RB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187211933",
                "name": "Jauru Freitas,MD",
                "username": "drjaurufreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3126936641",
                "name": "Vitor Carvalho",
                "username": "carvalhovitor7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287188473313734656",
                "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "lovesbdavis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43184949",
                "name": "clara",
                "username": "sdesofcool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115862128",
                "name": "Lorrane Stephanie",
                "username": "Loohstepanier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585954670",
                "name": "ray \ud83c\udff9",
                "username": "jodiespoetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273987753559064576",
                "name": "\u263d\u25ef\u263e",
                "username": "witchysystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230772189",
                "name": "natz",
                "username": "happyviruswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174155108684390401",
                "name": "Cec\u00edlia DeRossi \ud83c\udf19\ud83d\udd25\u2694\ud83d\udc1d\ud83c\udfe1",
                "username": "cadelinhalivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337048418217299969",
                "name": "lare",
                "username": "kitlightwood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704373756",
                "name": "Trax Machado",
                "username": "TraxSGD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207000713018167296",
                "name": "hanna",
                "username": "ashrystairs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286328000137625600",
                "name": "k_pitu",
                "username": "loucuradiariaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46564138",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "andersonSPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904908375",
                "name": "Jornal P\u00e1gina Zero",
                "username": "PaginaZeroPZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258402252479397891",
                "name": "Berg | LISA SOLO | CHOI YUJIN LENDA",
                "username": "bergcavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865994026012602368",
                "name": "rafa\u0337ely\u22ac\ud83c\udf34 \ud83d\udcd6:",
                "username": "crfcavill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346619864367198211",
                "name": "\u0618",
                "username": "jujuliliaanene_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416407971",
                "name": "camis bi month caralho \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e",
                "username": "wrdalimac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277035542987890690",
                "name": "\ud835\udc0caya \u2661\u2019s todo mundo* the end",
                "username": "httpzmaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77764208",
                "name": "thiago na era fitness",
                "username": "cowboylikemw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129034496001622016",
                "name": "bel \u2726",
                "username": "bberebebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808812434278535169",
                "name": "cla \u2600\ufe0f LOVE ON TOUR",
                "username": "armsoflilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756269413775577088",
                "name": "\u0618luisa\u2079 do paqueta",
                "username": "Iatinfirst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891674648521428993",
                "name": "paulorogerioat",
                "username": "paulorogerio_at",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875501443683405825",
                "name": "Diogo Corr\u00eaa",
                "username": "diogocorrea1208",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143852006613880833",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2022Starreally?\u2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7||(24/45)",
                "username": "StarlyChili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966085956448276480",
                "name": "Futuro bi\u00f3logo analisando parasitas avi\u00e1rios (IC)",
                "username": "Pedrohnrqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990041570023010307",
                "name": "Mica #BiProudMonth \u1d49\u1d9c\u1d47",
                "username": "dybala_ECB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755097568879710211",
                "name": "carla",
                "username": "PodeQueijo16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226527420389478402",
                "name": "malu\u2661'mallet",
                "username": "likeginny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156718481171210242",
                "name": "Daniel Faria",
                "username": "danielfariadef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937026415005982720",
                "name": "Loja Habita\u00e7\u00e3o",
                "username": "LojaHabitacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260541530831564805",
                "name": "Hoooo Ana Juliaaaaa",
                "username": "anajstrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130652410",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Vulcanoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291001892902969345",
                "name": "\u2605",
                "username": "atlouie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229209133959741441",
                "name": "jey",
                "username": "starchronx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284658727975559171",
                "name": "nic.",
                "username": "styIzhabit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947504618",
                "name": "zu mar\u00e7al \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zumiramaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357341419971649536",
                "name": "ma | sofia. and duda's bday \ud83e\udd73",
                "username": "anyscastle",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1327047323390779394",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbu8lenp6paeth1dfawhwilv76v1",
        "oldest_id": "1325083432582586371",
        "result_count": 497
    }
}