{
    "data": [
        {
            "author_id": "67745349",
            "created_at": "2019-12-31T23:45:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.98812,
                        -24.09725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6e679de542b5d36b"
            },
            "id": "1212157803252649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom\ud83d\ude4f\ud83c\udf1e\ud83c\udf33\ud83c\udf34 em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/dwnbnXg9hm"
        },
        {
            "author_id": "196301828",
            "created_at": "2019-12-31T23:18:21.000Z",
            "id": "1212151033633206272",
            "in_reply_to_user_id": "1206568202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BBWin_ A s\u00e9rie segue os conflitos ao longo das fronteiras compartilhadas de uma grande fazenda de gado (Yellowstone) da fam\u00edlia Dutton (Kevin Costner \u00e9 o protagonista) uma\u00a0reserva ind\u00edgena, desenvolvedores de terras e o\u00a0Parque Nacional de Yellowston.\n\u00c9 sensacional!"
        },
        {
            "author_id": "61108769",
            "created_at": "2019-12-31T23:04:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1212147576373276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma miss\u00e3o para encerrar o ano com aprendizado e cora\u00e7\u00e3o tranquilo! em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/1MRHzh5lHK"
        },
        {
            "author_id": "3393862451",
            "created_at": "2019-12-31T23:01:34.000Z",
            "id": "1212146808455073799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "1129948592486178817",
            "created_at": "2019-12-31T22:58:30.000Z",
            "id": "1212146036543754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a minha cidade tinha TUDO pra ter uma lei contra fogos de artif\u00edcio, eu nem consigo imaginar como ficam os bichinhos do parque nacional e o parque das aves."
        },
        {
            "author_id": "884378981558095872",
            "created_at": "2019-12-31T22:35:34.000Z",
            "id": "1212140266297217025",
            "in_reply_to_user_id": "884378981558095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "1081680295080927232",
            "created_at": "2019-12-31T22:19:51.000Z",
            "id": "1212136309122310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "82235813",
            "created_at": "2019-12-31T22:06:45.000Z",
            "id": "1212133012533661698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o cadelinha de role maceioense vc \u00e9\n\nlord nelson \u2705\npaulista \u274c\nibiza \u274c\njoy club \u274c\nrex \u274c\ncafe de la musique \u2705\nthe spoilers \u2705\nqualquer um no jaragu\u00e1 \u274c\nmilk beach park \u274c\nparque municipal \u2705\nkanoa \u2705\nrestobar \u274c\nlopana \u2705\nchurrasquinho do kak\u00e1 \u2705\n\nOu seja sou mt caseira https://t.co/99YKDjh21a"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-31T21:34:15.000Z",
            "id": "1212124836509691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 2 milh\u00f5es e 20 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u em 2019. Veja fotos! https://t.co/CXxs5KBpV6"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2019-12-31T21:30:31.000Z",
            "id": "1212123897212133380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GMI informa esquema de seguran\u00e7a para a virada de ano no Parque Municipal \u2013 Conex\u00e3o Itajub\u00e1. https://t.co/SNQFNsE7ve"
        },
        {
            "author_id": "77581754",
            "created_at": "2019-12-31T21:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212121396073172992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/LSSydfEJQl"
        },
        {
            "author_id": "1582350685",
            "created_at": "2019-12-31T21:18:11.000Z",
            "id": "1212120789799067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2020 meus amores! em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/g78cSLEy1e"
        },
        {
            "author_id": "136442092",
            "created_at": "2019-12-31T21:01:13.000Z",
            "id": "1212116523231457281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% da produ\u00e7\u00e3o de pequi \u00e9 perdida em inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe https://t.co/kIftGLGEuh"
        },
        {
            "author_id": "303343338",
            "created_at": "2019-12-31T20:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1212114366503571458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra fechar 2019! \ud83d\udef6 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/0vxfwQ0A2r"
        },
        {
            "author_id": "113181530",
            "created_at": "2019-12-31T20:50:55.000Z",
            "id": "1212113931843653633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa razo\u00e1vel para 2020.\nUm futuro feliz para as meninas do povo Kuikuro\nParque Nacional do Xingu - Brasil https://t.co/QntsEsGeC8"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2019-12-31T20:49:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1212113634421133312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3MhxBVTns2"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2019-12-31T20:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1212111231462641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza se exibindo\nGrata pra sempre \ud83d\ude4f\ud83c\udffe em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MwOKxuvYzJ"
        },
        {
            "author_id": "791403343411372032",
            "created_at": "2019-12-31T20:31:31.000Z",
            "id": "1212109045735317505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/HQk9xvSKFz"
        },
        {
            "author_id": "474500274",
            "created_at": "2019-12-31T20:29:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1212108627487662081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juro que eu n\u00e3o sabia... O  momento era de  pura contempla\u00e7\u00e3o em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l21JYIYTM2"
        },
        {
            "author_id": "1134984832021344259",
            "created_at": "2019-12-31T20:27:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212108093510869002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2020 com muita energia positiva!\n#gentequetrilha em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/AYe2A4W9B6"
        },
        {
            "author_id": "1080845095",
            "created_at": "2019-12-31T20:22:11.000Z",
            "id": "1212106699571703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a natureza \ud83d\ude0d\ud83d\udc4d \u2014 em Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema https://t.co/60vINXq2yj"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-31T19:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "26416363",
                        "start": 69,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1212101033083768837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal se armando no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares!\n@metsul https://t.co/7NGdRZ3VEh"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2019-12-31T19:58:27.000Z",
            "id": "1212100725691559944",
            "in_reply_to_user_id": "250209823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das area de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria.\n#vitorissima. https://t.co/Tajuw3eLhi"
        },
        {
            "author_id": "355500021",
            "created_at": "2019-12-31T19:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1212098156273553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o coloque limites em seus sonhos, coloque f\u00e9!  \ud83d\ude0e\ud83e\udd33\ud83c\udffb em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/T2q5ee7aHc"
        },
        {
            "author_id": "192426427",
            "created_at": "2019-12-31T19:43:33.000Z",
            "id": "1212096974977032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes - Ponta Por\u00e3 Informa https://t.co/zpNepcpIix https://t.co/Kv6UprCtsw"
        },
        {
            "author_id": "56570907",
            "created_at": "2019-12-31T19:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212092127469015045",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews Coitadinho do ursinho coala, que devido \u00e0 forte onda de calor e aos inc\u00eandios florestais, no sul da Austr\u00e1lia, bebeu \u00e1gua da garrafa de um ciclista, que passeava num parque nacional daquele pa\u00eds. Parab\u00e9ns ao clicista pela bela atitude!\ud83d\udc4d\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udc3b\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83c\udf05\ud83c\udf04\u270c\ud83d\udc97\ud83d\udc97\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2019-12-31T18:52:02.000Z",
            "id": "1212084010765209603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #ministeriodoturismo #turismonacional #paran\u00e1inovador #oestedoparana #governodoparana #paranaenses #paranaense #curitiba #paranaturismo #curitibarecomenda #brasil\n https://t.co/vhKekeeRaC"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-12-31T18:44:42.000Z",
            "id": "1212082164667432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Parque Estadual Cunhambebe. Quando o est\u00e1vamos criando, prefeito de Mangaratiba era contra: preparou 2 \u00f4nibus com faixas. Fui lhe mostrar quanto R$ Manga ganharia+ pelo ICMS VERDE. Piscou, manteve \u00f4nibus, mudou as faixas para a favor do PEC. Dindim \u00e9 idioma q todo prefeito capta! https://t.co/Kepk5JWmu3"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-12-31T18:42:33.000Z",
            "id": "1212081623258320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes. Veja fotos! https://t.co/xcYzDxfLdI"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2019-12-31T18:40:00.000Z",
            "id": "1212080982553235463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Belo-horizontinos t\u00eam at\u00e9 domingo para visitar pres\u00e9pio sustent\u00e1vel do Parque Municipal\n\nhttps://t.co/4Hg6e6uuWK"
        },
        {
            "author_id": "2964890609",
            "created_at": "2019-12-31T18:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212080412601856001",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 de uma beleza sem igual. \u00c9 col\u00edrio demais para os olhos! Os espet\u00e1culos que l\u00e1 acontecem s\u00e3o naturais. Por exemplo, aquele arco-iris que se forma de repente, a beleza das cachoeiras, os animais, dentre outros."
        },
        {
            "author_id": "721718315656355840",
            "created_at": "2019-12-31T18:18:13.000Z",
            "id": "1212075499830288385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/VPNZlmYh1I"
        },
        {
            "author_id": "758325083328880640",
            "created_at": "2019-12-31T18:15:10.000Z",
            "id": "1212074734269161472",
            "in_reply_to_user_id": "758325083328880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De l\u00e1, William e Kate caminharam na ponta norte da geleira Chiatibo, no Parque Nacional Broghil. Foi uma oportunidade de ver uma geleira derretendo em primeira m\u00e3o e os efeitos alarmantes das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas. https://t.co/pcHnq3eYFD"
        },
        {
            "author_id": "87821271",
            "created_at": "2019-12-31T17:52:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1212069120101044227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vist\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83c\udf08#segue #clealeonidas #naofalonada #clealeonidasbananinha #altopacasseta #amando em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/q1SNoX2sW2"
        },
        {
            "author_id": "54760408",
            "created_at": "2019-12-31T17:27:32.000Z",
            "id": "1212062746730225664",
            "in_reply_to_user_id": "703264392725602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaryNupcias A do Parque Municipal de NI \u00e9 pelo bairro da Coreia, em Mesquita"
        },
        {
            "author_id": "377076939",
            "created_at": "2019-12-31T17:03:19.000Z",
            "id": "1212056651152408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u274c\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/UghcCzgh3I"
        },
        {
            "author_id": "981710338784743424",
            "created_at": "2019-12-31T17:01:53.000Z",
            "id": "1212056292241608705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/wFBfidKXl3"
        },
        {
            "author_id": "809551819",
            "created_at": "2019-12-31T16:33:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1212049041921642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o cadelinha de role maceioense vc \u00e9\n\nlord nelson \u274c\npaulista \u274c\nibiza \u274c\njoy club \u274c\nrex \u274c\ncafe de la musique \u274c\nthe spoilers \u274c\nqualquer um no jaragu\u00e1 \u2705\nmilk beach park \u274c\nparque municipal \u274c\nkanoa \u2705\nrestobar \u2705\nlopana \u274c\nchurrasquinho do kak\u00e1 \u2705\n\nOu seja sou mt caseira https://t.co/3BY2P9uUMd"
        },
        {
            "author_id": "88721053",
            "created_at": "2019-12-31T16:29:18.000Z",
            "id": "1212048091773382664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o cadelinha de role maceioense vc \u00e9\n\nlord nelson \u2705\npaulista \u2705\nibiza \u274c\njoy club \u274c\nrex \u2705\ncafe de la musique \u274c\nthe spoilers \u2705\nqualquer um no jaragu\u00e1 \u274c\nmilk beach park \u2705\nparque municipal \u2705\nkanoa \u2705\nrestobar \u274c\nlopana \u2705\nchurrasquinho do kak\u00e1 \u274c https://t.co/R4pjL6ANbd"
        },
        {
            "author_id": "192917941",
            "created_at": "2019-12-31T16:27:13.000Z",
            "id": "1212047566294192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O qu\u00e3o cadelinha de role maceioense vc \u00e9\n\nlord nelson \u2705\npaulista \u2705\nibiza \u2705\njoy club \u2705\nrex \u2705\ncafe de la musique \u2705\nthe spoilers \u2705\nqualquer um no jaragu\u00e1 \u2705\nmilk beach park \u2705\nparque municipal \u2705\nkanoa \u2705\nrestobar \u274c\nlopana \u2705\nchurrasquinho do kak\u00e1 \u274c"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-31T16:26:13.000Z",
            "id": "1212047316284301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/W7XAWZkXIO"
        },
        {
            "author_id": "162428588",
            "created_at": "2019-12-31T16:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.0358271,
                        -16.3881311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1212047079058628609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Recife de Fora em recife de fora _ Espetaculo Da Natureza https://t.co/C1djQgc2vD"
        },
        {
            "author_id": "163143886",
            "created_at": "2019-12-31T16:23:42.000Z",
            "id": "1212046680784166914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Gramado e Canela.\n1. Ao fundo vista da Cachoeira do Caracol. 2. No tren\u00f3 com rena em frente \u00e0 esta\u00e7\u00e3o animal, no Parque Estadual do Caracol. 3. Hort\u00eansias sob o bondinho a\u00e9reo do Parque Estadual do Caracol. 4 e\u2026 https://t.co/csdJTHJXUB"
        },
        {
            "author_id": "83735352",
            "created_at": "2019-12-31T16:17:06.000Z",
            "id": "1212045023107260416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/3a2TyuwJcn"
        },
        {
            "author_id": "2347966168",
            "created_at": "2019-12-31T16:12:33.000Z",
            "id": "1212043878553006081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/i8BmUy8ivX"
        },
        {
            "author_id": "73369477",
            "created_at": "2019-12-31T16:04:01.000Z",
            "id": "1212041728406040577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/HGgbVRyIu4"
        },
        {
            "author_id": "3400863340",
            "created_at": "2019-12-31T15:59:48.000Z",
            "id": "1212040666651463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 que quer vir no parque municipal lan\u00e7ar umas bolas para acabar bem o ano"
        },
        {
            "author_id": "1085366527975702529",
            "created_at": "2019-12-31T15:47:00.000Z",
            "id": "1212037447611228165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/yt2VQArlZW"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-12-31T15:31:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1212033560946913282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 em nosso para\u00edso Tibau. Pode chegar 2020. Feliz ano novo, amigos! #amotudoisso em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/YkL4BcLoRs"
        },
        {
            "author_id": "123708656",
            "created_at": "2019-12-31T15:30:12.000Z",
            "id": "1212033217685008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/KGP0uQwxjm"
        },
        {
            "author_id": "2637727655",
            "created_at": "2019-12-31T15:29:46.000Z",
            "id": "1212033110344421376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/xWodjLCXiB"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2019-12-31T15:26:40.000Z",
            "id": "1212032329335689217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \n\nSema realiza segunda audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o das \u00c1guas Quentes. \n\nA apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do projeto para concess\u00e3o da primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Mato Grosso ocorre no dia 29 de janeiro de 2020. \n\nhttps://t.co/HR14bmCM7d \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "180846125",
            "created_at": "2019-12-31T15:23:52.000Z",
            "id": "1212031624004681728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o Maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u274c\nCarnaval Paripueira/Barra/Interior \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u274c\n\n#Maceio"
        },
        {
            "author_id": "2254020089",
            "created_at": "2019-12-31T15:09:48.000Z",
            "id": "1212028084330926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/JwWLN8wKIf"
        },
        {
            "author_id": "475700421",
            "created_at": "2019-12-31T15:04:39.000Z",
            "id": "1212026787376578562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resili\u00eancia em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/bST0UZfQ9T"
        },
        {
            "author_id": "1113205294904029184",
            "created_at": "2019-12-31T14:53:53.000Z",
            "id": "1212024080725098498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/CWFFuUiyUs"
        },
        {
            "author_id": "109830004",
            "created_at": "2019-12-31T14:53:47.000Z",
            "id": "1212024055873888260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o\u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/xX6jvaDeVp"
        },
        {
            "author_id": "636478045",
            "created_at": "2019-12-31T14:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212022083267416066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o define essa manh\u00e3\nOra i\u00ea i\u00ea \u00f4! \u2600\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QHTMCZElqM"
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2019-12-31T14:41:56.000Z",
            "id": "1212021073606299648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, bateu o recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes em 2019. Em 2005 o n\u00famero era de 1 milh\u00e3o de visitas. Pessoas de mais de 174 nacionalidades estiveram no Parque nesse ano. Certamente um dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 visitei. https://t.co/ehhXoymGOH"
        },
        {
            "author_id": "835493137338482688",
            "created_at": "2019-12-31T14:37:22.000Z",
            "id": "1212019924539002881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O imponente Jequitib\u00e1 \u00e9 a mais antiga \u00e1rvore do Est. de SP com 600 anos de exist\u00eancia, fica no Parque Estadual Vassununga na cidade de Sta Rita do Passa Quatro - SP \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "2925162246",
            "created_at": "2019-12-31T14:30:06.000Z",
            "id": "1212018093289066500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/tgPSHlYqie"
        },
        {
            "author_id": "163676018",
            "created_at": "2019-12-31T14:18:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1212015068193476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u274c\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\n\n#Maceio https://t.co/6vmXugbCn3"
        },
        {
            "author_id": "125143419",
            "created_at": "2019-12-31T14:08:06.000Z",
            "id": "1212012559416647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pra fechar o ano : se o bem p\u00fablico (Parque Estadual) n\u00e3o tem matr\u00edcula, registra-se a servid\u00e3o ? https://t.co/CKpjxkEK0i"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2019-12-31T14:00:01.000Z",
            "id": "1212010522033430530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6 Parque Estadual da #IlhadoCardoso \u00e9 destino de verde e mar nas f\u00e9rias de ver\u00e3o\n\ud83c\udf33\ud83c\udf34 Em mais de 13 mil hectares, h\u00e1 m\u00faltiplos tipos de vegeta\u00e7\u00e3o de #MataAtl\u00e2ntica que proporcionam grande diversidade biol\u00f3gica\nConhe\u00e7a \ud83c\udf43 https://t.co/b7DAHo5aAL https://t.co/oaJFY9i04K"
        },
        {
            "author_id": "858057806",
            "created_at": "2019-12-31T13:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1212009784318103553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa - RJ \ud83d\udc09 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 #vistachinesa #riodejaneiro #rj em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/qE36GU0x6D"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-31T13:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "73550153",
                        "start": 106,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "877515422941184000",
                        "start": 124,
                        "username": "marco3fronteira"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "89091897",
                        "start": 143,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212009139494367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem voltou! \u2728 O Passaporte 3 Maravilhas com o melhor de Foz do Igua\u00e7u. \u2600\n\nVisite com desconto as @CataratasBrasil, @Marco3Fronteira e @Usina_Itaipu. \u2763 \n\n\ud83d\udcccAdquira o Passaporte somente na bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/35YGBl1AJ6"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2019-12-31T13:54:31.000Z",
            "id": "1212009138068377600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Anteriormente, tinha sido nomeada cm Chefe DO PARQUE NACIONAL DA LAGOA DO PEIXE-RS, uma das maiores reservas naturais do mundo p aves migrat\u00f3rias, uma AGRONOMA c INTERESSE em transformar a reserva(\u00e1rea de p\u00e2ntanos) em pasto! \ud83d\ude31\ud83d\ude33\ud83e\udd2a\ud83d\ude30\ud83d\ude31\nAgora h\u00e1 esperan\u00e7a. \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\u2764 https://t.co/iDfwH6ErWD"
        },
        {
            "author_id": "423927405",
            "created_at": "2019-12-31T13:50:42.000Z",
            "id": "1212008177979531269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/LVylLCdAdK"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-12-31T13:40:00.000Z",
            "id": "1212005485043273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bi\u00f3logo \u00e9 nomeado como novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/AL1GxLYnDj"
        },
        {
            "author_id": "95972338",
            "created_at": "2019-12-31T13:39:12.000Z",
            "id": "1212005284358610945",
            "in_reply_to_user_id": "703264392725602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaryNupcias Ta falando do parque municipal a.k.a as cachu da Coreia? Tem um acesso l\u00e1 pelo K11 mas o caminho mais f\u00e1cil eh vindo por mesquita e pegando a Av Brasil (n\u00e3o aquela, a de mesquita msm) e indo reto at\u00e9 chegar na trilha"
        },
        {
            "author_id": "902686285999075329",
            "created_at": "2019-12-31T13:33:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83959481",
                        "start": 0,
                        "username": "arielpalacios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1212003865777856512",
            "in_reply_to_user_id": "83959481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arielpalacios Em Boston tamb\u00e9m n\u00e3o tem uma grande festa tem uma no parque nacional mais n\u00e3o chega ser tipo em NY \n\nFeliz Ano Novo Ariel"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-12-31T13:06:50.000Z",
            "id": "1211997138718253057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto da Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo, o maior territ\u00f3rio quilombola titulado do Brasil, em meio aos 385 mil ha. da Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas, em Oriximin\u00e1-PA, santu\u00e1rio da natureza povoado por  animais e vegetais em extin\u00e7\u00e3o e tantos outros ainda nem documentados. https://t.co/zoFSjNSUtf"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-12-31T13:03:54.000Z",
            "id": "1211996399849660417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, registrou a marca de dois milh\u00f5es de visitantes, nesta segunda-feira (30). \u00c9 a maior... https://t.co/U9FRslRdur"
        },
        {
            "author_id": "488602070",
            "created_at": "2019-12-31T13:01:18.000Z",
            "id": "1211995748142899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS para Cordeiro e Duque de Caxias pelos 76 anos. Em Cordeiro, amantes do rapel, parapente e escalada procuram a Pedra do Campanati para a pr\u00e1tica do esporte. Em Caxias, o forte s\u00e3o as caminhadas no Parque Natural Municipal da Taquara. #SEELJE2019 https://t.co/s5VK0rgbJm"
        },
        {
            "author_id": "1571701525",
            "created_at": "2019-12-31T13:00:26.000Z",
            "id": "1211995529430876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/b3uTMfrKi3"
        },
        {
            "author_id": "1025187568764313602",
            "created_at": "2019-12-31T12:57:18.000Z",
            "id": "1211994740058669058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130 metros de cachoeira dentro do Parque Estadual do Caracol.\n.\n.\n.\n.\n .\n.\n.\n#cachoeira #cascata #trekking #canelars #riograndedosul #brasil #waterfall #rainbow #arcoiris em Cascata do Caracol https://t.co/sByeIlO1uv"
        },
        {
            "author_id": "1406400020",
            "created_at": "2019-12-31T12:45:04.000Z",
            "id": "1211991662324527104",
            "in_reply_to_user_id": "1406400020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "este bel\u00edssimo \u00e9 o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco e fica em Goi\u00e2nia\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-31T12:40:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "214570761",
                        "start": 159,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211990474988425216",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "2 milh\u00f5es em 2019! \ud83e\udd42 Recorde de maior visita\u00e7\u00e3o nos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd29\n\nEsse momento hist\u00f3rico \u00e9 orgulho e destaque para todo o Brasil no @JornalNacional, da @RedeGlobo. \ud83d\ude0d https://t.co/EZvWtpyTu0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-31T12:29:59.000Z",
            "id": "1211987867758735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KNsmYBDLIm"
        },
        {
            "author_id": "38846750",
            "created_at": "2019-12-31T12:12:34.000Z",
            "id": "1211983484778156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes | Aconteceonline https://t.co/gX17ovarud"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2019-12-31T11:47:23.000Z",
            "id": "1211977146572431368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "1149086507187212289",
            "created_at": "2019-12-31T11:44:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "579137120",
                        "start": 0,
                        "username": "NeguinhaLegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211976409444421632",
            "in_reply_to_user_id": "579137120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NeguinhaLegal No centro da minha cidade tem uns dois lugares com bebedouro, um supermercado \u00e9 o parque municipal. S\u00e3o pontos obrigat\u00f3rios quando vou ahauhsyahsha"
        },
        {
            "author_id": "878773607866015744",
            "created_at": "2019-12-31T11:30:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "759793946033741829",
                        "start": 13,
                        "username": "hcpyz"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "627945261",
                        "start": 20,
                        "username": "ferrlorenzon"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1190211566680993792",
                        "start": 34,
                        "username": "derflecha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211972842411175936",
            "in_reply_to_user_id": "747979125328060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigodederon @hcpyz @ferrlorenzon @derflecha vc nao entende oq significa no contexto da s\u00e9rie o personagem libert\u00e1rio aceitar o BO de dirigir um PARQUE NACIONAL?\n\nse comprometer a administrar e cuidar desse parque mantido pelo GOVERNO?\n\ns\u00e9rio?"
        },
        {
            "author_id": "878773607866015744",
            "created_at": "2019-12-31T11:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "759793946033741829",
                        "start": 13,
                        "username": "hcpyz"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "627945261",
                        "start": 20,
                        "username": "ferrlorenzon"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1190211566680993792",
                        "start": 34,
                        "username": "derflecha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211971472962605056",
            "in_reply_to_user_id": "747979125328060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bigodederon @hcpyz @ferrlorenzon @derflecha NO FINAL DA S\u00c9RIE ELE ASSUME O CARGO DE SUPERINTENDENTE DO PARQUE NACIONAL DE PAWNEE CARALHOOOOOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "2615686297",
            "created_at": "2019-12-31T11:20:56.000Z",
            "id": "1211970488215490560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/6kw3jX9S5X"
        },
        {
            "author_id": "87821271",
            "created_at": "2019-12-31T11:04:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1211966323258990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83e\udd7e da vida !!\ud83c\udf08#indo #clealeonidas #chegando #clealeonidasbananinha #natureza\ud83c\udf43 Vem 2020!!\ud83e\udd42\ud83c\udf7e em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/paiTYrIU9T"
        },
        {
            "author_id": "831696393978970113",
            "created_at": "2019-12-31T10:54:33.000Z",
            "id": "1211963848137179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro post do dia hoje \u00e9 com essa foto do ensaio do diego_wk19. \n#picture #smile #photography #ensaio #fotografia #sorriso #canon #felicidade #click #instagood #lightroom #adobe em Parque Municipal Benedito\u2026 https://t.co/NYFZGWbdIe"
        },
        {
            "author_id": "1124938004",
            "created_at": "2019-12-31T10:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1211959194191982592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q em 2020 eu consiga ter mais momentos de reflex\u00e3o e contato com a natureza... aproveitando q TODO MUNDO FOI PRA PRAIA e eu fiquei tomando conta de Montes Claros \ud83d\ude12\ud83d\ude12\ud83d\ude24\ud83d\ude24\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c em Parque Municipal Milton Prates Montes\u2026 https://t.co/G6Z3L0PkRd"
        },
        {
            "author_id": "1124938004",
            "created_at": "2019-12-31T10:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1211958200288735232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra 2020 s\u00f3 desejo boas energias... evolu\u00e7\u00e3o... felicidade... conquistas!!! #goodvibes #RodyBrittonaarea #Historia\u00e9FODA #\u00c9SEMMASSAGEMPAI em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/tcG3oMerXx"
        },
        {
            "author_id": "728369592561745920",
            "created_at": "2019-12-31T09:21:54.000Z",
            "id": "1211940533549125632",
            "in_reply_to_user_id": "728369592561745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso d captura dos Pok\u00e9mon inseto \nEssa competi\u00e7\u00e3o \u00e9 disputada anualmente no parque nacional d Johto aonde os treinadores devm capturar os pok\u00e9mon inseto e vencer o torneio lgo em seguida. Ap\u00f3s vencer o torneio o idiota do Ash DEU O SEU MAIS NOVO BEEDRIL pra amiga Casey. \ud83e\udd47\ud83d\udc1d https://t.co/qAmgmiIt4N"
        },
        {
            "author_id": "486015642",
            "created_at": "2019-12-31T09:12:35.000Z",
            "id": "1211938188928917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/HS09SPedJP"
        },
        {
            "author_id": "138419828",
            "created_at": "2019-12-31T08:54:57.000Z",
            "id": "1211933751632125953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais https://t.co/JLkLafQVg7"
        },
        {
            "author_id": "178954438",
            "created_at": "2019-12-31T08:22:18.000Z",
            "id": "1211925533170249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, alarga oferta tur\u00edstica em 2020: O Parque\u2026 https://t.co/FUdBH5Sbbo"
        },
        {
            "author_id": "731986620031897600",
            "created_at": "2019-12-31T07:28:35.000Z",
            "id": "1211912014848770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas pedras pelo caminho...\nParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Itacarambi, MG.\nCircuito Arco do Andr\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-12-31T06:01:05.000Z",
            "id": "1211889997927895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de\u00a0visitantes https://t.co/UnZHdJEb3z https://t.co/D57rQ4GFmX"
        },
        {
            "author_id": "2345127239",
            "created_at": "2019-12-31T04:52:03.000Z",
            "id": "1211872620993486850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u274c\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\n#Maceio"
        },
        {
            "author_id": "86448458",
            "created_at": "2019-12-31T03:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1211859071969693699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto mais viajo pelo mundo, mais tenho certeza que o Brasil \u00e9 o lugar mais lindo do mundo!\nPara 2019 ... espero 2020, que venha com soberania! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/0Sa2R7wAOa"
        },
        {
            "author_id": "1582350685",
            "created_at": "2019-12-31T03:00:47.000Z",
            "id": "1211844620675698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite de luzes no c\u00e9u da Chapada \u26a1\u26a1\u26a1 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/umZPPbnJnr"
        },
        {
            "author_id": "47951299",
            "created_at": "2019-12-31T02:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1211841612843798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2019 foi o ano da minha vida, que 2020 seja de grandes desafios e conquistas! Obrigado Deus por esse ano maravilhoso. @ Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/18f7FdOFJy"
        },
        {
            "author_id": "3115506179",
            "created_at": "2019-12-31T02:40:56.000Z",
            "id": "1211839627558043649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo \u00e9 nomeado como novo chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/wpYFZJpUxE"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2019-12-31T02:34:03.000Z",
            "id": "1211837892139597825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, quinto dia. Parque Nacional Torres del Paine. De volta ao Chile, dessa vez pra visitar a Patag\u00f4nia Chilena. Ao pesquisar o roteiro que queria fazer, assisti a um vlog no YouTube sobre esse parque, primeiro\u2026 https://t.co/zvTkxWocUm"
        },
        {
            "author_id": "172950090",
            "created_at": "2019-12-31T01:50:18.000Z",
            "id": "1211826883421245442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes\n\u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos\n30/12/2019 \u00e0s 18:53 | Atualizado hoje \u00e0s 19:00 https://t.co/CsNcmUBnf2"
        },
        {
            "author_id": "1014707858536108039",
            "created_at": "2019-12-31T01:26:49.000Z",
            "id": "1211820972396826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre o Yoda do Star Wars! \ud83d\ude80\ud83d\ude80\n\ndri_dri04 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/lNitd1QzDT"
        },
        {
            "author_id": "2351202095",
            "created_at": "2019-12-31T01:26:26.000Z",
            "id": "1211820878536806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-12-31T01:25:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "704333207240622080",
                        "start": 251,
                        "username": "RicardoTakamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211820527901392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nOlhe para o Universo e contemple a gl\u00f3ria de Deus. Observe as estrelas, milhares delas cintilando no c\u00e9u noturno, todas com a mensagem da unidade, parte da natureza de Deus.\n\u2014 Sai Baba\n\u2800\nFoto: acampamento noturno no Parque Nacional de Itatiaia, por @ricardotakamura https://t.co/8CBSN2ESQd"
        },
        {
            "author_id": "2493077591",
            "created_at": "2019-12-31T01:24:56.000Z",
            "id": "1211820498600038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/zslDPn9wXy"
        },
        {
            "author_id": "77885624",
            "created_at": "2019-12-31T01:22:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1211819999750426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Papai, Mam\u00e3e, Ravi!\" em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/2FnWIH8wGf"
        },
        {
            "author_id": "324620878",
            "created_at": "2019-12-31T00:59:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1211814128676982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u274c\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "46521907",
            "created_at": "2019-12-31T00:57:49.000Z",
            "id": "1211813677134995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/A2IsZrdlNF"
        },
        {
            "author_id": "144203349",
            "created_at": "2019-12-31T00:57:27.000Z",
            "id": "1211813585766297601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/ACbdCE9rSl"
        },
        {
            "author_id": "148141917",
            "created_at": "2019-12-31T00:55:07.000Z",
            "id": "1211812998605672450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima trilha do ano nesse peda\u00e7o de Para\u00edso que \u00e9 o nosso Vale do Ribeira \ud83d\ude0e\u2609\ud83c\udf0a\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Rio Turvo \u2014 em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/eBAfLeJRbL"
        },
        {
            "author_id": "3233320511",
            "created_at": "2019-12-31T00:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42157075",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211809332913999874",
            "in_reply_to_user_id": "42157075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviofachel \u00c9 um Parque Nacional impecavel na estrutura, conforto, seguran\u00e7a. Com muitas op\u00e7\u00f5es de servi\u00e7o ao turista e um exemplar suporte a pesquisa academica. \nMerece todos os elogios."
        },
        {
            "author_id": "2294828593",
            "created_at": "2019-12-31T00:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1211807338883158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/JrCTrzAtDd"
        },
        {
            "author_id": "3377251709",
            "created_at": "2019-12-31T00:32:34.000Z",
            "id": "1211807320835084294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre cantos especiais e \"fora do mapa\" na Tail\u00e2ndia. Se estiver no parque nacional Huai Nam Dang, em Chiang Mai, n\u00e3o deixe de ver um p\u00f4r do sol como este. #cal\u00e7athai #tail\u00e2ndia #culturatailandesa #natureza #parque #chiangmai #p\u00f4rdosol https://t.co/5U3BJxOiNL https://t.co/qSZ9WdfE6g"
        },
        {
            "author_id": "713910903687786496",
            "created_at": "2019-12-31T00:31:40.000Z",
            "id": "1211807094460026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela tudo fica perfeito!\u2764\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/iMW2HNdvf6"
        },
        {
            "author_id": "1086808941324091392",
            "created_at": "2019-12-31T00:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211805764614053888",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Quero ver suspender invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os tais donos de praias."
        },
        {
            "author_id": "40790451",
            "created_at": "2019-12-31T00:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1211803902284324866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decora\u00e7\u00e3o de Natal Serra e Vit\u00f3ria. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/LtWvlVOlum"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-12-31T00:12:56.000Z",
            "id": "1211802381677191168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 195,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u, consideradas uma das Sete Maravilhas da Natureza, bateram uma marca hist\u00f3rica de visitantes, em 2019. \u00c9 a maior quantidade de turistas nos 80 anos do Parque Nacional, que fica no interior do Paran\u00e1: https://t.co/3px6kJwn2C #JN"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-30T23:48:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "26416363",
                        "start": 55,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211796130624872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe na barra da Lagoa \u2665\ufe0f\n@metsul dia quente demais https://t.co/eu53AsDhsr"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2019-12-30T23:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "214570761",
                        "start": 14,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211792387158224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilhoso o @jornalnacional abrir seu programa de hoje celebrando os 2 milh\u00f5es de visitantes ao Parque Nacional do Igua\u00e7u!!! Viva o turismo de natureza! Viva as \u00e1reas protegidas!!!!"
        },
        {
            "author_id": "179715816",
            "created_at": "2019-12-30T23:16:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59690061,
                        -23.43424484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1211788069793198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/HiV7xczg42"
        },
        {
            "author_id": "1046556683923853312",
            "created_at": "2019-12-30T23:11:05.000Z",
            "id": "1211786816925421569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u atingiu 2 milh\u00f5es de visitantes nesse ano, o maior n\u00famero j\u00e1 registrado, e eu t\u00f4 feliz em saber que fa\u00e7o parte desse n\u00famero!!!! https://t.co/5NrEj26b2e"
        },
        {
            "author_id": "85655128",
            "created_at": "2019-12-30T23:09:47.000Z",
            "id": "1211786487882244096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom!!!!! Muito lindo. Quem nunca foi aproveite https://t.co/z02iOi1F8q"
        },
        {
            "author_id": "87163106",
            "created_at": "2019-12-30T23:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "87163106",
                        "start": 3,
                        "username": "ZKBorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211784600080527361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @ZKBorges: #meioAmbiente\nNa Praia de Icara\u00ed, 55, atr\u00e1s dos pr\u00e9dios, junto \u00e0 mata, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uns abusados est\u00e3o h\u00e1 cinco dias cortando \u00e1rvores, usando motosserras. Pode? #desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "4178385767",
            "created_at": "2019-12-30T22:59:03.000Z",
            "id": "1211783785659994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\n\ud83d\udcf7https://t.co/ga82ZcHZSZ_art /milene_bjuwer em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/K13XVEZjec"
        },
        {
            "author_id": "180061623",
            "created_at": "2019-12-30T22:47:18.000Z",
            "id": "1211780831238402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/nTxcCh00YE"
        },
        {
            "author_id": "517956569",
            "created_at": "2019-12-30T22:35:32.000Z",
            "id": "1211777870319611905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/MzWNcNNoNO https://t.co/Q8Tpcaz82o"
        },
        {
            "author_id": "165062058",
            "created_at": "2019-12-30T22:34:48.000Z",
            "id": "1211777685967527936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Roxa, Ibitirama, ES. Preciosidade dentro do nosso Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/0dESgBBCkT"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2019-12-30T22:30:00.000Z",
            "id": "1211776476191703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde pegou carona nos 40 anos do Parque Nacional da Serra da Capivara para revisitar a rica Caatinga do Piau\u00ed. A regi\u00e3o abriga a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e o principal acervo de pinturas rupestres da Am\u00e9rica, patrim\u00f4nios da Unesco. https://t.co/9K0AAfenso https://t.co/yVbww26jtz"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-12-30T22:26:49.000Z",
            "id": "1211775677025988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 396,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Veja no #JN, \u00e0s 20h30: as Cataratas do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, bateram a marca hist\u00f3rica de 2 milh\u00f5es de visitantes. \u00c9 a maior quantidade de turistas nos 80 anos do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/8D5FROADbb"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-12-30T22:16:02.000Z",
            "id": "1211772961566257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00famero de visitantes em 2019 j\u00e1 passou de 2 milh\u00f5es de pessoas. Marca anterior era de quase 1,9 milh\u00e3o. Leia mais na Gazeta do Povo https://t.co/y3Fblaj76L"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-12-30T22:10:26.000Z",
            "id": "1211771554540986370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/d82YvJpoTS"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2019-12-30T22:08:52.000Z",
            "id": "1211771159286558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes. Veja fotos! https://t.co/xcYzDxfLdI"
        },
        {
            "author_id": "2255342146",
            "created_at": "2019-12-30T22:05:36.000Z",
            "id": "1211770334971662338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u atingiram 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda 30.13, s\u00e3o mil empregos diretos e 15mil indiretos, \u00e9 o pot\u00eancial turistico aflorado pelo minist\u00e9rio do turismo!Para desespero da esquerda estamos no caminho certo!https://t.co/bQHQaqMjVT"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2019-12-30T22:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99436022,
                        -20.05348057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1211769596224720897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecimento de novas trilhas pouco exploraras no Parque Estadual Rola Mo\u00e7a. @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/hGZ5dueEKH"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-30T22:00:57.000Z",
            "id": "1211769166195245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes. Veja fotos! https://t.co/9hyS9jRHiz"
        },
        {
            "author_id": "1137854489975820291",
            "created_at": "2019-12-30T21:53:12.000Z",
            "id": "1211767216091357198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom dar um rol\u00ea na natureza. Queria ter lido a exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque nacional, \u201cna volta a gente vai\u201d disseram meus amigos, n\u00e3o voltamos.... ;("
        },
        {
            "author_id": "1177152074",
            "created_at": "2019-12-30T21:46:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1211765431222095873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\n\n#Maceio"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-30T21:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "8802752",
                        "start": 86,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211763074446823425",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ICMBio Um dia hist\u00f3rico para o Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\n\nSaiba mais no portal do @G1. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/Y3iuUj2fbq"
        },
        {
            "author_id": "1086103784680574981",
            "created_at": "2019-12-30T21:05:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1211755310165172225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u274c\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\n#Maceio https://t.co/f8x9lRJOyT"
        },
        {
            "author_id": "3000580465",
            "created_at": "2019-12-30T21:03:33.000Z",
            "id": "1211754720911605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705 https://t.co/51zwF4MeZW"
        },
        {
            "author_id": "453924051",
            "created_at": "2019-12-30T20:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1211753418290655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis sem filtro. Me despedindo de 2019, um ano que para mim, foi sensacional, num lugar lindo como esse: Obrigada, Deus! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ReGISU5Td0"
        },
        {
            "author_id": "228491081",
            "created_at": "2019-12-30T20:53:16.000Z",
            "id": "1211752134259204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o entregue \u00e0 iniciativa privada. \u00c9 isso que queremos para os parques e espa\u00e7os abertos de Natal. #nataldofuturo\n\nhttps://t.co/MWwkvqYe6M"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2019-12-30T20:31:35.000Z",
            "id": "1211746677876494338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes\nhttps://t.co/xRinriu5C9"
        },
        {
            "author_id": "1055632245963350016",
            "created_at": "2019-12-30T20:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "359086121",
                        "start": 0,
                        "username": "LanSueza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211743714592329735",
            "in_reply_to_user_id": "359086121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanSueza Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u274c\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1/Fern\u00e3o Velho forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-12-30T20:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "38413341",
                        "start": 91,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211741416097034243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde hist\u00f3rico de visitantes https://t.co/5XaaRaSkhV via @cbncuritiba"
        },
        {
            "author_id": "280925717",
            "created_at": "2019-12-30T20:08:27.000Z",
            "id": "1211740852864860162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um professor de ensino fundamental nos EUA estava preparando uma visita ao Parque Estadual quando uma aluna de 10 anos, que \u00e9 cadeirante, chorou porque achava que perderia a divers\u00e3o. No dia do passeio, o... https://t.co/xa9j29LS0l"
        },
        {
            "author_id": "988779552246829056",
            "created_at": "2019-12-30T20:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1211739186312687617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/zHHQzUNkav"
        },
        {
            "author_id": "192426427",
            "created_at": "2019-12-30T19:40:34.000Z",
            "id": "1211733836276518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes - G1 https://t.co/tjHlNMeMl4 https://t.co/SuRSUPfHnf"
        },
        {
            "author_id": "854389021157601280",
            "created_at": "2019-12-30T19:36:50.000Z",
            "id": "1211732897230737409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c (s\u00f3 marquei)\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u274c \nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na F. Lima \u2705\n\n#Maceio"
        },
        {
            "author_id": "4530567573",
            "created_at": "2019-12-30T19:29:02.000Z",
            "id": "1211730935181447169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaa que saudadezinha dessa aventura \ud83d\udc97 em Parque Nacional das Emas https://t.co/1Pi9yH9Zta"
        },
        {
            "author_id": "1107866269955567617",
            "created_at": "2019-12-30T19:28:17.000Z",
            "id": "1211730747347865602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u2705\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\n\n#Maceio"
        },
        {
            "author_id": "1424193156",
            "created_at": "2019-12-30T19:19:03.000Z",
            "id": "1211728424177303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/xjSNsDk1l7 https://t.co/2T3IEKsXt9"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-12-30T19:16:45.000Z",
            "id": "1211727844159741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 151,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Um coala bebeu \u00e1gua da garrafa de um ciclista que passeava em um parque nacional, no sul da Austr\u00e1lia. O pa\u00eds vive uma das piores ondas de calor da hist\u00f3ria, e h\u00e1 tr\u00eas meses inc\u00eandios atingem florestas e cidades: https://t.co/jWkfMlyEYw #GloboNews #Estudioi"
        },
        {
            "author_id": "705535117",
            "created_at": "2019-12-30T19:03:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1211724590516514817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u274c\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u274c\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\n\n#Maceio https://t.co/jxQH7DegNM"
        },
        {
            "author_id": "359086121",
            "created_at": "2019-12-30T19:00:15.000Z",
            "id": "1211723692960616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qu\u00e3o maceioense voc\u00ea \u00e9?\n\nTrapich\u00e3o \u2705\nPraias \u2705\nBeira da Lagoa \u2705\nParque Municipal \u274c\nShopping \u2705\nChurrasquinho do centro \u2705\nTapioca da orla \u2705\nCuscuz \u2705 \nMercado da produ\u00e7\u00e3o \u2705\nCarnaval Paripueira/Barra \u2705\nJaragu\u00e1 forr\u00f3 e folia \u2705\nTr\u00e2nsito na Fernandes Lima \u2705\n\n#Maceio"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-12-30T18:54:25.000Z",
            "id": "1211722225172303872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/J1v5YECuvQ"
        },
        {
            "author_id": "156829286",
            "created_at": "2019-12-30T18:46:03.000Z",
            "id": "1211720119077998594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do parque em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/phP4pvf8YV"
        },
        {
            "author_id": "156829286",
            "created_at": "2019-12-30T18:44:13.000Z",
            "id": "1211719656584531969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais numa do parque. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PHYg3E9mSC"
        },
        {
            "author_id": "74579552",
            "created_at": "2019-12-30T18:42:45.000Z",
            "id": "1211719289285357568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias \ud83d\udc9b em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/oNDydmBqYO"
        },
        {
            "author_id": "74579552",
            "created_at": "2019-12-30T18:37:09.000Z",
            "id": "1211717877419495425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/1GIogQp8yC"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2019-12-30T18:37:02.000Z",
            "id": "1211717850563403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/jalXokYdmW https://t.co/FkSyZUe81s"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-12-30T18:24:16.000Z",
            "id": "1211714634979430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/7twP5p5Ehn"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2019-12-30T18:17:01.000Z",
            "id": "1211712811384094720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante.Parque Municipal https://t.co/bUdnFBggdK"
        },
        {
            "author_id": "147574621",
            "created_at": "2019-12-30T18:15:00.000Z",
            "id": "1211712303961378816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o adianta nada jogar de wattson se meu esquadr\u00e3o sai da \u00e1rea protegida pra morrer, vou virar main octane"
        },
        {
            "author_id": "422176940",
            "created_at": "2019-12-30T18:09:13.000Z",
            "id": "1211710847258640390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/eibLDlk6ll"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-12-30T18:03:06.000Z",
            "id": "1211709307412078592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/v1Qlwy1uua https://t.co/xumrDXw3MD"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-12-30T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "73550153",
                        "start": 39,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 249,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "128372940",
                        "start": 256,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211708531147231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, ber\u00e7o das @CataratasBrasil, chegou a 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda-feira. Um aumento de 7% em rela\u00e7\u00e3o a 2018!  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \nA visitante n\u00famero 2 milh\u00f5es foi Marlucia Pimentel, de Vit\u00f3ria (ES).\n\u27a1 https://t.co/CPLgrgAgq4\n@govbr @jairbolsonaro https://t.co/dkwsZvxsqk"
        },
        {
            "author_id": "2902296669",
            "created_at": "2019-12-30T17:58:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96919,
                        -19.90464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1211708232714084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceira de todas as horas! em Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8eboYUsh9x"
        },
        {
            "author_id": "1711480981",
            "created_at": "2019-12-30T17:57:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03610254,
                        -23.41130996
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1211707809231884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor n\u00e3o precisa de posses ou riquezas, quanto mais simples, mais sincero. \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\u273b em Parque Municipal Ilha Grande https://t.co/ue8Jl5MJqR"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2019-12-30T17:49:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "38732884",
                        "start": 69,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211705829033938944",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 exclusividade de Minas. No Par\u00e1, a Vale ignora riscos e o @MPF_PA precisou entrar com uma a\u00e7\u00e3o judicial para evitar rompimento de barragens dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/0TNJFfxnuL"
        },
        {
            "author_id": "156829286",
            "created_at": "2019-12-30T17:46:46.000Z",
            "id": "1211705197136957446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquele rol\u00ea no parque! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XaC1fZW5rw"
        },
        {
            "author_id": "261007129",
            "created_at": "2019-12-30T17:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "128372940",
                        "start": 204,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "62891396",
                        "start": 219,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 229,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "73550153",
                        "start": 236,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211701567851843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 216,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu pela primeira vez na hist\u00f3ria a marca de 2 MILH\u00d5ES de visitantes. \u00c9 o turismo registrando avan\u00e7os dia ap\u00f3s dia e quebrando recordes! #Trabalho #Resultado #Turismo @jairbolsonaro @MTurismo @govbr @CataratasBrasil\n\nhttps://t.co/TWBmh9mrjt https://t.co/jWpPAMeRVm"
        },
        {
            "author_id": "2248625647",
            "created_at": "2019-12-30T17:25:21.000Z",
            "id": "1211699809129771014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ILHA EST\u00c1 100% INCLU\u00cdDA NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA) QUE LEVA O SEU NOME - https://t.co/2WMxsECkaE"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2019-12-30T17:24:09.000Z",
            "id": "1211699507634855937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capixaba \u00e9 a visitante de n\u00famero 2 milh\u00f5es no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/TW1X6yh0ZO"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2019-12-30T17:09:29.000Z",
            "id": "1211695815032549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5:45 da manh\u00e3.  Fila de carros e pessoas!\n\u00c9 assim.. em Ibitipoca.\nParque Estadual de Ibitipoca. \nO parque mais visitado de MG. \u00c1gua  cor de coca-cola. \nLindo..."
        },
        {
            "author_id": "55842820",
            "created_at": "2019-12-30T16:42:21.000Z",
            "id": "1211688986692980736",
            "in_reply_to_user_id": "55842820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "juro que 2020 fa\u00e7o mais aer\u00f3bicos (j\u00e1 aumentei a quantidade em 2019). me chamem pra correr na pra\u00e7a da liberdade parque municipal pampulha e afins porque n\u00e3o suporto aer\u00f3bico de academia"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2019-12-30T16:21:08.000Z",
            "id": "1211683647226601473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/CAghaf7EeM"
        },
        {
            "author_id": "1112422175301165060",
            "created_at": "2019-12-30T16:21:07.000Z",
            "id": "1211683645704065025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/wvTlZgvNTg"
        },
        {
            "author_id": "62844963",
            "created_at": "2019-12-30T16:20:13.000Z",
            "id": "1211683419270320129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massada\nMasada National Park\nParque nacional https://t.co/DMUKKPM3F4"
        },
        {
            "author_id": "213018035",
            "created_at": "2019-12-30T16:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43526390",
                        "start": 0,
                        "username": "jairodiass7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211683343588364290",
            "in_reply_to_user_id": "43526390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairodiass7 trilha pras cachoeiras no parque municipal de NI"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-30T16:11:32.000Z",
            "id": "1211681234046328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3vHALhqOn4\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/hEmS3jaYOx\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/vLeoas2iIF"
        },
        {
            "author_id": "337170520",
            "created_at": "2019-12-30T16:10:22.000Z",
            "id": "1211680940298326016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutias filhotes s\u00e3o flagradas com a m\u00e3e no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/w95uRIxqZC"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-12-30T16:09:47.000Z",
            "id": "1211680794177130499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge recorde de 2 milh\u00f5es de visitantes - https://t.co/E3o3Pny5yn  #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-12-30T16:00:55.000Z",
            "id": "1211678561213583361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Marlucia Pimentel, de Vit\u00f3ria (ES), foi a visitante n\u00famero 2 milh\u00f5es do lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, hoje. Ela escolheu Foz do Igua\u00e7u para comemorar a uni\u00e3o de 33 anos com o marido Rubens Ant\u00f4nio Pimentel e mais um casal de amigos. Fotos: Christian Rizzi https://t.co/7KBUWq7geg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-30T15:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "73550153",
                        "start": 86,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211673417486917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes \ud83e\udd42\u2728\n\nO Parque que abriga as @CataratasBrasil, registrou a marca de dois milh\u00f5es de visitantes, nesta segunda-feira, 30 de dezembro, \u00e0s 9h12. \u00c9 a maior visita\u00e7\u00e3o anual de todos os tempos. \ud83d\udc9a https://t.co/0ZlDuzXyQe"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:43.000Z",
            "id": "1211670458476777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy, pr\u00f3ximo a Londrina, preserva os \u00faltimos fragmentos de Mata Atl\u00e2ntica do Paran\u00e1 | Meu Paran\u00e1 | Rede Globo https://t.co/FTUExfQtQ9"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:20.000Z",
            "id": "1211670361336668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/rmRgAJwzDS"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:10.000Z",
            "id": "1211670321092280322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/nwlp50ZHEq"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:08.000Z",
            "id": "1211670309591486465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/K39YSeM0F0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-12-30T15:28:06.000Z",
            "id": "1211670303107100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde anual com mais de 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/PVkWoqM8bS"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2019-12-30T15:26:07.000Z",
            "id": "1211669802777006085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de uma semana,quase dois mil hectares da Floresta Nacional do Araripe foram atingidos. Uma trag\u00e9dia ambiental que afetou uma das \u00e1reas com maior n\u00famero de pequiseiros,que eram fonte de renda para diversas fam\u00edlias da localidade. Ainda bem que a chuva ajudou a controlar!"
        },
        {
            "author_id": "69411774",
            "created_at": "2019-12-30T15:18:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1211667994415443970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost prpaulosabino\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nVenha passar a virada do ano conosco na sede Estadual da igreja internacional da Gra\u00e7a de Deus em Belo Horizonte, Avenida dos Andradas 1005, em frente ao parque municipal! em Belo\u2026 https://t.co/BBsOVVdVY8"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-30T15:11:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211666008538304515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-12-30T15:10:59.000Z",
            "id": "1211665994776752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1268,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 223
            },
            "text": "Qual a PRIORIDADE do ICMBio? Preserva\u00e7\u00e3o? Unidade de conserva\u00e7\u00e3o?\n\nPro presidente MILICO do ICMBio a prioridade \u00e9 CONTROLAR COMO O SERVIDOR SE VESTE!!!\n\nN\u00e3o \u00e9 sacanagem, veja:"
        },
        {
            "author_id": "95835904",
            "created_at": "2019-12-30T15:06:26.000Z",
            "id": "1211664851522768899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes: https://t.co/Q9cnPpG61i"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-12-30T15:01:00.000Z",
            "id": "1211663481826615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Jalap\u00e3o vai te proporcionar visitas a lugares incr\u00edveis! Cachoeiras cristalinas e dunas alaranjadas de at\u00e9 40 metros de altura s\u00e3o algumas das op\u00e7\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd70 https://t.co/Y4uXVNsp1c"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-12-30T14:53:38.000Z",
            "id": "1211661629831729152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra 2 milh\u00f5es de visitantes\nhttps://t.co/iGb7qtsUwQ https://t.co/XIh3Zd234c"
        },
        {
            "author_id": "145392355",
            "created_at": "2019-12-30T14:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1211660750869192705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Meu lugar \ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/VrRllwgpwg"
        },
        {
            "author_id": "175398768",
            "created_at": "2019-12-30T14:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1211659077987815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos momentos de 2019... Tirando a negatividade nas \u00e1guas geladas do po\u00e7o das mo\u00e7as. Nada a reclamar, somente a agradecer...\n#Vem2020 #Tchau2019 #ObrigadoSenhor #DeusEBomOTempoTodo em Parque Nacional Serra de\u2026 https://t.co/XQ69LEzq7V"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-30T14:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35879806",
                        "start": 5,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211658476793057281",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL @gnatalini Se esses jovens querem fazer alguma coisa de verdade pelo meio eu tenho uma sugest\u00e3o! E s\u00f3Trocar a vida que eles tem na Europa, pela vida sofrida e de mis\u00e9ria que os jovens que moram em unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas pelo PT no sul do Par\u00e1 como a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra meio"
        },
        {
            "author_id": "1200139995820052484",
            "created_at": "2019-12-30T14:29:08.000Z",
            "id": "1211655464909447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem, em nosso ensaio de fotos de nossa parceria. em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/n7wvlz59cI"
        },
        {
            "author_id": "848205692217503748",
            "created_at": "2019-12-30T14:17:38.000Z",
            "id": "1211652570609070081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Guia do Visitante https://t.co/ZawGUSgVs7"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2019-12-30T14:05:19.000Z",
            "id": "1211649468589842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 planejando fazer um saf\u00e1ri em 2020? O Parque Nacional de Minneriya, no Sri Lanka , \u00e9 um lugar ideal \ud83e\udd29 Voc\u00ea poder\u00e1 ver elefantes, v\u00e1rios tipos de aves e, inclusive, os b\u00fafalos de Ceylon. Vai ser uma experi\u00eancia inesquec\u00edvel! https://t.co/e9JNzNYfYt"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2019-12-30T13:41:39.000Z",
            "id": "1211643511348563968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso, nublado, j\u00e1 choveu e tem previs\u00e3o de chover mais... Am\u00e9m! Que isso ajude a controlar os focos de inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe, que as fam\u00edlias que sobrevivem da coleta do pequi n\u00e3o sejam ainda mais afetadas do q u\u00e9 j\u00e1 foram ap\u00f3s o inc\u00eandio..."
        },
        {
            "author_id": "2832280679",
            "created_at": "2019-12-30T13:25:17.000Z",
            "id": "1211639393598918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall... em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/74UtTdKWiw"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-12-30T13:24:23.000Z",
            "id": "1211639168041988096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia hist\u00f3rico: ultrapassamos a marca de 2 milh\u00f5es de visitantes no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. E os visitantes s\u00e3o de Vit\u00f3ria - Esp\u00edrito Santo. Obrigado a todos que contribu\u00edram para supera\u00e7\u00e3o dessa marca. Foto: Christian Rizzi https://t.co/DZPbH7STUv"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-30T13:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "26416363",
                        "start": 166,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211636735161057280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu destino no apagar das luzes de 2019 .. voltar as origens e estar no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS fotos da Barra da Lagoa e na Praia do Farol \ud83c\udf39\n@metsul https://t.co/tlARPlsFqA"
        },
        {
            "author_id": "7433062",
            "created_at": "2019-12-30T13:09:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1211635426232020996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/HWVZSc8LLi"
        },
        {
            "author_id": "42629261",
            "created_at": "2019-12-30T12:45:10.000Z",
            "id": "1211629300308480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Rio de Janeiro \u00e9 um dos destinos com maior acessibilidade do Brasil. Entra atra\u00e7\u00f5es est\u00e3o a Lagoa Rodrigo de Freitas, o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar, o Jardim Bot\u00e2nico, o Museu do Amanh\u00e3, o Museu de Arte do Rio, Parque Nacional da Tijuca e o Centro Cultural Banco do Brasil. Aproveite! https://t.co/riHMW0sy6o"
        },
        {
            "author_id": "299293965",
            "created_at": "2019-12-30T11:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390031,
                        -2.50256692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1211617888290955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild way of life \u270c\ud83c\udffb em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ClQwTlstfT"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2019-12-30T11:48:55.000Z",
            "id": "1211615143160926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Laguna de Iguaque, Cordillera Oriental de Los Andes, Parque Nacional, fomos a partir de Villa de Leyva, Col\u00f4mbia (onde viveu Humboldt). Cerca de 3800 metros de altitude. Lugar sagrado dos Mu\u00edscas. https://t.co/LVqQUwULET"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-30T11:16:18.000Z",
            "id": "1211606936745074689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-verde-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/R9yjT8nyHR"
        },
        {
            "author_id": "1044681423175778314",
            "created_at": "2019-12-30T10:43:24.000Z",
            "id": "1211598655590977541",
            "in_reply_to_user_id": "1044681423175778314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta ponte liga ,Sardu ao Parque Nacional ,Deosai .\u2600\ufe0f\u2603\ufe0f https://t.co/DIevnsy3ec"
        },
        {
            "author_id": "3178236747",
            "created_at": "2019-12-30T10:19:28.000Z",
            "id": "1211592631626731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspectiva sobre meu olhar.\n\nPh \ud83d\udcf7 @ivan_salves  @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra \u2014 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/jGazOC6tcn"
        },
        {
            "author_id": "825328124225273856",
            "created_at": "2019-12-30T09:15:05.000Z",
            "id": "1211576431400161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semasa flagra movimenta\u00e7\u00e3o de terra e supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/Ag79wXa2MC"
        },
        {
            "author_id": "435981194",
            "created_at": "2019-12-30T05:46:23.000Z",
            "id": "1211523907485876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vai anoitecendo, nada fica mais bonito do que olhar o contraste Maracan\u00e3 x atmosfera x Parque Nacional da Tijuca https://t.co/Eiw6P2pPR0"
        },
        {
            "author_id": "3351375353",
            "created_at": "2019-12-30T05:19:11.000Z",
            "id": "1211517062884970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/6s3ErFfdyz"
        },
        {
            "author_id": "3351375353",
            "created_at": "2019-12-30T05:17:04.000Z",
            "id": "1211516530170761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/jeArh1VXCy"
        },
        {
            "author_id": "2729803857",
            "created_at": "2019-12-30T04:26:25.000Z",
            "id": "1211503783391440901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gu e samu inventamos de lanchar l\u00e1 no parque municipal 00:00\nO Samuel morrendo de medo na chegada\nE o gu se borrando por causa das hist\u00f3rias de assombra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "31136525",
            "created_at": "2019-12-30T04:22:25.000Z",
            "id": "1211502778134269959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio no parque municipal baseado numa frase https://t.co/ZsnaBBbRmI"
        },
        {
            "author_id": "1138889483229831170",
            "created_at": "2019-12-30T04:01:19.000Z",
            "id": "1211497468350869504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hola gente, t\u00f4 acampando no uruguay, na fortaleza de Sta Teresa, q \u00e9 um parque nacional cuidado pelo ex\u00e9rcito uruguaio. Estive aqui na primeira vez q fui pro Uy. \u00c9 mto lindo, indico!"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2019-12-30T03:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "84377699",
                        "start": 76,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211485821708251136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJ oferece US$ 60 milh\u00f5es para sediar GP do Brasil de F1\n\nIsso \u00e9 um absurdo @MP_RJ O estado quebrado e o local ainda \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental correndo o risco de ter at\u00e9 200 mil \u00e1rvores derrubadas e com parte da fauna e flora em risco de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/pWyG1Acygb"
        },
        {
            "author_id": "105662897",
            "created_at": "2019-12-30T03:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1211484864945512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias em Tangara da Serra MT. #fimdadecada #gratid\u00e3o2019 #2020 #cachoeira #veudanoiva #morrodosventos em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/eM4QLgfE9o"
        },
        {
            "author_id": "1057668778107002882",
            "created_at": "2019-12-30T03:02:16.000Z",
            "id": "1211482606405062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se somarmos todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e \u00c1reas Ind\u00edgenas no Brasil chegamos a 271MI de Ha. \n\nSe somarmos a \u00e1rea de Alemanha, Espanha, Fran\u00e7a, It\u00e1lia, Noruega, Reino Unido e Su\u00e9cia chegamos a 286 MI de Ha. \n\nEste \u00e9 o tanto de \u00e1rea protegida ambientalmente por lei no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1057668778107002882",
            "created_at": "2019-12-30T02:31:59.000Z",
            "id": "1211474985115631617",
            "in_reply_to_user_id": "1057668778107002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso corresponde, EM \u00c1REA, a toda \u00e1rea da Europa Ocidental, pode pegar: Portugal, Espanha, Fran\u00e7a, Alemanha, Holanda, B\u00e9lgica, Reino Unido, Irlanda, Gr\u00e9cia, Dinamarca, Su\u00e9cia...pode juntar TUDO, \u00e9 o que a gente tem de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Brasil, POR LEI. Ningu\u00e9m toca!"
        },
        {
            "author_id": "1211435505033760768",
            "created_at": "2019-12-30T02:14:20.000Z",
            "id": "1211470543502876677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 o maior arquip\u00e9lago da Am\u00e9rica Latina! #Paran\u00e1 #RioParan\u00e1 https://t.co/s7yPa6Rsct"
        },
        {
            "author_id": "3665548228",
            "created_at": "2019-12-30T02:11:09.000Z",
            "id": "1211469744890634241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah o parque nacional da serra da cocaina"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-12-30T02:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1211469681460072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso #exposure #nature\u2026 https://t.co/mAy1WEpd1F"
        },
        {
            "author_id": "1211435505033760768",
            "created_at": "2019-12-30T02:09:06.000Z",
            "id": "1211469226424197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Camargo - Icara\u00edma-PR - Belas paisagens no Parque Nacional de Ilha Grande! #ICMBio https://t.co/cg82JkWuYZ"
        },
        {
            "author_id": "1211435505033760768",
            "created_at": "2019-12-30T01:52:09.000Z",
            "id": "1211464961861595137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos hoje o Parque Estadual S\u00e3o Camilo, importante unidade de #conserva\u00e7\u00e3o que completou 35 anos esse m\u00eas! #Palotina https://t.co/avp2BOSFWG"
        },
        {
            "author_id": "384655935",
            "created_at": "2019-12-30T01:33:57.000Z",
            "id": "1211460382080032771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal com a Mammy para ela ver a decora\u00e7\u00e3o de natal. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RzF3XBa0jN"
        },
        {
            "author_id": "406530018",
            "created_at": "2019-12-30T01:18:33.000Z",
            "id": "1211456506866151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase 20 anos vivendo nesse lugar e eu NUNCA FUI nessa titica do parque nacional do capara\u00f3\n\nMeu deus \u00e9 aqui do lado......"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-12-30T01:17:50.000Z",
            "id": "1211456327819694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Contagem regressiva para supera\u00e7\u00e3o de uma marca hist\u00f3rica: 2 milh\u00f5es de visitantes no lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/AUz8dawcVp"
        },
        {
            "author_id": "87729919",
            "created_at": "2019-12-30T01:15:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1211455621742170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas\n\ud83d\udc63\ud83d\udca6\ud83c\udf92\ud83d\udc26\ud83d\udd78\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/sRSCN4wQ6p"
        },
        {
            "author_id": "3351375353",
            "created_at": "2019-12-30T01:03:00.000Z",
            "id": "1211452591474741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/briYrOnAcE"
        },
        {
            "author_id": "57383348",
            "created_at": "2019-12-30T00:47:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3298082602",
                        "start": 0,
                        "username": "Gabi_Amorii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1211448577387618304",
            "in_reply_to_user_id": "3298082602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabi_amorii joelmaealfrano thiagodeamorimmiranda em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/ZIvac9jeyA"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-12-30T00:42:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211447335949152261",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul aqui para o lado do Parque Nacional da Lagoa do Peixe a praia est\u00e1 tomada destas florzinhas.. voc\u00eas sabem algo sobre isso que possam compartilhar? https://t.co/zDLdNENsQW"
        },
        {
            "author_id": "1172535952465698817",
            "created_at": "2019-12-30T00:14:09.000Z",
            "id": "1211440297948983296",
            "in_reply_to_user_id": "1172535952465698817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda passei uns perrengues para uma sedent\u00e1ria como:\n1) Fazer trilha no Parque Nacional da Tijuca (sem estar 100% recuperada de uma les\u00e3o ligamentar)\n2) andar 3km na areia de Copa abordando pessoas com cooler\n3)ficar 4h na porta do Albert Schweitzer na chuva abordando servidores"
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-30T00:14:06.000Z",
            "id": "1211440286725033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia e a natureza em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5TWQlTPpj8"
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-30T00:10:51.000Z",
            "id": "1211439469972328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia...Hotel do Ip\u00ea... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/v2eHBVk0uU"
        },
        {
            "author_id": "717348321887711232",
            "created_at": "2019-12-30T00:10:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "907035493",
                        "start": 0,
                        "username": "blogmochilando"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211439324098682881",
            "in_reply_to_user_id": "907035493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogmochilando O Parque nacional de Bryce Canyon \u00e9 uma extensa reserva do sul de Utah famosa por suas forma\u00e7\u00f5es rochosas avermelhadas que t\u00eam forma de chamin\u00e9s de fadas, chamadas localmente \"hoodoos\"."
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-30T00:04:16.000Z",
            "id": "1211437811938680833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza exuberante... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/qYUGBC2xQI"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-12-30T00:03:46.000Z",
            "id": "1211437685480574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOX 10 Phoenix \nNeve cobre o Parque Nacional do Grand Canyon, no Estado do Arizona(EUA)\nEssas vistas nevadas do Grand Canyon s\u00e3o absolutamente de tirar o f\u00f4lego ! https://t.co/kHDjRRqLJC"
        },
        {
            "author_id": "3964478007",
            "created_at": "2019-12-29T23:59:00.000Z",
            "id": "1211436488178593793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de sol e piscina com os amigos!!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Yr80JxLSjZ"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2019-12-29T23:53:58.000Z",
            "id": "1211435221830307840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, quarto dia. Parque Nacional de los Glaciares (Glaciar Perito Moreno). Uma beleza que n\u00e3o d\u00e1 para descrever. S\u00f3 ver e sentir, mas vamos tentar. O Parque Nacional de los Glaciares est\u00e1 a pouco mais de uma\u2026 https://t.co/En1tFsZcky"
        },
        {
            "author_id": "65237479",
            "created_at": "2019-12-29T23:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54954791,
                        -23.69701584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1211429642965573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 e 02 na tirolesa! \ud83e\udd18\ud83c\udffb em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/KBfLlbgzxR"
        },
        {
            "author_id": "36990667",
            "created_at": "2019-12-29T23:16:25.000Z",
            "id": "1211425771039973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio do dia! Parque Municipal do Maring\u00e1, Vila Maria/RS https://t.co/nVzUu9gSBC"
        },
        {
            "author_id": "64101415",
            "created_at": "2019-12-29T23:11:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54954791,
                        -23.69701584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1211424474182094848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona Campon.....a tradi\u00e7\u00e3o linha do pipe\u203c\ufe0f\ud83d\udef9\ud83d\udd25 #Campon #skate #sk8 #skatepark #skateboard #skateforlife #skateforfun #friends #family #saobernardodocampo #brasil em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/ysWUmaQxee"
        },
        {
            "author_id": "96257268",
            "created_at": "2019-12-29T23:11:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1211424455643275267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Much loveeeeee em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/I0teYhjqzB"
        },
        {
            "author_id": "1068031988",
            "created_at": "2019-12-29T22:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "120837850",
                        "start": 95,
                        "username": "peticaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211417416372301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Bestan\u00e7a - \u00c1rea protegida de Portugal https://t.co/WQCeYJmVFJ #peticaopublica #peticao via @peticaopublica"
        },
        {
            "author_id": "178340587",
            "created_at": "2019-12-29T22:42:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "94906711",
                        "start": 0,
                        "username": "jalburr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211417115468738560",
            "in_reply_to_user_id": "94906711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jalburr Piau\u00ed, amiga. Parque Nacional das Sete Cidade"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2019-12-29T22:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1211415954112045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 &lt;3 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/UCLqkqbgAL"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2019-12-29T22:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1211413938048557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chovechuva rs em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/Ju5ZjvVDxE"
        },
        {
            "author_id": "1192897592310538240",
            "created_at": "2019-12-29T22:19:27.000Z",
            "id": "1211411432132284417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande, serra de Cantareira  Parque Estadual,   vista Cidade Metropolitana de Sao Paulo, Brasil https://t.co/l8TPJyefFZ"
        },
        {
            "author_id": "50474639",
            "created_at": "2019-12-29T22:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1211409157506686976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As duas maiores belezas dessa natureza! \ud83d\ude0d em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/RtQ0DqzL9U"
        },
        {
            "author_id": "50474639",
            "created_at": "2019-12-29T22:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58355796,
                        -25.54964687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1211407225396355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 3! \ud83e\uddd4\ud83e\udd30 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/ceOoEQFzeP"
        },
        {
            "author_id": "155012123",
            "created_at": "2019-12-29T21:25:20.000Z",
            "id": "1211397816960135168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigas em resumo a trilha dos saltos do parque nacional da chapada \u00e9 de fato um rol\u00ea \u00fanico\n\nem especial pq n\u00e3o tem o que me fa\u00e7a em s\u00e3 consci\u00eancia fazer a trilha de 11km de novo"
        },
        {
            "author_id": "57383348",
            "created_at": "2019-12-29T21:23:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1211397439288217601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/6uTwqRnVIp"
        },
        {
            "author_id": "384655935",
            "created_at": "2019-12-29T21:11:21.000Z",
            "id": "1211394295359590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma caminhada no parque da cidade. em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/xdffr35XCy"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2019-12-29T20:43:58.000Z",
            "id": "1211387403614732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada pelo Parque Municipal, um ambiente que traz paz e tranquilidade. \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\udc3e https://t.co/myF0MEQyVD"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2019-12-29T20:20:59.000Z",
            "id": "1211381621858783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o no Fabiano hoje! Churrasco top... #amigos #comunh\u00e3o #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/7NL8Ps4Zt3"
        },
        {
            "author_id": "184470241",
            "created_at": "2019-12-29T20:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1211377611898789911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando nesse lugar maravilhoso. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/iXOFDIj6vM"
        },
        {
            "author_id": "145392355",
            "created_at": "2019-12-29T18:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1211360541584887810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de ir visitar a m\u00e3e natureza \ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/y1l1B9o7Io"
        },
        {
            "author_id": "1002213778799329281",
            "created_at": "2019-12-29T18:22:56.000Z",
            "id": "1211351911309295617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo que vamo\nQue 2020 traga muita cachoeira e t\u00edtulos pro Meng\u00e3o\nF\u00e9 em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/xSeDaGOEj7"
        },
        {
            "author_id": "3207961059",
            "created_at": "2019-12-29T17:45:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.573842,
                        -22.479189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1211342523010048001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Parte baixa) in Itatiaia, Rio de Janeiro https://t.co/EFSHuPz3bE"
        },
        {
            "author_id": "4901840681",
            "created_at": "2019-12-29T17:26:43.000Z",
            "id": "1211337766551851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal abre ter\u00e7a n\u00e9 galera?"
        },
        {
            "author_id": "222844218",
            "created_at": "2019-12-29T17:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "805003606927806464",
                        "start": 0,
                        "username": "Dnascimento81"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1211334866039648257",
            "in_reply_to_user_id": "805003606927806464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dnascimento81 O passaporte pro parque nacional, por exemplo, pros gringos custa o dobro. Acho justo"
        },
        {
            "author_id": "2343831636",
            "created_at": "2019-12-29T16:18:50.000Z",
            "id": "1211320680530268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idoso morre ap\u00f3s passeio de barco no Parque Municipal de Belo Horizonte  | O TEMPO https://t.co/VgN1GMHyeT"
        },
        {
            "author_id": "52898387",
            "created_at": "2019-12-29T16:10:32.000Z",
            "id": "1211318593360728065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gorilas fazem pose para n\u00e3o ficarem fora da foto tirada pelo guarda florestal Patrick Sadiki, no Parque Nacional de Virunga, Congo, em abril de 2019. \u00a9Patrick Sadiki\n\nSem d\u00favida, uma das fotos mais inspiradoras desse ano que finda. https://t.co/ABSf2ikogh"
        },
        {
            "author_id": "752702763096682496",
            "created_at": "2019-12-29T15:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "795827942882504705",
                        "start": 0,
                        "username": "padmiranda96"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1211315534714802176",
            "in_reply_to_user_id": "795827942882504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@padmiranda96 Desculpa amigo, acabei saindo e fui curtir a natureza do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "350447506",
            "created_at": "2019-12-29T15:41:59.000Z",
            "id": "1211311408870297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil cair\u00e3o pra Arraial,\nDez mil pra B\u00fazios, \nMas tu ficar\u00e1s em casa ou no Parque Nacional. \nPobres 10:25"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-12-29T14:55:14.000Z",
            "id": "1211299644208271361",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Juntos\u00c9Poss\u00edvel Apesar de estar sob grande amea\u00e7a no Brasil, o \u00faltimo censo populacional feito na regi\u00e3o de Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, e Parque Nacional Iguaz\u00fa, na Argentina) apontou um aumento no n\u00famero de indiv\u00edduos no local.\n\nLeia: https://t.co/gHOA6jAMX8 https://t.co/8nCj5ETnLi"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2019-12-29T14:29:37.000Z",
            "id": "1211293198670290945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, t\u00e1 vendo essa galera a\u00ed? \ud83e\udd14 Est\u00e3o todos admirando as belezas do Parque Municipal de Macei\u00f3. \ud83c\udf33 Aproveita que \u00e9 domingo, junta a fam\u00edlia e os amigos e vem curtir aqui tamb\u00e9m! \ud83e\udd70 https://t.co/cp36Gm5Eb3"
        },
        {
            "author_id": "489006357",
            "created_at": "2019-12-29T14:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1211289271556100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/WC7IMGUx80"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2019-12-29T14:08:10.000Z",
            "id": "1211287798218670081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/lmNKi1P2RA"
        },
        {
            "author_id": "702203236527292420",
            "created_at": "2019-12-29T14:06:05.000Z",
            "id": "1211287275386163201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me manda mensagem de manh\u00e3 falando \"fui pro parque nacional, v\u00ea oq tu vai comer a\u00ed\", m\u00f3 sol e eu indo trabalhar"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2019-12-29T13:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 156,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211285511819710464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 mais s\u00f3 correr no Parque Estadual do Utinga. O meu quintal t\u00e1 de nome novo e agora \u00e9 correr no Parque Estadual do Utinga \"Dr. Camillo Vianna\". \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2705 (@parquedoutinga) https://t.co/xp7XhXNNd8"
        },
        {
            "author_id": "2216407443",
            "created_at": "2019-12-29T13:48:52.000Z",
            "id": "1211282943332831233",
            "in_reply_to_user_id": "2216407443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sem contar o aumento do custo para acessar a \u00e1rea hospitalar de BH, o parque municipal, shows, atividade cultural, ou apenas dar rol\u00ea.\nO transporte metropolitano separa as pessoas, e torna BH menos diversa e mais elitizada.\n#TodoAumento\u00c9UmRoubo"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-12-29T13:45:06.000Z",
            "id": "1211281994199568386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A beleza \u00fanica do Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/7ijKpFmqpg https://t.co/erFJdTUgSK"
        },
        {
            "author_id": "1319077051",
            "created_at": "2019-12-29T13:41:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1211281152859942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro parque nacional sozinho fodase https://t.co/8hWYNk1zfC"
        },
        {
            "author_id": "850542890963148802",
            "created_at": "2019-12-29T13:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57815637",
                        "start": 0,
                        "username": "NicolePadAckles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211281035515834368",
            "in_reply_to_user_id": "57815637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicolePadAckles Supera nada kkkk foz tem muito mais cataratas do q Niagara, eu achei muito mais bonito mas niagara vale muito a pena tbm, o passeio de barco principalmente e o lado americano q tem o parque estadual... eu amei"
        },
        {
            "author_id": "2165532569",
            "created_at": "2019-12-29T13:40:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1211280773753581569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To virado. Sai da balada e vim com meus pais pra reserva biol\u00f3gica de Tingua aproveitar essas cachoeiras lindas \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "15447439",
            "created_at": "2019-12-29T13:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "15447439",
                        "start": 45,
                        "username": "bgribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211280337092907008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m/Pq\ud83d\udc9a. (Foto: @bgribeiro \ud83d\udcf8) https://t.co/Upls7vHGLk"
        },
        {
            "author_id": "79791168",
            "created_at": "2019-12-29T13:28:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "861721803395170305",
                        "start": 27,
                        "username": "get_repost"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.3141,
                        -7.2104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1211277898579091457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost forcasmilitares10 (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nCombate a Inc\u00eandio na Floresta Nacional do Araripe, Chapada do Araripe, regi\u00e3o Sul do Cear\u00e1.\n.\n.\n#ForcasMilitares #CorpodeBombeiros\u2026 https://t.co/gdcgFqOhmt"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2019-12-29T13:24:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1211276927832592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui de barco ontem at\u00e9 o Parque Nacional de O\u2019Higgins \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 ver as geleiras. Conversava com os guardiaparques e eles dizem que os glaciologistas estudando a regi\u00e3o observam que o gelo recua a uma taxa de 25 a 30 cm por ano. \ud83c\udf0e\ud83d\udd25  #CambioClimatico #ClimateEmergency #ClimateChange https://t.co/rMPzVS0znA"
        },
        {
            "author_id": "89213237",
            "created_at": "2019-12-29T13:22:29.000Z",
            "id": "1211276303883595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The good life.\n#lemouching #flyfishing #pechealamouche #catchandrelease #flyonly #lemouchingfriends #rivadavia #losalerces #argentina #streamersandcigars #cigar #ilovemyriver #livingtheflylife \u00e0 Parque Nacional Los\u2026 https://t.co/rAIZZ0Wyci"
        },
        {
            "author_id": "32678359",
            "created_at": "2019-12-29T13:20:40.000Z",
            "id": "1211275843948961793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal um tchibum na Cachoeira do Encanto? Novo roteiro do Parque Estadual do Ibitipoca \ud83d\ude0d Aperte o play e molhe o seu feed \ud83d\udca7\ud83d\udca6 #ibitipoca #minasgerais #ibitipocatur https://t.co/uKQKO1GGQZ"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2019-12-29T13:09:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95142,
                        -19.789047
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1211272908447911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que subidona! Mas valeu a pena \ud83d\udeb2\n\n#urbanbike #vendanova #ruasdebh #pedalurbano #PESV #mirante #parqueestadualserraverde em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/BjmdDquU4I"
        },
        {
            "author_id": "1067243666119540736",
            "created_at": "2019-12-29T13:04:30.000Z",
            "id": "1211271777911005185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/dXNheXBQpa"
        },
        {
            "author_id": "57335922",
            "created_at": "2019-12-29T13:00:38.000Z",
            "id": "1211270804593430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o final de semana para conhecer toda a riqueza do Parque Nacional da Tijuca. \ud83c\udf31\ud83c\udf33\nA exposi\u00e7\u00e3o \u201cFloresta Protetora\u201d mostra a biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica no novo Centro de Visitantes Paineiras, na base do Cristo Redentor. \nSaiba mais no link: https://t.co/2tZOWfVZwM https://t.co/qRQSWbUHLQ"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-12-29T12:56:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1115746002114232321",
                        "start": 89,
                        "username": "alinesuelenet"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "53218484",
                        "start": 177,
                        "username": "gabiiol"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "73794129",
                        "start": 187,
                        "username": "diegozuis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1211269865736146944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que noite! Regada do verdadeiro A\u00e7a\u00ed origin\u00e1rio da Reserva Extrativista Cazumba-Iracema (@alinesuelenet ), orvalhada com boas sugest\u00f5es de filmes e um carteado.\n#UNIDOSCUIDAMOS\n@gabiiol \n@diegozuis https://t.co/22Iktakv7z"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-29T12:40:11.000Z",
            "id": "1211265658215895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/HJNH2MkSjr - Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo, criada sem consulta p\u00fablica junto aos diversos p\u00fablicos com interesse na \u00e1rea, a recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o deveria ser prioridade para o ICMBio https://t.co/vQpZNGTw1t"
        },
        {
            "author_id": "1063095229350318080",
            "created_at": "2019-12-29T12:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "66646172",
                        "start": 0,
                        "username": "renatacottam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211258660267188227",
            "in_reply_to_user_id": "66646172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatacottam Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2019-12-29T11:53:08.000Z",
            "id": "1211253816307441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna PB.\n#engenhonaestrada #photography #engenhodefotos https://t.co/ZQdZQua3hq"
        },
        {
            "author_id": "52282374",
            "created_at": "2019-12-29T11:34:05.000Z",
            "id": "1211249023631478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Coc\u00f3 muito delicinhaaaaa\n\nUm dos melhores rol\u00eas! Tem o projeto VIVA O PARQUE e altas atividades s\u00e3o gratuitas ou com pre\u00e7os simb\u00f3licos: arvorismo, v\u00e1rias trilhas, barco pelo Rio Coc\u00f3, hist\u00f3ria, placas de fauna e flora etc\n\nAMEI REAL https://t.co/rJyxo6yFOf"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-29T11:09:51.000Z",
            "id": "1211242925880987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0xbPaJjn7Y"
        },
        {
            "author_id": "53939081",
            "created_at": "2019-12-29T10:45:58.000Z",
            "id": "1211236914055065601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/xWGMqzSYds"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-29T10:05:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1211226848572649472",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o PN Igua\u00e7u, \u00e9 fundamental descentralizar a visita\u00e7\u00e3o \u00e9 movimentar o turismo nos outros lados do parque nacional. Em especial no lado sul.\nIntegra\u00e7\u00e3o em roteiros regionais, naturais e culturais, inclusive com Argentina, \u00e9 importante."
        },
        {
            "author_id": "1193666033447571456",
            "created_at": "2019-12-29T10:01:55.000Z",
            "id": "1211225828660523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/fSVGejJmGO"
        },
        {
            "author_id": "1193666033447571456",
            "created_at": "2019-12-29T10:00:14.000Z",
            "id": "1211225403010035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho-N\u00facleo Sete Barras https://t.co/03O8xYnnEI"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-29T10:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 0,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1211225350996398080",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redeprouc_ Para o PN Igua\u00e7u, \u00e9 fundamental descentralizar a visita\u00e7\u00e3o \u00e9 movimentar o turismo nos outros lados do parque nacional. Em especial no lado sul.\nIntegra\u00e7\u00e3o em roteiros regionais, naturais e culturais, inclusive com Argentina, \u00e9 importante."
        },
        {
            "author_id": "270112193",
            "created_at": "2019-12-29T08:55:50.000Z",
            "id": "1211209199193116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou fazer um pedal na Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "35471276",
            "created_at": "2019-12-29T03:29:11.000Z",
            "id": "1211126993762340864",
            "in_reply_to_user_id": "3291621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gerawareness S\u00f3 as que s\u00e3o em algum parque nacional protegidas pela lei do sil\u00eancio"
        },
        {
            "author_id": "225131292",
            "created_at": "2019-12-29T01:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.416615,
                        -22.59238644
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1211100583219695616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com ela curtindo o chafariz revitalizado de Tingu\u00e1 \u2764 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/Uln6o1DxRU"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-12-29T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1195729476728033280",
                        "start": 0,
                        "username": "Bioana_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "158786237",
                        "start": 9,
                        "username": "underfaccini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211099953017294850",
            "in_reply_to_user_id": "1195729476728033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bioana_ @underfaccini eu n to abreviando nada e escrevendo \"unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" sempre que posso"
        },
        {
            "author_id": "43364341",
            "created_at": "2019-12-29T00:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26903,
                        -16.717988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1211076799053979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb#fgc #mtb #xco #planetapedal em Parque Estadual Telma Ortegal https://t.co/z0q6blCUqH"
        },
        {
            "author_id": "57687386",
            "created_at": "2019-12-29T00:00:16.000Z",
            "id": "1211074418094542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de maio foi cheio de boas lembran\u00e7as:\n\n\ud83d\udc49 Lan\u00e7amento da Tear\n\ud83d\udc49  Apresenta\u00e7\u00e3o do Invent\u00e1rio de Emiss\u00f5es de Gases de Efeito Estufa e de Poluentes Atmosf\u00e9ricos da RMC\n\ud83d\udc49 Apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\ud83d\udc49 Visita da delega\u00e7\u00e3o de Zhangjiakou https://t.co/uURXBH4xCR"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2019-12-28T23:40:50.000Z",
            "id": "1211069526189715456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas incr\u00edveis fazem lugares comuns se tornarem extraordin\u00e1rios... \u2014 em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/wvtAjyRNh6"
        },
        {
            "author_id": "1546322390",
            "created_at": "2019-12-28T23:30:15.000Z",
            "id": "1211066862651543555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol na janela... dia alegre...\nentusiasmo na alma...\nsorrisos espalhados e cora\u00e7\u00e3o cheio de tudo o q \u00e9 bom. \u2014 em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/k3irUiPQ2J"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-12-28T23:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1211064061619818496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora da janta. \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\u27a1\ufe0f\nA linda e, ao mesmo tempo, assustadora vida selvagem. Passe para o lado.\nParque Nacional da Tijuca, RJ.\n\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#ig_riodejaneiro #macro_captures_ #wildlifeig #rioenquadrado\u2026 https://t.co/8tRj819tc3"
        },
        {
            "author_id": "2274068639",
            "created_at": "2019-12-28T23:16:15.000Z",
            "id": "1211063339914321922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 sendo o m\u00e1ximo esta vida na estrada. Conhecemos o Parque Nacional da Tierra del Fuego que foi dif\u00edcil se despedir de l\u00e1. Simplesmente lindo \ud83e\udd70 https://t.co/btT2koeidt"
        },
        {
            "author_id": "1132458960290811904",
            "created_at": "2019-12-28T23:01:57.000Z",
            "id": "1211059740308131841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o dia com elas. Dias inexequ\u00edciveis. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/jcW2y5hr39"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-28T22:56:12.000Z",
            "id": "1211058294422409217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #anango #DaniloEnriqueNorenaBenitez No Equador e o nome de um rio e uma lagoa.  Estao localizados dentro do Parque Nacional Yasuni.  E uma area de biodiversidade muito elevada e permanece na provincia de Orellana..https://t.co/iWpwQkQcKY"
        },
        {
            "author_id": "2860336018",
            "created_at": "2019-12-28T22:54:30.000Z",
            "id": "1211057867622625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/RhQMdME7yR"
        },
        {
            "author_id": "1094032742730354688",
            "created_at": "2019-12-28T22:49:01.000Z",
            "id": "1211056486257954816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to MUITO feliz pq mesmo acima do peso q eu gostaria de estar, rodei o Parque Nacional td de biqu\u00edni e tirei 1000 fotos \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-12-28T22:48:37.000Z",
            "id": "1211056386898948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Voc\u00ea n\u00e3o precisa de mais espa\u00e7o, voc\u00ea precisa de menos coisas\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7Ln4HSnleO"
        },
        {
            "author_id": "553946054",
            "created_at": "2019-12-28T22:45:58.000Z",
            "id": "1211055721405648896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Arvoredos merece ser parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/OQpceyWtWB"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-12-28T22:41:46.000Z",
            "id": "1211054662075527168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem coisas piores que estar sozinho mas geralmente leva d\u00e9cadas para entender isso e quase sempre quando voc\u00ea entende \u00e9 tarde demais. E n\u00e3o h\u00e1 nada pior que tarde demais.\n\nCharles Bukowski em Floresta Nacional do\u2026 https://t.co/MJeuiiKrGF"
        },
        {
            "author_id": "180053433",
            "created_at": "2019-12-28T22:35:53.000Z",
            "id": "1211053181700116481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/z6GYHcN57V"
        },
        {
            "author_id": "1869385555",
            "created_at": "2019-12-28T22:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1211045332873891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/BuVQwl6NJ7"
        },
        {
            "author_id": "50618367",
            "created_at": "2019-12-28T21:36:20.000Z",
            "id": "1211038193891590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Cutervo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/gyDQnZYCEm"
        },
        {
            "author_id": "75100655",
            "created_at": "2019-12-28T21:31:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.55078599,
                        -22.40636255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1211036886875156481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dan\u00e7a das borboletas em busca de \u00e1gua nas pequenas po\u00e7as na nossa floresta...\n\n#borboletas #rioclaro #natureza #floresta @ Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/2nLZTazjYE"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:27:52.000Z",
            "id": "1211036063608823811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/u75sbxC4si"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:24:32.000Z",
            "id": "1211035225339228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/w9kghab9Vu"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:21:18.000Z",
            "id": "1211034413863059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/0u7HuVEI8d"
        },
        {
            "author_id": "50909933",
            "created_at": "2019-12-28T21:20:42.000Z",
            "id": "1211034261198761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna do Couto PETAR - IPORANGA-S\u00c3O PAULO - SP #cavernadocouto #petar #cave #camping #acampamigos # em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/aEucQ61EeF"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:17:44.000Z",
            "id": "1211033514210033669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/UxbfNoDQHy"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:17:28.000Z",
            "id": "1211033446052769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/cHmKy1QH2v"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:16:57.000Z",
            "id": "1211033316964610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/O1wiF3zPYq"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T21:15:02.000Z",
            "id": "1211032834741350403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/hdB4fNiKVR"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T20:59:43.000Z",
            "id": "1211028982612795393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/cZhuBTvf7s"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-12-28T20:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67791839",
                        "start": 0,
                        "username": "paololibano"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "73745956",
                        "start": 13,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1211026077751152641",
            "in_reply_to_user_id": "67791839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paololibano @alvarodias_ Pena que \u00e9 o mesmo SAFADO DOS INFERNOS que quer destruir o Parque Nacional do Igua\u00e7u e prostituir o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o pra atender a meia d\u00fazia de coron\u00e9s dos seus currais eleitorais no Paran\u00e1. Lixo!"
        },
        {
            "author_id": "1143200759116435456",
            "created_at": "2019-12-28T20:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01423418,
                        -25.24947503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1211025727484772354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/vz6ZeA15mY"
        },
        {
            "author_id": "1047130843",
            "created_at": "2019-12-28T20:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1211024177139998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf43\n\nFoto escolhida pelo moz\u00e3o belle_rocha18 \u2764\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7kDhKbDBWb"
        },
        {
            "author_id": "720654845548617728",
            "created_at": "2019-12-28T20:36:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2897501049",
                        "start": 0,
                        "username": "camilamaaciel19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1211023233182576640",
            "in_reply_to_user_id": "2897501049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilamaaciel19 Tem,parque Municipal,descendo o viaduto Santa Tereza. \n\nNu,ali fede pra caralho"
        },
        {
            "author_id": "50909933",
            "created_at": "2019-12-28T20:28:35.000Z",
            "id": "1211021144670781441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho da #cavernasantana #petar #camping #acampamigos # em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/SPUk2KryiP"
        },
        {
            "author_id": "79476278",
            "created_at": "2019-12-28T20:16:35.000Z",
            "id": "1211018125430468611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaa vontade de pegar um desses gatos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50909933",
            "created_at": "2019-12-28T20:13:08.000Z",
            "id": "1211017257922498561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o CAVEEEEEERRRRRNAAAAAA!!!! Mais um dia m\u00e1gico visitando as cavernas do PETAR. Caverna Santana. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/YIxKbPvMRJ"
        },
        {
            "author_id": "218457587",
            "created_at": "2019-12-28T19:56:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1211013052583333889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ningu\u00e9m fala do inc\u00eandio na Chapada do Araripe.\n\nEla \u00e9 simplesmente a primeira Floresta Nacional a ser criada.\n\nRetweet para o mundo ter conhecimento desse crime!\n\n#SOSChapadaDoAraripe https://t.co/taoXiWsHzO"
        },
        {
            "author_id": "3851753487",
            "created_at": "2019-12-28T19:52:07.000Z",
            "id": "1211011969202950146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletas no Giro no Parque Estadual da Lapa Grande\n\n#turismo #ambiental #parquelapagrande #borboleta em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/Tm85UrXMWO"
        },
        {
            "author_id": "46478830",
            "created_at": "2019-12-28T19:45:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1211010352822906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/FC8qfXgF1L"
        },
        {
            "author_id": "327562940",
            "created_at": "2019-12-28T19:44:16.000Z",
            "id": "1211009995166363649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Rio da On\u00e7a https://t.co/wMbJUe7cTH"
        },
        {
            "author_id": "1064168174130798592",
            "created_at": "2019-12-28T19:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35014932,
                        -23.96905522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1211008261920641025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd6\u2764 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/rTzgnobJia"
        },
        {
            "author_id": "196823728",
            "created_at": "2019-12-28T19:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1211002802618748928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/okc4dsQYkB"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-12-28T19:01:52.000Z",
            "id": "1210999321790947330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale de Rapa no Parque Nacional de Sarek, Su\u00e9cia\nQuem visita o Parque Nacional de Sarek, no norte da Su\u00e9cia, certamente dedica algum tempo ao vasto vale de Rapa (\u2018Rapadalen\u2019 em sueco). Esta regi\u00e3o... https://t.co/W5uqAwSOGe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-28T19:00:00.000Z",
            "id": "1210998853861699585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Acessada por lancha, helic\u00f3ptero ou pelos elevadores que levam at\u00e9 os mirantes, a Garganta do Diabo \u00e9 uma das impactantes vistas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Parques Nacionais do Brasil: quem conhece conserva.\nFoto: Leonardo Milano\n#ecoturismo #cataratasdoigua\u00e7u #meioambiente https://t.co/RwWHyoV3Ch"
        },
        {
            "author_id": "241939881",
            "created_at": "2019-12-28T18:21:03.000Z",
            "id": "1210989052301848577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Mata dos Godoy, pr\u00f3ximo a Londrina, preserva os \u00faltimos fragmentos de Mata Atl\u00e2ntica do Paran\u00e1 https://t.co/nUcrSgGe1b"
        },
        {
            "author_id": "1972243957",
            "created_at": "2019-12-28T18:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95252228,
                        -19.78299874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1210985704639094785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira na Serra do Capara\u00f3. MG. Parque nacional Serra do Capara\u00f3. Per\u00edodo de m\u00eas de julho. #picodabandeira #Bandeira #serrasdeminas  ##serrasnlmineiras #souminas #viagem  #turismo #cultura #conhecimento\u2026 https://t.co/vMdkkqus20"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-12-28T18:05:32.000Z",
            "id": "1210985144716128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Empresa tentava autoriza\u00e7\u00e3o para construir canteiro de obras em trecho de mata Atl\u00e2ntica desde 2018 e, mesmo ap\u00f3s receber duas negativas, recorreu \u00e0 presid\u00eancia do Ibama, que liberou o desmate na \u00e1rea protegida. https://t.co/dmeB157SDD #cidadania"
        },
        {
            "author_id": "2546114993",
            "created_at": "2019-12-28T17:43:56.000Z",
            "id": "1210979712035508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei l\u00e1 o jeito que ela me deixa plantando no parque municipal \u00e9 diferente"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-12-28T17:33:07.000Z",
            "id": "1210976987466141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera na manh\u00e3 de segunda-feira, 30, o visitante n\u00famero 2 milh\u00f5es de 2019 https://t.co/A53H5t9vrP"
        },
        {
            "author_id": "1013928950",
            "created_at": "2019-12-28T17:27:18.000Z",
            "id": "1210975525239480322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um calorzao desse e eu n\u00e3o estou fazendo trilha num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "17090075",
            "created_at": "2019-12-28T17:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "358509084",
                        "start": 0,
                        "username": "colemarkin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210973525319831552",
            "in_reply_to_user_id": "358509084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colemarkin Conversa l\u00e1 com o Ricardo Guimar\u00e3es e o Rubens Menin pra fazer um est\u00e1dio pra n\u00f3s numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascentes e esp\u00e9cies nativas, que o Kalil libera o alvar\u00e1 rapidim."
        },
        {
            "author_id": "840567764129591298",
            "created_at": "2019-12-28T17:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1344281619130179588",
                        "start": 0,
                        "username": "guardacivilbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210972586244481024",
            "in_reply_to_user_id": "888976982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guardacivilbh obrigado pelo.parque municipal estava muito seguro hj https://t.co/5zukxxJgqr"
        },
        {
            "author_id": "136648961",
            "created_at": "2019-12-28T17:00:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9936008,
                        -24.05674601
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1210968838818467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/QlkUxM9BNm"
        },
        {
            "author_id": "54306700",
            "created_at": "2019-12-28T16:52:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.733857,
                        -23.2183749
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1210966808968060929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho de floresta! dandyemanu @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/yPXukj1CcM"
        },
        {
            "author_id": "1104789048424611840",
            "created_at": "2019-12-28T16:43:55.000Z",
            "id": "1210964607000559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranaense Raiz: Parque Estadual S\u00e3o Camilo comemora 35 anos https://t.co/LbDPtigwxy"
        },
        {
            "author_id": "1381720164",
            "created_at": "2019-12-28T16:39:08.000Z",
            "id": "1210963404472619012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/eaOTxv8F75"
        },
        {
            "author_id": "2937451276",
            "created_at": "2019-12-28T16:22:23.000Z",
            "id": "1210959187909521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugares em BH que n\u00e3o entro pq vou ficar perdido ou n\u00e3o saio onde quer:\n\nParque municipal\nShopping Cidade\nMercado Central"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-12-28T15:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75083,
                        -15.17917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1210952000424366081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT#turistando#cidadedepedra#motoristaparticular#chapada \u00e9 um verdadeiro para\u00edso\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Cidade de Pedra https://t.co/1FXs0iE8oM"
        },
        {
            "author_id": "500883236",
            "created_at": "2019-12-28T15:49:47.000Z",
            "id": "1210950983150379009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/BCsBDIyMYF"
        },
        {
            "author_id": "1090244754913275904",
            "created_at": "2019-12-28T15:26:26.000Z",
            "id": "1210945107689648130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Sete dias consecutivos de inc\u00eandio na Flona (floresta nacional do Araripe) e uma \u00e1rea equivalente a dois mil campos de futebol atingida pelas chamas. :/"
        },
        {
            "author_id": "119786512",
            "created_at": "2019-12-28T15:24:36.000Z",
            "id": "1210944644030369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9timo dia de inc\u00eandio na FLONA, \u00e9 triste ver nossa Floresta Nacional do Araripe sendo devastada!"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-12-28T15:16:37.000Z",
            "id": "1210942636804235265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A136 - Parque Estadual Chandless, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/IcUku4sfF5"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-12-28T15:11:02.000Z",
            "id": "1210941232941346817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir marca de 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda https://t.co/ziCM3glMNl"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2019-12-28T15:03:53.000Z",
            "id": "1210939434335690757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria descer ao litoral via rota M\u00e1rcia Prado com meus amigos, quase 80km saindo do Graja\u00fa mas, por rodovia eh proibido e dentro do parque estadual onde passa a estrada da manuten\u00e7\u00e3o o acesso eh restrito, como fa\u00e7o? #SP1 https://t.co/T0xRtzxMcs"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-12-28T15:03:15.000Z",
            "id": "1210939273479958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve atingir marca de 2 milh\u00f5es de visitantes nesta segunda https://t.co/h1p0EAh8NP"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-12-28T14:56:27.000Z",
            "id": "1210937560823980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF envia recomenda\u00e7\u00e3o a autoridades para a conter eros\u00e3o em reserva extrativista de Maracan\u00e3, no PA\nhttps://t.co/XvudONCpUD"
        },
        {
            "author_id": "193063639",
            "created_at": "2019-12-28T14:32:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1210931553976631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo os mesquitenses que tiram foto na cachoeira se recusam em colocar na localiza\u00e7\u00e3o \"parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u\" e colocam apenas \"Mesquita\" hahahahahahahhahahaha"
        },
        {
            "author_id": "86813409",
            "created_at": "2019-12-28T14:32:24.000Z",
            "id": "1210931510297018370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Isto \u00e9 S\u00e3o Paulo . Povo abandonado ao lado de um parque municipal . Nem acesso a \u00e1gua pot\u00e1vel https://t.co/M5i3urk7K9"
        },
        {
            "author_id": "86813409",
            "created_at": "2019-12-28T14:30:33.000Z",
            "id": "1210931045509615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pop rua sem \u00e1gua ao lado do parque municipal Pinheirinho da \u00e1gua . Mais de 50 pessoas sem nenhum atendimento https://t.co/FK63GQJsbu"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2019-12-28T14:18:13.000Z",
            "id": "1210927939224817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #totam #DaniloEnriqueNorenaBenitez E o nome de uma aldeia na India, no estado de Uttarakhand.  Esta localizado na orla do Parque Nacional Jim Corbett.  Totam ou totem, e um espirito protetor das tribos nativas am..https://t.co/ISLpm3Gtm4"
        },
        {
            "author_id": "776130226778730496",
            "created_at": "2019-12-28T14:15:57.000Z",
            "id": "1210927370082934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao ar livre com as dondocas \ud83d\ude0d\u2600\ufe0f\ud83c\udf04 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/dpEpdFLk29"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2019-12-28T14:04:01.000Z",
            "id": "1210924367854686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui dar aquela caminhada marota de enganar bobo e, sem querer, passei por debaixo de uma escada.\nSupersticiosa, sofri, mas segui.\nEntrei no Parque Municipal com p\u00e9 direito.\nTr\u00eas gatos pretos lindos atravessaram meu caminho. \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\ude05 Corri pra casa e bati na madeira just in case."
        },
        {
            "author_id": "332931285",
            "created_at": "2019-12-28T13:40:38.000Z",
            "id": "1210918483028054017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed que j\u00e1 trampou com voluntariado nos parque nacional pode me dar um help"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-12-28T13:38:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1210918018932465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Rede Pr\u00f3 UC apoia o uso p\u00fablico e acredita que concess\u00e3o de servi\u00e7os, quando respeitado plano de manejo, colabora com economia, gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o das UCs, amplia conscientiza\u00e7\u00e3o dos visitantes, fortalece o turismo e as UCs.\n\nhttps://t.co/fpoXXMe46d"
        },
        {
            "author_id": "840567764129591298",
            "created_at": "2019-12-28T13:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1344281619130179588",
                        "start": 0,
                        "username": "guardacivilbh"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "304019555",
                        "start": 181,
                        "username": "pmmg190"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1344281619130179588",
                        "start": 190,
                        "username": "guardacivilbh"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "78922684",
                        "start": 205,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210917102657458176",
            "in_reply_to_user_id": "888976982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guardacivilbh por gentileza nos ajude a diminuirnos ambulentes ilegais hj no parque municipal estou indo la agora c medo pq eles chegam de uma forma super agressiva e haja diheiro @pmmg190 @guardacivilbh @prefeiturabh"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-12-28T13:09:15.000Z",
            "id": "1210910583597551618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes do turismo creem que o decreto do Governo Federal beneficiar\u00e1 o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/gDObS94loq"
        },
        {
            "author_id": "1158370161658908672",
            "created_at": "2019-12-28T13:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50009,
                        -28.3013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "1210910260308926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31 graus na pistinha e o treino pegando fogo \ud83d\udd25\ud83d\ude30\ud83d\ude05\n\nDia de tiros de 2.000, derretendo literalmente, pen\u00faltimo treino do ano, sofrido, mas t\u00e1 entregue \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\n\nEm 2019, corremos! \ud83d\udd25\ud83d\udc4d\ud83c\udfff em Parque Municipal Vila Nova,\u2026 https://t.co/Dc3yL2QgXk"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2019-12-28T13:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1306633006182957056",
                        "start": 124,
                        "username": "prefeituraserra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1210908437703528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 29 nosso primeiro encontro ser\u00e1 no #parquedacidade #serra #es com muito #samba\n\nRealiza\u00e7\u00e3o ativaentretenimento  @prefeituraserra e secretariaturismoserra \n\n#meusambamandoutechamar em Parque Municipal Da\u2026 https://t.co/cASSnKYx9p"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2019-12-28T12:54:54.000Z",
            "id": "1210906970686930949",
            "in_reply_to_user_id": "2372200146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Na outra, ele liberou a realiza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o para a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, uma das \u00e1reas mais sens\u00edveis da Costa brasileira."
        },
        {
            "author_id": "2305165219",
            "created_at": "2019-12-28T12:09:06.000Z",
            "id": "1210895447629410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade f\u00edsica como a caminhada \u00e9 maravilhosa para o corpo e para a mente , ent\u00e3o bora \ud83e\udd8b\ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0fcaminhar \u2014 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6jJcqviRaH"
        },
        {
            "author_id": "2546729196",
            "created_at": "2019-12-28T11:43:15.000Z",
            "id": "1210888941383114758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procuro companhia pra ir ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1094592950716301312",
            "created_at": "2019-12-28T10:33:44.000Z",
            "id": "1210871444839784454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de parque municipal hj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-28T10:00:56.000Z",
            "id": "1210863191162380289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rkk88caElx"
        },
        {
            "author_id": "1890416131",
            "created_at": "2019-12-28T09:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.17234257,
                        -8.73735471
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d850f20c99e4bd56"
            },
            "id": "1210858522575028226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simboraaa ... em Reserva Biologica do Saltinho https://t.co/fmjO2ZFnlm"
        },
        {
            "author_id": "32513297",
            "created_at": "2019-12-28T09:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85444444,
                        -29.31118611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1210850476222296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para n\u00e3o falarem que n\u00e3o fui para #Canela\n.\n#CascatadoCaracol o segundo parque nacional mais visitado do #Brasil.\n.\nA principal queda d\u00e1gua \u00e9 muito bonita mano, imponente com sua grandeza.\n.\nDentro do Parque visitei\u2026 https://t.co/hmq07vIAH3"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2019-12-28T08:44:26.000Z",
            "id": "1210843939407839232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma cordilheira do estado do Rio de Janeiro, Brasil. A regi\u00e3o abriga o famoso Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. A serra \u00e9 recoberta por extensas \u00e1reas de... https://t.co/bGyum9CUiH"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-28T06:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210814164697894914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlaIZw via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "913582968899358720",
            "created_at": "2019-12-28T06:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "911300361696182274",
                        "start": 0,
                        "username": "tayzozias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210812174559408128",
            "in_reply_to_user_id": "911300361696182274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tayzozias Parque Nacional de Nova Igua\u00e7u miga"
        },
        {
            "author_id": "56909318",
            "created_at": "2019-12-28T04:14:32.000Z",
            "id": "1210776017389834242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater 2 milh\u00f5es de visitantes https://t.co/u6o3pZyG5P"
        },
        {
            "author_id": "354615721",
            "created_at": "2019-12-28T02:47:15.000Z",
            "id": "1210754051568095234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja Luz e Brilhe \ud83c\udf1f...\nS\u00f3 brilhe ...\u2728 \u2014 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/EkDAUtA2Wv"
        },
        {
            "author_id": "1185274131916480512",
            "created_at": "2019-12-28T02:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1233999412185067520",
                        "start": 192,
                        "username": "brummelphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210752265197248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Timelapse da Via L\u00e1ctea estabilizada pelo c\u00e9u.\nCapturado por Eric Brummel em agosto de 2016.\nLocaliza\u00e7\u00e3o: Font's Point, Parque Estadual do Deserto de Anza-Borrego, CA.\nhttps://t.co/XttYBt0cUw\n@brummelphoto https://t.co/olSAynolUc"
        },
        {
            "author_id": "286219893",
            "created_at": "2019-12-28T01:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "773610639591895041",
                        "start": 0,
                        "username": "kepler_johann"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "182573469",
                        "start": 15,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210733709877334017",
            "in_reply_to_user_id": "773610639591895041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kepler_johann @lolaescreva Kepler!!!! rsrs que bronca \u00e9 essa com as cobras da ilha? Tamb\u00e9m \u00e9 \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2019-12-28T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "66890348",
                        "start": 70,
                        "username": "NickBellinger"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210732704859226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\nEstradas dif\u00edceis com frequ\u00eancia conduzem a destinos belos.\n\u2800\nFoto: @nickbellinger no Parque Nacional do Vale da Morte, EUA https://t.co/U9KVwKadyl"
        },
        {
            "author_id": "1164535149918334977",
            "created_at": "2019-12-28T01:00:00.000Z",
            "id": "1210727063591669768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que a conservatiobr tem mais bagun\u00e7a boa em seu projeto Trilha para Todos!!! \ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf31\ud83c\udf34\ud83c\udf33\n\n.\nNo pr\u00f3ximo fim de semana, em clima de ano novo, no R\u00e9veillon 2020, tem trilha maravilhosa no Parque Estadual Restinga de\u2026 https://t.co/gz8hWI4BEx"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2019-12-28T00:31:03.000Z",
            "id": "1210719776244256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7406,
                "quote_count": 80,
                "reply_count": 83,
                "retweet_count": 729
            },
            "text": "Gorilas olham para a c\u00e2mera e at\u00e9 fazem pose para n\u00e3o ficarem fora da foto tirada pelo guarda florestal Patrick Sadiki, no Parque Nacional de Virunga, Congo, em abril de 2019. \u00a9Patrick Sadiki\n\nCertamente uma das fotos mais incr\u00edveis desse ano! https://t.co/5RD3pp2qKS"
        },
        {
            "author_id": "138237746",
            "created_at": "2019-12-27T23:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210710265702039553",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame J\u00e1 que ningu\u00e9m quer produzir algo em pro da humanidade porque n\u00e3o joga um desses l\u00e1 no Parque Nacional de Yellowstone assim morre todo mundo e assim o planeta depois dos efeitos se refaz sem os homens, perd\u00e3o Deus por isso mais e que t\u00e1 dif\u00edcil de viver aqui do jeito que t\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "873279850534105088",
            "created_at": "2019-12-27T23:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3669826,
                        -20.3306183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1210701751357034496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed, pessoal! J\u00e1 sabem o que v\u00e3o fazer no R\u00e9veillon?\n.\nNesse finalzinho de ano, vamos passar alguns dias no Parque Nacional da Serra da Canastra. O  Parque fica ao Sudoeste do estado de Minas Gerais, abrangendo as\u2026 https://t.co/h1yQyCMZUx"
        },
        {
            "author_id": "1016759450395467777",
            "created_at": "2019-12-27T23:02:32.000Z",
            "id": "1210697500794986496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Atalaia est\u00e1 fechado ao p\u00fablico devido obra de\u00a0revitaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/9TbHA0iVFZ"
        },
        {
            "author_id": "268501295",
            "created_at": "2019-12-27T22:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1210691954045882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6sowRKhwF5"
        },
        {
            "author_id": "1615813998",
            "created_at": "2019-12-27T22:28:49.000Z",
            "id": "1210689013729902604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano que vem, quando estiver no auge do inverno, vou acampar no pico do Parque Nacional de Itatiaia, no pico costuma fazer graus negativos no inverno e quero viver essa aventura de fazer uma trilha e chegar ao pico"
        },
        {
            "author_id": "17395395",
            "created_at": "2019-12-27T22:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.50168,
                        -51.72941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "017320fd6f4dcb81"
            },
            "id": "1210687633384443910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/CzTreVu7Wq"
        },
        {
            "author_id": "804493385407021057",
            "created_at": "2019-12-27T21:43:24.000Z",
            "id": "1210677587191771143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio o parque nacional e sensacional s\u00e9rio pqp"
        },
        {
            "author_id": "1199329198755766272",
            "created_at": "2019-12-27T21:33:55.000Z",
            "id": "1210675201069010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo https://t.co/8RxKvlMeLP"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-12-27T21:07:34.000Z",
            "id": "1210668567286501378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve bater 2 milh\u00f5es de visitantes\nhttps://t.co/FxliYwU0Jb https://t.co/6X523HAgVm"
        },
        {
            "author_id": "285981536",
            "created_at": "2019-12-27T21:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1210667605268160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F \u00e9 r i a s \ud83d\ude0d\ud83c\udf89 \n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 @a_tchucaaa em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/kHAt8B8h4M"
        },
        {
            "author_id": "285981536",
            "created_at": "2019-12-27T20:58:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1210666292660899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F \u00e9  r i a s \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83c\udf89 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/2f8YsSpC6J"
        },
        {
            "author_id": "1224662364",
            "created_at": "2019-12-27T20:37:16.000Z",
            "id": "1210660944143142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fecha as portas por falta de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia | Portal Multiplix https://t.co/Rm6m4Ez7kR"
        },
        {
            "author_id": "178402607",
            "created_at": "2019-12-27T20:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1210659565160878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com um pouco de atraso. Publicando fotos da \u00faltima trilha de 15/12/2019. \ud83c\udf3f\ud83d\udc63\u2600\ud83c\udfd5\ud83c\udfd4\n#CachoeiraGavi\u00f5es\n#CachoeiraTombador em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zHFEyKjVPT"
        },
        {
            "author_id": "128747845",
            "created_at": "2019-12-27T20:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "193003734",
                        "start": 78,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210653012672286723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira Floresta Nacional do Brasil a Chapada do Araripe est\u00e1 pegando fogo @mmeioambiente est\u00e1 sem a devida fiscaliza\u00e7\u00e3o sem bases do IBAMA e totalmente fora das pol\u00edticas p\u00fablicas voltadas para a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente , at\u00e9 quando vai ser assim? https://t.co/SKgYv3lfjU"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-12-27T19:20:15.000Z",
            "id": "1210641559538012165",
            "in_reply_to_user_id": "2803613940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Concess\u00f5esFlorestais | #Biodiversidade\nEm agosto, foi firmada a concess\u00e3o florestal da Unidade de Manejo Florestal IV da Floresta Nacional (#Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia, com uma \u00e1rea de 33 mil hectares. https://t.co/gmApV3zvet"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-12-27T19:08:12.000Z",
            "id": "1210638528683692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O que leio quando busco palavras chave sobre prote\u00e7\u00e3o ou preserva\u00e7\u00e3o ambiental geralmente  vem seguido de educa\u00e7\u00e3o  como solu\u00e7\u00e3o. \n\nContudo se n\u00e3o resolver  a desigualdade social ou envolver a quest\u00e3o humana n\u00e3o  adiantar\u00e1 falar para nao ca\u00e7ar  ou nao construir em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "924379958",
            "created_at": "2019-12-27T18:22:13.000Z",
            "id": "1210626958113099776",
            "in_reply_to_user_id": "1053725621724086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marxpitter que reservas cara? reserva biol\u00f3gica \u00e9 pra proteger esp\u00e9cies NATIVAS E END\u00caMICAS. expor os animais em zool\u00f3gico com visita\u00e7\u00f5es \u00e9 uma forma de gerar fundos pra n\u00e3o s\u00f3 manter esses bichos vivos como manter as pesquisas que se fazem nesses lugares"
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-12-27T18:22:13.000Z",
            "id": "1210626956087181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fecha as portas por falta de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia\nEmpresa respons\u00e1vel pela presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o est\u00e1 sem pagamento e a falta dos funcion\u00e1rios impossibilita a abertura do parque para visita\u00e7\u00e3o.\nhttps://t.co/GAq90KKQtc https://t.co/TcVulgoCCr"
        },
        {
            "author_id": "1040675388282875906",
            "created_at": "2019-12-27T17:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "38733808",
                        "start": 0,
                        "username": "ufrj"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "996359379271200769",
                        "start": 6,
                        "username": "_ASSERJ"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "144323679",
                        "start": 15,
                        "username": "portomaravilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210620215173746688",
            "in_reply_to_user_id": "1040675388282875906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufrj @_ASSERJ @portomaravilha Fechamos o ano com chave de ouro! Realizamos, junto ao ICMBio e ao Projeto Ilhas do Rio, uma a\u00e7\u00e3o de limpeza de uma ilha que faz parte do Monumento Natural das Ilhas Cagarras. \ud83c\udf3f\ud83d\udca7 https://t.co/hVuXjNmvtl https://t.co/Q7iXr4OuK8"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2019-12-27T17:34:41.000Z",
            "id": "1210614994146070531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produzindo\n#AmoMinhasArtes\n#AmoBijuterias\n#TudoFeitoComAmorECarinho\n\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude0d \u2014 se sentindo criativa em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/pCy0Y8it7p"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2019-12-27T17:24:18.000Z",
            "id": "1210612380209688583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os fecha as portas por falta de servi\u00e7o de vigil\u00e2ncia.\n\nEmpresa respons\u00e1vel pela presta\u00e7\u00e3o do servi\u00e7o est\u00e1 sem pagamento e a falta dos funcion\u00e1rios impossibilita a abertura do parque para visita\u00e7\u00e3o.\n\nConfira: https://t.co/AKYeZ9Cjww \ud83c\udf10"
        },
        {
            "author_id": "3307427277",
            "created_at": "2019-12-27T17:21:30.000Z",
            "id": "1210611675977662465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha ecol\u00f3gica com teatro no Parque Mata do Intelecto \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o\n\nO programa Nas Trilhas do Intelecto realizou ontem [foto] mais uma caminhada ecol\u00f3gica diurna para adultos e crian\u00e7as no Parque Municipal Mata\u2026 https://t.co/H25DaZOw6I"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2019-12-27T17:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "73550153",
                        "start": 242,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1210609096900202500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Normalmente pessoal tira para reclamar, estou aqui para dar meu joinha\ud83d\udc4d ao Parque Nacional do Igua\u00e7u , banheiros um trinque coisa de primeiro mundo , funcion\u00e1rios altamente preparados , convido a todos que puderem visitem esta d\u00e1diva de Deus @CataratasBrasil https://t.co/RY0SxmXpUB"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-27T16:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48895249",
                        "start": 0,
                        "username": "portalpanrotas"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48780293",
                        "start": 16,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "18938394",
                        "start": 115,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210605773589536776",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalpanrotas @radioculturafoz Contato direto com a natureza do Parque por uma hora a mais! \ud83d\udc9a\n\nConfira no portal @CatracaLivre. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o at\u00e9 janeiro https://t.co/UwA9EqAuNM"
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2019-12-27T16:42:11.000Z",
            "id": "1210601781581041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem a\u00e9rea do Parque Nacional das Emas mostrando \u00e1rea queimada e import\u00e2ncia dos aceiros do parque. A queimada natural de 15 horas de dura\u00e7\u00e3o no m\u00eas de dezembro mostra que os aceiros t\u00eam papel importante no manejo do fogo e cria\u00e7\u00e3o de mosaicos no interior do parque. https://t.co/6wUDCtGdmi"
        },
        {
            "author_id": "582271271",
            "created_at": "2019-12-27T16:05:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f06b10f3950c9ec1"
            },
            "id": "1210592594587267079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi tanto voluntariado na reserva biol\u00f3gica marinha do arvoredo ai percebi q \u00e9 aqui"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2019-12-27T16:02:30.000Z",
            "id": "1210591794070732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria descer ao litoral via rota M\u00e1rcia Prado com meus amigos, quase 80km saindo do Graja\u00fa mas, por rodovia eh proibido e dentro do parque estadual onde passa a estrada da manuten\u00e7\u00e3o o acesso eh restrito, como fa\u00e7o? #JC1 https://t.co/2oBg3pnTQo"
        },
        {
            "author_id": "4260656248",
            "created_at": "2019-12-27T15:55:47.000Z",
            "id": "1210590105653497857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/2PGX1ZeH1O"
        },
        {
            "author_id": "1111977950809939968",
            "created_at": "2019-12-27T15:46:23.000Z",
            "id": "1210587741727199239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui no clube a\u00ed n conseguir entrar com o Lucas e agora t\u00f4 Aki no parque municipal\nFicar aqui e super aleat\u00f3rio"
        },
        {
            "author_id": "893586432572391424",
            "created_at": "2019-12-27T15:21:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1433516350073450501",
                        "start": 0,
                        "username": "NovinhoBH16"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1210581591216574464",
            "in_reply_to_user_id": "1123604045732691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Novinhobh16 Eu moro aqui perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2019-12-27T15:07:29.000Z",
            "id": "1210577950170664969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria descer ao litoral via rota M\u00e1rcia Prado com meus amigos, quase 80km saindo do Graja\u00fa mas, por rodovia eh proibido e dentro do parque estadual onde passa a estrada da manuten\u00e7\u00e3o o acesso eh restrito, como fa\u00e7o? #SP1 https://t.co/jaIM9IxhqT"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2019-12-27T15:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1210576221701984258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/j3otocG5P6"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2019-12-27T14:49:46.000Z",
            "id": "1210573491034038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/eIECsyqu30"
        },
        {
            "author_id": "155771607",
            "created_at": "2019-12-27T14:32:12.000Z",
            "id": "1210569072880050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 das 6 testemunhas cujos depoimentos serviram de base p/ indiciamento dos volunt\u00e1rios da Brigada de Alter do Ch\u00e3o/PA, p/ inc\u00eandios florestais na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da regi\u00e3o afirmou que a suspeita relatada \u00e0 PC foi feita \u201cem tom de brincadeira\u201d\nhttps://t.co/hEmMoRSnlA"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2019-12-27T14:16:02.000Z",
            "id": "1210565001326419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF envia recomenda\u00e7\u00e3o a autoridades para a conter eros\u00e3o em reserva extrativista de Maracan\u00e3, no PA https://t.co/Yo3FQJ3ylr #ariquemesonline #emrondonia #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "731893163707777028",
            "created_at": "2019-12-27T13:47:41.000Z",
            "id": "1210557866735587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha terrinha\u2764 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/7NK4I7Vusy"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-12-27T13:30:15.000Z",
            "id": "1210553482299805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF envia recomenda\u00e7\u00e3o a autoridades para a conter eros\u00e3o em reserva extrativista de Maracan\u00e3, no PA https://t.co/HwIsNaH2mY"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:21.000Z",
            "id": "1210551493075582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/kgJDpokVoi"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:10.000Z",
            "id": "1210551447533891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GWWYPANGpA"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:07.000Z",
            "id": "1210551435517218817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1Xt3nh3Vsl"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-12-27T13:22:06.000Z",
            "id": "1210551429406089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representantes da \u00e1rea de turismo acreditam que novo modelo de concess\u00e3o beneficiar\u00e1 Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GnXdqn8DTV"
        },
        {
            "author_id": "1103747604867883008",
            "created_at": "2019-12-27T13:18:28.000Z",
            "id": "1210550516712902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Luciano Huck \u00e9 s\u00f3cio do Porta dos Fundos\nTem casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nUsa financiamento do BNDEs para compra de jatinho.\nE assim vai nascendo o candidato da centro esquerda brasileira. A mesma que destruiu nosso pa\u00eds. https://t.co/wI6iah4gNY via @@ NBO04169435"
        },
        {
            "author_id": "986979481",
            "created_at": "2019-12-27T13:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "82856243",
                        "start": 102,
                        "username": "NatGeoEsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210547524806856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7ois Maranhenses, #Brasil: el desierto inundado https://t.co/aSaKjpW7Sp v\u00eda @natgeoesp"
        },
        {
            "author_id": "977597520745549824",
            "created_at": "2019-12-27T13:04:09.000Z",
            "id": "1210546911742021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f em Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade https://t.co/XLnmxChtrz"
        },
        {
            "author_id": "1091100812133236737",
            "created_at": "2019-12-27T12:54:15.000Z",
            "id": "1210544420036042753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor cen\u00e1rio para degustar um belo caf\u00e9zinho \ud83d\ude0d\ud83c\udf04\ud83c\udfd5\n\u2800\n\ud83d\udcf8: jorgefernando5454\n\u2800\n\ud83c\udf0e: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n\u2800\nQuer adquirir seu equipamento de camping e aventura? Passe na Treme Terra.\n\u2800\nQuer ver a foto\u2026 https://t.co/6MUr3ot4I6"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-12-27T12:27:05.000Z",
            "id": "1210537582532218880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nossa sexta come\u00e7a com essa linda vista da Lagoa de Urua\u00fa, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que fica em Beberibe. Foto: Celso Oliveira https://t.co/IT0bxmWkht"
        },
        {
            "author_id": "64305977",
            "created_at": "2019-12-27T11:42:50.000Z",
            "id": "1210526450706722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em uma aventura. \n\n#Repost diegobamorimv\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\n\nFinalizada as filmagens do curta de fic\u00e7\u00e3o \"Tempos de ca\u00e7a\". Foram tr\u00eas dias intensos de set e conseguimos fazer\u2026 https://t.co/P84IzvcW1E"
        },
        {
            "author_id": "57383348",
            "created_at": "2019-12-27T11:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1210523517311021058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela leve caminhada.... em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/TUbWrjKjC8"
        },
        {
            "author_id": "1041332335696723968",
            "created_at": "2019-12-27T10:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 41,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210511317347516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os fechado @fiscaldoibama https://t.co/r9szgKdwZd"
        },
        {
            "author_id": "914253232939130880",
            "created_at": "2019-12-27T10:03:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "912368275216060416",
                        "start": 11,
                        "username": "Julia_del_Rey1"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2492036398",
                        "start": 27,
                        "username": "rincondelamusa"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "730437211934560256",
                        "start": 54,
                        "username": "laartillera1"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "863259883",
                        "start": 68,
                        "username": "biejetita"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "911335907252424704",
                        "start": 79,
                        "username": "AnaHHRR"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "996942297005772800",
                        "start": 88,
                        "username": "RomeoMo75922153"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "4857794416",
                        "start": 105,
                        "username": "Tomas82176703"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1175000771206758407",
                        "start": 120,
                        "username": "Diakite90919163"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "370722353",
                        "start": 137,
                        "username": "tatesaSL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210501435231739904",
            "in_reply_to_user_id": "944934165681721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AldezMari @Julia_del_Rey1 @rincondelamusa @XPUCTUHA1 @Laartillera1 @biejetita @AnaHHRR @RomeoMo75922153 @Tomas82176703 @Diakite90919163 @tatesaSL Fui al parque nacional Kruger !! \ud83d\udc0e\ud83d\udc0e\ud83e\udd93\ud83e\udd8f\ud83e\udd92\ud83d\udc06\ud83e\udd9b\ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18\ud83d\udc18 https://t.co/8GYaH3JzgR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-27T09:41:00.000Z",
            "id": "1210495787085393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacarand\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#arvoresdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tG7DxHRjSh"
        },
        {
            "author_id": "322779470",
            "created_at": "2019-12-27T07:00:50.000Z",
            "id": "1210455479299821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/Qq0yBevX9L"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:17:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429426506313728",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "976651577556717570",
                        "start": 0,
                        "username": "GregNewsHBO"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "25704704",
                        "start": 13,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429384466862081",
            "in_reply_to_user_id": "976651577556717570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GregNewsHBO @gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "9722452",
                        "start": 0,
                        "username": "antoniotabet"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25704704",
                        "start": 14,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429304099737601",
            "in_reply_to_user_id": "9722452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniotabet @gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:16:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429257094254592",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429174378307585",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210429034993205249",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25704704",
                        "start": 16,
                        "username": "gduvivier"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "540219772",
                        "start": 27,
                        "username": "portadosfundos"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "33804533",
                        "start": 43,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210428991468982272",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@50ChicoAlencar @gduvivier @portadosfundos @FabioPorchat Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210428943150571520",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "1188644342656831488",
            "created_at": "2019-12-27T05:15:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "25704704",
                        "start": 0,
                        "username": "gduvivier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210428864889081856",
            "in_reply_to_user_id": "25704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gduvivier Oi Greg\u00f3rio. Fiz um resumo de um roteiro \u00f3timo para o pr\u00f3ximo epis\u00f3dio de Final de ano: Mois\u00e9s, num vestido lindo usando batom atravessando o Mar Rosa, e quando ele chega do outro lado, termina num baile Gay na Ilha que Luciano Huck  invadiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Que tal?"
        },
        {
            "author_id": "875752526980808705",
            "created_at": "2019-12-27T03:52:19.000Z",
            "id": "1210408041260224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os famosinhos de bh indo se encontrar no parque municipal dan\u00e7ar passinho do romano https://t.co/3EXH9znCF2"
        },
        {
            "author_id": "1210127456",
            "created_at": "2019-12-27T02:55:56.000Z",
            "id": "1210393850306539525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Frango com quiabo, pastel do centro, jk do fornada de queijo minas. Lugares \u00e9 mercado central, feira hippie e parque municipal. https://t.co/JFw68hGVBI"
        },
        {
            "author_id": "739919783194398721",
            "created_at": "2019-12-27T02:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "172379419",
                        "start": 0,
                        "username": "thaimoon_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210386348940627968",
            "in_reply_to_user_id": "739919783194398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaimoon_ Devido \u00e1 estrutura inadequada,falta de capacita\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios e neglig\u00eancia veterin\u00e1ria e administrativa . Ela at\u00e9 chegou a derrubar a cerca de prote\u00e7\u00e3o e fugir da \u00e1rea protegida e tal. Foi uma decis\u00e3o da justi\u00e7a essa transfer\u00eancia dela mas agora fiquei super preocupada."
        },
        {
            "author_id": "1050479177152036864",
            "created_at": "2019-12-27T02:11:50.000Z",
            "id": "1210382751121190913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Estadual Rio Turvo N\u00facleo da Capelinha lugar muito lindo. Munic\u00edpio de Cajati S\u00e3o Paulo. https://t.co/mWZ9KX6cqR"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2019-12-27T02:07:38.000Z",
            "id": "1210381696622825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfa5No 2\u00ba v\u00eddeo da s\u00e9rie MapBiomas 30 x 30 metros, o Caso da Floresta Nacional do Jamanxim. O epis\u00f3dio mostra como representantes de organiza\u00e7\u00f5es da sociedade civil usaram dados do #MapBiomas para barrar uma MP que alterava os limites da Floresta Nacional. \ud83d\uddfahttps://t.co/kwq38fIhFU https://t.co/ypJZis6nuL"
        },
        {
            "author_id": "2970102664",
            "created_at": "2019-12-27T01:53:47.000Z",
            "id": "1210378208526376961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/D2Pmnd4fWY"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-12-27T01:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74799424,
                        -15.45903747
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1210369741443010562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#cidadedepedra #trilhamaravilhosa\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/3ylp2qBUql"
        },
        {
            "author_id": "2970102664",
            "created_at": "2019-12-27T01:12:04.000Z",
            "id": "1210367709038313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/WVPyEQek88"
        },
        {
            "author_id": "1324991132",
            "created_at": "2019-12-27T01:05:48.000Z",
            "id": "1210366134261833729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresopolis- Dia 1- Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Dedo de Deus!\nCantina Viva a It\u00e1lia!"
        },
        {
            "author_id": "84329863",
            "created_at": "2019-12-27T00:56:39.000Z",
            "id": "1210363832893349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia, primeiro dia. Parque Nacional Tierra del Fuego - chegando ao fim do mundo. Foi um dia muito, muito cansativo. Decolei de S\u00e3o Paulo \u00e0s 17, aterrisei em Buenos Aires \u00e0s 20 e tantos, em Ezeiza. Meu v\u00f4o pra\u2026 https://t.co/uPLeYTl2EH"
        },
        {
            "author_id": "64101415",
            "created_at": "2019-12-27T00:32:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54954791,
                        -23.69701584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1210357874645291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao solo sagrado do skate mundial\u203c\ufe0f\ud83d\udef9\ud83d\udef9\ud83d\udef9 #campon #skatepark #skate #sk8 #skateboard #skateforlife #skateforfun #recome\u00e7ar #picture #saobernardodocampo #brasil em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/nPocMz8RYH"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2019-12-26T20:47:14.000Z",
            "id": "1210301062680338434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3, em\u00a0Nil\u00f3polis https://t.co/lF19yTeH2S https://t.co/tlc9Bza6tb"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2019-12-26T20:43:48.000Z",
            "id": "1210300201174519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vez no parque nacional durante uma caminhada por um atalho tinha uma cobra enorme pendurada no galho de \u00e1rvore acima da trilha, a gente andou igualzinho: https://t.co/QPV6VS9QqM"
        },
        {
            "author_id": "52095465",
            "created_at": "2019-12-26T20:36:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47941429,
                        -25.61392531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1210298469346402310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e #holidays #fozdoiguacu #instagood #cataratas @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/jFTK0yAH2f"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:43:14.000Z",
            "id": "1210284958176206851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u2013 Goi\u00e1s https://t.co/paInorVwgc"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:42:31.000Z",
            "id": "1210284777020051457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina \u2013 S\u00e3o Paulo https://t.co/mseDHSXcpR"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:41:36.000Z",
            "id": "1210284546790449154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \u2013 Divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo https://t.co/XZPKviab8a"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:40:52.000Z",
            "id": "1210284360697602049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor \u2013 Acre https://t.co/Xk2UJLlsXC"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:40:18.000Z",
            "id": "1210284217604726790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas \u2013 Amazonas https://t.co/7pgFZYaRpw"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:38:24.000Z",
            "id": "1210283742603952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense \u2013 Mato Grosso e Mato Grosso do Sul https://t.co/EgF1ojbzvl"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:37:44.000Z",
            "id": "1210283574198444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u2013 Santa Catarina https://t.co/eb05AxmRCI"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:33:32.000Z",
            "id": "1210282516323721219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense https://t.co/CCbDvuEUok"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:31:59.000Z",
            "id": "1210282126861651973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zxHezdfrab"
        },
        {
            "author_id": "44465377",
            "created_at": "2019-12-26T19:30:16.000Z",
            "id": "1210281692453376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/HALznVzeDJ"
        },
        {
            "author_id": "2338811424",
            "created_at": "2019-12-26T19:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86789913,
                        -20.43463346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1210280871623831553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das vistas mais lindas do Brasil. Com _eliseheckert_ \u2764\ud83d\udc8d\u2764 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/hqAxTmMRZ7"
        },
        {
            "author_id": "10612622",
            "created_at": "2019-12-26T18:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "490784601",
                        "start": 0,
                        "username": "ibrvhimis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210269446989910017",
            "in_reply_to_user_id": "490784601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibrvhimis sim! \u00e9 bom mesmo\nmas tipo ontem que era natal mesmo eu levei e nico no parque municipal e devia ter umas 5 pessoas l\u00e1 s\u00f3 ele correu td, deixei ele sem coleira ele amouu"
        },
        {
            "author_id": "115522314",
            "created_at": "2019-12-26T18:27:56.000Z",
            "id": "1210266007459311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil | Rodovia fechada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser reaberta e ambientalistas reagem | Globoplay https://t.co/uzWJqGSD50"
        },
        {
            "author_id": "893586432572391424",
            "created_at": "2019-12-26T18:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1164690941187371009",
                        "start": 0,
                        "username": "SouBh14"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1210262031502368769",
            "in_reply_to_user_id": "1164690941187371009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouBh14 Eu quero . Eu tenho local no centro de BH pr\u00f3ximo ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-12-26T17:25:28.000Z",
            "id": "1210250286729760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem planeja uma viagem pela Costa Rica certamente j\u00e1 ouviu falar de Manuel Antonio, um dos destinos mais visitados do pa\u00eds. \n\n\u00c9 aqui que fica o incr\u00edvel Parque Nacional Manuel Antonio, com trilhas cheias de vida selvagem e praias espetaculares. \n\nN\u00f3s m... https://t.co/xIrl544uyZ https://t.co/iP43Suidhe"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-26T17:24:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210250159680036867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "1112878858464845824",
            "created_at": "2019-12-26T16:52:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1112878858464845824",
                        "start": 0,
                        "username": "ReetBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "55569724",
                        "start": 132,
                        "username": "globoplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210241899581366275",
            "in_reply_to_user_id": "1112878858464845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ReetBrasil Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u #PR #conserva\u00e7\u00e3o #EcologiaTransportes #EcologiadeEstradas #MataAtlantica @globoplay https://t.co/gsTosmVllT https://t.co/W10Cfm1HIq"
        },
        {
            "author_id": "553946054",
            "created_at": "2019-12-26T16:49:59.000Z",
            "id": "1210241359539589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Arvoredos merece ser parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/OQpceyWtWB"
        },
        {
            "author_id": "48120977",
            "created_at": "2019-12-26T16:42:36.000Z",
            "id": "1210239501446062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro-ministro em exerc\u00edcio Benjamin Netanyahu estava presente em Ashkelon quando as sirenes soaram e tiveram que ser evacuados para uma \u00e1rea protegida. O primeiro-ministro participava de uma manifesta\u00e7\u00e3o pol\u00edtica em parte de sua campanha... https://t.co/t2q3P4vxDm"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-12-26T16:18:04.000Z",
            "id": "1210233327342542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Manuel Antonio: dicas para visitar o Parque Nacional Manuel Antonio e outras atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis em um dos principais destinos da Costa Rica https://t.co/macJqyqfmQ https://t.co/IVmXRCqrwS https://t.co/ZvN0rnmz9Y"
        },
        {
            "author_id": "1100058292762628096",
            "created_at": "2019-12-26T15:59:59.000Z",
            "id": "1210228773368582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Onde quer que eu v\u00e1 o Y vai me acompanhar!\" \u26ab\u26aa\ud83d\udda4\ud83d\ude80\ud83c\udfc6 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/eBjGW5FN4K"
        },
        {
            "author_id": "45222328",
            "created_at": "2019-12-26T15:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1210228757358874625",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Abrigo rebou\u00e7as, Parque nacional do Itatiaia. O legal \u00e9 que o abrigo fica aprox. a 2300mts de altitude. \u00c9 um habitat incomum pro lobo mas ele se adptou super bem, tem bastante roedor, passaros e frutinhas... https://t.co/P9MP7XoW9c"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [kepler_johann].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kepler_johann",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kepler_johann"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Tomas82176703].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Tomas82176703",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Tomas82176703"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Diakite90919163].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Diakite90919163",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Diakite90919163"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [tatesaSL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tatesaSL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tatesaSL"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cap\u00e3o Bonito, Brasil",
                "id": "6e679de542b5d36b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Natales, Chile",
                "id": "017320fd6f4dcb81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "d850f20c99e4bd56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bombinhas, Brasil",
                "id": "f06b10f3950c9ec1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "67745349",
                "name": "Pri Machado\ud83d\udc3c",
                "username": "pri2512",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196301828",
                "name": "LuisDillmann \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "LuisDillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61108769",
                "name": "EU?!",
                "username": "rooseveltjuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3393862451",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f (40/45)",
                "username": "jvbaiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129948592486178817",
                "name": "le\u30c3",
                "username": "protectbenley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884378981558095872",
                "name": "Ricardo Leal de Melo",
                "username": "RicardoLealdeM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081680295080927232",
                "name": "Gabi \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f",
                "username": "Gabimelo00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235813",
                "name": "\ud83e\uddd3\ud83c\udffc \ud83e\uddb7\ud83c\udfe0 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "Nemzinhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77581754",
                "name": "Renata Camore",
                "username": "Camore70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582350685",
                "name": "Lutte",
                "username": "luttemusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136442092",
                "name": "MAGNO F. DOS REIS",
                "username": "magnofreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303343338",
                "name": "ygor f. \u270c",
                "username": "ygor_fg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113181530",
                "name": "Adriana \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4 \ud83c\udff4",
                "username": "Darianalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474500274",
                "name": "Delba Maria Farias",
                "username": "DelbaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791403343411372032",
                "name": "Marcelino Freire",
                "username": "marcelinom3ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134984832021344259",
                "name": "Elaine Sampaio Consultoria, Aud. e Treinamento",
                "username": "ElaineAuditoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080845095",
                "name": "Filipe Rocha",
                "username": "lipeliperocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355500021",
                "name": "thi@go augusto",
                "username": "its_thi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192426427",
                "name": "Dr. Eu",
                "username": "Sou_D_Humanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56570907",
                "name": "Luiz Walmir Rabello",
                "username": "princespp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964890609",
                "name": "Meire Rejane",
                "username": "1957fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721718315656355840",
                "name": "vic",
                "username": "vickyzus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758325083328880640",
                "name": "Kate Middleton Brasil \u2022 Fansite",
                "username": "middletonbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87821271",
                "name": "Cl\u00e9a Leonidas",
                "username": "CleaLeonidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760408",
                "name": "Rennan Cantu\u00e1ria",
                "username": "RennanCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377076939",
                "name": "Bruno Rafael",
                "username": "brunorafaell8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981710338784743424",
                "name": "Victor Gomes",
                "username": "victttorgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809551819",
                "name": "\ud835\ude81\ud835\ude7c \u2765",
                "username": "rayanemirellef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88721053",
                "name": "\ud835\udcbb\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc9\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udcbe\ud835\udcb8 bird question girl \ud83c\udf08",
                "username": "mailhena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192917941",
                "name": "ari \ud83e\udd8b",
                "username": "dancngwthdevil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900188652399210496",
                "name": "Douglas Gomes",
                "username": "dougetati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162428588",
                "name": "ROG\u00c9RIO WOLNEY",
                "username": "ROGERIOWOLNEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163143886",
                "name": "Hildebrando",
                "username": "debrandofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83735352",
                "name": "C\u00e9lio de Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "CelioOliveira92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347966168",
                "name": "Vini",
                "username": "viini28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73369477",
                "name": "Cansado dessa merda toda",
                "username": "jonashenriquek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400863340",
                "name": "\u1f00\u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03cc\u03c2",
                "username": "mouraa_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085366527975702529",
                "name": "kak\u00e1",
                "username": "katherinegoees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123708656",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd2b \ud83e\udd40",
                "username": "483_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637727655",
                "name": "bia",
                "username": "beauchooa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180846125",
                "name": "Eduardo Berckmann",
                "username": "eduberckmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254020089",
                "name": "Tai",
                "username": "tainahcarvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475700421",
                "name": "felipe g. l. rosado",
                "username": "rosado_88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113205294904029184",
                "name": "mi \u263e",
                "username": "milen1nha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109830004",
                "name": "Afropatti",
                "username": "bl4ckgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636478045",
                "name": "Jenni",
                "username": "JenniferSiilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835493137338482688",
                "name": "Elza Carvalho",
                "username": "Elza33689420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925162246",
                "name": "edi \u2122",
                "username": "florencioedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163676018",
                "name": "ssil \u1d9c\u02e2\u1d43",
                "username": "_SShi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125143419",
                "name": "Marcos Costa Salom\u00e3o",
                "username": "Marcos_Salomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858057806",
                "name": "capitaozeferino",
                "username": "CapitaoZeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423927405",
                "name": "Reidson Felipe",
                "username": "reidsonvc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95972338",
                "name": "Doug\ud83c\udf43",
                "username": "douglasfin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902686285999075329",
                "name": "Rafael Pena \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#911\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "RPMania98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83959481",
                "name": "Ariel Palacios",
                "username": "arielpalacios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488602070",
                "name": "Esporte, Lazer e Juv",
                "username": "SeeljeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571701525",
                "name": "fat55",
                "username": "fatshi55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025187568764313602",
                "name": "Vinicio Santos",
                "username": "_vinicio_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406400020",
                "name": "dan\u00e7arino do cantor leonardo",
                "username": "leodaponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846750",
                "name": "Acontece",
                "username": "aconteceonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149086507187212289",
                "name": "erika antibolsonaro \ud83c\udf4b| \ud83d\udcd6O Colecionador",
                "username": "erikaiswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579137120",
                "name": "nath",
                "username": "NeguinhaLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878773607866015744",
                "name": "eso eso eso do crespo 22/45",
                "username": "obgqueronao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759793946033741829",
                "name": "Hugo",
                "username": "hcpyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627945261",
                "name": "Fernando Lorenzon",
                "username": "ferrlorenzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190211566680993792",
                "name": "Der Flecha",
                "username": "derflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615686297",
                "name": "Camila ribeiro Raab",
                "username": "Camilaeailson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831696393978970113",
                "name": "Henrique Lima",
                "username": "r1ckslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124938004",
                "name": "RodyBritto",
                "username": "rodbritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728369592561745920",
                "name": "irgo",
                "username": "sakata_irgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486015642",
                "name": "breno henrique ribei",
                "username": "brenohenriqueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138419828",
                "name": "Gui Andrade",
                "username": "guiandrade_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178954438",
                "name": "MacauHub",
                "username": "MacauHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731986620031897600",
                "name": "Edson Campolina",
                "username": "edsoncampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345127239",
                "name": "Thiago",
                "username": "albuquerquet22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86448458",
                "name": "Rita Knop",
                "username": "RitaKnop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47951299",
                "name": "Freedom!",
                "username": "skigorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115506179",
                "name": "Eduardo Pinzon",
                "username": "_eduardopinzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84329863",
                "name": "\ud835\udd79\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86",
                "username": "nathyaotome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172950090",
                "name": "Espedito - J\u00fanior Af",
                "username": "juniorafonso46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014707858536108039",
                "name": "Laura Maia",
                "username": "lauramaiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351202095",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "FJOS2a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704333207240622080",
                "name": "Ricardo Takamura",
                "username": "RicardoTakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493077591",
                "name": "janete carriel ribei",
                "username": "car_janete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77885624",
                "name": "Marcelo Sena Jaques",
                "username": "MarceloSena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324620878",
                "name": "Ilda Louren\u00e7o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ilda_Lourenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46521907",
                "name": "Adrualdo Cat\u00e3o",
                "username": "Adrualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144203349",
                "name": "Donisetti F Cosma",
                "username": "donisettibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148141917",
                "name": "R\u00ea Betim",
                "username": "rbetim777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3233320511",
                "name": "Mario Viana",
                "username": "mviana78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2294828593",
                "name": "gabs \ud83c\udf19",
                "username": "thetailofcardan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377251709",
                "name": "Cal\u00e7a Thai",
                "username": "CalcaThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713910903687786496",
                "name": "Namorado da Jade",
                "username": "Ricardin99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086808941324091392",
                "name": "Caixa da Alerj\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "caixadaalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40790451",
                "name": "Edison Faria",
                "username": "Ediestudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179715816",
                "name": "\ud835\uddcc\ud835\uddcd\ud835\uddbe",
                "username": "arrobastefanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046556683923853312",
                "name": "Kath",
                "username": "LoureiroKath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85655128",
                "name": "Prof. Burnes",
                "username": "professorburnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87163106",
                "name": "ZK Borges",
                "username": "ZKBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4178385767",
                "name": "Dylon Andrade",
                "username": "Dylon_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180061623",
                "name": "Thiago do Nascimento",
                "username": "thiagopereiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517956569",
                "name": "Miriam Vilela",
                "username": "VilelaMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165062058",
                "name": "karlo",
                "username": "kguidonimartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255342146",
                "name": "Lino Izaguirre\ud83c\udfb7\ud83c\udfbc\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5",
                "username": "LinoIzaguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137854489975820291",
                "name": "Pietro",
                "username": "MeirellesPietro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177152074",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "Zematheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086103784680574981",
                "name": "\ud83d\ude45\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "andinhou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3000580465",
                "name": "Lucas Melo",
                "username": "lucasaamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453924051",
                "name": "Ludmila",
                "username": "ludcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228491081",
                "name": "Arthur Dutra",
                "username": "arthurdutrarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055632245963350016",
                "name": "Nilson Alves",
                "username": "NilsonAlves84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359086121",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd93 \ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd9f\ud835\udd86",
                "username": "LanSueza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280925717",
                "name": "M\u00e1",
                "username": "poxa_Marcelinh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988779552246829056",
                "name": "Marcius Vinicius Barcelos",
                "username": "MarciusBarcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854389021157601280",
                "name": "Bruno Alves",
                "username": "AlvesBruno97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530567573",
                "name": "Anna Jullia",
                "username": "AnnaJullia333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107866269955567617",
                "name": "Rei \ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "reizinhof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424193156",
                "name": "Hugo Barroso",
                "username": "hugoobarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705535117",
                "name": "CVV 188 \ud83c\udf97",
                "username": "eudellano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156829286",
                "name": "T\u00f3go Menezes - Flytable",
                "username": "Flytabledoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74579552",
                "name": "Bianca Nunes Accioli",
                "username": "Bia_Accioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147574621",
                "name": "Haran F.",
                "username": "hudieguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422176940",
                "name": "Luis Fernando Rio Br",
                "username": "riobrancofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2902296669",
                "name": "Jhony Moreira",
                "username": "_jhonymoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711480981",
                "name": "\u273f\u273a Biih\u273a\u273f",
                "username": "bi_oliverTW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2248625647",
                "name": "Pousada Weiss Blau",
                "username": "BlauPousada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324991132",
                "name": "Claudia Pupo",
                "username": "ClauPupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55842820",
                "name": "awacinada \ud83d\udc89",
                "username": "awamaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112422175301165060",
                "name": "99 Rotas",
                "username": "99rotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844963",
                "name": "Paulo Camargo",
                "username": "paulocamargokx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213018035",
                "name": "solzinha",
                "username": "soldejunhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43526390",
                "name": "Goril\u00e3o",
                "username": "jairodiass7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337170520",
                "name": "marlon guadagnin",
                "username": "MarlonGuadagnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119786512",
                "name": "Ramonita Dantas",
                "username": "rahhdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69411774",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO BH",
                "username": "nossaradiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95835904",
                "name": "samuel de oliveira",
                "username": "saliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145392355",
                "name": "clarita",
                "username": "clarandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175398768",
                "name": "A\u03b7d\u0454rs\u00f8\u03b7 G\u00f8is \u271e",
                "username": "Gois_1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1200139995820052484",
                "name": "Dhysigner",
                "username": "dhysigner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848205692217503748",
                "name": "Michel Carlos amorim\ud83c\udf3b",
                "username": "MichelCarlosAm7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832280679",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius",
                "username": "mr_marcosv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7433062",
                "name": "Fl\u00e1vio Code\u00e7o Coelho",
                "username": "fccoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42629261",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "RomarioOnze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299293965",
                "name": "Juliana Schalch",
                "username": "JuSchalch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044681423175778314",
                "name": "Ana Catarina",
                "username": "AnaCatarinaOrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178236747",
                "name": "Eu Busco Santidade",
                "username": "BuscoSantidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825328124225273856",
                "name": "Osmar Silva.",
                "username": "osmar_kauan2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435981194",
                "name": "Wandeco \ud83d\ude86",
                "username": "wander17son",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351375353",
                "name": "sandriny moranguinho",
                "username": "Sammorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729803857",
                "name": "trix",
                "username": "Beaff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31136525",
                "name": "sapat\u00e3o an\u00eamica \u00e0 base de escitalopram",
                "username": "uncool_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138889483229831170",
                "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcea\ud835\udcf2 \ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udc38\ud835\udccb\ud835\udcee \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f \u2661",
                "username": "pills_thrills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105662897",
                "name": "Valdir Matias Jr.",
                "username": "valdirmatiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057668778107002882",
                "name": "Agente Liberal \u2618",
                "username": "AgenteLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211435505033760768",
                "name": "Anderson Gibathe",
                "username": "AGibathe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3665548228",
                "name": "fe",
                "username": "_felipc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384655935",
                "name": "Adriano Assis",
                "username": "adrianoassis82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406530018",
                "name": "giu",
                "username": "giulamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87729919",
                "name": "Sandro Bello",
                "username": "sandrobello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57383348",
                "name": "S\u00e9rgio Ricardo Jr.",
                "username": "sergiormajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298082602",
                "name": "Gabriela Amorim M.",
                "username": "Gabi_Amorii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172535952465698817",
                "name": "Rafaela Sampaio",
                "username": "Rafa__sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3964478007",
                "name": "Sandra Baptista",
                "username": "sandramacumbei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717348321887711232",
                "name": "B the travel brand",
                "username": "BttbPortugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65237479",
                "name": "R\u00f4mulo Pielli",
                "username": "romulopielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36990667",
                "name": "Cassiano Rebonatto",
                "username": "arqrebonatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64101415",
                "name": "Anderson Lira",
                "username": "anderson_rlira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96257268",
                "name": "Gab",
                "username": "gabluzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068031988",
                "name": "Carlos Diniz",
                "username": "cjsdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120837850",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "peticaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178340587",
                "name": "L\u00f8lov\u00ebness",
                "username": "lolove__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94906711",
                "name": "Salem",
                "username": "jalburr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192897592310538240",
                "name": "Earthday South America",
                "username": "EarthdayA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50474639",
                "name": "Eduardo Fernandes",
                "username": "edufernandes89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155012123",
                "name": "luiza",
                "username": "perigonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184470241",
                "name": "Leandro Cocchiarelli",
                "username": "L_Cocchiarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002213778799329281",
                "name": "tio b\u00eabado na festa da democracia",
                "username": "Feelipebarbossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207961059",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd25",
                "username": "vidocca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4901840681",
                "name": "Eduarda",
                "username": "xzduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222844218",
                "name": "Isa",
                "username": "bllcrrlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805003606927806464",
                "name": "Calma, Sorriso\u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "Dnascimento81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343831636",
                "name": "Portal VozdoCLIENTE",
                "username": "PVozdoCLIENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52898387",
                "name": "O Federal \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DecioNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752702763096682496",
                "name": "\ud83c\udfa9 Don Catioro Louco",
                "username": "catiorolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795827942882504705",
                "name": "12 de setembro \u00e9 fora bolsonaro",
                "username": "padmiranda96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350447506",
                "name": "heitor \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "Heitors_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489006357",
                "name": "sabrina \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "binamangrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "o braia",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2216407443",
                "name": "Tarifa Zero BH",
                "username": "tarifazerobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319077051",
                "name": "samuca do picasso no lavabo",
                "username": "Samuzinho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850542890963148802",
                "name": "Lullys \u2764\ud83d\udc99",
                "username": "j2loveeachother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57815637",
                "name": "Nicole \u2764\ufe0f\ud83d\udc99",
                "username": "NicolePadAckles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165532569",
                "name": "biel",
                "username": "biel_god",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447439",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "bgribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79791168",
                "name": "BrasilTrue \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (Rom\u00e3o)",
                "username": "crohms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861721803395170305",
                "name": "Repost",
                "username": "get_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89213237",
                "name": "LeMouching",
                "username": "LEMOUCHING",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32678359",
                "name": "Ibitipoca.tur.br",
                "username": "Ibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067243666119540736",
                "name": "Maria Jose",
                "username": "majoramirezz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335922",
                "name": "UniCarioca",
                "username": "UNICARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115746002114232321",
                "name": "aline",
                "username": "alinesuelenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53218484",
                "name": "gabriela codinhoto",
                "username": "gabiiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73794129",
                "name": "Diego C.",
                "username": "diegozuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063095229350318080",
                "name": "Lucas",
                "username": "uailucasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66646172",
                "name": "Renata Cotta",
                "username": "renatacottam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Fotografia \u00e9 minha segunda linguagem",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52282374",
                "name": "paguroidea",
                "username": "PeuCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939081",
                "name": "jaimiran",
                "username": "Jaimiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193666033447571456",
                "name": "Mary Baldacin",
                "username": "BaldacinMary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270112193",
                "name": "\u00c9 sobre Jessy \ud83c\udf19",
                "username": "jessycarily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35471276",
                "name": "Martelim",
                "username": "mscabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225131292",
                "name": "Elson J\u00fanior",
                "username": "ElsonjrOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195729476728033280",
                "name": "r\u00e9ptiliANA",
                "username": "Bioana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158786237",
                "name": "\ud83c\udfb4 Zay - J",
                "username": "underfaccini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43364341",
                "name": "Emanuel Muniz",
                "username": "EAMUNIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57687386",
                "name": "Rog\u00e9rio Menezes",
                "username": "rogerio_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546322390",
                "name": "andreia louren\u00e7o",
                "username": "andylougirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274068639",
                "name": "Expedicao Na Estrada",
                "username": "Expnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132458960290811904",
                "name": "Joel Sousa",
                "username": "joel1810oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2860336018",
                "name": "Claudio Deodato",
                "username": "claudiodeodato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094032742730354688",
                "name": "Whitney \ud83c\udf97",
                "username": "whitneysantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553946054",
                "name": "Julio C Zimmer",
                "username": "JulioDive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180053433",
                "name": "CRISTIANO SANTOS",
                "username": "CRISTIANOFSANTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869385555",
                "name": "Henrique Tavares",
                "username": "tavares_henr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50618367",
                "name": "Miguel Mar\u00edn I.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea",
                "username": "miquelmarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75100655",
                "name": "Rio Claro Grupo",
                "username": "RioClaroGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3851753487",
                "name": "Plantar em Casa",
                "username": "VariedadesCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50909933",
                "name": "Pedro Ferrari Citino",
                "username": "pocaferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143200759116435456",
                "name": "Fernanda Troyner, PhD",
                "username": "ftroyner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047130843",
                "name": "SETT RAMOS FF",
                "username": "MATEUS_TREMOF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720654845548617728",
                "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "euaninhauai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897501049",
                "name": "Camila",
                "username": "camilamaaciel19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79476278",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizapreguica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218457587",
                "name": "\ud83d\udde3 Filosofia Po\u00e9tica\ud83c\udf88Kindle Br \ud83d\udcda",
                "username": "FiloPoetica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46478830",
                "name": "Z\u00e9 Drogu\u00ednea",
                "username": "pc_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327562940",
                "name": "Cris Petean",
                "username": "crispetean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064168174130798592",
                "name": "An@luh",
                "username": "Anluh2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196823728",
                "name": "debugsOnTheTable",
                "username": "abmaelrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241939881",
                "name": "\u01b8\u0335\u0321\u04dc\u0335\u0328\u0304\u01b7C\u00edntia Lara",
                "username": "cintialara13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972243957",
                "name": "Sinval Marx Rodrigues (@SMR)",
                "username": "rodrigues_srs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2546114993",
                "name": "Dimas\ud83e\udd20",
                "username": "Breno_dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013928950",
                "name": "xoleana",
                "username": "yelyahwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17090075",
                "name": "\ud83d\udea9Georges \ud83c\udded\ud83c\uddf3EM CASA",
                "username": "Georges1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358509084",
                "name": "markin",
                "username": "colemarkin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840567764129591298",
                "name": "EMA PARA PRESIDENTE",
                "username": "zecouvedahorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344281619130179588",
                "name": "guardacivilbh",
                "username": "guardacivilbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136648961",
                "name": "Tamires Nogueira",
                "username": "TaaaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54306700",
                "name": "Em\u00edlio Sant'Ana",
                "username": "Emilio_omega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104789048424611840",
                "name": "Nossa Terra Forte",
                "username": "paranaense_raiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381720164",
                "name": "Geralda Aquino",
                "username": "gewithtime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2937451276",
                "name": "Gmail\ud83c\udf88",
                "username": "Troll_Lovegood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500883236",
                "name": "Renan Rodrigues",
                "username": "RenanBrancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090244754913275904",
                "name": "Kayran Freire",
                "username": "FreireKayran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193063639",
                "name": "vav\u00e1",
                "username": "TweetParaMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86813409",
                "name": "JULIO LANCELLOTTI",
                "username": "pejulio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776130226778730496",
                "name": "Gabriel",
                "username": "dr_gabriel5408",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79273597",
                "name": "Thais Pimentel",
                "username": "Tatapml",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332931285",
                "name": "Matheus",
                "username": "mthsrch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158370161658908672",
                "name": "ismael",
                "username": "IsmaelPoncio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2305165219",
                "name": "claudia torroni",
                "username": "claudia_torroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546729196",
                "name": "Helena",
                "username": "hwlena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094592950716301312",
                "name": "aB",
                "username": "otalAbner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890416131",
                "name": "Adriano Coutinho",
                "username": "Adriano_Honda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32513297",
                "name": "Rodrigo Schmiegelow (Schmi)",
                "username": "Schmiegelow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913582968899358720",
                "name": "Ex Brasileiro",
                "username": "marcustgabillan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911300361696182274",
                "name": "tay",
                "username": "tayzozias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56909318",
                "name": "Jorge Adalberto",
                "username": "jorgeadalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354615721",
                "name": "marcos ernane",
                "username": "marcos_ernane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185274131916480512",
                "name": "Tripsy Moon",
                "username": "MoonTripsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233999412185067520",
                "name": "Eric Brummel Photography",
                "username": "brummelphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286219893",
                "name": "Katia Mazzei",
                "username": "KatiaMazzei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66890348",
                "name": "Nick Bellinger",
                "username": "NickBellinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164535149918334977",
                "name": "Perolitas \u2737 P\u00e9rolas de Itanha\u00e9m",
                "username": "_perolitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138237746",
                "name": "M\u019b\u01a6\u0187\u01a0\u01a7 \u0193\u019bM\u0404\u01a7 21\u2122",
                "username": "mpr26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "873279850534105088",
                "name": "Os Sabores do Mundo",
                "username": "duplaosdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016759450395467777",
                "name": "ITAJAINFO",
                "username": "itajainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268501295",
                "name": "L\u00edv",
                "username": "liviatobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615813998",
                "name": "ana | ABBA VOYAGE",
                "username": "hepburnpallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17395395",
                "name": "fil",
                "username": "lfgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804493385407021057",
                "name": "maria Eduarda",
                "username": "DudaMar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199329198755766272",
                "name": "Andr\u00e9Bnet",
                "username": "BnetAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285981536",
                "name": "Let \ud83c\udf3a",
                "username": "leeticialegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224662364",
                "name": "carlos camacho",
                "username": "CarlosPalhao47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178402607",
                "name": "Alan Charles",
                "username": "AlanGraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128747845",
                "name": "Elanio Tavares",
                "username": "elaniomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924379958",
                "name": "liriodendron",
                "username": "anarcoleptico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040675388282875906",
                "name": "AquaRio",
                "username": "VemProAquaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38733808",
                "name": "UFRJ",
                "username": "ufrj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996359379271200769",
                "name": "ASSERJ",
                "username": "_ASSERJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144323679",
                "name": "Porto Maravilha",
                "username": "portomaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307427277",
                "name": "Di\u00e1rio de Itabira",
                "username": "diariodeitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "LUIZ_6.3\u264e \ud83d\udcf8\u2696\ud83d\ude37",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582271271",
                "name": "pepeco \u01ac\u0335\u032c\u030a",
                "username": "aquelezoldyck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260656248",
                "name": "harlon",
                "username": "harlonsebastian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111977950809939968",
                "name": "Bitch",
                "username": "bitch_thamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893586432572391424",
                "name": "Guilherme silva",
                "username": "GUILHERME33922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433516350073450501",
                "name": "Novinho BH",
                "username": "NovinhoBH16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155771607",
                "name": "Vini em \ud83c\udfe0",
                "username": "vinibanshee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731893163707777028",
                "name": "I S A D D O R A",
                "username": "Laisadorarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103747604867883008",
                "name": "Luiz",
                "username": "Luiz_Antonio_BF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986979481",
                "name": "Jorge Guasp",
                "username": "jorgeguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82856243",
                "name": "natgeoesp",
                "username": "NatGeoEsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977597520745549824",
                "name": "Geovanna",
                "username": "_geosiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091100812133236737",
                "name": "Treme Terra PG",
                "username": "PgTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64305977",
                "name": "Simone Cerqueira",
                "username": "simonecerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041332335696723968",
                "name": "Henrriette",
                "username": "Henrriette4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914253232939130880",
                "name": "Violeta Liddell \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff4 \ud83d\udc94",
                "username": "violeta_liddell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912368275216060416",
                "name": "Julia \u271d\ufe0f #NoIndultosAGolpistas",
                "username": "Julia_del_Rey1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492036398",
                "name": "Andalana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a",
                "username": "rincondelamusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730437211934560256",
                "name": "Agustina De Arag\u00f3n\ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "laartillera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863259883",
                "name": "CastillaVOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udd3c #MiembroGrupoChicasVox\u00a9\ufe0f",
                "username": "biejetita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911335907252424704",
                "name": "Imperdible \ud83d\udcce",
                "username": "AnaHHRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996942297005772800",
                "name": "Romeo Montesco",
                "username": "RomeoMo75922153",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322779470",
                "name": "Jorge Alex",
                "username": "JotalexJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188644342656831488",
                "name": "BichosEscrotos",
                "username": "BEscrotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25704704",
                "name": "Gregorio Duvivier",
                "username": "gduvivier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976651577556717570",
                "name": "Greg News",
                "username": "GregNewsHBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9722452",
                "name": "Antonio Tabet",
                "username": "antoniotabet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540219772",
                "name": "Porta dos Fundos",
                "username": "portadosfundos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "875752526980808705",
                "name": "lets",
                "username": "Lele_867",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210127456",
                "name": "daphne",
                "username": "AnAntunes54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739919783194398721",
                "name": "Lety \ud83e\udd8amundinho Spencer Reid br",
                "username": "lety_proud_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172379419",
                "name": "thai",
                "username": "thaimoon_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050479177152036864",
                "name": "Pastor.Rog\u00e9rio lemos",
                "username": "Rogrio17345571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2970102664",
                "name": "Monica Kalile",
                "username": "mokalile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52095465",
                "name": "Francelly Barros \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "FrancellySerpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44465377",
                "name": "Gamaliel Amorim",
                "username": "AmorimGamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338811424",
                "name": "Ival Heckert Junior",
                "username": "prof_ival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10612622",
                "name": "\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7f\u00ea\u00b7.\u00b7\u2605\u00b7.\u00b7 \ud835\udd60 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5e\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd52\ud835\udd54\ud835\udd5c",
                "username": "fernandamrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490784601",
                "name": "isabel-la",
                "username": "ibrvhimis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115522314",
                "name": "LEANDRO R\u00d6EHRS",
                "username": "leandroroehrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164690941187371009",
                "name": "SouBh",
                "username": "SouBh14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112878858464845824",
                "name": "REET_Brasil",
                "username": "ReetBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55569724",
                "name": "globoplay",
                "username": "globoplay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48120977",
                "name": "Clailson Monteiro",
                "username": "Claillson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100058292762628096",
                "name": "Yuracan Futebol Clube",
                "username": "SDYuracanFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45222328",
                "name": "\ud83d\udcccDTIYS\ud83d\udccc vileblood kamui",
                "username": "ervacelestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1212157803252649984",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6ye19171ouc61q99n7j3uvlr1vnh",
        "oldest_id": "1210228757358874625",
        "result_count": 495
    }
}