{
    "data": [
        {
            "author_id": "1146092208413691904",
            "created_at": "2019-11-04T12:33:11.000Z",
            "id": "1191332563421401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaremos na LER de 20 a 24 de novembro \n#VemPraLer em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ESjZTGd7eX"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2019-11-04T12:31:40.000Z",
            "id": "1191332182054166530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CataratasDay2019 pretende levar 10 mil pessoas fazer selfie no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/oZ1vZDcl0K https://t.co/yvJopZ0Z3u"
        },
        {
            "author_id": "636157686",
            "created_at": "2019-11-04T11:58:51.000Z",
            "id": "1191323924488957953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/tBMwyLod3r"
        },
        {
            "author_id": "66370407",
            "created_at": "2019-11-04T11:57:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1191323685338128386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 272,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "bhlenses: de 15 em 15 dias l\u00e1 no coreto do parque municipal, um grupo se junta pra dan\u00e7ar (dan\u00e7a de sal\u00e3o). 0800 \u00e9 s\u00f3 chegar. Teve ontem e na pr\u00f3xima t\u00f4 l\u00e1 de novo. \nAhhh os respons\u00e1veis s\u00e3o dupla campe\u00e3 pan americana de dan\u00e7a esportiva, manjam muito!"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-11-04T11:49:23.000Z",
            "id": "1191321538030637057",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa por causa da contamina\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo.\n\n'N\u00e3o tenho bola de cristal', diz ministro da Defesa sobre extens\u00e3o de vazamento. \n\nMAS TEM O APARATO DO ESTADO \u00c0 SUA DISPOSI\u00c7\u00c3O SEU IN\u00daTIL!\n\n#OleoNoNordeste \n\n https://t.co/dbTxztwdN9"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-11-04T11:45:58.000Z",
            "id": "1191320682128433153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa - 'N\u00e3o tenho bola de cristal', diz ministro da Defesa sobre extens\u00e3o de vazamento\n\n https://t.co/UmOhNwmsSj"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-11-04T11:45:03.000Z",
            "id": "1191320449982062594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Precabura fica na divisa entre Fortaleza e Eus\u00e9bio. https://t.co/W8AzCX3of1"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-11-04T11:36:44.000Z",
            "id": "1191318357712220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 \u00d3leo chega ao litoral de Caravelas, cidade do Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia https://t.co/5c2ohUEbnm"
        },
        {
            "author_id": "164696186",
            "created_at": "2019-11-04T11:34:43.000Z",
            "id": "1191317849211584514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o rejeita projeto (n\u00ba 465/2018) de altera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (PNLM), de iniciativa do senador Roberto Rocha (PSDB)\n\nhttps://t.co/aKjEQyq2oL"
        },
        {
            "author_id": "46371519",
            "created_at": "2019-11-04T11:34:35.000Z",
            "id": "1191317814507950082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, a Comiss\u00e3o de Direito Ambiental da OAB-Cear\u00e1 realizou uma visita t\u00e9cnica no entorno da lagoa com lideran\u00e7as comunit\u00e1rias e representantes da Autarquia de Meio Ambiente da Prefeitura do Eus\u00e9bio e da Fiocruz.\n\nhttps://t.co/P3EYxr9icX"
        },
        {
            "author_id": "1132772831111131138",
            "created_at": "2019-11-04T11:31:25.000Z",
            "id": "1191317017187561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal fez tudo para conter o vazamento? A pol\u00edtica federal de redu\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o foi beneficiada?#ForaSalles\n#ForaBolsonaro\nAp\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/mb3KHQTawL"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-11-04T11:31:12.000Z",
            "id": "1191316962527367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 \u00d3leo chega ao litoral de Caravelas, cidade do Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia https://t.co/b6SJZBlrND"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2019-11-04T11:28:11.000Z",
            "id": "1191316203366703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica vira manifesta\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio ao projeto de revis\u00e3o nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/roAMxIhhgJ"
        },
        {
            "author_id": "809178762638217216",
            "created_at": "2019-11-04T11:21:59.000Z",
            "id": "1191314646227136513",
            "in_reply_to_user_id": "809178762638217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os alunos dessa escola nem sabem oq/onde \u00e9 o Parque Nacional, e passam do lado dele TODOS OS DIAS. qdo eu digo que estudo no Plano e vou pra l\u00e1 de segunda a sexta, o olhinho das crian\u00e7as chega brilham, \"que chique, tia Ju\"."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-04T11:20:52.000Z",
            "id": "1191314364378288129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL BARRA HONDA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BARRA HONDA... https://t.co/DMAsYkuOPR"
        },
        {
            "author_id": "1079676779063922688",
            "created_at": "2019-11-04T11:02:11.000Z",
            "id": "1191309661842104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/Gz6cwrIMrj"
        },
        {
            "author_id": "1571889588",
            "created_at": "2019-11-04T10:59:40.000Z",
            "id": "1191309027843756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OLLmp30joy\numa das coisas mais lindas daqui e o povo pouco liga \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-11-04T10:55:00.000Z",
            "id": "1191307853023170561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Abrolhos tem visita\u00e7\u00e3o suspensa por causa do \u00f3leo https://t.co/BhRvQvMxkj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-04T10:38:39.000Z",
            "id": "1191303739455557634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0QXRgGBtzC"
        },
        {
            "author_id": "68008042",
            "created_at": "2019-11-04T10:14:16.000Z",
            "id": "1191297602647711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/A8lJPIR1GU"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-11-04T09:55:59.000Z",
            "id": "1191293003140173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ministro da Defesa fez ontem um sobrevoo sobre o arquip\u00e9lago, que \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds. https://t.co/ubafbBsUSw  #BandJornalismo https://t.co/ct8OiqzqYA"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-11-04T09:53:03.000Z",
            "id": "1191292261801312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/AGrIphwqwe"
        },
        {
            "author_id": "39411286",
            "created_at": "2019-11-04T09:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061,
                        -25.59854
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "1191286621334728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/01/2013 - Velho \u00f4nibus bizarro no Parque Nacional Iguaz\u00fa em Puerto Iguaz\u00fa https://t.co/5Oit8lihnz"
        },
        {
            "author_id": "1086683341464784896",
            "created_at": "2019-11-04T09:17:52.000Z",
            "id": "1191283409395560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos tem visita\u00e7\u00e3o suspensa por causa do \u00f3leo https://t.co/Lj3cIuRdBY"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-11-04T09:15:04.000Z",
            "id": "1191282703955566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Trilho pedestre Cidade da Calced\u00f3nia, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #trekking #trilhospedestres #visitportugal #penedager\u00eas https://t.co/ay6t70Giuz https://t.co/5fzxgorYUW"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2019-11-04T08:36:31.000Z",
            "id": "1191273001783873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos s\u00e3o suspensas https://t.co/imPSTXE5Qr #Hora1 https://t.co/HZzc4x3v0D"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-11-04T07:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1191262433689649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam 6 dias e neste ano o #CATARATASDAY2019 traz atividades que contam com a sua participa\u00e7\u00e3o.\n\nNo dia 10 de Novembro, \u00e0s 7h a galera estar\u00e1 concentrada no estacionamento do Parque Nacional e \u00e0s 7h30 inicia\u2026 https://t.co/FkcpQ80l0N"
        },
        {
            "author_id": "2370452340",
            "created_at": "2019-11-04T07:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2370452340",
                        "start": 0,
                        "username": "PNPeneda_Geres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191260191699984384",
            "in_reply_to_user_id": "2370452340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNPeneda_Geres Santu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Portugal\nNossa Senhora da Peneda - Mui pequena mas muito Milagreira - Lugar de Retiro e Tranquilidade Espiritual, Terra de Encantos Naturais !\nhttps://t.co/O4zLYiwWpi https://t.co/CAbF8PP5Us"
        },
        {
            "author_id": "197133329",
            "created_at": "2019-11-04T04:34:02.000Z",
            "id": "1191211981098930177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/0kn21v7agW"
        },
        {
            "author_id": "2236078148",
            "created_at": "2019-11-04T04:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66370407",
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191209501166358528",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 Amo esse lugar, me sinto reconectada com a natureza. Me sinto muito bem quando vou ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-11-04T04:03:22.000Z",
            "id": "1191204261536948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional dos Abrolhos \u00e9 suspensa | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/RLrf42CNAR"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2019-11-04T03:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2747491411",
                        "start": 15,
                        "username": "JoelPinheiro85"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191197833459838977",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama @JoelPinheiro85 Sinto dizer que no IBAMA tem muito servidor que n\u00e3o daz jus a honra. Basta ver a quantidade de empreendimentos comerciais aprovados ao arrepio da lei em APP e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, tudo com anu\u00eancia do IBAMA que ainda reafirma o ato quando demandado em a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "770894472",
            "created_at": "2019-11-04T03:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1191192783249444869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotoperformance #fotopoetica em Flona - Floresta Nacional https://t.co/z6OmwMaNYg"
        },
        {
            "author_id": "1679316638",
            "created_at": "2019-11-04T03:16:22.000Z",
            "id": "1191192434086154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias O Bastidor: Projeto cria o Dia Municipal da Reserva Biol\u00f3gica ... https://t.co/PWuAiQHnjc"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2019-11-04T02:50:58.000Z",
            "id": "1191186042281451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/fFkFplXsmi"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2019-11-04T02:50:01.000Z",
            "id": "1191185804124721152",
            "in_reply_to_user_id": "29797128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As visitas ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, na Bahia, foram suspensas por tr\u00eas dias, por causa dos fragmentos de \u00f3leo detectados na regi\u00e3o: https://t.co/LWA7U0NHFK"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2019-11-04T02:30:00.000Z",
            "id": "1191180765322731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa\n\nhttps://t.co/pI0W2OgW9b"
        },
        {
            "author_id": "32707700",
            "created_at": "2019-11-04T02:24:36.000Z",
            "id": "1191179407735578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/QmFwqkmMn1"
        },
        {
            "author_id": "586884702",
            "created_at": "2019-11-04T02:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "716785912001200128",
                        "start": 0,
                        "username": "realganjab0y"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191179386218790912",
            "in_reply_to_user_id": "716785912001200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realganjab0y aguardando pacientemente aquele parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1039942886157168642",
            "created_at": "2019-11-04T02:09:46.000Z",
            "id": "1191175676143046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morei 3 anos e meio do lado do parque municipal e entrei l\u00e1 uma vez pra assistir um show d'O Terno s\u00f3 https://t.co/28avDbLm4B"
        },
        {
            "author_id": "90289968",
            "created_at": "2019-11-04T01:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4492579047",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianoRdeSous1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191173052438138880",
            "in_reply_to_user_id": "4492579047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianoRdeSous1 voc\u00ea lembra da repercuss\u00e3o disso? Greta e ONU gritaram? https://t.co/dZWndWnp4P"
        },
        {
            "author_id": "1614263839",
            "created_at": "2019-11-04T01:46:50.000Z",
            "id": "1191169903069413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tenha medo sempre!\nE supere seus limites!\n#rapel\n#trekking\n#pedradatartaruga em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/J0DzGpw4c6"
        },
        {
            "author_id": "202964176",
            "created_at": "2019-11-04T01:40:31.000Z",
            "id": "1191168314359332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As manchas de petr\u00f3leo v\u00e3o acabar com todos os para\u00edsos ecol\u00f3gicos PARA vender essas \u00e1reas todas para empres\u00e1rios dos EUA???\": Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas | Natureza | G1 https://t.co/WscPZODPrw"
        },
        {
            "author_id": "1614263839",
            "created_at": "2019-11-04T01:31:03.000Z",
            "id": "1191165929758937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia viva e aproveite o presente!\n#rapel\n#trekking\n#movimente_se em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/2BVvau01ko"
        },
        {
            "author_id": "165605646",
            "created_at": "2019-11-04T01:27:22.000Z",
            "id": "1191165002478161921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha la o \u00f3leo chegando no parque nacional de abrolhos \n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1179639892999131136",
            "created_at": "2019-11-04T01:16:08.000Z",
            "id": "1191162178000343041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF) e que abriga a maior floresta tropical de Minas Gerais, teve seu plano de trabalho aprovado pelo Comit\u00ea\u2026 https://t.co/cVOUbPTAze"
        },
        {
            "author_id": "3546542002",
            "created_at": "2019-11-04T01:13:15.000Z",
            "id": "1191161452251557894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sa\u00edmos despretensiosamente ontem para beber no barkana com hanna e caroline. ficamos at\u00e9 5h da manh\u00e3, depois fomos pra cleidir, depois fomo par\u00e1 no parque municipal e finalizamos comendo um espetinho na feira hippie. 12h de role guardados no core https://t.co/pncNxmyLOz"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2019-11-04T01:05:34.000Z",
            "id": "1191159519788830721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Precabura poder\u00e1 ser protegida por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/u7jzIQIZpJ"
        },
        {
            "author_id": "1158455372321034246",
            "created_at": "2019-11-04T01:03:40.000Z",
            "id": "1191159040757436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/aoBekKNdcP"
        },
        {
            "author_id": "932301003449405440",
            "created_at": "2019-11-04T00:23:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "896379559",
                        "start": 0,
                        "username": "gaabsme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191148900071161861",
            "in_reply_to_user_id": "896379559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaabsme amiga poe isso numa gaiola e joga l\u00e1 no parque municipal, gamb\u00e1 faz ninhada"
        },
        {
            "author_id": "254743206",
            "created_at": "2019-11-04T00:02:27.000Z",
            "id": "1191143634495631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/XaNkkEkp0u"
        },
        {
            "author_id": "254743206",
            "created_at": "2019-11-04T00:00:04.000Z",
            "id": "1191143036199284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje... em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/JY0d1vubhs"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-11-03T23:54:16.000Z",
            "id": "1191141577089003526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Ronaldo Caiado anuncia R$ 81 milh\u00f5es para investimentos no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/JYhtTnKvcb"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-11-03T23:50:13.000Z",
            "id": "1191140556459642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo 3 destinos de ecoturismo em SP - Selecionamos alguns lugares bem especiais, olha s\u00f3: \n1. Casa de Pedra, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro;\n2. Cachoeira de Dourados, Nuporanga;\n3. Parque Estadual da Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro #TurismoPaulista #DicaturSP #naturaleza https://t.co/PUTX9fZBcP"
        },
        {
            "author_id": "3003885251",
            "created_at": "2019-11-03T23:33:21.000Z",
            "id": "1191136310871941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio, meio e fim de um dia cheio de supera\u00e7\u00e3o e gratid\u00e3o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc9c\ud83c\udf04 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/69EeojsTT2"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2019-11-03T23:27:23.000Z",
            "id": "1191134809722101760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica vira manifesta\u00e7\u00e3o de rep\u00fadio ao projeto de revis\u00e3o nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/akUfDbjz08"
        },
        {
            "author_id": "33928559",
            "created_at": "2019-11-03T23:21:35.000Z",
            "id": "1191133348019744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/dszYEHtoeo"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-11-03T23:19:48.000Z",
            "id": "1191132902366613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa \u27a1\ufe0fhttps://t.co/z4OcUAVvvz https://t.co/zE8jsJ2vpn"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2019-11-03T23:19:08.000Z",
            "id": "1191132731822018561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capital baiana empossou nesta sexta-feira (1\u00ba) os 40 conselheiros do primeiro Conselho Gestor do Parque Municipal Marinho da Barra, sendo 20 titulares e 20 suplentes. https://t.co/i3DM6JjVmW https://t.co/hVpN8aWGIV"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2019-11-03T23:15:05.000Z",
            "id": "1191131715382718467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CIDADES\nAp\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/70fHBhIfc6 https://t.co/bNYxCnwMSK"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2019-11-03T23:15:01.000Z",
            "id": "1191131698534256646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00d3LEO NO LITORAL | Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/87VNzO5r4y https://t.co/kj1412nWK5"
        },
        {
            "author_id": "19320609",
            "created_at": "2019-11-03T23:11:41.000Z",
            "id": "1191130857194631176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil #OilSpill #OleoNoNordeste chega \u00e0 reserva marinha de #Abrolhos o maior parque nacional de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul e ber\u00e7\u00e1rio de baleias Jubarte https://t.co/HGJYwXTLn4"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2019-11-03T23:04:50.000Z",
            "id": "1191129133838995458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/abkNDF1INi"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-11-03T22:49:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1191125330280488960",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre as diferentes categorias de unidades de conserva\u00e7\u00e3o existentes, pode-se citar a exist\u00eancia da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Parque Estadual do Mirador e o  Parque Nacional da Chapada das Mesas, em Carolina."
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2019-11-03T22:48:36.000Z",
            "id": "1191125049018855424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desastre ambiental:  Parque Nacional dos Abrolhos \u00e9  fechado para visitas por tr\u00eas dias: https://t.co/K373spBgoR"
        },
        {
            "author_id": "1256123408",
            "created_at": "2019-11-03T22:43:19.000Z",
            "id": "1191123720192118784",
            "in_reply_to_user_id": "857287030002372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francesquettp amiga na prova de humanas praticamente n\u00e3o rolou quest\u00e3o de hist\u00f3ria do brasil, por exemplo, mas \u00f4 se rolaram quest\u00f5es de geopol\u00edtica que abordaram m\u00e9todos pra adequa\u00e7\u00e3o ao sistema capitalista (IMPORTANTE LEMBRAR DA QUEST\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA JACI-PARAN\u00c1)"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2019-11-03T22:42:18.000Z",
            "id": "1191123462301061126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capital baiana empossou nesta sexta-feira (1\u00ba) os 40 conselheiros do primeiro Conselho Gestor do Parque Municipal Marinho da Barra, sendo 20 titulares e 20 suplentes. https://t.co/i3DM6JjVmW https://t.co/kpIyYGsqjI"
        },
        {
            "author_id": "33928559",
            "created_at": "2019-11-03T22:41:12.000Z",
            "id": "1191123187603521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ouvindo Opus III em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/2363H6Y9vR"
        },
        {
            "author_id": "1090233182769868806",
            "created_at": "2019-11-03T22:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1191121445486678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \ud83d\udc99 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/irSPKoffZH"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2019-11-03T22:18:02.000Z",
            "id": "1191117356279508994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Osso , Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\u268c\n\u2621 Pedra do Osso, Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo , Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u268c\n\ud83d\udcf8 taiannydornelas https://t.co/aJKAOxEzhu"
        },
        {
            "author_id": "142141975",
            "created_at": "2019-11-03T22:16:15.000Z",
            "id": "1191116910366273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/kEyQZrju2o"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-11-03T22:13:34.000Z",
            "id": "1191116232516349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/OSLewEL0pI"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2019-11-03T22:13:31.000Z",
            "id": "1191116219212017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CataratasDay2019 pretende levar 10 mil pessoas ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/EC28q3iUIy https://t.co/VNltcySslx"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-11-03T22:10:46.000Z",
            "id": "1191115527831408642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/N7WIsSFvyE"
        },
        {
            "author_id": "89720736",
            "created_at": "2019-11-03T22:06:18.000Z",
            "id": "1191114405209137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/wuDRL0WHy2"
        },
        {
            "author_id": "65124277",
            "created_at": "2019-11-03T22:05:14.000Z",
            "id": "1191114135389528064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CataratasDay2019 pretende levar 10 mil pessoas fazer selfie no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RiJzSbmnYQ https://t.co/o4KCJvA6CB"
        },
        {
            "author_id": "1187799731902320641",
            "created_at": "2019-11-03T21:47:27.000Z",
            "id": "1191109661291876353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/ugcvIxLAEZ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-03T21:41:44.000Z",
            "id": "1191108223815888897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZOjRzvDMSF"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-03T21:41:44.000Z",
            "id": "1191108222796603401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nCQblWNh3C\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/izLXHVraYj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-03T21:41:44.000Z",
            "id": "1191108221840310276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZU3AqgmV2E\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/dnwj6qUEhK"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-11-03T21:41:44.000Z",
            "id": "1191108220384886786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/nCQblWNh3C\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/FrYfDp2NwL"
        },
        {
            "author_id": "249233796",
            "created_at": "2019-11-03T21:37:32.000Z",
            "id": "1191107167094550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom pra Mangabeira. https://t.co/yDOfjDZxZ2"
        },
        {
            "author_id": "1109650409902276608",
            "created_at": "2019-11-03T21:34:56.000Z",
            "id": "1191106512590180352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dia307 Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa. https://t.co/Mxkf8C7aV1"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2019-11-03T21:20:02.000Z",
            "id": "1191102760269295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/l5eT8CgGVg"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-11-03T21:16:38.000Z",
            "id": "1191101904887123973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos foi suspensa neste domingo. O ministro da Defesa, Fernando Azevedo e Silva, sobrevoou a regi\u00e3o e disse n\u00e3o ser poss\u00edvel estimar tamanho do vazamento: \u201cN\u00e3o tenho bola de cristal \u201d.\n\nhttps://t.co/9wCVUNf1Ld"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-03T21:15:37.000Z",
            "id": "1191101648413683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/ys66z4L2JK https://t.co/mCJu4tqlNO"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-11-03T21:15:02.000Z",
            "id": "1191101504582770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/F0FmBu08ni"
        },
        {
            "author_id": "883324293945446401",
            "created_at": "2019-11-03T21:13:33.000Z",
            "id": "1191101130295652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A posse do Conselho Gestor do Parque Municipal Marinho da Barra ser\u00e1 realizada nesta sexta-feira (1\u00ba), \u00e0s 15h, no Yacht Clube da Bahia, na Barra. No evento, 40 conselheiros ser\u00e3o empossados, sendo 20 titulares e 20 suplentes. https://t.co/iYoxBZQ7fh https://t.co/COWjKxiOBN"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-03T21:10:09.000Z",
            "id": "1191100274602983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chegada de \u00f3leo, Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Abrolhos \u00e9 suspensa https://t.co/9gfZOaDBil https://t.co/ednXXgYk3Q"
        },
        {
            "author_id": "1001956794497945605",
            "created_at": "2019-11-03T21:01:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "138214888",
                        "start": 0,
                        "username": "bibeixons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191098214763712513",
            "in_reply_to_user_id": "138214888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibeixons \u00c9 na Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas  (por\u00e9m, s\u00f3 pesquisadores t\u00eam acesso)"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2019-11-03T20:51:01.000Z",
            "id": "1191095460762726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O MPF possui legitimidade para propor, NA JUSTI\u00c7A FEDERAL, ACP que vise \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de zona de amortecimento de parque nacional, AINDA QUE A REFERIDA \u00c1REA N\u00c3O SEJA DE DOM\u00cdNIO DA UNI\u00c3O. \n\nAgRg no REsp 1.373.302/SC, STJ."
        },
        {
            "author_id": "1615813998",
            "created_at": "2019-11-03T20:49:39.000Z",
            "id": "1191095116309651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano que vem eu vou para o Parque Nacional de Itatiaia no final do outono e in\u00edcio do inverno, que \u00e9 a \u00e9poca que fica mais frio, e vou acampar no pico porque costuma fazer graus negativos"
        },
        {
            "author_id": "1615813998",
            "created_at": "2019-11-03T20:48:09.000Z",
            "id": "1191094736091828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu entrar de f\u00e9rias eu vou para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1069314053942767616",
            "created_at": "2019-11-03T20:35:59.000Z",
            "id": "1191091677169160195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/UWYs9jI1e6"
        },
        {
            "author_id": "1069314053942767616",
            "created_at": "2019-11-03T20:27:23.000Z",
            "id": "1191089509443784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Igua\u00e7u https://t.co/ZeAXb5nZ6J"
        },
        {
            "author_id": "1631334582",
            "created_at": "2019-11-03T20:03:25.000Z",
            "id": "1191083479179677701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Enquanto o \u00f3leo chega ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia, e uma grande mobiliza\u00e7\u00e3o de barcos de pesca, Marinha e popula\u00e7\u00e3o em geral est\u00e1 apostos para evitar maiores danos, o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, est\u00e1 em outra praia. Revista F\u00f3rum -"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2019-11-03T19:54:48.000Z",
            "id": "1191081310577672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/EnpfR8Kguh"
        },
        {
            "author_id": "52111526",
            "created_at": "2019-11-03T19:42:02.000Z",
            "id": "1191078099070410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "gostaria de mandar se lascar quem trata reserva extrativista, agricultura familiar etc da mesma forma que trata a ind\u00fastria da carne. \u00c9  preciso ser ignorante demais pra isso. A milit\u00e2ncia sem recorte de classe n\u00e3o vale absolutamente MERDA NENHUMA, militantes desse site https://t.co/54nsBFhEiQ"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2019-11-03T19:30:53.000Z",
            "id": "1191075292200218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de #BH https://t.co/uKVtJFW9kK"
        },
        {
            "author_id": "3049845378",
            "created_at": "2019-11-03T19:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66370407",
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1191073858880716801",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 Nasci em BH e moro em SP desde os 3 anos de idade, mas sabe que uma das lembran\u00e7as mas antigas que tenho \u00e9 quando meus pais me levavam para passear no parque municipal de BH, final dos anos 60, mais ou menos 68/69... Faz tempo..\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2019-11-03T19:24:26.000Z",
            "id": "1191073670292262920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o detidos em opera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Verde Grande, em Matias Cardoso https://t.co/z4hHcu43dh"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-03T19:20:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1191072594071392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #RioParanapanema #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/HcCjginLWa"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2019-11-03T19:04:53.000Z",
            "id": "1191068748767223809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Licenciamento Ambiental - Munic\u00edpio\nEm unidade de conserva\u00e7\u00e3o institu\u00edda pelo Munic\u00edpio, exceto APA;\nQue cause impacto ambiental de \u00e2mbito local."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2019-11-03T19:02:54.000Z",
            "id": "1191068249129127942",
            "in_reply_to_user_id": "233531510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "- em unidade de conserva\u00e7\u00e3o institu\u00eddas pela Uni\u00e3o, exceto APA. \n- de car\u00e1ter militar;\n+"
        },
        {
            "author_id": "714080380970790912",
            "created_at": "2019-11-03T18:41:48.000Z",
            "id": "1191062939417137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, montanha, flores, cerrado, cachoeira, ... \n\n#flores #floresamarelas #natureza #arvores #cerrado #naturezadocerrado #floresdocerrado em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/VxO5ITi9on"
        },
        {
            "author_id": "714080380970790912",
            "created_at": "2019-11-03T18:40:59.000Z",
            "id": "1191062735708205058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza naturalmente linda! \n\n#flores #floresdocerrado #floresrosas #naturezalinda #natureza #pirilovers em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/1zTnOCpob2"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-11-03T18:40:04.000Z",
            "id": "1191062503712808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito do Eus\u00e9bio cria Grupo de Trabalho para estudar a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para proteger a Lagoa da Precabura. \nhttps://t.co/V1ovNXFjdI"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2019-11-03T18:28:03.000Z",
            "id": "1191059479409893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lideran\u00e7as defendem cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para a Lagoa da Precabura\nLeia mais: https://t.co/nKIYZVNaOP\n#Comiss\u00e3odeDireitoAmbiental #Fiocruz #OABCE #patrim\u00f4nioambiental #patrim\u00f4niocultural #PrefeituradeFortaleza #PrefeituradoEus\u00e9bio #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #UC https://t.co/lwxqBgtct9"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-11-03T18:26:30.000Z",
            "id": "1191059090467889154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/EkNt7uOw1n"
        },
        {
            "author_id": "949353665239928833",
            "created_at": "2019-11-03T18:23:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18297088",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191058254798958592",
            "in_reply_to_user_id": "18297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhabastos Comeram os patos de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o aqui da cidade h\u00e1 alguns anos."
        },
        {
            "author_id": "20380673",
            "created_at": "2019-11-03T18:10:32.000Z",
            "id": "1191055071024492546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3leo derramado atinge \u00e1rea protegida de corais no Brasil https://t.co/0c2AGgeFSY #AParComOMundo"
        },
        {
            "author_id": "447000107",
            "created_at": "2019-11-03T17:59:22.000Z",
            "id": "1191052260278755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/NQwcoDe5Z1"
        },
        {
            "author_id": "1158478054433464321",
            "created_at": "2019-11-03T17:51:01.000Z",
            "id": "1191050162212417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O seu medo \u00e9 minha coragem\"\n#thordog #thorfaz1ano #pitbullofficial #petspace #borabrasil #bolsonaropresidente #amodog #animaisevida #lovepitbulls #amordamamae em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/9BbqevIhES"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2019-11-03T17:41:12.000Z",
            "id": "1191047690353860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal faz parceria com associa\u00e7\u00e3o para monitoria em Cananeia\nIniciativa, que faz parte de a\u00e7\u00f5es do Governo voltadas ao Vale do Ribeira, envolve grupo para atuar no Parque Estadual Ilha do Cardoso https://t.co/VCzH3G6V0v https://t.co/Tq7iszE1hq"
        },
        {
            "author_id": "199003569",
            "created_at": "2019-11-03T17:27:34.000Z",
            "id": "1191044259715129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou hj meu domingo ta 100% bh\n\nacordei fui no mercado central p come uns queijo\nalmocei no restaurante mineirinho paguei 13,5 p come igual um retardado e toma coca cola agr vo cola no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66370407",
            "created_at": "2019-11-03T17:02:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1191037903239024647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2127,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Dia de levar meu gordel\u00edcia pra conhecer o parque municipal de bh https://t.co/gXZveWNdLV"
        },
        {
            "author_id": "612195331",
            "created_at": "2019-11-03T16:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "832608556163674112",
                        "start": 168,
                        "username": "LigaBFA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191025566708834306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Campo do Parque Municipal Jorge Hardt! Logo mais, \u00e0s 14h30, acontece o kickoff para T-Rex x Paran\u00e1 HP. A partida vale vaga na final da confer\u00eancia sul da @LigaBFA https://t.co/wBDxWDcAEv"
        },
        {
            "author_id": "714080380970790912",
            "created_at": "2019-11-03T16:08:30.000Z",
            "id": "1191024361928581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/LMGKU5lWut"
        },
        {
            "author_id": "199343658",
            "created_at": "2019-11-03T16:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1191024003302842370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingou \ud83c\udf3f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/VC8qiU6ASt"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-11-03T16:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "236354374",
                        "start": 0,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "253034260",
                        "start": 10,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191023874357510144",
            "in_reply_to_user_id": "236354374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marmilbr @ICMBio Enquanto isso, o chefe do chefe do chefe do Parque Nacional, que proibiu os servidores de falar com a imprensa e persegue quem trabalha direito...\n\nhttps://t.co/YtOtxPmHzu"
        },
        {
            "author_id": "567728394",
            "created_at": "2019-11-03T16:03:33.000Z",
            "id": "1191023117319254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felizmente a maioria das baleias-jubarte j\u00e1 est\u00e1 migrando para a Ant\u00e1rtida... mas os corais e todo o resto da biodiversidade inestim\u00e1vel de Abrolhos est\u00e3o vulner\u00e1veis. Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do... https://t.co/FA8ItXAAcL"
        },
        {
            "author_id": "396616622",
            "created_at": "2019-11-03T16:00:57.000Z",
            "id": "1191022462202531842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito da candidatura \u201cLocal Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas\u201d, a ARDAL est\u00e1 a desenvolver um projecto para a cria\u00e7\u00e3o de um International Dark Sky Park no territ\u00f3rio PNPG dos Arcos de Valdevez. https://t.co/9GmOWcRHpO https://t.co/rXt2IwJ7SZ"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-03T15:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1191021399969878017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #RioParanapanema #deck #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/1kkcGSvwFu"
        },
        {
            "author_id": "714080380970790912",
            "created_at": "2019-11-03T15:46:08.000Z",
            "id": "1191018734267199489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver viver viver viver...\n\n#boy #boys #sabadou #pirilovers #feriado\ud83d\ude0e #man #descanso #dialindo #vivaavida #vivaohj em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/e2BHaXr9GB"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-03T15:38:26.000Z",
            "id": "1191016792615014401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sr ika nascido no beirad\u00e3o do rio Iriri e pai de 3 filhos todos nascido l\u00e1 na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio 14 anos esperando o governo cumprir a lei! https://t.co/LCU53UkAKz"
        },
        {
            "author_id": "53149202",
            "created_at": "2019-11-03T15:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1191011612821467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00f4rizontch em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/EHIt1J8DdG"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-03T14:48:15.000Z",
            "id": "1191004166975639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora o Z\u00e9 mineiro TB morador do rio iriri esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, v\u00edtima do lula do PT e da Marina silva https://t.co/Z0eyW82dNk"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-11-03T14:44:40.000Z",
            "id": "1191003264478797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um v\u00eddeo de moradores o Sr asir morador do rio Iriri na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio https://t.co/kvv4tpXZ58"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2019-11-03T14:40:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.82583432,
                        -8.57529351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54f577cc38d2374d"
            },
            "id": "1191002175368859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada, Venturosa - Pernambuco.\n.\n\ud83d\udcf8Foto: julio.adventure\n.\n.\n.\nPertencente ao Parque Municipal Pedra Furada, essa bel\u00edssima escultura natural possui cerca de 50 metros de altura, diversas inscri\u00e7\u00f5es rupestres\u2026 https://t.co/kykSigWVH5"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-11-03T14:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "755077825712025601",
                        "start": 64,
                        "username": "womenphotograph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1191000724462698496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, a renomada fot\u00f3grafa Jen Guyton assumir\u00e1 o \"@womenphotograph Instagram feed\u201d e compartilhar\u00e1 imagens do Parque Nacional da Gorongosa. Segundo Jen, algumas nunca foram compartilhadas antes. Siga \u201cWomen Photograph\u201d no Instagram e fique atento! https://t.co/PEVsdiVRh9"
        },
        {
            "author_id": "1044758359143063552",
            "created_at": "2019-11-03T14:21:19.000Z",
            "id": "1190997386962915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempos que eu n\u00e3o vinha no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "29501277",
            "created_at": "2019-11-03T14:20:54.000Z",
            "id": "1190997283577442305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o povo briga por seu aventureiro ideol\u00f3gico, seu algoz \u00e0 direita ou \u00e0 esquerda... \u00d4 vida de gado! https://t.co/zybIIh0mR2"
        },
        {
            "author_id": "107799831",
            "created_at": "2019-11-03T14:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1190992248663629826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Wc5SwJGa56"
        },
        {
            "author_id": "4019075662",
            "created_at": "2019-11-03T13:53:21.000Z",
            "id": "1190990349738692608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/RimcxlNv9H"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-11-03T13:52:31.000Z",
            "id": "1190990138475720705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um domingo de sol maravilhoso, dessa vez, vamos para a Pedra da Proa, localizado no Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\ude0e\nVenham desbravar novos horizontes conosco!\n#LosTrilheirosRJ https://t.co/rZQeJQo3xD"
        },
        {
            "author_id": "782403487598571521",
            "created_at": "2019-11-03T13:50:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1190989745821638661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc63 Cachoeira do Aur\u00e9lio, localizada no lado capixaba do Parque Nacional do Capara\u00f3, Portaria Pedra Menina.\n.\nNa minha opini\u00e3o a mais bela de todo o Capara\u00f3.\nSerra do Capara\u00f3 / ES \ud83d\udccd\n.\n.\nPreserve! \u267b\ufe0f\nConhe\u00e7a o\u2026 https://t.co/QJqTMxRB2U"
        },
        {
            "author_id": "206750694",
            "created_at": "2019-11-03T13:27:00.000Z",
            "id": "1190983716425916417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques e pra\u00e7as municipais s\u00e3o essenciais! Contra a ladainha liberal, este \u00e9 uma das responsabilidades do poder p\u00fablico! Pol\u00edticas p\u00fablica de lazer! Parque Municipal Professor Marcos Mazzoni (Cidade Nova - BH) https://t.co/630ujISySB"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-03T13:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190983421666967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio #RioParanapanema #deck #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/MGSyWBimgF"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2019-11-03T12:54:51.000Z",
            "id": "1190975625777045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CET monitora o tr\u00e2nsito nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Villa Lobos, #ZO hoje, domingo (03/11), at\u00e9 \u00e0s 13h, para realiza\u00e7\u00e3o da corrida Unimed 2019 SP, na \u00e1rea interna do parque. O Parque Estadual Villa Lobos localiza-se na Av Professor Fonseca Rodrigues, 2001. #seumelhorcaminho"
        },
        {
            "author_id": "94452578",
            "created_at": "2019-11-03T12:24:43.000Z",
            "id": "1190968044354523137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abr-\u00f3leos.\nQue tristeza! https://t.co/Zv6qyXvORQ"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-11-03T12:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190964259863384064",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente \"Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds\" https://t.co/ifMRZCAIYT"
        },
        {
            "author_id": "919709307268190209",
            "created_at": "2019-11-03T12:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1190962708268666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.\nAcho que EU vi um passarinho.\n#TRINCAdeFERRO em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/XBKF365j6I"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-11-03T11:36:30.000Z",
            "id": "1190955909645819910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/wTHOutrkl4"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-11-03T11:21:46.000Z",
            "id": "1190952201574858752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #ViaBrasil foi at\u00e9 Maric\u00e1 mostrar o Torneio Intercolegial de Games, o maior da Am\u00e9rica Latina, e visitou o Parque Estadual do Guartel\u00e1, no Paran\u00e1. Veja no #GNewsPlay: https://t.co/cHJ11JFyzL #GloboNews https://t.co/L3LTEjkbU8"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-03T11:06:19.000Z",
            "id": "1190948313807441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/fToniiw45N"
        },
        {
            "author_id": "892931483517804545",
            "created_at": "2019-11-03T10:50:16.000Z",
            "id": "1190944273782525953",
            "in_reply_to_user_id": "892931483517804545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos foram enviadas pela compa Carol que trabalha junto a AMEX, associa\u00e7\u00e3o m\u00e3e da reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "236933753",
            "created_at": "2019-11-03T09:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "214570761",
                        "start": 198,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190921726265311238",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Lindas mat\u00e9rias Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed e Escola sem muro nas pra\u00e7as do Rio. \u00c9 esse Brasil que precisamos... Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental... Parab\u00e9ns @jornalnacional !!"
        },
        {
            "author_id": "135912181",
            "created_at": "2019-11-03T08:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1190906660484550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer uma trilha... #bomdia\ud83c\udf1e  #rotadolagarto\ud83d\udc0a #novembroazul\ud83d\udc99\ud83d\udc54\ud83d\udc55\ud83c\udfc5\ud83e\udd8b em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/5OWTQUS9SG"
        },
        {
            "author_id": "829577383778844672",
            "created_at": "2019-11-03T06:54:20.000Z",
            "id": "1190884899718410241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/8HPzkPVW9K"
        },
        {
            "author_id": "431510877",
            "created_at": "2019-11-03T05:51:22.000Z",
            "id": "1190869054917169153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La mar\u00e9e noire dans le Nordeste du #Br\u00e9sil atteint une r\u00e9serve marine de biodiversit\u00e9 au large de #Salvador de Bah\u00eda. #pollution Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/u4N1rmMgMM"
        },
        {
            "author_id": "1139592370343817219",
            "created_at": "2019-11-03T05:42:21.000Z",
            "id": "1190866784204791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: 101\u00ba Encontro Club do Gol MG \u2013 Parque Estadual Serra do Rola\u00a0Mo\u00e7a https://t.co/zaZsietPqv https://t.co/b5rPgo2XJ3"
        },
        {
            "author_id": "951888314025631744",
            "created_at": "2019-11-03T05:35:11.000Z",
            "id": "1190864979764928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de tudo, o projeto visa privatizar e deixar o turismo sob gest\u00e3o das empresas, sendo que grande parte das pessoas que moram tanto em Barreirinhas quanto em Santo Amaro vivem do turismo gerado pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/SCMiIIoJvl"
        },
        {
            "author_id": "951888314025631744",
            "created_at": "2019-11-03T05:30:23.000Z",
            "id": "1190863775462821888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 manchas de \u00f3leo nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, mas agora o Roberto Rocha, com apoio do Bolsonaro, quer alterar os limites do Parque Nacional retirando tr\u00eas povoados e desabitando 2.000 pessoas para constru\u00e7\u00e3o de empreendimentos tur\u00edsticos. EU N\u00c3O AGUENTO MAIS ESSE GOVERNO!"
        },
        {
            "author_id": "1108695238888091648",
            "created_at": "2019-11-03T03:59:25.000Z",
            "id": "1190840881068363777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse pa\u00eds virou uma barb\u00e1rie depois do golpe contra a Presidenta Dilma Rousseff.     Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/WeTMP86aTK"
        },
        {
            "author_id": "109256987",
            "created_at": "2019-11-03T03:51:52.000Z",
            "id": "1190838981442834432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Cerro Autana Monumento Natural. https://t.co/1z3Hr5um4a"
        },
        {
            "author_id": "51424420",
            "created_at": "2019-11-03T03:08:23.000Z",
            "id": "1190828036247175170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00f3i muito!  D\u00f3i tudo!  https://t.co/GfY5lse41k"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-11-03T02:54:50.000Z",
            "id": "1190824628635258882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sinistro do meio ambiente n\u00e3o era nem para ser nomeado.\u00c9 uma afronta ao povo nomear um CONDENADO NA \u00c1REA DE ATUA\u00c7\u00c3O.ALTEROU MAPA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL PARA FAVORECER EMPRESA.Cria\u00e7\u00e3o de lei que impe\u00e7a tal ABSURDO! https://t.co/NBspO7Ucjg"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-11-03T02:53:36.000Z",
            "id": "1190824316591595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImpeachmentBolsonaroUrgente\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/GV7y4y6EzZ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-11-03T02:53:02.000Z",
            "id": "1190824174970966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pegue sua c\u00e2mera, visite uma \u00c1rea Protegida do Pantanal ou da Bacia do #Pantanal, registre seu amor por esse bioma mundialmente famoso por suas belezas naturais e participe do concurso \u201c\u00c1reas que Protegem a Vida \u2013 Pantanal\u201d em: https://t.co/T48VglgXbA #CFAPVP2019 #Fotografia https://t.co/CV69Ktd6iN"
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2019-11-03T02:44:32.000Z",
            "id": "1190822035766697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orqu\u00eddea bambu.\nPresente da albinhaornelas .\n\ud83d\ude4f\n#mygarden #flowers #flower #orqu\u00eddea #flor #rosa #pink #nofilter #meuquintal #Acre #Amaz\u00f4nia #amazon #APARIS em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu SERRA https://t.co/xIo9OZRvYy"
        },
        {
            "author_id": "34903105",
            "created_at": "2019-11-03T02:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "45801397",
                        "start": 87,
                        "username": "NewsfusionApps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190821273741537281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha\u2026  (via @NewsfusionApps #Brazil #Not\u00edcias) https://t.co/3ypKsC1ZSP"
        },
        {
            "author_id": "204474618",
            "created_at": "2019-11-03T02:16:46.000Z",
            "id": "1190815047095914497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/ubyFDgtfUX"
        },
        {
            "author_id": "15025348",
            "created_at": "2019-11-03T02:00:07.000Z",
            "id": "1190810857384624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito triste o petr\u00f3leo esteja chegando a Abrolhos. Mas podia ser ainda pior. Lembram disso? Obra do Condenado Ricardo Salles\n\nhttps://t.co/7ZjlU2hTOF"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-11-03T01:43:23.000Z",
            "id": "1190806648018919429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 150,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, guarda galerias de arte a c\u00e9u aberto deixadas por povos ancestrais: https://t.co/C9y9spQ15G #JN"
        },
        {
            "author_id": "1155836604927348736",
            "created_at": "2019-11-03T01:38:55.000Z",
            "id": "1190805521198190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds  #ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE  https://t.co/pRIMIUwnq0"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-11-03T01:36:48.000Z",
            "id": "1190804988915785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul\n\"Local \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul\" \u2014 https://t.co/RiJuae7gvZ"
        },
        {
            "author_id": "52561554",
            "created_at": "2019-11-03T01:36:40.000Z",
            "id": "1190804957655638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul https://t.co/RiJuae7gvZ"
        },
        {
            "author_id": "23255660",
            "created_at": "2019-11-03T01:33:10.000Z",
            "id": "1190804076637933572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro em uma zona de mata atl\u00e2ntica, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, mesmo. E tem casa aqui na regi\u00e3o que acha ok soltar roj\u00e3o. Espero que algum macaco pegue um roj\u00e3o, meta no cu dessas pessoas e estoure."
        },
        {
            "author_id": "24983238",
            "created_at": "2019-11-03T01:32:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1190803893258739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/X4U0wHoNl0"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2019-11-03T01:19:48.000Z",
            "id": "1190800711736541185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/xBXyUf2GHf"
        },
        {
            "author_id": "122094557",
            "created_at": "2019-11-03T01:19:07.000Z",
            "id": "1190800538666975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/Q4YtZsFtSz"
        },
        {
            "author_id": "1242367430",
            "created_at": "2019-11-03T01:12:34.000Z",
            "id": "1190798891287023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rias Peregrinas de Recife, Bras\u00edlia, Rio de Janeiro participando da Jornada Intelig\u00eancia Emocional no Belmond Hotel das Cataratas.  Caminhada exclusiva pra h\u00f3spedes hotel antes do Parque Nacional Igua\u00e7u... https://t.co/FYXhvEJJIW"
        },
        {
            "author_id": "67995179",
            "created_at": "2019-11-03T00:53:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1190794018944368640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/3ShZTb2Av5 https://t.co/Px4bdsH7jY"
        },
        {
            "author_id": "1185002232",
            "created_at": "2019-11-03T00:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190793539355058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/W7CWI56pLq via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "2369766283",
            "created_at": "2019-11-03T00:44:07.000Z",
            "id": "1190791730720845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[English below]\n\nAo buscar sapinhos trepados na vegeta\u00e7\u00e3o, surpresas nos esperam. Jararaca verde (Bothrops bilineatus). Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual Wenceslau Guimar\u00e3es (EEEWG), Wenceslau Guimar\u00e3es - BA.\n\nAs we search\u2026 https://t.co/wbEyhdV04w"
        },
        {
            "author_id": "1094640205989056514",
            "created_at": "2019-11-03T00:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "223659350",
                        "start": 50,
                        "username": "Saymonsaid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190788471956348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vendo a Niede Guidon no JN e lembrando da aula do @Saymonsaid no 6\u00b0 ano sobre O Parque Nacional da Serra da Capivara. Mat\u00e9ria sobre o parque!"
        },
        {
            "author_id": "1002301496682303488",
            "created_at": "2019-11-03T00:30:51.000Z",
            "id": "1190788394001084417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A carinha do Marcelo magno quando a Mariana falou do parque nacional da serra da capivara. Ele t\u00e1 tipo \u201c\u00e9 no meu estado galera, t\u00e1 vendo ? Meu estado !! \u201c https://t.co/XdORFvmIeI"
        },
        {
            "author_id": "31464296",
            "created_at": "2019-11-03T00:25:48.000Z",
            "id": "1190787121981861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terrorismo I At\u00e9 quando os militares resistir\u00e3o em reconhecer a mar\u00e9 negra como ato de terrorismo? Quando o piche chegar na areia de Copacabana?\n\nhttps://t.co/5T26AVrzNi"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-11-03T00:14:53.000Z",
            "id": "1190784376059179009",
            "in_reply_to_user_id": "16683934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Marinha confirma: contamina\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo chegou no Arquip\u00e9lago de Abrolhos, a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o a ser institu\u00edda no Brasil.\n\nO dano aos corais ser\u00e1 irrepar\u00e1vel\n\n\"A Marinha diz que est\u00e1 fazendo tudo o que pode\"\n\nAHAM.... #OleoNoNordeste\nhttps://t.co/3FmDHCHEBf"
        },
        {
            "author_id": "1079246307410231296",
            "created_at": "2019-11-03T00:05:01.000Z",
            "id": "1190781893123461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "; Parque Municipal Am\u00e9rico Renne Gianette https://t.co/o8vLWdlkhy"
        },
        {
            "author_id": "76312891",
            "created_at": "2019-11-02T23:49:41.000Z",
            "id": "1190778031968858112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de comboios Linhares ES Brazil\n\ud83c\udfa5andreepaaiva https://t.co/lxrJM1vXWq"
        },
        {
            "author_id": "1140397582583312384",
            "created_at": "2019-11-02T23:49:26.000Z",
            "id": "1190777971180802049",
            "in_reply_to_user_id": "1140397582583312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do Parque Nacional de Abrolhos, a regi\u00e3o possui tr\u00eas reservas extrativistas (Canavieiras, Corumbau e Cassurub\u00e1), muito triste ."
        },
        {
            "author_id": "1140397582583312384",
            "created_at": "2019-11-02T23:45:28.000Z",
            "id": "1190776974287015936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pequenas manchas de \u00f3leo atingiram neste s\u00e1bado (2) o\u00a0Parque Nacional de Abrolhos, um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul. \ud83d\udc94\ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "1130116466668396544",
            "created_at": "2019-11-02T23:39:12.000Z",
            "id": "1190775396360433665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O Brasil de Bolsonaro \u00e9 um pa\u00eds triste e decadente. Lutemos com todas as for\u00e7as para reverter isso, juntos, como um Povo. https://t.co/5JuKCgTPJr"
        },
        {
            "author_id": "406319270",
            "created_at": "2019-11-02T23:36:04.000Z",
            "id": "1190774606757416960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/26nhouZCtv"
        },
        {
            "author_id": "56221845",
            "created_at": "2019-11-02T23:33:24.000Z",
            "id": "1190773936893640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta a incid\u00eancia do IPTU.\n\n#deolhonostj #tributario #direitotributario #tributariomolezinha https://t.co/s8CQBprrNr"
        },
        {
            "author_id": "406319270",
            "created_at": "2019-11-02T23:32:20.000Z",
            "id": "1190773666302304260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1N00j8wdQ1"
        },
        {
            "author_id": "69412580",
            "created_at": "2019-11-02T23:32:03.000Z",
            "id": "1190773595858845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um bixo da restinga. em Parque Estadual Serra Do Tabuleiro https://t.co/9cQathlGxC"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2019-11-02T23:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1190772718406254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias Felizes...\ud83d\ude4f em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/O0G57sZWsu"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2019-11-02T23:15:45.000Z",
            "id": "1190769493682917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/yzvI2GiK3x"
        },
        {
            "author_id": "855777048282923009",
            "created_at": "2019-11-02T22:57:07.000Z",
            "id": "1190764806791405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Certas coisas podem ter me feito sofrer, mas elas simplesmente precisavam acontecer pra me fazer crescer! \ud83d\udcaa\u2600\ufe0f\ud83c\udf43 em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/KdSPFa9uwy"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2019-11-02T22:56:56.000Z",
            "id": "1190764760675041281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O crime: a mancha preta chega ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, Extremo-Sul da Bahia, a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds, ber\u00e7o das baleias-jubarte que se re\u00fanem ali para o acasalamento, um verdadeiro santu\u00e1rio. https://t.co/GjWmbUCZkP"
        },
        {
            "author_id": "3028894888",
            "created_at": "2019-11-02T22:51:24.000Z",
            "id": "1190763367230824450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de S.Paulo: Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds Folha de S.Paulo: Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds.\nhttps://t.co/D47Hg4QHd0"
        },
        {
            "author_id": "814071442081976321",
            "created_at": "2019-11-02T22:50:27.000Z",
            "id": "1190763128231022595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando um solzinho no parque com as amigas \ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas."
        },
        {
            "author_id": "144581051",
            "created_at": "2019-11-02T22:49:32.000Z",
            "id": "1190762898164985857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Manchas de \u00f3leo chegam a Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/tzoyGIik9G"
        },
        {
            "author_id": "3439454120",
            "created_at": "2019-11-02T22:46:20.000Z",
            "id": "1190762092749565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao sei de onde vem...pois a competencia em imagens de satelite deve ter piorado muito depois da demissao do diretor do INPE ne?? Mas que o oelo esta chegando em locais sagrados...precisamos ir recolher. E estudar os danos infelizmente. https://t.co/EcqX9RuPKV"
        },
        {
            "author_id": "1418263520",
            "created_at": "2019-11-02T22:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1190759001585262594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de cachoeira, dia de explorar o Rio de Janeiro.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcccParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fica localizado na subida da Serra de Teres\u00f3polis, onde da acesso a diversas trilhas e cachoeiras, tem\u2026 https://t.co/kBTZvHsABL"
        },
        {
            "author_id": "316674035",
            "created_at": "2019-11-02T22:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190758507802451968",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico No dia\u00a025 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em\u00a0Belo Horizonte para jogar pedra na cruz e depois resolveram fundar o Clube Atl\u00e9tico Mineiro mais conhecido como Galo.\n\n#ForaSetteCamara\n#Galo\n#CAM\n#ClubeAtleticoMineiro"
        },
        {
            "author_id": "1077596688271986688",
            "created_at": "2019-11-02T22:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190756835453788165",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Andar de barco e pescar em \u00e1rea protegida, Presidente ?"
        },
        {
            "author_id": "68858731",
            "created_at": "2019-11-02T22:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1190753808567156741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do pedal de hoje com os Lend\u00e1rios e Cia Ltda. Teve de tudo. Calor\u00e3o, chuva, bike quebrada, parceria e muita prosa. em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/jX8JlPe0EK"
        },
        {
            "author_id": "462209717",
            "created_at": "2019-11-02T22:09:50.000Z",
            "id": "1190752907345444872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do\u00a0pa\u00eds https://t.co/gUsTpkW6us https://t.co/lPtFQiiJrh"
        },
        {
            "author_id": "819687378742837249",
            "created_at": "2019-11-02T22:09:27.000Z",
            "id": "1190752807634243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chateada que um colega meu foi agredido no parque Municipal por estar usando uma \"bolsinha de gay\""
        },
        {
            "author_id": "96909469",
            "created_at": "2019-11-02T21:57:08.000Z",
            "id": "1190749710589595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da MEXICANA!!! T\u00e1 lindo isso aqui! Mega recomendo! Sucesso pra voc\u00eas!!! \u2014 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/RfA0vgWYav"
        },
        {
            "author_id": "1852771466",
            "created_at": "2019-11-02T21:54:24.000Z",
            "id": "1190749019867353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se temia, aconteceu: come\u00e7aram a chegar as primeiras manchas de \u00f3leo ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, no sul da Bahia. Eram 11h40 da manh\u00e3 deste... https://t.co/V2J7AVxEIY"
        },
        {
            "author_id": "18807906",
            "created_at": "2019-11-02T21:40:26.000Z",
            "id": "1190745507032961026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas segundo o maluco na presid\u00eancia, isso n\u00e3o \u00e9 problema do Brasil https://t.co/zsAVvYxytQ"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-11-02T21:39:43.000Z",
            "id": "1190745327348924422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o \u00f3leo atinge o Parque Nacional de Abrolhos, a Marinha pede ajuda e todos se mobilizam por l\u00e1... https://t.co/ADzxYN3lBb"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-11-02T21:36:28.000Z",
            "id": "1190744508201390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds - 02/11/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/b7XORwNH1s"
        },
        {
            "author_id": "1039652806091784193",
            "created_at": "2019-11-02T21:35:23.000Z",
            "id": "1190744236683145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos\n https://t.co/oJJ2XDZUBF"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2019-11-02T21:33:57.000Z",
            "id": "1190743873905217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capital baiana empossou nesta sexta-feira (1\u00ba) os 40 conselheiros do primeiro Conselho Gestor do Parque Municipal Marinho da Barra, sendo 20 titulares e 20 suplentes.  #ParqueMarinhodaBarra #PrefeituradeSalvador https://t.co/LX2pv9mCVb https://t.co/KifeeXYSli"
        },
        {
            "author_id": "1085889811444051968",
            "created_at": "2019-11-02T21:29:45.000Z",
            "id": "1190742816558850049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/r2xBeLLyl6"
        },
        {
            "author_id": "1129504358352265216",
            "created_at": "2019-11-02T21:14:40.000Z",
            "id": "1190739022274007041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico!! Que crime, Dios mio!!\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/1UMmWgwbMz"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2019-11-02T21:11:15.000Z",
            "id": "1190738161040809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo que atingem Nordeste chegam ao Parque Nacional de Abrolhos.\n https://t.co/yaPI76RJyK"
        },
        {
            "author_id": "87577255",
            "created_at": "2019-11-02T21:05:03.000Z",
            "id": "1190736603674796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/Be6IoCc1D8"
        },
        {
            "author_id": "1026561660",
            "created_at": "2019-11-02T20:58:04.000Z",
            "id": "1190734844810137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/bNty9cqIh6"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2019-11-02T20:38:30.000Z",
            "id": "1190729920575680513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A posse do Conselho Gestor do Parque Municipal Marinho da Barra ser\u00e1 realizada nesta sexta-feira (1\u00ba), \u00e0s 15h, no Yacht Clube da Bahia, na Barra. No evento, 40 conselheiros ser\u00e3o empossados, sendo 20 titulares e 20 suplentes.  #ParqueMarinhodaBarra #Prefe https://t.co/l5B5qIDXhv https://t.co/MQkpUWofwS"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2019-11-02T20:29:20.000Z",
            "id": "1190727613913939970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Abrolhos fica o primeiro parque nacional marinho do pa\u00eds, criado em 1983, onde fica uma das maiores biodiversidades do pa\u00eds, abrigando corais e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. https://t.co/NvInBx7yOi"
        },
        {
            "author_id": "71710913",
            "created_at": "2019-11-02T20:27:24.000Z",
            "id": "1190727126363840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/OD6Qm9zDwV"
        },
        {
            "author_id": "1979522246",
            "created_at": "2019-11-02T20:21:38.000Z",
            "id": "1190725676208406528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/s9dH4iBiT9"
        },
        {
            "author_id": "179293698",
            "created_at": "2019-11-02T20:18:32.000Z",
            "id": "1190724895820398593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danica forma de ajudar o Galo \u00e9 construindo uma m\u00e1quina do tempo para voltar at\u00e9 25 de mar\u00e7o de 1908 e avisar os pais de certos rapazes que eles est\u00e3o matando aula no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "18607545",
            "created_at": "2019-11-02T20:17:13.000Z",
            "id": "1190724566320111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/US28SF1RRM"
        },
        {
            "author_id": "1161086891535605761",
            "created_at": "2019-11-02T20:02:05.000Z",
            "id": "1190720757661360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/H1GG9OaRXS"
        },
        {
            "author_id": "202356798",
            "created_at": "2019-11-02T19:57:45.000Z",
            "id": "1190719666584539137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/zfMAILkzoO"
        },
        {
            "author_id": "859765521541189633",
            "created_at": "2019-11-02T19:47:32.000Z",
            "id": "1190717096608485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/PoAzDRPbLa https://t.co/g4g754Kufs"
        },
        {
            "author_id": "584121906",
            "created_at": "2019-11-02T19:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "14594813",
                        "start": 243,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190716459032489984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de \"Abrolhos\", 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds\n\nLocal \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul\"\n\n#OleoNoNordeste #VazamentoDe\u00d3leo #SOSNordeste #AbrolhosSemOleo #Abrolhos\n@folha  https://t.co/SnO4hfEkrh"
        },
        {
            "author_id": "67654353",
            "created_at": "2019-11-02T19:43:19.000Z",
            "id": "1190716031590961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds\n\n\ud83d\udee2\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83d\udee2\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83d\udee2\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83d\udee2\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83d\udee2\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83c\udf0a\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\udc33\ud83d\udc2c\ud83d\udc20\ud83d\udc1f\ud83d\udc1a\ud83e\udd88\ud83e\udd90\ud83e\udd91\ud83d\udc19\n\n#petroleo #crimeambiental #oleononordeste #meioambiente #governoomisso #abrolhos #biodiversidade #brasil #desastreambiental https://t.co/ctw80uvdkR"
        },
        {
            "author_id": "44257998",
            "created_at": "2019-11-02T19:31:34.000Z",
            "id": "1190713075105763330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/X8NRVDnWiH"
        },
        {
            "author_id": "42370303",
            "created_at": "2019-11-02T19:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140379,
                        -12.14945741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "1190712707646799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranqueando. @ Parque Municipal De Barranco https://t.co/6eEuqQbQoP"
        },
        {
            "author_id": "68008042",
            "created_at": "2019-11-02T19:28:39.000Z",
            "id": "1190712343354912776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/eExzUFOYXP"
        },
        {
            "author_id": "1015696868494532608",
            "created_at": "2019-11-02T19:28:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9957,
                        -22.9729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1190712216535867393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO TEM MAIS UM \u201cROLIM\u00c3 DE RUA\u201d\n.\nDomingo \u00e9 dia de \u201cRolim\u00e3 na Rua\u201d. A 26\u00aa edi\u00e7\u00e3o do evento ser\u00e1 realizada pela prefeitura das 9 \u00e0s 12 horas, na rua marginal da Avenida dos Esportes, ao lado do Parque Municipal\u2026 https://t.co/QedrN8TUnu"
        },
        {
            "author_id": "198096493",
            "created_at": "2019-11-02T19:21:24.000Z",
            "id": "1190710519897956353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E due sin roedores!https://t.co/glDMeb6JlX"
        },
        {
            "author_id": "912347512320733187",
            "created_at": "2019-11-02T19:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "65473559",
                        "start": 82,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190710012492025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/d1Tu5jigET via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "606979341",
            "created_at": "2019-11-02T19:14:24.000Z",
            "id": "1190708756281212930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds. #meioambiente #natureza #brasil https://t.co/uFAX4E8aRP"
        },
        {
            "author_id": "164773251",
            "created_at": "2019-11-02T18:54:02.000Z",
            "id": "1190703630787194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos https://t.co/zTbPgCkjln"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-11-02T18:39:39.000Z",
            "id": "1190700010649903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/IAyY9H7pBM https://t.co/aaMut8j5V0"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-11-02T18:36:59.000Z",
            "id": "1190699340467232769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/GV7y4y6EzZ"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-11-02T18:35:46.000Z",
            "id": "1190699032148135938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro tem que responder por este Crime! N\u00e3o deu a devida import\u00e2ncia quando foi avisado. S\u00f3 pensa em vender o Brasil \u00e9 n\u00f3s deixar pior a cada dia.\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/GV7y4y6EzZ"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2019-11-02T18:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "65473559",
                        "start": 82,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190698040161685505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/LZDbH1sxZz via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "2294869945",
            "created_at": "2019-11-02T18:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2292097082",
                        "start": 0,
                        "username": "nanarsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190697916937187332",
            "in_reply_to_user_id": "2292097082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanarsm Amiga t\u00e1 acontecendo isso aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\u00c9 triste demais"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-11-02T18:20:03.000Z",
            "id": "1190695079213748226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds #parquedeabrolhos #abrolhos #vazamentodeoleo #meioambiente #bnews https://t.co/fPReExNOfl"
        },
        {
            "author_id": "3301111499",
            "created_at": "2019-11-02T18:19:14.000Z",
            "id": "1190694872476475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1187348178795945984",
            "created_at": "2019-11-02T18:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190692434587598848",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma os 41 dias de in\u00e9rcia continuam dando seu triste resultado.\n#OleoNoNordeste\n#Nordeste\n#NordestePedeSocorro\n\nhttps://t.co/B3eYGoP0wC"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2019-11-02T18:04:36.000Z",
            "id": "1190691189005139968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/FPGdpoVjSL"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2019-11-02T18:03:55.000Z",
            "id": "1190691017839849474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/13rxKie33C"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2019-11-02T18:01:02.000Z",
            "id": "1190690293273763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/C9jWHUWmJQ"
        },
        {
            "author_id": "918890199375077376",
            "created_at": "2019-11-02T17:57:21.000Z",
            "id": "1190689368136130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urgente!!! O \u00f3leo chegou ao Parque de Abrolhos\nhttps://t.co/qfww1PFCtv"
        },
        {
            "author_id": "85548996",
            "created_at": "2019-11-02T17:55:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1190688828303921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo Workshop Enredadas no Amor ser\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual. Bora! Inscri\u00e7\u00f5es pelo link da Bio. #workshop #arteterapia #psicologiapositiva #criancainteriorferida #autoestima #arquetipos #mindset\u2026 https://t.co/6Ah7WXtTdf"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-11-02T17:54:32.000Z",
            "id": "1190688658778537984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fragmentos de \u00f3leo encontrados no Arquip\u00e9lago de Abrolhos s\u00e3o do tamanho de moedas. Equipes trabalham no local para evitar que a subst\u00e2ncia se espalhe. https://t.co/5D0ADtz8MA #cidadania"
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2019-11-02T17:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 12,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "38790549",
                        "start": 24,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "16334137",
                        "start": 38,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "253034260",
                        "start": 52,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "1190688077494259715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"AbraOlhos\" @rsallesmma @brasil_IBAMA\n@GreenpeaceBR @ICMBio   Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/0TiAmg5jWF"
        },
        {
            "author_id": "59813781",
            "created_at": "2019-11-02T17:47:37.000Z",
            "id": "1190686916141862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desgra\u00e7a \u00e9 pouco https://t.co/KZH6xm7plH"
        },
        {
            "author_id": "87487951",
            "created_at": "2019-11-02T17:46:51.000Z",
            "id": "1190686722931220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/89FOgpS8h3"
        },
        {
            "author_id": "1188814311168380929",
            "created_at": "2019-11-02T17:46:21.000Z",
            "id": "1190686597026590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/lbGuOlOQm1"
        },
        {
            "author_id": "1109650409902276608",
            "created_at": "2019-11-02T17:38:35.000Z",
            "id": "1190684645442179073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Dia306 Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds. Local \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul https://t.co/HFnTpSzQu3"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-11-02T17:37:23.000Z",
            "id": "1190684343473016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coreto Belga do Parque Municipal de Belo Horizonte #coreto #bh #belohorizonte #belohorizontemg #ruasdebh #belga https://t.co/2epD6kFITh"
        },
        {
            "author_id": "927296800742170624",
            "created_at": "2019-11-02T17:32:40.000Z",
            "id": "1190683152483790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/DP1XXWfEjH"
        },
        {
            "author_id": "49020088",
            "created_at": "2019-11-02T17:28:51.000Z",
            "id": "1190682193619800072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul https://t.co/dGyY2A9sSq"
        },
        {
            "author_id": "1132772831111131138",
            "created_at": "2019-11-02T17:23:47.000Z",
            "id": "1190680917041385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "2019 foi um desastre come\u00e7a na posse do Presidente, barragem de Brumadinho, dia do fogo agora vazamento. O po\u00e7o \u00e9 fundo e a incompet\u00eancia federal tbm.#ForaBolsonaro\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/wdNsykKKzu"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2019-11-02T17:20:40.000Z",
            "id": "1190680135609069571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/GEXVplyNKO"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2019-11-02T17:19:37.000Z",
            "id": "1190679870122201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/GCwOWtpih7"
        },
        {
            "author_id": "710711738",
            "created_at": "2019-11-02T17:19:21.000Z",
            "id": "1190679802149310465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/a9MaTl744z"
        },
        {
            "author_id": "923665219104198657",
            "created_at": "2019-11-02T17:14:42.000Z",
            "id": "1190678631099617288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/3ScoPnFQDG"
        },
        {
            "author_id": "30221762",
            "created_at": "2019-11-02T17:14:41.000Z",
            "id": "1190678628142604288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior \u00e9 que at\u00e9 os peixinhos estavam avoando.\n\nhttps://t.co/Qb8J3Ev6yn https://t.co/Qb8J3Ev6yn"
        },
        {
            "author_id": "68858731",
            "created_at": "2019-11-02T17:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.737186,
                        -19.7100766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fcb70221c778b2a1"
            },
            "id": "1190677681584521216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus vive. Ele ressuscitou! Pedal suav\u00edssimo no dia dos finados com uma galera mais que especial. em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/Ud8OqNQCuK"
        },
        {
            "author_id": "1086683341464784896",
            "created_at": "2019-11-02T17:09:49.000Z",
            "id": "1190677403787571207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam a Abrolhos https://t.co/PxsyU7uTkP"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-11-02T16:55:54.000Z",
            "id": "1190673900889411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena empreendimento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 que previa campo de golfe, centro h\u00edpico, shopping centers, clubes, hot\u00e9is e pr\u00e9dios residenciais. #Ambiente https://t.co/MgzKy91boR https://t.co/GGdKumjtvy"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-11-02T16:49:40.000Z",
            "id": "1190672332727160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/gCXjAv8YSM"
        },
        {
            "author_id": "899702565436358657",
            "created_at": "2019-11-02T16:43:06.000Z",
            "id": "1190670678653046786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/IYTLamm6sX"
        },
        {
            "author_id": "4825505572",
            "created_at": "2019-11-02T16:41:26.000Z",
            "id": "1190670259436605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/w9bwT4KNik"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-11-02T16:41:21.000Z",
            "id": "1190670241220714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds \u27a1\ufe0f https://t.co/HyVDfjmOAj\n\nParque \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul https://t.co/8yNqHr9OGr"
        },
        {
            "author_id": "304158423",
            "created_at": "2019-11-02T16:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "128372940",
                        "start": 124,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 143,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1190669769948749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegou o \u00f3leo em abrolhos... mas t\u00f4 tranquila, os peixes desviam n\u00e9?\n\nDeve ser tipo o Neo no Matrix.\nS\u00f3 estou esperando o @jairbolsonaro \u00e9 o @rsallesmma explicarem como os corais fazem pra desviar.\n\nhttps://t.co/ZFIwRI8MSE"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2019-11-02T16:38:26.000Z",
            "id": "1190669506751979522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/Y6GhNmto6C"
        },
        {
            "author_id": "27056210",
            "created_at": "2019-11-02T16:37:37.000Z",
            "id": "1190669302090936321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/RbHnFozB5U"
        },
        {
            "author_id": "1056689249351843840",
            "created_at": "2019-11-02T16:35:50.000Z",
            "id": "1190668853107445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha deusa...\ud83d\ude2d\ud83e\udd27\nhttps://t.co/qgOvpKVosp"
        },
        {
            "author_id": "72749132",
            "created_at": "2019-11-02T16:27:42.000Z",
            "id": "1190666803392983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A \u00e1rea concentra alguns principais bancos de corais do litoral brasileiro, incluindo esp\u00e9cies amea\u00e7adas de ...\" \u2014 https://t.co/BLldZVqGSd"
        },
        {
            "author_id": "105306732",
            "created_at": "2019-11-02T16:25:13.000Z",
            "id": "1190666182002692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto os ignorantes acham que o presidente DELES vai extinguir o ingresso do Parque Nacional Marinho, o valor aumentou ontem como acontece anualmente. https://t.co/IH0a2MFR3f"
        },
        {
            "author_id": "175826161",
            "created_at": "2019-11-02T16:23:14.000Z",
            "id": "1190665680640774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/UJqwUHzYpa"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-11-02T16:19:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1190664644203077633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional Marinho de Abrolhos, mais importante banco de corais do Atl\u00e2ntico Sul!\nhttps://t.co/aBK3Yyehoh"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-02T16:18:33.000Z",
            "id": "1190664503777579013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds - Folha de S.Paulo https://t.co/bmOIBRTdVV https://t.co/bjvAZDABVb"
        },
        {
            "author_id": "48414782",
            "created_at": "2019-11-02T16:18:21.000Z",
            "id": "1190664453626499074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da minha inf\u00e2ncia! Muitas lembran\u00e7as \u2014 em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/H4DYmckK5D"
        },
        {
            "author_id": "228902966",
            "created_at": "2019-11-02T16:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "26560366",
                        "start": 66,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190663901094055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de entristecer demais. Bahia Not\u00edcias https://t.co/ynU7uVcTXM via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "4816788856",
            "created_at": "2019-11-02T16:15:11.000Z",
            "id": "1190663655421042690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/qHygf0RIBh"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-11-02T16:12:34.000Z",
            "id": "1190662994956558343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Abrolhos abriga o Parque Nacional Marinho, que \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de esp\u00e9cies como a baleia jubarte\nhttps://t.co/D8IKyg4ukp"
        },
        {
            "author_id": "869612706839580672",
            "created_at": "2019-11-02T16:11:02.000Z",
            "id": "1190662610535927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/hxdNGXyDAm"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-11-02T16:10:30.000Z",
            "id": "1190662474770468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional https://t.co/Y3jTuPZQ6p"
        },
        {
            "author_id": "150720573",
            "created_at": "2019-11-02T16:07:42.000Z",
            "id": "1190661771721420806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/VewJGt2WmF\n  Nossas baleias pedem socorro\n  Se puder nos ajudar\nVamos cobrar do governo\u2026 https://t.co/QRL3Pbdh6R"
        },
        {
            "author_id": "182274480",
            "created_at": "2019-11-02T16:03:08.000Z",
            "id": "1190660623903985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2ac3HKMtLf"
        },
        {
            "author_id": "1048590634435661824",
            "created_at": "2019-11-02T16:02:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1190660477384302593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo que atingem o Nordeste chegam ao parque marinho de Abrolhos, \nprimeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha criado no pa\u00eds e considerado um dos principais locai de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul.  https://t.co/tf8l9vN2H4"
        },
        {
            "author_id": "451013304",
            "created_at": "2019-11-02T16:00:07.000Z",
            "id": "1190659864219070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed... presente de grego, recebido por troianos que dormiam...\n\n\u201c\u00c9 uma trag\u00e9dia\u201d, resume o bi\u00f3logo Gustavo Duarte, da Universidade Federal do Rio de Janeiro, que pesquisa sobre corais da regi\u00e3o de Abrolhos. https://t.co/UJsgbAHWtB"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-11-02T15:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "51712861",
                        "start": 213,
                        "username": "SOS_Abrolhos"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "51794204",
                        "start": 227,
                        "username": "SalveAbrolhos"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "14594813",
                        "start": 243,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190659593816424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de #Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds\n\nLocal \u00e9 um dos principais ber\u00e7os de biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul\n#OleoNoNordeste #VazamentoDe\u00d3leo #SOSNordeste  @SOS_Abrolhos @SalveAbrolhos \n@folha   https://t.co/s4SaSvwwAh https://t.co/rOjMejmi6Q"
        },
        {
            "author_id": "14077087",
            "created_at": "2019-11-02T15:58:13.000Z",
            "id": "1190659386026405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 uma trag\u00e9dia\u201d, resume o bi\u00f3logo Gustavo Duarte, da Universidade Federal do Rio de Janeiro, que pesquisa sobre corais da regi\u00e3o de Abrolhos.\" https://t.co/fLDJRE689j"
        },
        {
            "author_id": "231028272",
            "created_at": "2019-11-02T15:57:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "30554155c82e8b17"
            },
            "id": "1190659272201388034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/3nMwvFVNx6"
        },
        {
            "author_id": "1190614266585313287",
            "created_at": "2019-11-02T15:57:09.000Z",
            "id": "1190659116437360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra eu me atualizar: Agora com a suspeita que o \u00f3leo foi derramado por um navio grego, a Gr\u00e9cia passou a ser inimiga do Brasil? O Bozo j\u00e1 ofendeu o Presidente grego?\n\nhttps://t.co/V0hLelZNoe"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2019-11-02T15:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "65473559",
                        "start": 82,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190658990860095489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/g2JPFsKJ2Y via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "864169234192007169",
            "created_at": "2019-11-02T15:54:34.000Z",
            "id": "1190658468149116929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/RyiOj6Cx41"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-02T15:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190658236325801986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pedacinho do rio Paranapanema.\n\n#rio #RioParanapanema #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/3h3BH5efeg"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-11-02T15:53:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1190658107019550722",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds #OleoNoNordeste https://t.co/NLeWIqr7fg"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2019-11-02T15:52:47.000Z",
            "id": "1190658019438321664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/c9j7U6GN1n"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2019-11-02T15:51:33.000Z",
            "id": "1190657708883501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha https://t.co/IRwEmQogOO https://t.co/aCNpXpepJF"
        },
        {
            "author_id": "149650363",
            "created_at": "2019-11-02T15:50:31.000Z",
            "id": "1190657447159115776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/xoIDX3Mg1Y"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2019-11-02T15:50:12.000Z",
            "id": "1190657368880758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha - https://t.co/cmibiuZVdt"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-11-02T15:48:55.000Z",
            "id": "1190657044669435904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 258,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 145
            },
            "text": "Felizmente a maioria das baleias-jubarte j\u00e1 est\u00e1 migrando para a Ant\u00e1rtida... mas os corais e todo o resto da biodiversidade inestim\u00e1vel de Abrolhos est\u00e3o vulner\u00e1veis. Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/m8HSqKW1rD"
        },
        {
            "author_id": "2977077706",
            "created_at": "2019-11-02T15:48:54.000Z",
            "id": "1190657039892189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos fragmentos de manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos: ber\u00e7\u00e1rio da vida marinha https://t.co/iD66LJk4HB"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2019-11-02T15:48:07.000Z",
            "id": "1190656841929199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/LgwryGf6nA https://t.co/62P7pphjyg"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2019-11-02T15:47:20.000Z",
            "id": "1190656645606649858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/AG9nDB6Gyy"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-02T15:47:17.000Z",
            "id": "1190656632604254208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Depois de dois meses e 3000 km de descaso e incompet\u00eancia...Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/m4aIZHWd2M"
        },
        {
            "author_id": "1108529187491643392",
            "created_at": "2019-11-02T15:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "87818409",
                        "start": 0,
                        "username": "guardian"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1877831",
                        "start": 10,
                        "username": "nytimesworld"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "2467791",
                        "start": 24,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "24744541",
                        "start": 40,
                        "username": "lemondefr"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "742143",
                        "start": 51,
                        "username": "BBCWorld"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "3459051",
                        "start": 61,
                        "username": "Greenpeace"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "42593930",
                        "start": 73,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190656611871838208",
            "in_reply_to_user_id": "87818409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guardian @nytimesworld @washingtonpost @lemondefr @BBCWorld @Greenpeace @andretrig o Brasil est\u00e1 indo pelo ralo!\nhttps://t.co/YenSY5WjJk"
        },
        {
            "author_id": "69995452",
            "created_at": "2019-11-02T15:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "65473559",
                        "start": 109,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190656608868720642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos - Not\u00edcias - R7 Brasil https://t.co/9zlLzjqvIl #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2019-11-02T15:45:00.000Z",
            "id": "1190656058118684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/o4kVeeRlHy https://t.co/lLqOB3kjgc"
        },
        {
            "author_id": "32883397",
            "created_at": "2019-11-02T15:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "149381166",
                        "start": 5,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190655978125103107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala @jorgeseif,\nO coral do fogo tb sabe q \u00f3leo \u00e9 ruim? Ou por ser meio bob\u00e3o e parad\u00e3o ele so se salva pq assume a secretaria da pesca do seu capit\u00e3o? Faz o perfil\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/0XrZ3KF8aH"
        },
        {
            "author_id": "85230701",
            "created_at": "2019-11-02T15:41:35.000Z",
            "id": "1190655198408183809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/Xf3PidTtWn"
        },
        {
            "author_id": "26928457",
            "created_at": "2019-11-02T15:40:26.000Z",
            "id": "1190654912025239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Abrolhos fica o parque nacional marinho com uma das maiores biodiversidades do pa\u00eds, abrigando corais e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. A regi\u00e3o \u00e9... https://t.co/tNWLSPFajQ"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-11-02T15:39:23.000Z",
            "id": "1190654646324514817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/2H0LW42Wje"
        },
        {
            "author_id": "34586817",
            "created_at": "2019-11-02T15:39:13.000Z",
            "id": "1190654602393337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds - 02/11/2019 - Ambiente - Folha https://t.co/xO9tk5hBqq"
        },
        {
            "author_id": "58079622",
            "created_at": "2019-11-02T15:36:20.000Z",
            "id": "1190653876711706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putaquepariu. https://t.co/5s5I61IeqK"
        },
        {
            "author_id": "4313485633",
            "created_at": "2019-11-02T15:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2290212487",
                        "start": 0,
                        "username": "Postalesdecampo"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2290212487",
                        "start": 57,
                        "username": "Postalesdecampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190653531243601920",
            "in_reply_to_user_id": "2290212487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Postalesdecampo Parque Nacional La Cangreja, COSTA RICA\n@Postalesdecampo https://t.co/7sDZLwB4KN"
        },
        {
            "author_id": "444972935",
            "created_at": "2019-11-02T15:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1252764865",
                        "start": 0,
                        "username": "NicolasMaduro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190652547125645315",
            "in_reply_to_user_id": "1252764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NicolasMaduro Cada Estado brasileiro tem um monumento natural deste."
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2019-11-02T15:28:04.000Z",
            "id": "1190651798501113856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem sente prazer no \u00f3dio e na destrui\u00e7\u00e3o de nosso patrim\u00f4nio, e defende o desgoverno, um parab\u00e9ns para voc\u00eas. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/nnjpX03J0Z"
        },
        {
            "author_id": "38905246",
            "created_at": "2019-11-02T15:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190650533914316802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que os peixes s\u00e3o espertos ne @jairbolsonaro. Ah ... N tenho medo de ir pra PORRA da ponta da praia seu babaca ... \n\nManchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/amFgmRXVPl"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2019-11-02T15:22:35.000Z",
            "id": "1190650418633805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/oxatO43VyC"
        },
        {
            "author_id": "2854062226",
            "created_at": "2019-11-02T15:20:05.000Z",
            "id": "1190649787143610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/I9ZcqzpwpG"
        },
        {
            "author_id": "2402425004",
            "created_at": "2019-11-02T15:19:16.000Z",
            "id": "1190649585066266626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/DWskee6joS"
        },
        {
            "author_id": "25102247",
            "created_at": "2019-11-02T15:18:46.000Z",
            "id": "1190649458893230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia que me deixa furiosa e profundamente triste. https://t.co/6zw44LZsNC"
        },
        {
            "author_id": "17112415",
            "created_at": "2019-11-02T15:18:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0f4979e993e4e38b"
            },
            "id": "1190649361161687044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/5XlCpaFdV9"
        },
        {
            "author_id": "1065397935104581632",
            "created_at": "2019-11-02T15:16:15.000Z",
            "id": "1190648822994808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/xZyo2JcdKl"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-11-02T15:12:32.000Z",
            "id": "1190647889288220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/lEsH8JgP9w"
        },
        {
            "author_id": "295734555",
            "created_at": "2019-11-02T15:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "234966034",
                        "start": 0,
                        "username": "essediafoilouco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190647642830901248",
            "in_reply_to_user_id": "234966034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essediafoilouco 22 crian\u00e7as tiveram uma ideia de criar um clube no parque Municipal de BH, vexame come\u00e7ou ai."
        },
        {
            "author_id": "62538775",
            "created_at": "2019-11-02T15:10:36.000Z",
            "id": "1190647402941886464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um olhar desse.... quer te dizer alguma coisa!\n\n#frog #herpetologia #sapo #r\u00e3 #anf\u00edbios #anfibio #amphibian #ecologia #bichosdaminhacasa #Acre #Amaz\u00f4nia #amazon em Aparis - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu\u2026 https://t.co/ii1gdpnFm9"
        },
        {
            "author_id": "70191251",
            "created_at": "2019-11-02T15:08:47.000Z",
            "id": "1190646946928693248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito surreal \u2013 para n\u00e3o dizer o \u00f3bvio \u2013 que isso j\u00e1 esteja indo para o quarto m\u00eas SEM O MENOR IND\u00cdCIO DE UMA SOLU\u00c7\u00c3O https://t.co/fVHLTir9sy"
        },
        {
            "author_id": "57769110",
            "created_at": "2019-11-02T15:05:07.000Z",
            "id": "1190646022671945729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha boa de vdd l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2019-11-02T15:02:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1190645438111768577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds.\n\nQue tristeza! https://t.co/pyXkU0xxeU"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2019-11-02T15:01:09.000Z",
            "id": "1190645022015787008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds. Local \u00e9 ber\u00e7o de biodiversidade marinha (ESTAD\u00c3O)"
        },
        {
            "author_id": "612195331",
            "created_at": "2019-11-02T14:54:43.000Z",
            "id": "1190643403773661185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na\u00e7\u00e3o jur\u00e1ssica, lembrando que amanh\u00e3 o nosso jogo \u00e9 em INDAIAL, no PARQUE MUNICIPAL JORGE HARDT, e n\u00e3o no Complexo Esportivo de Timb\u00f3. Contamos com a presen\u00e7a de todos! R$ 10 a entrada.\n\n\"O vale da morte n\u00e3o tem posi\u00e7\u00e3o. O vale da morte \u00e9 onde seu povo est\u00e1\" - AmaODIN Salvador."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-02T14:50:33.000Z",
            "id": "1190642356044697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/CHBcrO4M5C https://t.co/cQzhJvtHqs"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-11-02T14:47:04.000Z",
            "id": "1190641480198578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/af8siB6RXe https://t.co/ed2ho99mMs"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-11-02T14:44:55.000Z",
            "id": "1190640940156891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "O pesadelo virou realidade no Dia de Finados. As primeiras manchas de \u00f3leo chegaram neste s\u00e1bado \u00e0 Ilha de Santa B\u00e1rbara, uma das cinco do Parque Nacional de Abrolhos, primeira e mais importante \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. \n https://t.co/HdWQhEQqdQ"
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2019-11-02T14:44:44.000Z",
            "id": "1190640891989549057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje fazem-se 29 anos desde a declara\u00e7\u00e3o dos Tepuyes como Monumento Natural da nossa P\u00e1tria. Temos a sorte de ter uma terra aben\u00e7oada, com paisagens m\u00e1gicas que refletem os benef\u00edcios que Pachamama nos oferece. A Venezuela tem tudo para ser uma p\u00e1tria feliz e feliz. https://t.co/D3U3LIEgbk"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-11-02T14:43:46.000Z",
            "id": "1190640648187207680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/2itPl7v1ot"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2019-11-02T14:43:13.000Z",
            "id": "1190640512216260608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/QAuXPmRCab"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-11-02T14:42:03.000Z",
            "id": "1190640215486009346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 536,
                "quote_count": 76,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 247
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao Parque de Abrolhos, 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do pa\u00eds https://t.co/f78Mi54xEY"
        },
        {
            "author_id": "57264573",
            "created_at": "2019-11-02T14:31:37.000Z",
            "id": "1190637590547968002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "59\u00ba JASC, PUNHOBOL\nParque Municipal de Eventos de Pomerode\nTimb\u00f3 2 X 1 Lontras (chave B) (11/9, 14/15, 11/8)\nMesmo com a vit\u00f3ria, Timb\u00f3 n\u00e3o avan\u00e7ou pras eliminat\u00f3rias\n#jasc #jasc2019"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-11-02T14:00:05.000Z",
            "id": "1190629654937387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c9 no Parque Estadual do Guartel\u00e1, no Paran\u00e1, que fica o maior c\u00e2nion em extens\u00e3o do Brasil. Conhe\u00e7a esse lugar com paisagem exuberante no #ViaBrasil deste s\u00e1bado (2). Come\u00e7a \u00e0s 13h05, na #GloboNews. https://t.co/kKL4y8n2pb"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-11-02T13:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1190625871880691714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incredible lights up in the mountains. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WjfDTJ4nAj"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2019-11-02T13:43:03.000Z",
            "id": "1190625367960276993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar Parque Nacional de Triglav | Eslov\u00e9nia: Guia e Roteiro de Viagem \n#ifeelsLOVEnia  #myway\ud83d\udc9a \nhttps://t.co/CXlDfLs8BY"
        },
        {
            "author_id": "57264573",
            "created_at": "2019-11-02T13:15:32.000Z",
            "id": "1190618445907447809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "59\u00ba JASC, PUNHOBOL\nParque Municipal de Eventos de Pomerode\n9:50 Timb\u00f3 X Lontras (chave B)\nOs timboenses perderam os dois jogos ontem e hoje apenas cumprem tabela #jasc #jasc2019"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-02T13:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190617185015783424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando um gavi\u00e3o caramujeiro deixa seus rastros.\n\n#caramujo #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/nCrkMszin3"
        },
        {
            "author_id": "3038830522",
            "created_at": "2019-11-02T13:06:55.000Z",
            "id": "1190616274788851717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/p5ID15r74y"
        },
        {
            "author_id": "41399836",
            "created_at": "2019-11-02T13:01:45.000Z",
            "id": "1190614975250870273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas apontam presen\u00e7a de \u00f3leo em locais pr\u00f3ximos a Parque Nacional dos Abrolhos, que abriga a maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul. Ecossistemas poderiam levar d\u00e9cadas para se recuperar. https://t.co/byPmfbKroz"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-11-02T13:01:09.000Z",
            "id": "1190614823744212992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chegada de 50 ararinhas-azuis no Brasil \u00e9 confirmada para mar\u00e7o de 2020 https://t.co/X5gMEN8VYb Aves ser\u00e3o levadas para o Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Ararinha-Azul, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, criada no ano passado, em Cura\u00e7\u00e1, na Bahia https://t.co/WeAFlLBi7B"
        },
        {
            "author_id": "3038830522",
            "created_at": "2019-11-02T13:00:25.000Z",
            "id": "1190614640021123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/vk1Pm0ZXDR"
        },
        {
            "author_id": "156029458",
            "created_at": "2019-11-02T12:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1190612152194936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/5T3eVlB4nO"
        },
        {
            "author_id": "156029458",
            "created_at": "2019-11-02T12:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1190611627554623491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 forte viu!!! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/KWN5X6Yhyy"
        },
        {
            "author_id": "918890199375077376",
            "created_at": "2019-11-02T12:44:44.000Z",
            "id": "1190610692581285889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O governo n\u00e3o vai impedir que o \u00f3leo chegue ao Parque Nacional dos Abrolhos! Por isso, o trabalho dos volunt\u00e1rios \u00e9 fundamental, mas eles precisam estar protegidos. Com 10 reais, vc j\u00e1 ajuda na aquisi\u00e7\u00e3o dos kits de prote\u00e7\u00e3o https://t.co/bRA6jV5U9X"
        },
        {
            "author_id": "3038830522",
            "created_at": "2019-11-02T12:34:03.000Z",
            "id": "1190608004938375170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino especial no pico do Jaragu\u00e1  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 \u2014 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/bzfMZG0mkH"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-11-02T12:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190607711211335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "332446356",
            "created_at": "2019-11-02T11:33:19.000Z",
            "id": "1190592722664611842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos s\u00e3o de uma beleza impressionante, parecem at\u00e9 mais uma pintura. Mas os registros do artista pl\u00e1stico australiano Christian Spencer s\u00e3o fotos verdadeiras e foram captadas no Parque Nacional do... https://t.co/3rJ16lX3z6"
        },
        {
            "author_id": "2832328908",
            "created_at": "2019-11-02T11:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1190584616006168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Prata \u00e9 a primeira que paramos no roteiro das atra\u00e7\u00f5es localizadas dentro do Parque Nacional da Chapada das Mesas. Impressiona pelo volume e beleza. Em \u00e9poca de cheia, as duas quedas cobrem o pared\u00e3o e\u2026 https://t.co/DkXSxJNPWq"
        },
        {
            "author_id": "1088874191326232577",
            "created_at": "2019-11-02T10:23:14.000Z",
            "id": "1190575082869010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui em casa, tomei banho, arrumei minhas coisas, dei uma passadinha no parque municipal pra buscar minha amiga @suatiamaisvelha e agora no trem indo ver meus pais https://t.co/PqP4LvVO2r"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-02T09:01:45.000Z",
            "id": "1190554579005521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jatob\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TxZFXNYKKm"
        },
        {
            "author_id": "533206235",
            "created_at": "2019-11-02T05:02:10.000Z",
            "id": "1190494283909910528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento maravilhoso de pensamento pleno!\n#carajas\n#parauapebas \n#igarap\u00e9miri \n#par\u00e1 \n#brasil \n#culturaparaense \n#papachib\u00e9 \n#nortista \n#smaile \n#natureza \n#natura \n#m\u00fasica em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/3qtMsefglp"
        },
        {
            "author_id": "533206235",
            "created_at": "2019-11-02T04:54:55.000Z",
            "id": "1190492461954674689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento maravilhoso de pensamento pleno!\n#carajas\n#parauapebas \n#igarap\u00e9miri \n#par\u00e1 \n#brasil \n#culturaparaense \n#papachib\u00e9 \n#nortista \n#smaile \n#natureza \n#natura \n#m\u00fasica em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/rLdlxpARVO"
        },
        {
            "author_id": "488496600",
            "created_at": "2019-11-02T04:26:42.000Z",
            "id": "1190485361102934017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizado hoje \u00e0s 19:30 na Regional Norte, a reuni\u00e3o para tratar das quest\u00f5es de n\u00famero de chapa e local de vota\u00e7\u00e3o. Agora \u00e9 CHAPA 1 #novopramudar em Parque Municipal Lagoa Encantada https://t.co/VtHvPoNWcv"
        },
        {
            "author_id": "906008098988425216",
            "created_at": "2019-11-02T03:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "161990185",
                        "start": 265,
                        "username": "AdrianaAraujo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190474676709011458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "BELEZAS DO JALAP\u00c3O: NOVA S\u00c9RIE DO JR\n\nDividida em cinco epis\u00f3dios a nova s\u00e9rie do \"JR\", \"Belezas do Jalap\u00e3o\", ser\u00e1 exibida a partir de segunda-feira, mostrando cachoeiras, fervedouros e dunas daquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nby Fl\u00e1vio Ricco\n#VCnoJR #JornalDaRecord\n@AdrianaAraujo_"
        },
        {
            "author_id": "55111420",
            "created_at": "2019-11-02T02:45:36.000Z",
            "id": "1190459917053939713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recusei rol\u00ea pra ir amanh\u00e3 cedo no parque municipal e depois passar na feirinha, vou aproveitar estudando um pouco at\u00e9 dar sono. \n\nMas se amanh\u00e3 n acordar no hor\u00e1rio programado vou dar uma co\u00e7a em mim mesma e me proibir de ir \u00e0 bienal"
        },
        {
            "author_id": "908843044161671169",
            "created_at": "2019-11-02T02:16:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "351077435",
                        "start": 0,
                        "username": "Srt__nunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190452510416355329",
            "in_reply_to_user_id": "351077435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Srt__nunes Parque nacional da tijuca, bem legal l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "129695638",
            "created_at": "2019-11-02T01:35:21.000Z",
            "id": "1190442238691573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim foi hoje meu dia... visitas ao Parque  Municipal Aqu\u00e1rios, ao Parque Municipal Odilon Soares e ao Campo de Futebol da Vila Reden\u00e7\u00e3o. \n\n#AtividadesF\u00edsicas&amp;Esportes\n\nGer\u00eancia de Inicia\u00e7\u00e3o Esportiva, Esporte\u2026 https://t.co/m29WGYWYEO"
        },
        {
            "author_id": "34746176",
            "created_at": "2019-11-02T01:26:36.000Z",
            "id": "1190440036069707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ballet! SP, 2019. Quando as flores se apresentam em uma doce dan\u00e7a. Orqu\u00eddea. Parque Natural Municipal Itaim, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Boror\u00e9-Col\u00f4nia, Parelheiros, Zona Sul de SP. #parelheiros\u2026 https://t.co/OheaSKUrrt"
        },
        {
            "author_id": "1120512247518965761",
            "created_at": "2019-11-02T01:13:41.000Z",
            "id": "1190436786260058114",
            "in_reply_to_user_id": "1120512247518965761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ e totalmente amig\u00e1vel por estar \"invadindo \u00e1rea protegida\". O trabalhador tem que lutar contra tudo e todos. Dois trabalhadores, policial e aut\u00f4nomo, se enfrentando por ast\u00facia do Capital."
        },
        {
            "author_id": "1089245016910905344",
            "created_at": "2019-11-02T01:02:46.000Z",
            "id": "1190434039980843014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 quero conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nAAAAAAAAAAA QUE COISA MARAVILHOSA"
        },
        {
            "author_id": "1152563092062134272",
            "created_at": "2019-11-02T00:34:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1190427032162885636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion do Garimpao. \nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, Brasil.\n\n(Foto: Post Ion David)."
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-11-01T23:50:25.000Z",
            "id": "1190415832242888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa tem como objetivo inspirar e unir pessoas interessadas em proteger e desfrutar da observa\u00e7\u00e3o de aves em unidades de conserva\u00e7\u00e3o estaduais. https://t.co/abt079royy"
        },
        {
            "author_id": "1059581049708126208",
            "created_at": "2019-11-01T23:40:59.000Z",
            "id": "1190413457419575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTA E MOCHILA NO PARQUE ESTADUAL TUR\u00cdSTICO DO ALTO RIBEIRA PETAR - SP.\n#Deus #gratidao #botaemochilateleva #botaemochila #tourpelomundo #petar #caverna #cachoeira #trilha #trip #agencia #viagem #sejogacomigo #respirandoviagem #queroferiasagora #siganaviagem #quetalviajar https://t.co/NZfIJvvHsQ"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-01T23:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190410899108040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corujinha do mato\n\n#coruja #CorujinhaDoMato #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Zqj2F09DQv"
        },
        {
            "author_id": "2263454070",
            "created_at": "2019-11-01T23:09:40.000Z",
            "id": "1190405573642199047",
            "in_reply_to_user_id": "2263454070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entanto entre a malta que se recusa a aceitar que fomos escravagistas no passado, a que n\u00e3o consegue compreender contexto temporal e a que quer fazer da foto o pr\u00f3ximo monumento natural portugu\u00eas activista, continuamos a ter algum d\u00e9fice de no\u00e7\u00f5es. Mas rumo a melhorar."
        },
        {
            "author_id": "1142911079758147589",
            "created_at": "2019-11-01T22:52:36.000Z",
            "id": "1190401279144669184",
            "in_reply_to_user_id": "1142911079758147589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses https://t.co/9EQHfxvlTf"
        },
        {
            "author_id": "872530161790578689",
            "created_at": "2019-11-01T22:37:13.000Z",
            "id": "1190397409546973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parqu\u00ea Estadual do Rio Preto - MG! Algu\u00e9m me explica como o este parque n\u00e3o \u00e9 um dos mais famosos de Minas Gerais? S\u00f3 estando l\u00e1 para entender o que estou dizendo. Este belo parque estadual mineiro tem lindas cachoeiras e po\u00e7os de \u00e1gua escura com areia b\u2026 https://t.co/U5PJ9P1JBC https://t.co/E1X3NegvBp"
        },
        {
            "author_id": "797160427604049924",
            "created_at": "2019-11-01T22:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1407469696165744640",
                        "start": 0,
                        "username": "GabriellHernan1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190392796819197952",
            "in_reply_to_user_id": "2967075383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriellhernan1 peguei mano, precisei ir no astiamento da bandeira la no parque Municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-11-01T22:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1016802019200421888",
                        "start": 181,
                        "username": "trekkingestilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190391675807399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\nPor fefa.domingues\nFelicidade tem nome: Eu, minha casa nas costas e a natureza! \ud83c\udfd5\ud83c\udf43\ud83d\udc63\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Nacional do Itatiaia .\n.\n.\n__________\n\ua93c Compartilhe suas aventuras nos marcando @trekkingestilo\n.\n\n___\n\u2742\u2026 https://t.co/LLh7dPFek1"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-01T22:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190389471260360704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 mais uma delas.\n\n#borboleta #mariposa #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/4Y6mlJCAPW"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-01T22:02:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190388755254796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboletinha e mariposinha\n\n#borboleta #mariposa #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/IespGkJHQh"
        },
        {
            "author_id": "533206235",
            "created_at": "2019-11-01T21:34:51.000Z",
            "id": "1190381712552927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento maravilhoso de pensamento pleno!\n#carajas\n#parauapebas \n#igarap\u00e9miri \n#par\u00e1 \n#brasil \n#culturaparaense \n#papachib\u00e9 \n#nortista \n#smaile \n#natureza \n#natura \n#m\u00fasica em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/aZBCEt8HSh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-01T21:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "73550153",
                        "start": 47,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "3352137111",
                        "start": 130,
                        "username": "o_parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190373051038347264",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se programe e venha aproveitar por completo as @CataratasBrasil, o destino mais amado pelos brasileiros! \u2764\ufe0f\n\nSaiba mais no portal @O_Parana. \ud83d\ude0b\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio de visita ampliado no feriado de Finados - https://t.co/FFLzJZZDJl"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-11-01T21:00:00.000Z",
            "id": "1190372944578596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja qual hor\u00e1rio ir ao Parque Estadual do Utinga, Esta\u00e7\u00e3o das Docas e Mangal das Gar\u00e7as.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Bel\u00e9m\n\nhttps://t.co/kJageChDtX"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2019-11-01T20:26:56.000Z",
            "id": "1190364620583776256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Administra\u00e7\u00e3o Trump \u00e9 respons\u00e1vel pela maior redu\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas protegidas na Hist\u00f3ria\". \nQuer dizer, aten\u00e7\u00e3o: \n1) tem muita gente por a\u00ed que adora seguir modelo Trump, e 2) nos States os caras t\u00e3o conseguindo reverter conquista de \u00e1rea protegida... https://t.co/lEP0jTDXJG"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2019-11-01T20:23:33.000Z",
            "id": "1190363768997457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00edv\u00e9ssemos uma administra\u00e7\u00e3o que pensasse no futuro da cidade aliada \u00e0 qualidade de vida, ela teria comprado todos esses lotes, incorporado ao Parque Municipal do Cintur\u00e3o Verde e em vez de condom\u00ednios de... https://t.co/QyRpX2TBNt"
        },
        {
            "author_id": "1606503036",
            "created_at": "2019-11-01T20:22:29.000Z",
            "id": "1190363503816847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s propor tirar moradores do parque nacional, Roberto Rocha sente a revolta popular https://t.co/rKVHKO9H5H"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-11-01T20:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190362978450849794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-11-01T20:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "524349796",
                        "start": 114,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190361502768943105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av.dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro https://t.co/39Lzg7vsbk (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-11-01T20:13:39.000Z",
            "id": "1190361278780456962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h13 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro. https://t.co/DtsMNo7MPz"
        },
        {
            "author_id": "59827913",
            "created_at": "2019-11-01T19:51:14.000Z",
            "id": "1190355639849115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou com certo medo da futura circula\u00e7\u00e3o de minha imagem no minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2019-11-01T19:50:25.000Z",
            "id": "1190355433644593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aumenta o valor do ingresso de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/CdR90dxRWe"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-11-01T19:47:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1190354759733133313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Conheci em 2001 pescadores do NE que paravam de jangada em cada porto em defesa dos manguezais. No Rio os esperamos com Dorival Caymmi. Os da Prainha do Canto Verde- CE pediram por 1 Reserva Extrativista. Quando ministro a fiz. Foram ao MMA me dar 1 jangada com a foto com Caymmi https://t.co/Fb5kDIO46r"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-11-01T19:25:11.000Z",
            "id": "1190349082503663617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 ciclistas participaram, no \u00faltimo domingo, no Parque Estadual da Pedra Selada, do programa Vem Pedalar RJ, promovido pelo Inea para incentivar o ecoturismo nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o estaduais com passeios cicl\u00edsticos. https://t.co/CunxLfgXQr #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/hEYZ8i1BYC"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-11-01T19:00:30.000Z",
            "id": "1190342871335014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preparados para mais uma Observa\u00e7\u00e3o de Aves? \ud83d\udc26\n\nA SVMA vai realizar oficina para os amantes de aves, dia 9 de novembro, das 9h \u00e0s 17h, desta vez no Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo, em Itaquera. \n\nN\u00e3o fique de fora!!! https://t.co/pGK8rayK3e"
        },
        {
            "author_id": "1092152337056124929",
            "created_at": "2019-11-01T18:45:02.000Z",
            "id": "1190338976848269313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da capivara \u2764\ufe0f https://t.co/GcTTHoUBCk"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-11-01T18:44:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1190338737256972289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AbrolhosSem\u00d3leo! O \u00f3leo chegou na regi\u00e3o de Abrolhos e agora os volunt\u00e1rios lutam para proteger o Parque Nacional. Para isso, s\u00e3o necess\u00e1rios equipamentos de seguran\u00e7a e embarca\u00e7\u00f5es. Quer ajud\u00e1-los nesta miss\u00e3o? Acesse aqui e fa\u00e7a sua contribui\u00e7\u00e3o!\ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps://t.co/2D0OFoOOL6 https://t.co/rLjP3KVkTK"
        },
        {
            "author_id": "4786902220",
            "created_at": "2019-11-01T18:32:55.000Z",
            "id": "1190335927534727169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jericoacoara\nO para\u00edso encontra-se no Cear\u00e1. \nJeri, como \u00e9 conhecida, est\u00e1 em uma \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" (APA), e em 2002 a \u00e1rea atingiu o status de prote\u00e7\u00e3o ambiental do pa\u00eds como um Parque Nacional.\n#Jericoacoara #Jeri #Cear\u00e1 #PedraFurada #Guri\u00fa #LagoaTatajuba https://t.co/61Xq7bG6nZ"
        },
        {
            "author_id": "1126129894654717953",
            "created_at": "2019-11-01T18:18:11.000Z",
            "id": "1190332219379912711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma oportunidade \u00fanica de viver a Natureza em um aspecto de raro esplendor.\nBeleza e dimens\u00f5es colossais, pinturas rupestres, f\u00f3sseis e a... https://t.co/ZjpnZDkZnU"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-11-01T18:14:06.000Z",
            "id": "1190331192056393736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O que ocorreu em Santo Amaro do Maranh\u00e3o foi in\u00e9dito no Estado. Dezenas de comunidades de 3 cidades  congregadas em defesa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, em voz comum afirmando que a natureza n\u00e3o \u00e9 mercadoria! https://t.co/IO83UhHEQn"
        },
        {
            "author_id": "39340475",
            "created_at": "2019-11-01T18:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190330846877798401",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra Ol\u00e1, tudo bem?\nPor essa imagem voc\u00ea saberia dizer se esta \u00e9 uma coral verdadeira ou falsa? Foi encontrada na Floresta Nacional de Ipanema, em Sorocaba. https://t.co/YOjQDIUF1a"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-11-01T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "253061062",
                        "start": 183,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190327645067563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf32 Voc\u00ea sabia que existem 12 Parques Estaduais no #RJ? Eles s\u00e3o \u00f3timos para atividades recreativas, esportivas, tur\u00edsticas, hist\u00f3rico-culturais, entre outras. Conhe\u00e7a  mais no site do @rj_inea https://t.co/k5bA13Hj00\n\ud83d\udcf8 Jo\u00e3o Rafael Gomes - Parque Estadual do Desengano https://t.co/KgstJqNd0v"
        },
        {
            "author_id": "182210167",
            "created_at": "2019-11-01T17:57:22.000Z",
            "id": "1190326983546327041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguma das cavernas do PETAR que n\u00e3o era a do Diabo. (10/01/2016) em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/gCXJ1mZIaq"
        },
        {
            "author_id": "324306580",
            "created_at": "2019-11-01T17:46:21.000Z",
            "id": "1190324208116649985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fam\u00edlia unida, tudo passa, TUDO VENCE! \nEu por voc\u00eas, voc\u00eas por mim.\nJo\u00e3o 16;33 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/KguIx4XAMj"
        },
        {
            "author_id": "2683300177",
            "created_at": "2019-11-01T17:30:01.000Z",
            "id": "1190320099355504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o desatualizada\n\nO ilh\u00e9u de Vila Franca do Campo j\u00e1 n\u00e3o \u00e9 Reserva Natural desde 2008. Desde julho daqule ano \u00e9 \u00c1rea Protegida para a Gest\u00e3o de Habitats ou Esp\u00e9cies.\n\nNingu\u00e9m reparou ?"
        },
        {
            "author_id": "368506849",
            "created_at": "2019-11-01T17:18:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "791635",
                        "start": 124,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190317125996568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer usar dinheiro saudita para extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco - https://t.co/zWtue27eLH via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2019-11-01T17:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "71237298",
                        "start": 40,
                        "username": "arnaldogodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190315365856927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova solicita\u00e7\u00e3o do vereador @arnaldogodoy de vistoria do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti para verifica\u00e7\u00e3o do atendimento, das obras do espa\u00e7o multiuso e da possibilidade de amplia\u00e7\u00e3o do hor\u00e1rio de funcionamento at\u00e9 as 21h."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-01T16:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "39973121",
                        "start": 100,
                        "username": "meionorte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190308578768412677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Partiu pegar estrada e sentir a natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83c\udf40\ud83d\ude97\ud83d\ude99\n\nSaiba mais no portal do @MeioNorte. \u2728\n\nhttps://t.co/zcwr8gmZn1"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-11-01T16:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1190306533600636929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 10 de novembro, pegue a sua bike e venha participar do pedal do #CataratasDay2019. \nConcentra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 \u00e0s 7 horas e a largada, \u00e0s 7h30, no estacionamento do centro de visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\u2026 https://t.co/m0AZnz4Mrb"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2019-11-01T16:34:29.000Z",
            "id": "1190306122646859782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem outra via interditada. https://t.co/2P1IVgHj5k"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-11-01T16:31:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1190305457736470529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 754,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 253
            },
            "text": "Dezenas de comunidades nas ruas de Santo Amaro, em defesa do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que \u00e9 alvo de ataques realizados pelo Senador Roberto Rocha, que apresentou Projeto de Lei que altera os limites do parque. https://t.co/5D06Gz412q"
        },
        {
            "author_id": "1089298235561336833",
            "created_at": "2019-11-01T16:30:28.000Z",
            "id": "1190305113308577793",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 Pescar peixe em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, qual \u00e9 a parte que vc n\u00e3o entendeu."
        },
        {
            "author_id": "135905461",
            "created_at": "2019-11-01T16:27:31.000Z",
            "id": "1190304372770660353",
            "in_reply_to_user_id": "135905461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, esperamos beneficiar produtores rurais do entorno com a implementa\u00e7\u00e3o de um PSA, que auxiliaria na constitui\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas e na prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o.\n\n#Ang\u00e1 #Sustentabilidade #Ong #Preserve"
        },
        {
            "author_id": "1064974588436729856",
            "created_at": "2019-11-01T16:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190299957636546560",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro Para ocorrer isso, entretanto, o Sr  precisa invalidar um decreto ambiental que define a regi\u00e3o como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios foi criada na Constitui\u00e7\u00e3o de 1988 isso \u00e9 um absurdo ."
        },
        {
            "author_id": "748002992993992705",
            "created_at": "2019-11-01T16:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "179475552",
                        "start": 16,
                        "username": "partidonovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190298821248651266",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico @partidonovo Perguntem se h\u00e1 alguma estrat\u00e9gia em curso para preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos! Perguntem quantos funcion\u00e1rios federais j\u00e1 est\u00e3o de prontid\u00e3o na \u00e1rea. Se h\u00e1 algum corredor ou alguma barreira de conten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "748002992993992705",
            "created_at": "2019-11-01T15:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35765232",
                        "start": 0,
                        "username": "programapanico"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 16,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 28,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190295863949746177",
            "in_reply_to_user_id": "35765232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@programapanico @rsallesmma @partidonovo30 Ministro, o que o Governos est\u00e1 fazendo para diminuir os danos e/ou evitar que o \u00f3leo chegue no Parque Nacional de Abrolhos? No Sul da Bahia? Existe alguma rede de conten\u00e7\u00e3o? A Marinha j\u00e1 est\u00e1 no local de prontid\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2019-11-01T15:51:21.000Z",
            "id": "1190295271047147520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 controv\u00e9rsias no projeto de altera\u00e7\u00e3o nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Ag\u00eancia Tambor https://t.co/6Pbd0sJuX8"
        },
        {
            "author_id": "725654707931353089",
            "created_at": "2019-11-01T15:15:02.000Z",
            "id": "1190286129892909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta tendo um treinamento simulado de um ataque terrorista no Parque Municipal. #BH \u00e9 muito aleat\u00f3ria. Socorro! Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "44552464",
            "created_at": "2019-11-01T15:05:24.000Z",
            "id": "1190283705555795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual de Castelhanos https://t.co/UhdpdcqvNJ"
        },
        {
            "author_id": "1242367430",
            "created_at": "2019-11-01T14:34:22.000Z",
            "id": "1190275895740772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magn\u00edfica propriedade dentro do Parque Nacional Igua\u00e7u Falls. \n#pepitassecretaruesclub \u2014 em Belmond Hotel das Cataratas https://t.co/TlOxn3gAb8"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2019-11-01T14:27:52.000Z",
            "id": "1190274261694504966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobretudo para os jovens, projeto representa alternativa ao garimpo.\nA reabertura de visitas ao Parque Nacional do Pico da Neblina, no munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro (AM), deve ocorrer em breve.  #Not\u00edcias #PicodaNeblina #Yanomami https://t.co/Ls46OtU8Qi https://t.co/tUmGrc9tIP"
        },
        {
            "author_id": "782403487598571521",
            "created_at": "2019-11-01T14:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "782403487598571521",
                        "start": 40,
                        "username": "kutback"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190273766020014083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc \u26f0 Parque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES\ud83c\udf43\n\ud83d\udcf7 @kutback\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83c\udfd5#picodabandeira #picodocristal #nascerdosol #pordosol #altocaparao #tronqueiracamping #terreir\u00e3ocamping #para\u00edso #mardemontanhas #parquenacionaldocaparao\u2026 https://t.co/oJU9jnJAtF"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-01T14:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190272802361757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e3 manteiga\nNome f\u00e1cil de lembrar pq remete a alimento.\n\n#r\u00e3 #R\u00e3Manteiga #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/UbJSE1iKfw"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2019-11-01T14:20:10.000Z",
            "id": "1190272323460509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 5 de junho de 1979, o Parque Nacional Serra da Capivara foi resultado de um conjunto de trabalhos cient\u00edficos liderados por pesquisadores do Brasil e do exterior que descobriram na regi\u00e3o o maior conjunto de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do Brasil. \nhttps://t.co/3kg8tPo765 https://t.co/wLgqvwQ4Ay"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2019-11-01T14:19:55.000Z",
            "id": "1190272260235579392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos reunidos com o deputado federal Vermelho e o secret\u00e1rio de Ecoturismo do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, Andr\u00e9 Germanos, para solicitar a reabertura das trilhas das Bananeiras e do Po\u00e7o Preto e outros atrativos fechados no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/MSX3WeDnVD"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-11-01T14:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1252331965",
                        "start": 11,
                        "username": "Blueskysociety"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190270239402934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os nossos .@Blueskysociety visitantes concordam: Uma viagem ao Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 muito mais do que apenas um safari. https://t.co/sh3nwfVRQF"
        },
        {
            "author_id": "62534873",
            "created_at": "2019-11-01T14:05:11.000Z",
            "id": "1190268550843424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rep\u00f3rter conta como foi participar de corrida em \u00e1rea protegida do Pantanal https://t.co/c4GYxjfzK2"
        },
        {
            "author_id": "1096559686562840576",
            "created_at": "2019-11-01T14:01:15.000Z",
            "id": "1190267562627600388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura de visitas ao Parque Nacional do Pico da Neblina, no munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro (AM), deve ocorrer em breve. https://t.co/WPbXFt02vU"
        },
        {
            "author_id": "979492969874186240",
            "created_at": "2019-11-01T13:50:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1190264747784101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cercado de d\u00favidas e conjecturas sobre o ambicioso mercado de terras, o projeto que revisa a delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (PNLM) ser\u00e1 debatido nessa sexta-feira, 1\u00ba de novembro.\nhttps://t.co/DsnxSEPvsR"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-11-01T13:45:59.000Z",
            "id": "1190263721408520198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top a dica do @oquefazerguarapari\nPraia urbana que faz parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, reserva que re\u00fane restinga, lagoa, praia e arquip\u00e9lago. A palavra Setiba \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de Cer ou Ser que significa \u0093conchas\u0094, que s\u00e3o usadas na confec\u00e7\u00e3o de brincos e bijuterias, e Tyb https://t.co/EFuvlOw7AG"
        },
        {
            "author_id": "53761997",
            "created_at": "2019-11-01T13:43:24.000Z",
            "id": "1190263071815675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o que vive no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is se manifesta de forma contundente a cerca do PLS que altera os limites do parque. Eles n\u00e3o s\u00e3o contra o projeto, S\u00e3o contra a forma como o mesmo est\u00e1 sendo conduzido. https://t.co/LXiuhaPelI"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-11-01T13:39:21.000Z",
            "id": "1190262049265389569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio de visita ampliado no feriado de\u00a0Finados https://t.co/FKmkiIfyeS https://t.co/IGHj2cIBtj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-11-01T13:38:03.000Z",
            "id": "1190261721862148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL BARBILLA\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"BARBILLA NATIONAL PARK\"... https://t.co/scsb8rkkrS"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-01T13:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190252867233300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siri #caranguejo #crust\u00e1ceo #dec\u00e1pode #trilha #TrilhaParanapanema #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/xipRjGt816"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2019-11-01T13:01:00.000Z",
            "id": "1190252400453541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo click do nosso Parque Municipal, em Itaipava. Aqui ao lado da nossa pousada. \ud83c\udf3f\ud83c\udf33\u2600\nRepost:@visitepetropolis\n\ud83d\udcf8@fuipra_rua\n\n#petropolis #rj https://t.co/XXqgXA16iH"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-11-01T12:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190252093593927681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siri #caranguejo #crust\u00e1ceo #dec\u00e1pode #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/Q3NJnPlGi3"
        },
        {
            "author_id": "1183896905136398336",
            "created_at": "2019-11-01T12:53:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1000508315267489792",
                        "start": 0,
                        "username": "Santiagomalu45"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190250427671089152",
            "in_reply_to_user_id": "1000508315267489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Santiagomalu45 Ou t\u00f4 no parque municipal, pertinho da\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-11-01T12:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190246576238813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a primeira a preservar a esp\u00e9cie, end\u00eamica da regi\u00e3o de Guararema/SP. - https://t.co/POX3Z2vfde via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "64528736",
            "created_at": "2019-11-01T12:37:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.24013976,
                        -2.51803429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1190246375998533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is maranhenses N\u00c3O apresenta manchas de \u00f3leo e continua com suas belezas naturais sendo monitoradas e sendo visitadas normalmente!\n\n#Repost parnalencoismaranhenses with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\ud83d\udce2\u2026 https://t.co/CLG9J0BpAi"
        },
        {
            "author_id": "119882619",
            "created_at": "2019-11-01T12:33:17.000Z",
            "id": "1190245426378788866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que pa\u00eds foi esse??\n\"Parque Nacional Marinho dos Abrolhos abriga as cinco ilhas do arquip\u00e9lago e ainda n\u00e3o foi atingido pelas manchas de \u00f3leo. A \u00e1rea \u00e9 rica em corais e o principal ber\u00e7\u00e1rio de baleias jubarte da costa brasileira\".\n\nhttps://t.co/5LNjDQEg8S"
        },
        {
            "author_id": "1080193141909655552",
            "created_at": "2019-11-01T12:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4055093848",
                        "start": 0,
                        "username": "larixavierb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190244262018998272",
            "in_reply_to_user_id": "4055093848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larixavierb Fora aquela de frente pro parque municipal, todas kkk\nA \u00fanica que tem \u00e9 meio que de sereia e eu precisaria de rodada"
        },
        {
            "author_id": "1188832489621610496",
            "created_at": "2019-11-01T12:07:44.000Z",
            "id": "1190238994228899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ando a nossa primeira s\u00e9rie de fotografia documental, Sali\u00eancias!\nNela o fot\u00f3grafo jotambf mostra as belezas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins, localizada em Peru\u00edbe (Litoral Sul de SP). Arrasta pro lado! @\u2026 https://t.co/tUAr6Qzohc"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-11-01T12:00:35.000Z",
            "id": "1190237193614381062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, 436 c\u00e3es e gatos foram castrados no Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Mas o que chamou a aten\u00e7\u00e3o da Sema foi que mais de 100 procedimentos agendados n\u00e3o foram realizados porque os donos dos animais n\u00e3o cumpriram as recomenda\u00e7\u00f5es. https://t.co/7Jhy4RDa9D https://t.co/wOxK4k6oO9"
        },
        {
            "author_id": "3247761850",
            "created_at": "2019-11-01T11:57:38.000Z",
            "id": "1190236451390119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira.\n22/09/18. https://t.co/UbALNtb1iC"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-01T11:56:32.000Z",
            "id": "1190236174155206656",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para curtir nesse feriado no Parque? Receba as melhores dicas para um passeio especial no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fale com a equipe de atendimento tur\u00edstico pelo whatsapp: +55 (45) 9137-3444 (https://t.co/kK1inuFeLH) \ud83e\udd29\n\nFotografias: Tesz\u00e1ry M\u00e1ty\u00e1s https://t.co/lZaQrcHNJS"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-11-01T11:48:09.000Z",
            "id": "1190234067993804801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque ter\u00e1 hor\u00e1rio de visita\u00e7\u00e3o ampliado no feriado de Finados \u2728\ud83c\udf89\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 a visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica s\u00e1bado e domingo, 2 e 3 de novembro, \u00e0s 8 horas, uma hora mais cedo. O hor\u00e1rio de fechamento da visita\u00e7\u00e3o ser\u00e1 mantido \u00e0s 17 horas, durante os dois dias. https://t.co/2WD50WL9fD"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2019-11-01T11:42:00.000Z",
            "id": "1190232517187637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio pela Mata Atl\u00e2ntica no fim de semana? \ud83e\udd29 https://t.co/8Bfr01DWvT"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2019-11-01T11:34:59.000Z",
            "id": "1190230752266461189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem outra via interditada https://t.co/SDoTjd0Vrs https://t.co/iH2xpkgfQQ"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2019-11-01T11:33:30.000Z",
            "id": "1190230379325743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 na mira de uma espingarda de dois canos: 1) revis\u00e3o dos limites proposta pelo senador Roberto Rocha; 2) privatiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o (iniciativa do governo Jair Bolsonaro).\nhttps://t.co/diom3xK1B2 https://t.co/dzzcv9HvLc"
        },
        {
            "author_id": "394245811",
            "created_at": "2019-11-01T11:31:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1190229838503858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NA MAIOR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O MARINHA DO PA\u00cdS https://t.co/A0BnyaBQLr"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-11-01T11:31:06.000Z",
            "id": "1190229776214056962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem outra via interditada https://t.co/i9LPYuD9KP https://t.co/kj3HWhyKMn"
        },
        {
            "author_id": "68862544",
            "created_at": "2019-11-01T11:28:12.000Z",
            "id": "1190229043620274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cercado de conjecturas sobre o ambicioso mercado de terras, o projeto que revisa a delimita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ser\u00e1 debatido hoje, 1\u00ba nov, em audi\u00eancia p\u00fablica no munic\u00edpio de Santo Amaro, \u00e0s 10 horas.\nhttps://t.co/diom3xK1B2 https://t.co/FBjVGzEdxf"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2019-11-01T11:26:10.000Z",
            "id": "1190228533345505280",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes, professores, volunt\u00e1rios e pesquisadores de comunidades ribeirinhas, situadas no entorno da segunda Floresta Nacional mais antiga do Brasil, conheceram virtualmente dois equipamentos culturais da Fundaj, o Museu do Homem do Nordeste (Muhne) e o Engenho Massangana."
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2019-11-01T11:26:09.000Z",
            "id": "1190228528429703170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Educativo do Museu do Homem do Nordeste (Muhne), vinculado \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco (Fundaj), apresentou o projeto itinerante Muhne 360\u00ba na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, onde est\u00e1 acontecendo a 11\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Olimp\u00edada de Ci\u00eancias. https://t.co/UlZeUBMGiE"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-11-01T10:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1190219844001636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/cBaLUqvK2I"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-11-01T10:46:53.000Z",
            "id": "1190218649895878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerrado \n#cerradomineiro em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dGoj1W2Bbw"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2019-11-01T10:42:17.000Z",
            "id": "1190217492075036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post in Forex Consultor Expert BR News: Money Times\nRecanto sagrado dos yanomami, Pico da Neblina deve ser reaberto\n\nA reabertura de visitas ao Parque Nacional do Pico da Neblina, no munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro (AM), deve ocorrer em breve.\u2026 https://t.co/B95MMWC9st"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-11-01T10:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "168917668",
                        "start": 198,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190213867680518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s os inc\u00eandios criminosos contra a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado, parque continua a abrigar milhares de esp\u00e9cies e fornecer \u00e1gua para a Grande Florian\u00f3polis. https://t.co/0P2i1zzF0E via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "985699518699245568",
            "created_at": "2019-11-01T10:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "74756085",
                        "start": 15,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190213414259511296",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP A Ba\u00eda \u00e9 \u00e1rea protegida, a biodiversidade de la n\u00e3o pode ser amea\u00e7ada pela sua incompet\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "1045407592481198080",
            "created_at": "2019-11-01T09:50:16.000Z",
            "id": "1190204400117174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos de esquerda em Piquete querendo ganhar dinheiro com seus v\u00ednculos com \u00f3rg\u00e3os ambientais.\nMais uma tentativa da esquerda em mamar nas tetas do governo.\nMonumento Natural pico dos Marins N\u00c3O !!!! https://t.co/XuCZc2FmvJ"
        },
        {
            "author_id": "969372552513642498",
            "created_at": "2019-11-01T09:16:52.000Z",
            "id": "1190195993901502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia pra quem vai ter que cantar o hino no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "334822963",
            "created_at": "2019-11-01T09:07:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "727059918507892736",
                        "start": 0,
                        "username": "PNSpedronuno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190193625247944704",
            "in_reply_to_user_id": "727059918507892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNSpedronuno Mas podemos escolher locais em que impacto e menor. A muito curto prazo a destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida vai-nos ficar muito cara. N\u00e3o est\u00e1 escrito em lado nenhum que um aeroporto tem de estar \u00e0 meia d\u00fazia de km da cidade. Um tgv Beja-Lisboa era uma ideia"
        },
        {
            "author_id": "3365091850",
            "created_at": "2019-11-01T09:06:46.000Z",
            "id": "1190193453294145538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomberos #Temuco procede con BX-7 a 10-9-4  en C. Paula Jaraquemada &amp; Pje. Parque Nacional San Rafael https://t.co/2DUViBDC7p"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2019-11-01T04:35:26.000Z",
            "id": "1190125168624050176",
            "in_reply_to_user_id": "3356178363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para que isso aconte\u00e7a, contudo, Bolsonaro precisa invalidar um decreto ambiental que define que a regi\u00e3o como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios foi criada na Constitui\u00e7\u00e3o de 1988...."
        },
        {
            "author_id": "1085950970729775104",
            "created_at": "2019-11-01T03:27:31.000Z",
            "id": "1190108078076645377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do parque municipal!!! em Parque Barueri Condom\u00ednio Clube https://t.co/AX2jitSneL"
        },
        {
            "author_id": "263205952",
            "created_at": "2019-11-01T03:04:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18506241,
                        -6.08786297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "05a080999360b54e"
            },
            "id": "1190102270224084998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo balb\u00fardia de madrugada. Busca ativa de anf\u00edbios nas margens de uma lagoa na Flona de N\u00edsia Floresta \ud83d\udc38\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d em Floresta nacional de N\u00edsia Floresta https://t.co/3YuDnXzzEZ"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-11-01T02:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "36457965",
                        "start": 248,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190097926099554305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Janela do C\u00e9u \u00e9 uma cachoeira que fica no Parque Estadual de Ibitipoca - #MinasGerais (MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governomg https://t.co/GekEbYhQ06"
        },
        {
            "author_id": "839190764013879301",
            "created_at": "2019-11-01T02:29:51.000Z",
            "id": "1190093565428486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Qual o nome dos desgra\u00e7ados que foram f1 no parque municipal em 1908 e criaram essa desgra\u00e7a de time?"
        },
        {
            "author_id": "284306762",
            "created_at": "2019-11-01T01:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.147473,
                        -19.056377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1190083823570059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem sempre no percorrer da estrada nos s\u00e3o apresentados coisas terr\u00edveis, \u00e0s vezes nos mostram coisas boas florescer em meio aos espinhos. em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/dGm7qInZEH"
        },
        {
            "author_id": "732258282618933249",
            "created_at": "2019-11-01T01:41:21.000Z",
            "id": "1190081360871997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vai ta eu la 7hr da manh\u00e3 cantando hino nacional e batendo contin\u00eancia no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "316741581",
            "created_at": "2019-11-01T01:26:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f3f099886000"
            },
            "id": "1190077662057959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3, 01/11, tem evento? Simmm... Estarei na Feira Liter\u00e1ria do Dia dos Mortos! E estou muito vivo e animado para participar dele. Come\u00e7a a partir das 10h  e vai at\u00e9 \u00e0s 18h. Na Biblioteca Parque Estadual, Centro do Rio de Janeiro - RJ. Vai ser de arrepiar! \ud83d\ude31\n#boanoite.\ud83d\udc7b https://t.co/ZwDjX7V2Lo"
        },
        {
            "author_id": "382775776",
            "created_at": "2019-11-01T01:25:58.000Z",
            "id": "1190077488036241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois desse video tenho certeza que o mino seria aqueles boy dos passinho que dan\u00e7a flashback no parque municipal domingo de manh\u00e3 https://t.co/uhJo3iMFw7"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-11-01T01:20:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1190076031509684229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u00c9 pr\u00e1tica frequente,nas cidades maranhenses e paraenses que formam um arco em torno da Rebio do Gurupi, o aliciamento de trabalhadores rurais sem-terra e de desempregados , que s\u00e3o transportados para o interior da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, onde permanecem em condi\u00e7\u00f5es prec\u00e1rias"
        },
        {
            "author_id": "80089295",
            "created_at": "2019-11-01T01:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1190075847870423045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 Casamento Amanda e\u00a0J\u00falio no\u00a0mirante morro dos veados do\u00a0Parque Estadual da Serra do\u2026 https://t.co/JtAG6Otm0M"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-11-01T01:09:38.000Z",
            "id": "1190073376511070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "No arquip\u00e9lago de Abrolhos, embarca\u00e7\u00f5es da Marinha monitoram uma \u00e1rea de 22mil km\u00b2, no entorno do Parque Nacional: https://t.co/dKGaE1IAcD #JN"
        },
        {
            "author_id": "261689643",
            "created_at": "2019-11-01T01:07:29.000Z",
            "id": "1190072837777870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 simula\u00e7\u00e3o de ataque terrorista amanh\u00e3; p\u00fablico poder\u00e1 acompanhar de perto https://t.co/tFSDxN6U4J"
        },
        {
            "author_id": "1022290039580106753",
            "created_at": "2019-11-01T00:50:53.000Z",
            "id": "1190068661144428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ah mas tem o Brasil tem q adotar o halloween\"\n\u00c9 n\u00e9 pros cara estourar bombinha na esquina e incendiar \u00e1rea protegida https://t.co/XMoBRWDSzV"
        },
        {
            "author_id": "76140272",
            "created_at": "2019-11-01T00:20:54.000Z",
            "id": "1190061111967731714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da APA Metropolitana de Bel\u00e9m nesta manh\u00e3 no audit\u00f3rio do IDEFLOR-BIO no Parque Ambiental Estadual do Utinga.\nProblemas s\u00f3cio ambientais da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)... https://t.co/mpODcZWXgh"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2019-11-01T00:08:33.000Z",
            "id": "1190058003996823553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a Tarefa realiza apreens\u00e3o de drogas no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em SV https://t.co/U6IFNEsIcV https://t.co/dkeoHhrB8L"
        },
        {
            "author_id": "1122997729184178176",
            "created_at": "2019-11-01T00:00:32.000Z",
            "id": "1190055990412091398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flores\ud83c\udf38 em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/tJJnqrh2nf"
        },
        {
            "author_id": "6692952",
            "created_at": "2019-10-31T23:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "727059918507892736",
                        "start": 0,
                        "username": "PNSpedronuno"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "70349639",
                        "start": 240,
                        "username": "psocialista"
                    },
                    {
                        "end": 289,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 274,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1190050970488778753",
            "in_reply_to_user_id": "727059918507892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PNSpedronuno Mas t\u00eam que haver alternativa senhor ministro, n\u00e3o pode valer tudo. \u00c9 absolutamente inadmiss\u00edvel que estejam dispostos a p\u00f4r em risco uma \u00e1rea protegida, uma reserva natural do estu\u00e1rio do Tejo. Afinal qual \u00e9 o compromisso do @psocialista para com o ambiente? @antoniocostapm"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-10-31T23:35:47.000Z",
            "id": "1190049759660269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tire suas d\u00favidas sobre passeios tur\u00edsticos no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/KZpiXu0c6Q"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-10-31T23:30:17.000Z",
            "id": "1190048377297362945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Segundo o MPF, cerca 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) seriam desmatados para a reabertura da estrada. Al\u00e9m disso, outros 36 hectares de mata \u2013 paralelos \u00e0 estrada \u2013 seriam diretamente afetados. https://t.co/aV7Mvh0LRV"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2019-10-31T23:28:40.000Z",
            "id": "1190047969833373697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de caverna no Parque Estadual de Terra Ronca: tem coragem para encarar?\nhttps://t.co/CfwN9xr0F7"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-10-31T23:22:36.000Z",
            "id": "1190046441227599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 DESPERD\u00cdCIO DE \u00c1GUA CONTINUA NAS PROXIMIDADES DO PARQUE MUNICIPAL \n\nCano mestre volta a estourar nas proximidades do Parque Municipal. Esse \u00e9 o 3\u00b0 estouramento desde amanh\u00e3 de ontem (30) no mesmo local. Moradores\u2026 https://t.co/qS6zpb79ud"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2019-10-31T23:12:43.000Z",
            "id": "1190043955746033675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a macacos bugios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/tgFjCDDCb3 https://t.co/P8LoselaEu"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2019-10-31T23:11:10.000Z",
            "id": "1190043564308344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 simulado de ataque terrorista nesta sexta-feira https://t.co/tgAq1TTIhr"
        },
        {
            "author_id": "71529793",
            "created_at": "2019-10-31T23:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "117487489",
                        "start": 52,
                        "username": "SescOsasco"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "302142145",
                        "start": 252,
                        "username": "Cine_Joia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190040943170334720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "se liga na agenda de novembro! #RSTUVXZ\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f 01/11 - @SescOsasco \n\ud83d\uddd3\ufe0f 08/11 - S\u00e3o Carlos/SP\n\ud83d\uddd3\ufe0f 10/11 - Sesc Ribeir\u00e3o Preto\n\ud83d\uddd3\ufe0f 15/11 - Festival Arte na Usina\n\ud83d\uddd3\ufe0f 23/11 - Teatro Ouro Verde / Londrina\n\ud83d\uddd3\ufe0f 29/11 - Parque Municipal / Franco da Rocha\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11 - @Cine_Joia https://t.co/hegddqTQ2M"
        },
        {
            "author_id": "96129950",
            "created_at": "2019-10-31T22:53:02.000Z",
            "id": "1190039003300421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LITORAL DO PR\n\nA p\u00e9 ou de bike: conhe\u00e7a as trilhas do Parque Estadual do Palmito\n\nhttps://t.co/USwvbzB3Ko"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2019-10-31T22:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1190038166985748480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corsa \ud83d\ude04 na natureza  do  Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf32\ud83c\udf32 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/C7JRNttgwh"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2019-10-31T22:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "57013311",
                        "start": 129,
                        "username": "Joaovaladares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190037354737782788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manchas de \u00f3leo chegam ao segundo maior destino tur\u00edstico da Bahia. E ficam ainda mais perto do Parque Nacional de Abrolhos. Por @Joaovaladares. https://t.co/5ckxRiwy4M"
        },
        {
            "author_id": "1165383138035605504",
            "created_at": "2019-10-31T22:38:14.000Z",
            "id": "1190035277949091845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dias 20 a 24 de novembro na LER - Sal\u00e3o de Leitura Carioca na Biblioteca Parque Estadual, RJ. https://t.co/U9WxWSLh6R"
        },
        {
            "author_id": "206469501",
            "created_at": "2019-10-31T22:34:45.000Z",
            "id": "1190034401104715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi criminoso, indica investiga\u00e7\u00e3o preliminar https://t.co/qv60MKK4qL https://t.co/Xji3Uxs2ey"
        },
        {
            "author_id": "4734028995",
            "created_at": "2019-10-31T22:26:53.000Z",
            "id": "1190032421439311878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3leo atinge Porto Seguro e pode chegar ao Parque Nacional dos Abrolhos https://t.co/BasthQIhmn https://t.co/CyODh5XShd"
        },
        {
            "author_id": "17502455",
            "created_at": "2019-10-31T22:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "221658696",
                        "start": 208,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190032280816963585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai a\u00ed um #tbt do por do sol diretamente das dunas de Ita\u00fanas, para o document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Parque Estadual de Ita\u00fanas\", realizado em 2010.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#itaunas #sunset #nature #clouds #sun #brasil @ultimosrefugios @sapitaunas https://t.co/TLmLZ4Xrco https://t.co/CFnsnyNxuI"
        },
        {
            "author_id": "3236733928",
            "created_at": "2019-10-31T22:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "981493282478927872",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoBelisari2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190027957064151040",
            "in_reply_to_user_id": "981493282478927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoBelisari2 Cara ela \u00e9 do eldorado, mas foi vista pr\u00f3ximo ao parque Municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-10-31T21:43:22.000Z",
            "id": "1190021471076306946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ESPECIALISTAS PREVEEM CAT\u00c1STROFE DE \u00d3LEO ATINGIR ARQUIP\u00c9LAGO DE ABROLHOS  - Enquanto Marinha refor\u00e7a preven\u00e7\u00e3o, ambientalistas apontam presen\u00e7a de \u00f3leo em locais pr\u00f3ximos a Parque Nacional que abriga a maior biodiversidade do Atl\u00e2ntico Sul. \u2026 (continua)"
        },
        {
            "author_id": "203954558",
            "created_at": "2019-10-31T21:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1614375,
                        -22.5221156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "1190017976646414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sol #SolEstrelado #flare #MorroDoDiabo #OlharPeculiar em Parque Estadual do Morro do Diabo - Institucional https://t.co/QrdEsBfWgo"
        },
        {
            "author_id": "904020057365327872",
            "created_at": "2019-10-31T21:27:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95038992,
                        -19.75113626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "1190017375653048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O *PROGRAMA AKI \u00c9 BIKE* desta quinta-feira vai receber uma dupla de ciclistas especialistas em esportes radicais, *Dener* e *Davidson*. \nIremos fazer um bate papo radical sobre esportes e o XCO do Parque Estadual\u2026 https://t.co/W93dkdzSvp"
        },
        {
            "author_id": "319279842",
            "created_at": "2019-10-31T21:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54021597",
                        "start": 13,
                        "username": "rodrigohuete"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "128372940",
                        "start": 27,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1190014516685426688",
            "in_reply_to_user_id": "1128418952592396290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JGUGUACC001 @rodrigohuete @jairbolsonaro Mas n\u00e3o vai ser pra agora. At\u00e9 pq \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vai rolar todo um processo. A costa verde n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Angra."
        },
        {
            "author_id": "21910326",
            "created_at": "2019-10-31T21:10:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1190013152966193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os energ\u00famenos v\u00e3o pegar o dinheirinho de una ditadura fundamentalista sanguin\u00e1ria para DESTRUIR um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/2j5VKhUakf"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Venturosa, Brasil",
                "id": "54f577cc38d2374d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marli\u00e9ria, Brasil",
                "id": "fcb70221c778b2a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilh\u00e9us, Brasil",
                "id": "30554155c82e8b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil",
                "id": "0f4979e993e4e38b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "N\u00edsia Floresta, Brasil",
                "id": "05a080999360b54e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biblioteca Parque Estadual",
                "id": "07d9f3f099886000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1146092208413691904",
                "name": "MoMa Editora",
                "username": "MomaEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe Cunha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164696186",
                "name": "Chico Gon\u00e7alves",
                "username": "xicogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46371519",
                "name": "Cear\u00e1 Agora",
                "username": "CearaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132772831111131138",
                "name": "Luci",
                "username": "LuciSousa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809178762638217216",
                "name": "geminiana q odeia geminianos",
                "username": "ahjuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079676779063922688",
                "name": "Roberto Costa",
                "username": "Roberto30107457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571889588",
                "name": "aww u look malnourished",
                "username": "comunafedido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68008042",
                "name": "Janaildo Silva",
                "username": "janaildosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39411286",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Velloso",
                "username": "alsvelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086683341464784896",
                "name": "BR 2 Pontos",
                "username": "br_2pontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197133329",
                "name": "Hugo Matteri \ud83c\udf34\u2600\ud83c\udf34",
                "username": "hugumat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236078148",
                "name": "Fora Bolsonaro #PL490N\u00c3O",
                "username": "camilamenezes31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte\ud83d\udc0a",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747491411",
                "name": "Joel Pinheiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoelPinheiro85",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "770894472",
                "name": "thomas edson",
                "username": "thomasedson14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679316638",
                "name": "Almeida dos Santos",
                "username": "almeidaimprens1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32707700",
                "name": "Leandro Conde",
                "username": "leoconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586884702",
                "name": "namu day \ud83c\udf31",
                "username": "directorjkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716785912001200128",
                "name": "mangu\u00eaboy \u263f",
                "username": "realganjab0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039942886157168642",
                "name": "Tom\u00e9 Nogueira",
                "username": "Mestre_Thomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90289968",
                "name": "Evandro Wilson \u02e2\u1d49\u1d56",
                "username": "evandrowilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4492579047",
                "name": "Juliano Ribeiro de Sousa",
                "username": "JulianoRdeSous1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614263839",
                "name": "Francisco Melo Jr",
                "username": "Franciscomelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202964176",
                "name": "Marcelo M R Silva",
                "username": "M_Martim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165605646",
                "name": "#pazsemvozn\u00e3o\u00e9paz\u00e9medo\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "Kgsteiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179639892999131136",
                "name": "Ambiental News",
                "username": "ambiental_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3546542002",
                "name": "fernanda",
                "username": "kaientrenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158455372321034246",
                "name": "Virginia Colares",
                "username": "VirginiaColares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932301003449405440",
                "name": "Isadora",
                "username": "isadoradiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896379559",
                "name": "n\u00e3o incomodar",
                "username": "gaabsme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254743206",
                "name": "Eduardo Pereira",
                "username": "Edu_PereiraRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003885251",
                "name": "Cosima",
                "username": "skybeezus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68862544",
                "name": "Ed Wilson Ara\u00fajo",
                "username": "edblogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33928559",
                "name": "marco",
                "username": "marcorozas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "883324293945446401",
                "name": "NBO - Nova Bahia Online",
                "username": "PortalNBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19320609",
                "name": "teresa benassi",
                "username": "tebenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256123408",
                "name": "laura \u30c4",
                "username": "jiminuindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090233182769868806",
                "name": "Uchiha do Trap",
                "username": "otiagojeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142141975",
                "name": "Nadia B dos Santos",
                "username": "nadiabambirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89720736",
                "name": "Luciana Sousa",
                "username": "luveredas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65124277",
                "name": "Fatos do Igua\u00e7u",
                "username": "fatosdoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187799731902320641",
                "name": "Casadarei Anna",
                "username": "2Casadarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249233796",
                "name": "jorge cruz",
                "username": "jorgecruzce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001956794497945605",
                "name": "Sapo Cururu",
                "username": "lagostinico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138214888",
                "name": "gabs",
                "username": "bibeixons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615813998",
                "name": "ana | ABBA VOYAGE",
                "username": "hepburnpallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069314053942767616",
                "name": "CreatingTudo{\u2661}",
                "username": "CreatingTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631334582",
                "name": "Resistir \u00e9 Preciso\ud83d\udc60 Seguida pelo Presidente Lula!",
                "username": "OtiliaFdeMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52111526",
                "name": "francis forever",
                "username": "r3ck0ner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3049845378",
                "name": "Walder Nascimento \ud83c\udf39",
                "username": "walder1966",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203954558",
                "name": "Evelyn \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf8",
                "username": "sensualyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714080380970790912",
                "name": "Carlos Sidney",
                "username": "CarlosSidney10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353665239928833",
                "name": "Antonio Gabriel",
                "username": "tonhaodamassa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20380673",
                "name": "Renascen\u00e7a",
                "username": "Renascenca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "447000107",
                "name": "ROGER RENOVATO",
                "username": "ROGERRENOVATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158478054433464321",
                "name": "Isabel Maia",
                "username": "IsabelM19146016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199003569",
                "name": "*cosm\u00f8",
                "username": "ogoin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612195331",
                "name": "T-Rex Futebol Americano (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "rex4lifefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832608556163674112",
                "name": "Liga BFA",
                "username": "LigaBFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199343658",
                "name": "Lili",
                "username": "almeeidali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567728394",
                "name": "Eliana Martins",
                "username": "ElianaMartins20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396616622",
                "name": "Revista Descla",
                "username": "revistadescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53149202",
                "name": "revivaldomarinheiro",
                "username": "tlmthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755077825712025601",
                "name": "Women Photograph",
                "username": "womenphotograph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044758359143063552",
                "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcf5",
                "username": "silva_emmanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29501277",
                "name": "Antonio Apon",
                "username": "aponarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107799831",
                "name": "Joana D'Arc",
                "username": "joanadarkcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019075662",
                "name": "Francisnei Freitas",
                "username": "Iensicnarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782403487598571521",
                "name": "Osias J\u00fanior",
                "username": "kutback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206750694",
                "name": "Rodrigo Machado",
                "username": "urutu_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94452578",
                "name": "Louise Madeira",
                "username": "Low__easy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "919709307268190209",
                "name": "Edson PC",
                "username": "EdsonPC_7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs \u00e9 Por Terra e Territ\u00f3rio",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236933753",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Nunes",
                "username": "PauloNunes33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135912181",
                "name": "Fernando 7 Martino",
                "username": "fsette_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829577383778844672",
                "name": "Tandrah de Barmon",
                "username": "BarmonTandrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431510877",
                "name": "Sabine Grandadam",
                "username": "sgrandadam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139592370343817219",
                "name": "Clube do Gol",
                "username": "clubedogolbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951888314025631744",
                "name": "dy.\ud83c\udf97",
                "username": "putzdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108695238888091648",
                "name": "Eliane Maria Parente",
                "username": "ElianeMariaPar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109256987",
                "name": "Turisamaz Expedition",
                "username": "Turisamaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51424420",
                "name": "#UseM\u00e1scara",
                "username": "Souvaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62538775",
                "name": "Thiago Martins-Silva",
                "username": "peritotmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34903105",
                "name": "PedroConrado Richter",
                "username": "pedrorichter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45801397",
                "name": "Newsfusion",
                "username": "NewsfusionApps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204474618",
                "name": "Zeus Peron",
                "username": "zeusperon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15025348",
                "name": "samuca, eu n\u00e3o esqueci",
                "username": "joaumdoistres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155836604927348736",
                "name": "Antonio\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "godoy_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52561554",
                "name": "Murillo C de Mattos",
                "username": "CorreaDeMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23255660",
                "name": "Coach de surfe",
                "username": "mandy_roldan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983238",
                "name": "Raquel Landim",
                "username": "raquellandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122094557",
                "name": "Josiane Coutinho",
                "username": "JosianeCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242367430",
                "name": "Pepita Soler (Pepitas Secretaries Club)",
                "username": "PepitaSoler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67995179",
                "name": "brobrio",
                "username": "lucasbrobrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185002232",
                "name": "Julieta E K Maciel",
                "username": "Juli_km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2369766283",
                "name": "Rafael Abreu",
                "username": "Raoabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094640205989056514",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gbiiiell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223659350",
                "name": "Hilda Furac\u00e3o #TheOAisReal",
                "username": "Saymonsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002301496682303488",
                "name": "@",
                "username": "fofaebruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31464296",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio_SN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hsnhsn88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079246307410231296",
                "name": "Sonolentxs_",
                "username": "_SomosLentas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76312891",
                "name": "#Riosurfcheck",
                "username": "RIOSURFCHECK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140397582583312384",
                "name": "Sun Tzu",
                "username": "LucarelliLucass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130116466668396544",
                "name": "Walfrido Warde",
                "username": "WalfridoWarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406319270",
                "name": "Viviana Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "viviapmeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56221845",
                "name": "Gabriel Quintanilha",
                "username": "gquintanilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69412580",
                "name": "Paulo Meliani",
                "username": "paulomeliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855777048282923009",
                "name": "Jean \ud83e\udde9",
                "username": "jean_alvs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028894888",
                "name": "L\u00e9o Lowrence",
                "username": "BjjLeoLowrence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814071442081976321",
                "name": "f.r.i.e.n.d.s",
                "username": "brietiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144581051",
                "name": "Heleny Fonseca Dias.",
                "username": "helenyfonseca62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439454120",
                "name": "Patricia Eichler",
                "username": "patriciaeichler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418263520",
                "name": "David Freitas",
                "username": "DavidSFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316674035",
                "name": "Felipe",
                "username": "01FelipeMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077596688271986688",
                "name": "Gabriel Cunha",
                "username": "Gabriel_DCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68858731",
                "name": "Pr. En\u00e9ias Reis",
                "username": "EneiasReisAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462209717",
                "name": "LF News",
                "username": "LFNewsBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819687378742837249",
                "name": "Rapha na s\u00e9rie A\ud83d\udc14",
                "username": "raphamoutinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96909469",
                "name": "R\u00fa Nogueira",
                "username": "Rubinhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852771466",
                "name": "Sussy Gasparini #FicaEmCasa",
                "username": "susigbocc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18807906",
                "name": "Vicente Bezerra",
                "username": "vicentebezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039652806091784193",
                "name": ".",
                "username": "Right_Opressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085889811444051968",
                "name": "Danilo",
                "username": "dandgds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129504358352265216",
                "name": "Silvane R. Vel\u00e1zquez",
                "username": "r_silvane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87577255",
                "name": "Monica Regina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Monica0705",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026561660",
                "name": "M!",
                "username": "masterlivros21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71710913",
                "name": "#DEUSeLUZ\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "TURIAZUL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1979522246",
                "name": "Goretti Lopes\ud83d\udea9Esquerdista Segue Esquerdista",
                "username": "goretti_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179293698",
                "name": "Lucimara",
                "username": "luci_cristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18607545",
                "name": "Giordano Pedro \ud83d\ude37",
                "username": "giordanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161086891535605761",
                "name": "Livro Verde",
                "username": "livroverde07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202356798",
                "name": "Ramon&Vanessa Lisboa",
                "username": "ramonnlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859765521541189633",
                "name": "Rodolfo TIM BETA",
                "username": "RodolfoLemoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584121906",
                "name": "MAUROSCARPI",
                "username": "MAUROSCARPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67654353",
                "name": "Alexandre Milanetti",
                "username": "milanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44257998",
                "name": "Fabio",
                "username": "fcpgta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42370303",
                "name": "Ronald Quintanilla.",
                "username": "ron_quintanilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015696868494532608",
                "name": "Campinas Online Oficial",
                "username": "ca_on_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198096493",
                "name": "Daniel Porretta",
                "username": "Danpaclean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912347512320733187",
                "name": "LEILA \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeilaBittar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "606979341",
                "name": "Melhor Zoom",
                "username": "melhorzoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164773251",
                "name": "Fabiana Ribeiro",
                "username": "fabianasrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294869945",
                "name": "Rafito - Sulista n\u00e3o praticante",
                "username": "BBBrodii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292097082",
                "name": "R\u00f4 (Nan\u00e1)",
                "username": "nanarsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301111499",
                "name": "NOT\u00cdCIAS",
                "username": "canaldacidadan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187348178795945984",
                "name": "Consci\u00eancia Expandida",
                "username": "CExpandida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro MEU PRESIDENTE \u00c9 LULA HADDAD Ant\u00f4nio",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918890199375077376",
                "name": "Chiquita Bacana",
                "username": "genidozepelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85548996",
                "name": "Miriam Miranda Arteterapia",
                "username": "MMarteterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59813781",
                "name": "Athus Rodrigues\ud83d\udc26",
                "username": "Athus_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487951",
                "name": "Louise",
                "username": "DLouise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188814311168380929",
                "name": "Reinaldo Silva",
                "username": "Reinald57202319",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927296800742170624",
                "name": "\ud83c\udf97",
                "username": "machadofnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49020088",
                "name": "JulioCotting",
                "username": "JulioCotting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710711738",
                "name": "Ra\u00ed na estrada",
                "username": "rai_axe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923665219104198657",
                "name": "A servi\u00e7o do Hip Hop \ud83c\udfb6\ud83c\udfbc\ud83c\udfa7",
                "username": "VIELAII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30221762",
                "name": "Ormuzd Alves",
                "username": "OrmuzdAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899702565436358657",
                "name": "ALF \ud83d\udea9SPFC\ud83d\udea9",
                "username": "EMG0068",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825505572",
                "name": "eleonora de lucena",
                "username": "LucenaEleonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304158423",
                "name": "uvapassa \ud83d\udc0a",
                "username": "bigrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27056210",
                "name": "Rui Martins",
                "username": "ruilanhoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056689249351843840",
                "name": "Jeanlisa (*\u02d8\ufe36\u02d8*).\uff61*\u2661",
                "username": "KallenYae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72749132",
                "name": "Teca Notari",
                "username": "TecaNotari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105306732",
                "name": "Karla Oliveira",
                "username": "karlinhaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175826161",
                "name": "Artur Henriques",
                "username": "arturhenriques0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48414782",
                "name": "Alisson",
                "username": "alissonalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228902966",
                "name": "Francis Juliano",
                "username": "francisjuliano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4816788856",
                "name": "Lu\u00edsa Mota",
                "username": "LuisaLMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869612706839580672",
                "name": "Pleno.News",
                "username": "PlenoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150720573",
                "name": "Marcelo #LulaLivre Bancalero",
                "username": "BancaleroXequeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182274480",
                "name": "Marli Kewitz",
                "username": "marli1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048590634435661824",
                "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9",
                "username": "BacelarBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451013304",
                "name": "Olga_hval\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "olga_hval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51712861",
                "name": "SOS Abrolhos",
                "username": "SOS_Abrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51794204",
                "name": "Salve Abrolhos",
                "username": "SalveAbrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077087",
                "name": "Claudio Menezes",
                "username": "ClaudioMnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231028272",
                "name": "@tudosobreofla - Ferraz-(\u00e1rea C&T) Pardo",
                "username": "TUDOSOBREOFLADF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190614266585313287",
                "name": "Mauro Oliveira",
                "username": "MauroOliveiraBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864169234192007169",
                "name": "Julio Fran\u00e7a",
                "username": "JulioPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149650363",
                "name": "Marco Caetano",
                "username": "malcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977077706",
                "name": "Toda Bahia",
                "username": "TodaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108529187491643392",
                "name": "Vai dar PT \ud83d\udea9",
                "username": "Kbralima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87818409",
                "name": "The Guardian",
                "username": "guardian",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1877831",
                "name": "New York Times World",
                "username": "nytimesworld",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24744541",
                "name": "Le Monde",
                "username": "lemondefr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742143",
                "name": "BBC News (World)",
                "username": "BBCWorld",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69995452",
                "name": "Razao17",
                "username": "Razao17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32883397",
                "name": "Rafa Faria",
                "username": "rafafaria75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85230701",
                "name": "Jo\u00e3o Fran\u00e7a",
                "username": "joaofransa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26928457",
                "name": "\u00c1LVARO MATTOS",
                "username": "empreendedormmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58079622",
                "name": "Michele Prado",
                "username": "Michelepradoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4313485633",
                "name": "Carlos Vinicio CV",
                "username": "Vinizyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290212487",
                "name": "Postales de campo",
                "username": "Postalesdecampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444972935",
                "name": "J0$\u20ac @Z\u20acV\u20acD0",
                "username": "joseazevedo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252764865",
                "name": "Nicol\u00e1s Maduro",
                "username": "NicolasMaduro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38905246",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sander7002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854062226",
                "name": "AO VIVO",
                "username": "audienciaaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402425004",
                "name": "Jefferson Coiffer",
                "username": "jwwillians1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25102247",
                "name": "Ana Gouv\u00eaa\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf",
                "username": "AnaGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17112415",
                "name": "Marion Strecker",
                "username": "marionstrecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065397935104581632",
                "name": "L\u00facia Gracinda da Silva Froufe",
                "username": "LGSFroufe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295734555",
                "name": "Altamir Santos \ud83d\ude37\u26aa",
                "username": "Taamir_Licious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234966034",
                "name": "Carter",
                "username": "essediafoilouco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70191251",
                "name": "Jacob Paes",
                "username": "JacobPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57769110",
                "name": "sol loiro\u2728",
                "username": "paaaulanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57264573",
                "name": "Prefeitura de Timb\u00f3",
                "username": "prefeituratimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038830522",
                "name": "Cleide Melo",
                "username": "Cmelo3Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41399836",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9aWilldManBlues\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "WilldManBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156029458",
                "name": "Lanay Machado",
                "username": "lanaymachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332446356",
                "name": "Pedro Luiz",
                "username": "PedroLuizGesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832328908",
                "name": "Ra\u00edza",
                "username": "raysadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088874191326232577",
                "name": "cariny",
                "username": "karenews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533206235",
                "name": "Andr\u00e9a Souza",
                "username": "andreas91269169",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488496600",
                "name": "lucas mota",
                "username": "Kall18Roo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906008098988425216",
                "name": "Ismael Moraes",
                "username": "ismaelmoraes22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161990185",
                "name": "Adriana Ara\u00fajo",
                "username": "AdrianaAraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55111420",
                "name": "A W A R E \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Capitu_n_traiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908843044161671169",
                "name": "fenotipicamente entediado",
                "username": "alecrimarrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351077435",
                "name": "Sr\u00aa Gouvea",
                "username": "Srt__nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129695638",
                "name": "Prof.JovinoOliveira",
                "username": "Jovino_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34746176",
                "name": "Luccas Longo",
                "username": "LuccasLongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120512247518965761",
                "name": "Pedro Carvalho",
                "username": "oakthepeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089245016910905344",
                "name": "qu\u00e9tilin \ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "kathylinn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152563092062134272",
                "name": "Newton S Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NewtonSSantos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059581049708126208",
                "name": "Bota e Mochila",
                "username": "botaemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263454070",
                "name": "Nuno Sousa",
                "username": "ProfessorBamboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142911079758147589",
                "name": "be kind\ud83d\udc8e",
                "username": "_utxlidades_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872530161790578689",
                "name": "Vem Pro Cerrado",
                "username": "VemProCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160427604049924",
                "name": "negobrum",
                "username": "brumzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407469696165744640",
                "name": "Gabriell Hernandez",
                "username": "GabriellHernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606503036",
                "name": "Domingos Costa",
                "username": "DomingosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59827913",
                "name": "lisboa",
                "username": "lisforlu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092152337056124929",
                "name": "Jorgina Machad\u00e3o",
                "username": "imagine_gabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4786902220",
                "name": "Equality Turismo",
                "username": "EqualityTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126129894654717953",
                "name": "Hotel Viva Maria",
                "username": "HotelVivaMaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39340475",
                "name": "Tatus Raddi\ud83d\udd2d",
                "username": "matheus_raddi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182210167",
                "name": "Raphael J. Oliveira",
                "username": "arquiraphael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324306580",
                "name": "Julio Alessandro",
                "username": "JulioAlessandr0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683300177",
                "name": "SM sem touradas",
                "username": "SmTouradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368506849",
                "name": "Arline Arcuri",
                "username": "ArlineArcuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71237298",
                "name": "Arnaldo Godoy",
                "username": "arnaldogodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089298235561336833",
                "name": "Naldy",
                "username": "Naudi45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135905461",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Ang\u00e1",
                "username": "associacaoanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064974588436729856",
                "name": "Hel\u00f4 Ferreira",
                "username": "Hel08690450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748002992993992705",
                "name": "John Santos",
                "username": "johnlapizeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35765232",
                "name": "Programa P\u00e2nico",
                "username": "programapanico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179475552",
                "name": "Grupo Partido Novo",
                "username": "partidonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725654707931353089",
                "name": "Saulo Duarte",
                "username": "saulodop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44552464",
                "name": "Kleber Caetano",
                "username": "klebercaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252331965",
                "name": "Blue Sky Society Trust",
                "username": "Blueskysociety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62534873",
                "name": "Maz\u00e3o Ramires",
                "username": "mazaoramires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096559686562840576",
                "name": "Di\u00e1rio do Observador",
                "username": "DoObservador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979492969874186240",
                "name": "Ag\u00eancia Tambor",
                "username": "Agencia_Tambor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53761997",
                "name": "Gledson Brito #ForaBolsonaro",
                "username": "Gledson_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183896905136398336",
                "name": "Maldito F.M.D",
                "username": "Ilan_Kl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000508315267489792",
                "name": "malu \ud83e\udd40",
                "username": "Santiagomalu45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64528736",
                "name": "M\u00e1rcio Endles",
                "username": "marcioendles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119882619",
                "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06",
                "username": "GeraldoWinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080193141909655552",
                "name": "Manu in Wonderland \ud83c\udf08",
                "username": "ElleLamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4055093848",
                "name": "Lari",
                "username": "larixavierb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188832489621610496",
                "name": "ZNT",
                "username": "znt_arte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3247761850",
                "name": "newton guarino filho",
                "username": "NewtonGuarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394245811",
                "name": "sindy",
                "username": "sindymicaella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80089295",
                "name": "Fredericus Augustus",
                "username": "FredericusFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985699518699245568",
                "name": "Gustavo Hansen \ud83e\udd48",
                "username": "Azeria_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045407592481198080",
                "name": "Airton Machado Reis",
                "username": "airtonmreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969372552513642498",
                "name": "Peg",
                "username": "Pegolo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334822963",
                "name": "Ant\u00f3nio Gomes",
                "username": "AntnioGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727059918507892736",
                "name": "Pedro Nuno Santos",
                "username": "PNSpedronuno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3365091850",
                "name": "Fireless",
                "username": "FirelessCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085950970729775104",
                "name": "Alexandre de Campos Ver\u00edssimo",
                "username": "Alexand69835399",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263205952",
                "name": "guerrilheiro da caatinga",
                "username": "thawaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "839190764013879301",
                "name": "Lucas Gusm\u00e3o",
                "username": "lucas13gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284306762",
                "name": "Duda Brasil Vereador",
                "username": "dudabrasil4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732258282618933249",
                "name": "Felipe",
                "username": "Feeelipe031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316741581",
                "name": "Sidney Santborg",
                "username": "Sidney_Santborg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382775776",
                "name": "Masaki's Girl \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c\ud83c\udf40\u2075",
                "username": "zuttersmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261689643",
                "name": "Santana",
                "username": "0_0millena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022290039580106753",
                "name": "Suneater vegano\u2077",
                "username": "ChorandoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140272",
                "name": "Jos\u00e9 Oeiras",
                "username": "joseoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122997729184178176",
                "name": "Vanda almeida",
                "username": "Vandaal51553896",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6692952",
                "name": "Joana Morais",
                "username": "JoanaAMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70349639",
                "name": "psocialista",
                "username": "psocialista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206469501",
                "name": "Jussi Up",
                "username": "JussiUp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71529793",
                "name": "Arnaldo Antunes",
                "username": "arnaldo_antunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117487489",
                "name": "Sesc Osasco",
                "username": "SescOsasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302142145",
                "name": "Cine Joia",
                "username": "Cine_Joia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96129950",
                "name": "Curitiba",
                "username": "curitibagazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57013311",
                "name": "Jo\u00e3o Valadares",
                "username": "Joaovaladares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165383138035605504",
                "name": "J\u00e9ssica G\u00f3es",
                "username": "jessicargoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4734028995",
                "name": "Informe Baiano",
                "username": "Informebaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17502455",
                "name": "Fr\u00e3sisco Xavier",
                "username": "chicow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236733928",
                "name": "Leo Barreto #6a1",
                "username": "leobarreto1984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981493282478927872",
                "name": "Thiago !!\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ThiagoBelisari2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #EmCasaComLulaAte2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904020057365327872",
                "name": "R\u00e1dio Livre 87,9 FM",
                "username": "RadioLivre87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319279842",
                "name": "Renata B. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "renatafbw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021597",
                "name": "rodrigohuete",
                "username": "rodrigohuete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21910326",
                "name": "Paulo Candido",
                "username": "PauloCOF",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1191332563421401088",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwgish0d7k8biqz7ytys72biwt",
        "oldest_id": "1190013152966193152",
        "result_count": 498
    }
}