{
    "data": [
        {
            "author_id": "993115014",
            "created_at": "2019-09-12T10:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1022884921675849730",
                        "start": 0,
                        "username": "jarro_de_flor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172101252156669952",
            "in_reply_to_user_id": "1022884921675849730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jarro_de_flor Tinha uma fila de espera no parque municipal de BH... kkk"
        },
        {
            "author_id": "56670880",
            "created_at": "2019-09-12T10:54:37.000Z",
            "id": "1172101199765655553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/4wju9noYpF"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2019-09-12T10:52:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1172100757040107520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 pra falar de amor... \ud83d\udc99 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/t0E3g0DzQ2"
        },
        {
            "author_id": "44888964",
            "created_at": "2019-09-12T10:50:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1172100082377908224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Bolsonaro falou, como o Brasil sabe, que as reservas n\u00e3o iriam existir mais\u201d, disse um dos invasores\"\n\nhttps://t.co/LDFin7s7Xg"
        },
        {
            "author_id": "735897464729948161",
            "created_at": "2019-09-12T10:48:19.000Z",
            "id": "1172099613370802178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/Ep3A33VIR5"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-09-12T10:47:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1172099321568878592",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Justi\u00e7a Federal! Obrigado ICMBio! Obrigado PM RO!\nMas... O que ser\u00e1 feito para evitar que danos ecol\u00f3gicos e sociais, como esses, se repitam, nesta e em outras \u00e1reas? E, pedindo permiss\u00e3o, fa\u00e7o minhas as palavras da Ivaneide, no artigo. 2\nhttps://t.co/Ei5W9EZoLM"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-09-12T10:44:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1172098608298172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de discursos e sinais inadequados de autoridades, da falta de apoio \u00e0s unidades de conserva\u00e7\u00e3o, da falta de estrat\u00e9gia do Executivo para combater a degrada\u00e7\u00e3o ambiental e o desmatamento..., algumas institui\u00e7\u00f5es ainda funcionam, ao menos \u00e0s vezes. 1\nhttps://t.co/Ei5W9EZoLM"
        },
        {
            "author_id": "138597175",
            "created_at": "2019-09-12T10:42:39.000Z",
            "id": "1172098190721654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As pessoas acreditaram neste protofascista\n\n\u201cO Bolsonaro falou, como o Brasil sabe, que as reservas n\u00e3o iriam existir mais\u201d\n\nhttps://t.co/ha8Q343g0x"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-09-12T10:34:40.000Z",
            "id": "1172096179775188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/SKpklknNlP"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-09-12T10:31:39.000Z",
            "id": "1172095421554069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/rP3LItclDc"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-09-12T10:21:41.000Z",
            "id": "1172092912202649602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/KO7AhXBO5E"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-12T10:19:37.000Z",
            "id": "1172092392557748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flor do Pequi\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#frutosatrativosdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RVvcB3GBFx"
        },
        {
            "author_id": "1344714162",
            "created_at": "2019-09-12T09:50:45.000Z",
            "id": "1172085127373103104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A bela Floripa vai amanhecendo \"misturada\" pela neblina e a fuma\u00e7a do terr\u00edvel inc\u00eandio no Parque Nacional do Tabuleiro. \nAnsiosa, espera pela sagrada chuva para hoje anunciada. https://t.co/pUwuOIuwKL"
        },
        {
            "author_id": "47883472",
            "created_at": "2019-09-12T09:46:04.000Z",
            "id": "1172083951470612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o desgoverno obrando.... https://t.co/H1l2pG2Irr"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-09-12T09:38:55.000Z",
            "id": "1172082151082340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A reintegra\u00e7\u00e3o de posse n\u00e3o \u00e9 suficiente para conter o avan\u00e7o sobre \u00e1reas protegidas. \u201c\u00c9 preciso q o governo mude o discurso e exer\u00e7a o papel de prote\u00e7\u00e3o desses territ\u00f3rios.\u201d\n\nMegaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/0iDf65iy6w"
        },
        {
            "author_id": "144310775",
            "created_at": "2019-09-12T09:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1172079305066799104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenas belezas que passam despercebidas de nosso olhar. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/5GvwQHr9My"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-09-12T09:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1646668388",
                        "start": 185,
                        "username": "lalogracas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1172078671387123713",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional: Invasores disseram que foram estimulados por promessas de Bolsonaro; PF prende quatro l\u00edderes, por @fmaisonnave @lalogracas https://t.co/fZjIkSk2iX"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-09-12T09:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "68700747",
                        "start": 219,
                        "username": "Folha_Online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172074453561462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Estimulados pelas declara\u00e7\u00f5es do ent\u00e3o candidato Jair Bolsonaro, centenas de fam\u00edlias invadiram, em 22 de outubro, a Floresta Nacional do Bom Futuro, informam Fabiano Maisonnave (@fmaisonnave) &amp; Lalo de Almeida, na @Folha_Online. \nhttps://t.co/SIXfeBc3X3"
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2019-09-12T09:00:00.000Z",
            "id": "1172072356941946880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional.\n\nInvasores disseram que foram estimulados por promessas de Bolsonaro; PF prende quatro l\u00edderes https://t.co/rUQriK4Z9t"
        },
        {
            "author_id": "3687758295",
            "created_at": "2019-09-12T08:52:25.000Z",
            "id": "1172070448374456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A press\u00e3o nas florestas nunca v\u00e3o parar, pois somos consumidores de carne que \u00e9 um bem facilmente negoci\u00e1vel. https://t.co/91yCckR3q2"
        },
        {
            "author_id": "41114642",
            "created_at": "2019-09-12T08:39:07.000Z",
            "id": "1172067100703281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/zsu2GpP2Wp"
        },
        {
            "author_id": "1163687971817701378",
            "created_at": "2019-09-12T08:28:26.000Z",
            "id": "1172064411151949825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde estava os propriet\u00e1rios quando h\u00e1 5 anos esse parque municipal de Mossor\u00f3 foi inaugurado \ud83e\udd14 pra s\u00f3 acionar a justi\u00e7a agora https://t.co/6j5iDePpwU"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-09-12T08:26:47.000Z",
            "id": "1172063997702660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa sedia a X Confer\u00eancia Democr\u00e1tica de Assist\u00eancia Social nesta quinta, 12\nhttps://t.co/EF4SBzosll https://t.co/EF4SBzosll"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-09-12T08:26:34.000Z",
            "id": "1172063942077665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Pessoa Idosa sedia a X Confer\u00eancia Democr\u00e1tica de Assist\u00eancia Social nesta quinta, 12 https://t.co/EF4SBzG3cT https://t.co/Bz21sLyDfD"
        },
        {
            "author_id": "831793353704480768",
            "created_at": "2019-09-12T07:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1919252886",
                        "start": 1,
                        "username": "COBGalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172045250543726592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@COBGalicia, #IEOVigo e o Parque Nacional \u00fanense para limpar o lixo de Ons\n\nhttps://t.co/uksPToEWRd"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-09-12T07:10:40.000Z",
            "id": "1172044841586499586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/uoNO8vlFXS"
        },
        {
            "author_id": "41765364",
            "created_at": "2019-09-12T05:27:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1140666576959606784",
                        "start": 102,
                        "username": "amazonasturam"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.673762,
                        -2.946887
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0071c8af840dc026"
            },
            "id": "1172018848612196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana passada comentei sobre uma visita as RDS- Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, a convite da @amazonasturam , tive o prazer de conhecer o manejo farinha , entre outros trabalhos e entender as RDS, que\u2026 https://t.co/9cWH5He3C6"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-09-12T05:15:03.000Z",
            "id": "1172015744130797569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/1pdjqOMCS1 https://t.co/ExxxTV2GSD"
        },
        {
            "author_id": "1919252886",
            "created_at": "2019-09-12T05:06:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1961732521",
                        "start": 108,
                        "username": "GC_GCiencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172013546785464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os bi\u00f3logos galegos, o IEO e o Parque Nacional \u00fanense para limpar o lixo de Ons https://t.co/CbYd3dZpzi v\u00eda @GC_GCiencia"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2019-09-12T05:06:03.000Z",
            "id": "1172013480662196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Megaopera\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia faz reintegra\u00e7\u00e3o de posse em floresta nacional https://t.co/GlzTW35Esh"
        },
        {
            "author_id": "962737117",
            "created_at": "2019-09-12T04:34:21.000Z",
            "id": "1172005503469268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio at\u00e9 a desenbocadura (foz) do Rio Coco! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/MlLsOF2URN"
        },
        {
            "author_id": "96454851",
            "created_at": "2019-09-12T04:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "346693744",
                        "start": 0,
                        "username": "mrsxxt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1172004844871311363",
            "in_reply_to_user_id": "346693744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mrsxxt Pelo que soube vai ficar tudo naquela parte de baixo (que inclusive nem pode ter nada at\u00e9 certo limite por conta da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-09-12T04:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.140625,
                        -26.43122806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "1172003896664965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto oncasdoiguacu:\n\"O que ser\u00e1 isso? N\u00e3o sei, vou dar uma cheiradinha... \ud83d\ude0a Jaguatiricas no Parque Nacional do Igua\u00e7u\" em Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u https://t.co/s3qJe7i5Tf"
        },
        {
            "author_id": "1155488991615037440",
            "created_at": "2019-09-12T03:47:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171993638928297984",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Moro em Cuiab\u00e1 e n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil aguentar uma sensa\u00e7\u00e3o t\u00e9rmica de 46\u00b0C com muita fuma\u00e7a devido ao fogo que consome o parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es. T\u00e1 dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-12T03:45:14.000Z",
            "id": "1171993143543304192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Virou not\u00edcia internacional o inc\u00eandio florestal que ocorre no parque estadual Serra do tabuleiro aqui em SC https://t.co/UH12Y9n0X3"
        },
        {
            "author_id": "211570877",
            "created_at": "2019-09-12T03:32:14.000Z",
            "id": "1171989869859614722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que triste! Um inc\u00eandio - ao que tudo indica criminoso - destruiu pelo menos mil hectares da Serra do Tabuleiro, em Santa Catarina, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nA regi\u00e3o fica nos fundos da praia da Pinheira e Guarda do Emba\u00fa, com natureza peculiar e linda. \n\nhttps://t.co/aBIFx4j5mK"
        },
        {
            "author_id": "1597067444",
            "created_at": "2019-09-12T03:20:29.000Z",
            "id": "1171986912485224449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade de ir no parque municipal com meu tio e ficar cantando Los hermanos com ele \u2665\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "104527292",
            "created_at": "2019-09-12T03:09:36.000Z",
            "id": "1171984177476132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "536099917",
            "created_at": "2019-09-12T03:01:31.000Z",
            "id": "1171982143297347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares | NSC Total https://t.co/Lq4MsWowyS"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2019-09-12T02:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1171978396261330946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, dia 11 de Setembro \u00e9 o Dia Nacional  do Cerrado - bioma que tem 5% da biodiversidade do planeta, mas que ainda \u00e9 pouco preservado no Brasil.\nEm nossa visita ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto\u2026 https://t.co/U1tpeVSXqR"
        },
        {
            "author_id": "73024916",
            "created_at": "2019-09-12T02:38:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6403b7e96cc202f9"
            },
            "id": "1171976317748895745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "CUIDANDO DAS NOSSAS FLORESTAS! \ud83c\udf33\n\nOs trabalhos da Pol\u00edcia Militar Ambiental no Parque Nacional da Serra do Tabuleiro n\u00e3o param. A PMSC est\u00e1 em todos os lugares, 24 horas por dia, presente e protegendo! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\n#PMSC #PMA #PresenteseProtegendo https://t.co/cU3n5Q5XwN"
        },
        {
            "author_id": "328221396",
            "created_at": "2019-09-12T02:23:56.000Z",
            "id": "1171972682444939265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que subiram no Parque Estadual da Pedra Branca e tacaram fogo tbm, como muitos a\u00ed dizem. Ou s\u00f3 est\u00e1 pegando fogo por conta do clima seco???"
        },
        {
            "author_id": "849415525247725568",
            "created_at": "2019-09-12T02:22:48.000Z",
            "id": "1171972399853637633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares | NSC Total https://t.co/BAyET53HlK"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-09-12T02:21:04.000Z",
            "id": "1171971962656002054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em Parque Estadual da Serra Dourada est\u00e1 confinado https://t.co/3euQA02Aiw https://t.co/kkbqQHw4U1"
        },
        {
            "author_id": "106860987",
            "created_at": "2019-09-12T02:19:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171971606035554304",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori pode ter influ\u00eancia, sim. Mas um problema de natureza semelhante atingiu o Estado no dia de hoje, o que deixa tudo ainda mais triste e preocupante: https://t.co/TzuwbVZoWw"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2019-09-12T02:00:00.000Z",
            "id": "1171966660594622470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC, avan\u00e7a e atinge mil hectares\n\nhttps://t.co/5BIrttBaTd"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-12T01:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "149924493",
                        "start": 0,
                        "username": "munizcristal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171964629544775680",
            "in_reply_to_user_id": "149924493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@munizcristal Al\u00e9m da fuma\u00e7a chegar na regi\u00e3o oeste... Ainda tem um inc\u00eandio florestal no parque estadual Serra do Tabuleiro. O meio ambiente pede socorro"
        },
        {
            "author_id": "1094294863590371334",
            "created_at": "2019-09-12T01:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "836801502383640577",
                        "start": 0,
                        "username": "luizguiprado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171962899331506177",
            "in_reply_to_user_id": "836801502383640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizguiprado T\u00e3o f\u00e1cil!!\nMas o ser humano prefere tacar fogo. \nNo momento o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC, j\u00e1 perdeu 558 hectares por conta de um inc\u00eandio criminoso. V\u00e1rios animais, abelhas e plantas nativas queimadas em dois dias.. bombeiros ainda tentam controlar o \ud83d\udd25."
        },
        {
            "author_id": "132210414",
            "created_at": "2019-09-12T01:38:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1171961319995654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha como est\u00e1 o c\u00e9u de Palho\u00e7a devido ao inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... \nO cheiro de fuma\u00e7a est\u00e1 horr\u00edvel \ud83d\ude2b https://t.co/064RNO2a2N"
        },
        {
            "author_id": "1128736967976464390",
            "created_at": "2019-09-12T01:31:40.000Z",
            "id": "1171959530441322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis | NSC Total https://t.co/KurxAzIM1v"
        },
        {
            "author_id": "14972535",
            "created_at": "2019-09-12T01:28:00.000Z",
            "id": "1171958609078603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge grandes propor\u00e7\u00f5es e consome uma das restingas mais desenvolvidas do sul do Brasil (Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, Palho\u00e7a/SC). A amaz\u00f4nia \u00e9 aqui! #sosmatatlantica... https://t.co/IsONeRckXT"
        },
        {
            "author_id": "130329527",
            "created_at": "2019-09-12T01:26:43.000Z",
            "id": "1171958285139886082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares | NSC Total https://t.co/zetReyp3oK"
        },
        {
            "author_id": "134460106",
            "created_at": "2019-09-12T01:23:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "197491849",
                        "start": 113,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171957421302063104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/q8JjIjuNBC via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "1035825444778647552",
            "created_at": "2019-09-12T00:59:28.000Z",
            "id": "1171951427025088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho triste estar pegando fogo na maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado \ud83d\ude22,uma pena."
        },
        {
            "author_id": "1142922367007690752",
            "created_at": "2019-09-12T00:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171946939291709440",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demori Aqui no litoral de SC tivemos a not\u00edcia de que houve um inc\u00eandio criminoso em uma reserva ind\u00edgena (Morro dos Cavalos), que est\u00e1 comprometendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Parque da Serra do Tabuleiro)."
        },
        {
            "author_id": "180786102",
            "created_at": "2019-09-12T00:39:45.000Z",
            "id": "1171946464542674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrapoder\n\nDesde de ontem o Parque da Serra do Tabuleiro, territ\u00f3rio que conta com uma aldeia Guarani est\u00e1 em chamas. Ao que tudo indica o inc\u00eandio foi... https://t.co/SZukaMP9m7"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-09-12T00:35:50.000Z",
            "id": "1171945477526478853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/VHqmeRxkPF"
        },
        {
            "author_id": "1136254840617787392",
            "created_at": "2019-09-12T00:34:41.000Z",
            "id": "1171945190489251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde de ontem o Parque da Serra do Tabuleiro, territ\u00f3rio que conta com uma aldeia Guarani, est\u00e1 em chamas. Ao que tudo indica o inc\u00eandio foi causado por grileiros e a industria da constru\u00e7\u00e3o civil, que h\u00e1 muito vem avan\u00e7ando sobre o parque.\nhttps://t.co/SYHTX6tXkQ"
        },
        {
            "author_id": "983772732147068929",
            "created_at": "2019-09-12T00:34:24.000Z",
            "id": "1171945118959644674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC, avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/hnyk5JG2M3"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2019-09-12T00:24:39.000Z",
            "id": "1171942662561292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/WAzqL6A068"
        },
        {
            "author_id": "1125156881515917314",
            "created_at": "2019-09-12T00:23:24.000Z",
            "id": "1171942348437295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i mais de 500 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Serra do Tabuleiro. #HCNoticias #hectares #vegeta\u00e7ao #serra #tabuleiro #FlorianopolisSC https://t.co/hmb3XGJATE"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-09-12T00:20:10.000Z",
            "id": "1171941537632137217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ainda n\u00e3o foi contido      - https://t.co/vg0zAyWbc5"
        },
        {
            "author_id": "1169716004047470594",
            "created_at": "2019-09-12T00:17:09.000Z",
            "id": "1171940779020955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado do Maranh\u00e3o, atrav\u00e9s da Secretaria De Estado de Governo (SENGOV), acaba de lan\u00e7ar uma portaria disciplina o funcionamento, utiliza\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque Estadual do Rangedor rec\u00e9m-inaugurado em\u2026 https://t.co/c8wwqedmCK"
        },
        {
            "author_id": "712411671344635904",
            "created_at": "2019-09-12T00:11:44.000Z",
            "id": "1171939415515652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea protegida mata tatu e rende multa de R$ 320 mil a fazendeiro https://t.co/LVAMNfptlM"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-12T00:00:27.000Z",
            "id": "1171936573107113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje \u00e9 #DiaDoCerrado e parte dele est\u00e1 em chamas na Serra da Bodoquena! https://t.co/Nn0i5HU4mD As queimadas est\u00e3o proibidas desde 1 de agosto, mas j\u00e1 consomem \u00e1reas extensas dessa regi\u00e3o de Cerrado. Para equipar melhor os brigadistas do ICMBio foi criada vaquinha online https://t.co/qrLuKpvX8F"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-09-11T23:59:49.000Z",
            "id": "1171936413073514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea protegida mata tatu e rende multa de R$ 320 mil a fazendeiro https://t.co/KDpQEZU46I"
        },
        {
            "author_id": "35479977",
            "created_at": "2019-09-11T23:56:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1171935563781484546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarei por 6 dias isolado na floresta amaz\u00f4nica em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Reserva Nacional de Cobre e Associados, divisa do Par\u00e1 com o Amap\u00e1. POR TUDO"
        },
        {
            "author_id": "970486091806662656",
            "created_at": "2019-09-11T23:52:40.000Z",
            "id": "1171934617596846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou no parque nacional e \u00f1 saio daquala bosta at\u00e9 ter pelo menos um book de fotos boas, provavelmente vou ficar l\u00e1 pra sempre jkk mas vou tentar kkk"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2019-09-11T23:50:08.000Z",
            "id": "1171933976719699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/lXvTQUo6tR"
        },
        {
            "author_id": "2484809081",
            "created_at": "2019-09-11T23:44:34.000Z",
            "id": "1171932575880888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 228,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 148
            },
            "text": "o parque nacional da Serra da  Bodoquena (l\u00e1 no MS) est\u00e1 em chamas e fizeram uma vaquinha pra arrecadar dinheiro pra comprar o equipamento de combate a inc\u00eandio \n\nrt pra ajudar a divulgar pfvr eles est\u00e3o quase atingindo a meta de doa\u00e7\u00f5es https://t.co/Zw9twu9cs3"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2019-09-11T23:38:47.000Z",
            "id": "1171931120918773765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/Hhr5z6CyDO"
        },
        {
            "author_id": "31789610",
            "created_at": "2019-09-11T23:27:04.000Z",
            "id": "1171928173883379713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajar \u00e9 colecionar mem\u00f3rias sobre o mundo \ud83c\udf0d \n\n#fortalezaceara \n#falesiasmorrobranco \n#viajar em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/TuYCI1WJtr"
        },
        {
            "author_id": "180230171",
            "created_at": "2019-09-11T23:25:53.000Z",
            "id": "1171927874263310347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC\n\nhttps://t.co/s05U35d6Qy https://t.co/HBcisbjyTW"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2019-09-11T23:25:45.000Z",
            "id": "1171927841933578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro avan\u00e7a e atinge mil hectares https://t.co/TlnpPh5TXv"
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-09-11T23:23:51.000Z",
            "id": "1171927364567257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis, nesta ter\u00e7a-feira (10). O combate \u00e0s chamas \u00e9 feito... https://t.co/GiaGZTDZFN"
        },
        {
            "author_id": "1058872553509400576",
            "created_at": "2019-09-11T23:20:21.000Z",
            "id": "1171926484421939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Atrativos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) s\u00e3o fechados por queimadas, diz ICMBio | Mato Grosso | G1 https://t.co/xJHvqbnRRU"
        },
        {
            "author_id": "103726666",
            "created_at": "2019-09-11T23:13:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1171924785900806144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste ver as queimadas em Mato Grosso e o fechamento do parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es."
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2019-09-11T23:12:27.000Z",
            "id": "1171924495042564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2714\ufe0fPreservar nossa flora e nossa fauna \u00e9 trabalho de hoje e sempre. Ao mesmo tempo em que as equipes das for\u00e7as estaduais de seguran\u00e7a combatem o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em #Palho\u00e7a, formamos jovens para que sejam cidad\u00e3os conscientes. https://t.co/4eBCmOxSOh"
        },
        {
            "author_id": "49401957",
            "created_at": "2019-09-11T23:10:39.000Z",
            "id": "1171924042917523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/OPEvJH1r3I"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-09-11T23:06:48.000Z",
            "id": "1171923072418504705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada hoje a 4a Temporada da Webs\u00e9rie #P\u00e9NoParque. O Cerrado \u00e9 encantador e no dia dedicado a ele, o PARNA Chapada dos Guimar\u00e3es apresenta suas belezas.\nPor entre \u00e1rvores tortas | Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/63bXIBTUXE"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-09-11T22:53:16.000Z",
            "id": "1171919668250066944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio avan\u00e7a no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/GnpgDoCsQK"
        },
        {
            "author_id": "825057744105381888",
            "created_at": "2019-09-11T22:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1171918700729053184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/22wr4WdWZ4"
        },
        {
            "author_id": "1156247628201545729",
            "created_at": "2019-09-11T22:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171918394049945601",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT se cala. https://t.co/GJeSXNDxJy"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-09-11T22:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "712686794",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadaoprimata"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1055260712069726209",
                        "start": 16,
                        "username": "red_pessimist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171917323612999680",
            "in_reply_to_user_id": "712686794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@cidadaoprimata @red_pessimist E a Chapada do Guimar\u00e3es/MT/Cuiab\u00e1 TAMB\u00c9M \nInc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es s\u00f3 este ano. ... Quando pega fogo, ele se alastra muito rapidamente. https://t.co/0BHUnMgUyv"
        },
        {
            "author_id": "818401880833409024",
            "created_at": "2019-09-11T22:26:21.000Z",
            "id": "1171912891634786305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo intencional na reserva permanente do parque estadual serra do tabuleiro em Palho\u00e7a SC. n\u00e3o precisamos dizer nada mais, devasta para ocupar. https://t.co/UvWVWHvquY"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2019-09-11T22:24:17.000Z",
            "id": "1171912371356536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio avan\u00e7a no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/2lfK1vUCGa"
        },
        {
            "author_id": "71314398",
            "created_at": "2019-09-11T22:07:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1171908248464777217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Palmas hoje. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em chamas. Tristeza.  SOS Cerrado. #DenuncieQueimadas https://t.co/5JLJNh4FbW"
        },
        {
            "author_id": "1048055277487108096",
            "created_at": "2019-09-11T22:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1380093144",
                        "start": 111,
                        "username": "michelwag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171907943849218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em SC https://t.co/BsUL0m6Lwf via @michelwag"
        },
        {
            "author_id": "248480076",
            "created_at": "2019-09-11T22:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "15675149",
                        "start": 69,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171907657629872130",
            "in_reply_to_user_id": "248480076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade em Santa Catarina @demori \ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "1059874036463927296",
            "created_at": "2019-09-11T22:02:29.000Z",
            "id": "1171906888671420418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos botaram f\u00e9 de matar aula pro parque Nacional mermo Crlh, partiu parque amanh\u00e3!!\u2764\u2764"
        },
        {
            "author_id": "752769725474701312",
            "created_at": "2019-09-11T22:00:54.000Z",
            "id": "1171906490174758913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica hoje foi muito boa, a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 \u00e9 linda pra crlh"
        },
        {
            "author_id": "111332061",
            "created_at": "2019-09-11T21:55:06.000Z",
            "id": "1171905027956518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a 6\u00aa R\u00fastica de Marat\u00e1 e VI Sprinhenfest, que acontece no dia 13 de outubro com largada \u00e0s 9h, no Parque Municipal da Okroberfest. https://t.co/Tu5NtsjyR5 https://t.co/z0zbDwIDXI"
        },
        {
            "author_id": "59901242",
            "created_at": "2019-09-11T21:47:30.000Z",
            "id": "1171903116767309826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei um patrim\u00f4nio que est\u00e1 localizado em nosso Munic\u00edpio: a Reserva Biol\u00f3gica do C\u00f3rrego do Veado. \nNa companhia dos servidores Alex e Osvaldo conheci a trilha utilizada pelos visitantes e fiquei... https://t.co/QZ4HFPZV6u"
        },
        {
            "author_id": "388422998",
            "created_at": "2019-09-11T21:38:41.000Z",
            "id": "1171900897141673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio avan\u00e7a no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/SA9Y9QPH2O"
        },
        {
            "author_id": "75925168",
            "created_at": "2019-09-11T21:36:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1171900339194191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada supera a paz que a natureza nos transmite \ud83c\udf40\ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcf8 em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/JjBqRMIxPm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:36:14.000Z",
            "id": "1171900282067984392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuim no p\u00e9 de emba\u00faba\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/m32JuEEIK9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:36:05.000Z",
            "id": "1171900242754723841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor na Sucupira Preta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/iQtWw1f1q7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:57.000Z",
            "id": "1171900208910872579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/VAKf2WzXp1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:51.000Z",
            "id": "1171900185108107265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/L6nSx5eeGI"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:45.000Z",
            "id": "1171900158470230019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Ut4PSMbtlg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:39.000Z",
            "id": "1171900133065351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periqito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tYz5zj4uiy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:32.000Z",
            "id": "1171900106683158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro fazendo o ninho \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Ml5Ki78iIZ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:26.000Z",
            "id": "1171900078207971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro fazendo o ninho \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/q4HaRWrKO3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:19.000Z",
            "id": "1171900051913957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de graveteiro ou Jo\u00e3o-de-pau em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/BlbHLPyY8B"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:13.000Z",
            "id": "1171900024873246722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#frutosatrativosdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/x6XvoLAVPp"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:35:04.000Z",
            "id": "1171899985618771971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#frutosatrativosdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PetEkk7ebn"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:34:57.000Z",
            "id": "1171899957135196167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#passaros em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/A9snT94E7a"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:34:42.000Z",
            "id": "1171899894564626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#arvoresdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KuDKqJqAPm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T21:34:34.000Z",
            "id": "1171899863187034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouratea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5r66n1ek0B"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2019-09-11T21:25:44.000Z",
            "id": "1171897637555097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio avan\u00e7a no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/T5eZnEdUi7"
        },
        {
            "author_id": "1002928650407370752",
            "created_at": "2019-09-11T21:18:14.000Z",
            "id": "1171895749849833473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 tem passeio pro festival,mas o meu passeio vai ser dentro do parque nacional msm"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-09-11T21:15:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1171895148307013634",
            "in_reply_to_user_id": "383359690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mesmo t\u00e3o expressivo, o Cerrado \u00e9 o bioma com a menor porcentagem de \u00e1reas sobre prote\u00e7\u00e3o integral: apenas 8,21% s\u00e3o protegidas com unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Em nome de que n\u00e3o proteg\u00ea-lo? #DiaNacionalDoCerrado  \n\nNa foto, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO). \n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib https://t.co/evZwxfu7W8"
        },
        {
            "author_id": "1129553053378588673",
            "created_at": "2019-09-11T21:08:56.000Z",
            "id": "1171893411919597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o prefeito de diamantina q \u00e9 main shaco e colocou o nome do parque de parque estadual biribiri https://t.co/ove8gSsCoX"
        },
        {
            "author_id": "1024366926703804416",
            "created_at": "2019-09-11T21:00:49.000Z",
            "id": "1171891367951446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva crian\u00e7as ao Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\n\nSaiba mais em: https://t.co/20KFvsiNWW\n\n#novaiguacu #baixadafluminense #riodejaneiro #niguacuonline https://t.co/AK1wOKiwhE"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2019-09-11T21:00:20.000Z",
            "id": "1171891247432241153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMM n\u00e3o consegue retomar \u00e1rea do Parque Municipal | Blog Carol Ribeiro\n\nhttps://t.co/0rTrulDd8K https://t.co/TO2FYJQNE7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-09-11T20:56:24.000Z",
            "id": "1171890257106743298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tem #MTurNaRotaDasEmo\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m. \ud83d\ude0a Al\u00e9m da visita t\u00e9cnica na Serra da Capivara, nossos t\u00e9cnicos chegaram hoje a Barreirinhas (MA), porta de entrada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e da Rota das Emo\u00e7\u00f5es.\n\n\ud83d\udcf7 Biaman Prado/#MTur https://t.co/BWZdBDCbKW https://t.co/EvJhqB5XSq"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2019-09-11T20:52:21.000Z",
            "id": "1171889237580570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio avan\u00e7a no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro https://t.co/FfnKUof0F6"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-09-11T20:35:00.000Z",
            "id": "1171884871549181952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento na trilha do Parque Municipal Chico Mendes, no Recreio dos Bandeirantes. \n\nNossos guardas cuidam diariamente de parques e \u00e1reas verdes da cidade. Conte sempre com a gente. #SomosAGuarda https://t.co/1BVkXJuYPk"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-09-11T20:28:15.000Z",
            "id": "1171883173275414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CIDADE DE GOI\u00c1S - Bombeiros atuam em inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Dourada. Drones e abafadores s\u00e3o usados https://t.co/C20y3CDFRO https://t.co/abZytCZwQL"
        },
        {
            "author_id": "1105469643274272769",
            "created_at": "2019-09-11T20:19:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "67146825",
                        "start": 0,
                        "username": "RegisPrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171880959786082305",
            "in_reply_to_user_id": "67146825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RegisPrado Ok\nDevolve primeiro o dinheiro il\u00edcito do BNDES que voc\u00ea pegou...o dinheiro da lei ROUBANET que voc\u00ea pegou tamb\u00e9m il\u00edcitamente, devolve a licen\u00e7a il\u00edcita que voc\u00ea obteve seu amigo governador Cabral, preso, pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "414432681",
            "created_at": "2019-09-11T20:17:57.000Z",
            "id": "1171880582239916038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza esse inc\u00eandio que aconteceu no parque estadual da serra do tabuleiro na palho\u00e7a \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T20:16:43.000Z",
            "id": "1171880270204743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouratea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QfVJCeLbPk"
        },
        {
            "author_id": "53203830",
            "created_at": "2019-09-11T19:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.08485177,
                        -22.44601089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1171875302441664515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando e fazendo amigos pelo caminho \u2764\ufe0f #dogs #friends #mtb #ciclismo em Parque Natural Municipal Fazenda Santa Cec\u00edlia do Ing\u00e1 https://t.co/vPKkuREvjK"
        },
        {
            "author_id": "59962391",
            "created_at": "2019-09-11T19:49:58.000Z",
            "id": "1171873536497061888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu a oportunidade de ficar calada. Parque em um terreno acidentado. Ser\u00e1 que vai pelo menos 1x no m\u00eas ao Parque Municipal? https://t.co/vDczU6gRhI"
        },
        {
            "author_id": "35797073",
            "created_at": "2019-09-11T19:42:45.000Z",
            "id": "1171871720380256263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ficar enchendo o saco demais, vamos cortar as \u00e1rvores do parque Municipal e vamos fazer o centro de treinamento l\u00e1!!! Ou um est\u00e1dio de futebol americano!!!\n#ArenaMRV https://t.co/fkEpxyRGBT"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-09-11T19:29:32.000Z",
            "id": "1171868395190521857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rota engloba 14 cidades do Maranh\u00e3o, Piau\u00ed e Cear\u00e1, al\u00e9m de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como o Parque Nacional de Jericoacoara, no litoral oeste cearense; o Delta do Parna\u00edba, entre Piau\u00ed e Maranh\u00e3o, e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\nhttps://t.co/pzqPQC7Oip https://t.co/J9VtlcHrXs"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-11T19:28:23.000Z",
            "id": "1171868107704590336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 7 de novembro de 1975 foi publicada a lei que cria a reserva do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, atingido desde ter\u00e7a-feira (10) por um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es. https://t.co/vJ93wI53vZ"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-09-11T19:20:14.000Z",
            "id": "1171866053527388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros atuam pelo segundo dia em inc\u00eandio no Parque Estadual do Desengano - https://t.co/LF614yDO92"
        },
        {
            "author_id": "1169554979201437698",
            "created_at": "2019-09-11T19:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 60,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "985598011349897216",
                        "start": 76,
                        "username": "BOYSDEBH031"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1270433811084513280",
                        "start": 101,
                        "username": "favelabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171865599330443269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m no centro agora (parque municipal) afim de putaria ? @BoysBHOfficial @BOYSDEBH031 @BhMagrinho @Favelabh"
        },
        {
            "author_id": "1681491",
            "created_at": "2019-09-11T19:15:20.000Z",
            "id": "1171864823979810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SC os criminosos est\u00e3o aproveitando para colocar fogo na mata: 500ha do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro j\u00e1 foram queimados. A diferen\u00e7a \u00e9 que n\u00e3o \u00e9 pra criar gado, mas para construir casas (a \u00e1rea fica ao lado da Praia da Pinheira) https://t.co/4eTOSMvvRe"
        },
        {
            "author_id": "24646767",
            "created_at": "2019-09-11T19:11:54.000Z",
            "id": "1171863957633732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de queimar uma das restingas mais desenvolvidas do sul do Brasil (Parque Estadual da Serra do Tabuleiro), o Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a a terra ind\u00edgena Morro dos Cavalos e a Aldeia Pir\u00e1 Rup\u00e1. https://t.co/bv5bcCg6gt\n#SOSmatatlantica #SerradoTabuleiro"
        },
        {
            "author_id": "1116031133354008577",
            "created_at": "2019-09-11T19:10:36.000Z",
            "id": "1171863629504888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pensar no segundo ano no IPCA em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/AAtDQd5Atn"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-09-11T19:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 115,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171861723378323463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/21q503stmy via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "73430582",
            "created_at": "2019-09-11T18:55:36.000Z",
            "id": "1171859858104229889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/D45XMcR9O8"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2019-09-11T18:53:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "456795842",
                        "start": 201,
                        "username": "CarlosMoises"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171859269324611590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 30 bombeiros e 4 caminh\u00f5es para esse combate \u00e9 pouco! N\u00e3o s\u00f3 o dano ambiental no maior Parque Estadual de SC, mas sobretudo pela proximidade das resid\u00eancias e rodovia. O que mais pode ser feito @CarlosMoises ? https://t.co/BgAMBCPQZC"
        },
        {
            "author_id": "197283612",
            "created_at": "2019-09-11T18:45:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "13642662",
                        "start": 262,
                        "username": "dconline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171857308470652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o complicada: fogo atinge com for\u00e7a o parque estadual da Serra do Tabuleiro, reserva ambiental de SC. Somente ontem, foi atingida uma \u00e1rea equivalente a quase 600 campos de futebol. Hoje as chamas continuam fortes, mas em uma \u00e1rea pr\u00f3xima. Foto da PM-SC. @dconline https://t.co/wWXqq5qYeb"
        },
        {
            "author_id": "892386630996299780",
            "created_at": "2019-09-11T18:40:04.000Z",
            "id": "1171855947549089794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra Dourada, na cidade de Goi\u00e1s -  https://t.co/BDRZYx0Anf"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-11T18:38:21.000Z",
            "id": "1171855513946152960",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Grande Florian\u00f3polis, um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro desde a manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira (10). \u00c9 a\u00a0segunda unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o atingida\u00a0por inc\u00eandio em um intervalo de 18 dias."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-09-11T18:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "259840707",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171854027333799937",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PGR Em 2007 a Justi\u00e7a Federal citou o \u201cefeito de borda\u201d em senten\u00e7a favor\u00e1vel ao fechamento da estrada. A reabertura, para o MPF, provocaria muitos danos ambientais e um desmatamento de 20 hectares no parque, que foi, em 1939, a segunda unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal criada no pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "948214613316956161",
            "created_at": "2019-09-11T18:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2543380485",
                        "start": 0,
                        "username": "SanttTassio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171853517394497537",
            "in_reply_to_user_id": "2543380485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SanttTassio Sim a gente vai da um rol\u00ea no parque Nacional pra conhecer as cachus ... \u00c9 ja tem um po\u00e7\u00e3o doido pra banha a 50 metros da \u00e1rea de camping"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-09-11T18:29:30.000Z",
            "id": "1171853287081095170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/RCOr88Tspz"
        },
        {
            "author_id": "24878237",
            "created_at": "2019-09-11T18:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171853058822811648",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@demori E se eu te contar que est\u00e3o acontecendo inc\u00eandios suspeitos em SC tamb\u00e9m... https://t.co/Fgn1wGJA3U"
        },
        {
            "author_id": "569126138",
            "created_at": "2019-09-11T18:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "15675149",
                        "start": 0,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171852988668882946",
            "in_reply_to_user_id": "15675149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@demori Leandro a informa\u00e7\u00e3o que tenho (e v\u00eddeos e fotos, posso te mandar) \u00e9 de uma grande queimada criminosa numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Parque Serra do Tabuleiro. L\u00e1 h\u00e1 2 aldeias ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-09-11T18:27:41.000Z",
            "id": "1171852829453094913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) constatou que a antiga Estrada do Colono, caminho que ligava os munic\u00edpios de Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u e Capanema por dentro da mata, que hoje pertence ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, est\u00e1 completamente... https://t.co/s2nxiHQQwu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-09-11T18:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "259840707",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171852820766703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O @MPF_PGR constatou que a antiga Estrada do Colono, que passava por dentro do que hoje \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, est\u00e1 completamente tomada pela mata. Pol\u00edticos n\u00e3o desistem de reabrir a estrada, fechada h\u00e1 16 anos por decis\u00e3o judicial. https://t.co/LCGWIXrOzb"
        },
        {
            "author_id": "135632935",
            "created_at": "2019-09-11T18:22:44.000Z",
            "id": "1171851583182778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o #DiadoCerrado, bioma irm\u00e3o da Amaz\u00f4nia. O Parque Estadual do Juquery possui uma \u00e1rea de quase 2 mil hectares e preserva o \u00faltimo fragmento de cerrado da regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo. O s\u00edmbolo do Parque \u00e9 a seriema, ave t\u00edpica do cerrado. Lute pela sua preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/9r61RD3A73"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-09-11T18:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "261007129",
                        "start": 0,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3065993741",
                        "start": 17,
                        "username": "sebraepi"
                    },
                    {
                        "end": 295,
                        "id": "62891396",
                        "start": 286,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171847311359651840",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Marceloalvaroan @sebraepi \"N\u00f3s estamos interessados em desenvolver esta p\u00e9rola que \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara. E estamos aqui para desenvolvermos juntos a\u00e7\u00f5es para tal fim.\" Roger Alves, subsecret\u00e1rio de Planejamento, Or\u00e7amento e Administra\u00e7\u00e3o da Secretaria-Executiva do @Mturismo. https://t.co/gC9T4OepdX"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-11T18:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "791635",
                        "start": 130,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171846392400232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Houve regenera\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o na estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz MPF - ((o))eco - https://t.co/bRGo833Mpv via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "886761150179835904",
            "created_at": "2019-09-11T18:00:38.000Z",
            "id": "1171846022114480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta feira s\u00f3 vai dar parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "110569443",
            "created_at": "2019-09-11T17:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 115,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171841867627081729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Bodoquena, seu Parque Nacional e a regi\u00e3o de Bonito amea\u00e7ados pelos inc\u00eandios https://t.co/UWaPBUyfFk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-09-11T17:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "261007129",
                        "start": 33,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171837464341884928",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conforme anunciado pelo ministro @Marceloalvaroan durante visita no \u00faltimo m\u00eas, a equipe t\u00e9cnica do #MTur est\u00e1 na cidade para se reunir com gestores p\u00fablicos e privados, al\u00e9m de conhecer de perto as necessidades do Parque Nacional da Serra da Capivara para se tornar refer\u00eancia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/xciqGRLZ7O"
        },
        {
            "author_id": "67631143",
            "created_at": "2019-09-11T17:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "203308765",
                        "start": 0,
                        "username": "_mangifeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171834936673878016",
            "in_reply_to_user_id": "203308765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mangifeste Menina, e eu que n\u00e3o vi que era rt e ia perguntar se era aqui do parque Municipal?!?!??!?!?!"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2019-09-11T17:07:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1171832707539787776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge novamente o Parque Municipal Montanhas d\u00ea Teres\u00f3polis. Desta vez pr\u00f3xima a Pedra do Camelo https://t.co/xtSiCnGzct"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-09-11T17:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19134819,
                        -22.95697746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1171831977156206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista incr\u00edvel da cidade maravilhosa. Parque Municipal da Catacumba.\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n #ig_riodejaneiro #splendid_beaches #riosunset #invernoCor2019 #rioenquadrado #021Rio #rioetc #rioilove #ig_worldclub\u2026 https://t.co/m0rVmQ2sQ5"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-09-11T17:02:54.000Z",
            "id": "1171831494224044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Toda a gra\u00e7a dos Ip\u00eas no Parque Linear S\u00e3o Francisco, zona urbana da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Igarap\u00e9 S\u00e3o Francisco, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, Rio Branco-AC, 10/9/2019. https://t.co/1RHSPtM1Oh"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-09-11T17:02:44.000Z",
            "id": "1171831453459656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher e quatro homens s\u00e3o detidos suspeitos de desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Ju\u00e1, em Santar\u00e9m. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/uI1AUESrOp"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-09-11T17:00:00.000Z",
            "id": "1171830763546906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Visite a Serra da Canastra e o cerrado mineiro, o Parque Nacional das Emas, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO, ou o cerrado-an\u00e3o da Chapada dos Guimar\u00e3es. No #DiaNacionaldoCerrado, curta os visuais incr\u00edveis do programa #ParquesdoBrasil no app #EBCPlay. https://t.co/SLTCEXHQ9F"
        },
        {
            "author_id": "1059874036463927296",
            "created_at": "2019-09-11T16:58:14.000Z",
            "id": "1171830319290470400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bagulho \u00e9 geral matar aula pra ir pro parque Nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T16:51:57.000Z",
            "id": "1171828740525109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa rep\u00f3rter Ana Vaz fez imagens da atual situa\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. Mais informa\u00e7\u00f5es hoje no SBT News, \u00e0s 19:20. https://t.co/14BYq6i9lv"
        },
        {
            "author_id": "209320859",
            "created_at": "2019-09-11T16:30:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9070642",
                        "start": 0,
                        "username": "Davidson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171823436991291393",
            "in_reply_to_user_id": "9070642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Davidson \u00c9 pela quantidade de visitantes di\u00e1rias.  O Parque Nacional \u00c1guas Mineral \u00e9 um parque ecol\u00f3gico logo \u00e9 analisado o impacto desses x visitantes di\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2019-09-11T16:30:14.000Z",
            "id": "1171823272612306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Grande Inc\u00eandio Atinge Parque Estadual Da Serra Do Tabuleiro, Em Palho\u00e7a https://t.co/EfrPNehRFl https://t.co/UuGJ77RPFD"
        },
        {
            "author_id": "970614020674867200",
            "created_at": "2019-09-11T16:29:55.000Z",
            "id": "1171823195109957633",
            "in_reply_to_user_id": "1084839382765522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocaradonude Esse \u00e9 o parque municipal certo ?"
        },
        {
            "author_id": "80591028",
            "created_at": "2019-09-11T16:29:03.000Z",
            "id": "1171822975945007104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/CjWY3Qs5rH"
        },
        {
            "author_id": "351975903",
            "created_at": "2019-09-11T16:16:04.000Z",
            "id": "1171819707357376513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palho\u00e7a decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em decorr\u00eancia de inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro - Portal Not\u00edcias In Foco https://t.co/zKXVdmK1zV"
        },
        {
            "author_id": "460290359",
            "created_at": "2019-09-11T16:15:21.000Z",
            "id": "1171819529531461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIA BOA DEMAIS PARA SER LIDA RAPIDAMENTE !!!!!!!\n\nMPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/QF3I15nXNE"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2019-09-11T16:14:38.000Z",
            "id": "1171819347842600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Bolsonaro quer transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande, numa \"Canc\u00fan brasileira\". Enquanto comerciantes vislumbram mais empregos e lucro, ambientalistas veem amea\u00e7a \u00e0 natureza: \"Seria um um erro sem precedentes.\" https://t.co/TCF8EUhnVx"
        },
        {
            "author_id": "86077266",
            "created_at": "2019-09-11T16:11:44.000Z",
            "id": "1171818618369298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de passeio no parque com a gurizada de Poa \u2764\ud83c\udfb6 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/1hBT91qL0X"
        },
        {
            "author_id": "19779315",
            "created_at": "2019-09-11T15:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "14594813",
                        "start": 83,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171814231118929922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como estudantes de SP t\u00eam buscado atuar para resolver quest\u00f5es sociais? Mat\u00e9ria da @folha aborda o assunto e destaca iniciativa de alunos do nosso cliente Col\u00e9gio Santa Cruz, criada a partir de estudo do meio no Parque Nacional da Serra da Capivara: https://t.co/C90gdbgdqP"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-09-11T15:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "791635",
                        "start": 144,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171813366060519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a fazendo justi\u00e7a!!! TRF cassa liminar que reduziu em 80% a \u00e1rea do Parque Nacional da Bodoquena - ((o))eco - https://t.co/sRDN5QmCtk via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "2923677621",
            "created_at": "2019-09-11T15:48:10.000Z",
            "id": "1171812686415454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "certeza que esse inc\u00eandio no parque estadual da Serra foi intencional"
        },
        {
            "author_id": "104960950",
            "created_at": "2019-09-11T15:43:51.000Z",
            "id": "1171811602380800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A universidade entrou em greve ontem e hoje os estudantes ja tacaram fogo no parque estadual da serra do tabuleiro\" \u00e9 cada merda que eu ou\u00e7o nesse sal\u00e3o........"
        },
        {
            "author_id": "3327317360",
            "created_at": "2019-09-11T15:42:37.000Z",
            "id": "1171811288433008642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virou moda agora queimar as florestas.\nA bosta desse desgoverno veio para matar roubar e destruir.\nPrecisamos fazer uma a\u00e7\u00e3o.\nS\u00e3o inc\u00eandios criminosos que por... https://t.co/6RgBa5wJgm"
        },
        {
            "author_id": "4323554537",
            "created_at": "2019-09-11T15:41:33.000Z",
            "id": "1171811022627168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em Palho\u00e7a ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro https://t.co/GQewROpG3e https://t.co/IdaWJTLi5x"
        },
        {
            "author_id": "1112689121238093824",
            "created_at": "2019-09-11T15:37:16.000Z",
            "id": "1171809945907544064",
            "in_reply_to_user_id": "1084839382765522944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ocaradonude Isso e no parque municipal me espera mais tarde estarei ai rs"
        },
        {
            "author_id": "58014260",
            "created_at": "2019-09-11T15:37:03.000Z",
            "id": "1171809889523556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Garimpeiros s\u00e3o flagrados operando ilegalmente dentro de uma floresta nacional e reclamam pelo WhatsApp: \"O governo \u00e9 a favor da garimpagem, p\u00f4\" https://t.co/uD5TzTm7KL https://t.co/Vsyd42686u"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2019-09-11T15:36:19.000Z",
            "id": "1171809706253463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mulher e quatro homens s\u00e3o detidos suspeitos de desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Ju\u00e1 https://t.co/N0kQnHwsQD"
        },
        {
            "author_id": "713290884",
            "created_at": "2019-09-11T15:35:35.000Z",
            "id": "1171809519615086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar que retirava cerca de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 cassada pela Justi\u00e7a https://t.co/n1XsLNr4yP"
        },
        {
            "author_id": "351055361",
            "created_at": "2019-09-11T15:31:20.000Z",
            "id": "1171808451670007810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado aos guerreiros que, incansavelmente, atuaram no combate \u00e0s chamas no Parque Estadual Serra do Tabuleiro, e hoje, com a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 controlada, seguem combatendo apenas alguns focos. Todos os detalhes \ud83d\udc49 https://t.co/rTH70zxT7V. \n\ud83d\udcf8 @pmambientalsc https://t.co/IgXfPeq2la"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2019-09-11T15:30:46.000Z",
            "id": "1171808307323052034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NACIONAL - A situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 controlada no Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a-SC. As equipes do Corpo de Bombeiros com apoio do Arcanjo 1, seguem no local combatendo ainda alguns focos que aparecem. \n\nVia Governador Mo\u00edses.\nCurta Conex\u00e3o GeoClima https://t.co/9IeMLq2nq3"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2019-09-11T15:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "241698523",
                        "start": 26,
                        "username": "cbmscoficial"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "73024916",
                        "start": 40,
                        "username": "pmscoficial"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "74569739",
                        "start": 53,
                        "username": "defesacivilsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171807753909809152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Desde ontem equipes do @cbmscoficial @pmscoficial @defesacivilsc #IMA #PMAmbiental e bombeiros comunit\u00e1rios est\u00e3o trabalhando no combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em #Palho\u00e7a. Os trabalhos seguem e as chamas est\u00e3o sendo controladas. https://t.co/XUWXW4qrsk"
        },
        {
            "author_id": "127426007",
            "created_at": "2019-09-11T15:24:27.000Z",
            "id": "1171806716859731973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus, eu fico imaginando quem foi o dem\u00f4nio/a ou s, respons\u00e1vel pelo inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro... lembre-se que voc\u00ea vai arder no inferno"
        },
        {
            "author_id": "948214613316956161",
            "created_at": "2019-09-11T15:14:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2543380485",
                        "start": 0,
                        "username": "SanttTassio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171804088629170176",
            "in_reply_to_user_id": "2543380485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SanttTassio Tamo organizando pra 28 pessoas meu mano, chama o bonde a\u00ed e convoca geral ... o valor \u00e9 apenas de 120 reais cm \u00e1rea de camping cm banheiro, cozinha cm fog\u00e3o a lenha E um po\u00e7\u00e3o a 50 metros do local , um rol\u00ea no parque Nacional pra galera conhece as cachus....tudo incluso"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-09-11T15:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "261007129",
                        "start": 23,
                        "username": "Marceloalvaroan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171803400964624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembram que o ministro @Marceloalvaroan garantiu a ida de t\u00e9cnicos do #MTur para identificar as potencialidades e tra\u00e7ar plano de a\u00e7\u00f5es para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed?\n\n\ud83d\udcf7 Rodrigo Coutinho/MTur https://t.co/ODcOmKzEJa"
        },
        {
            "author_id": "351975903",
            "created_at": "2019-09-11T15:05:46.000Z",
            "id": "1171802018203295749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge casas numa regi\u00e3o de invas\u00e3o de \u00e1reas do Parque do Tabuleiro, que foi desanexada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no ano de 2009, como resultado do Movimento... https://t.co/QnJeutz0oO"
        },
        {
            "author_id": "1139212792077148160",
            "created_at": "2019-09-11T14:59:41.000Z",
            "id": "1171800486699311109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a situa\u00e7\u00e3o j\u00e1 controlada, ap\u00f3s o inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o que atingiu desde ontem, o Parque Estadual Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a, equipes seguem no local, combatendo ainda alguns focos que aparecem. Mais informa\u00e7\u00f5es \ud83d\udc49 https://t.co/nlrhvUcNb6. https://t.co/WPj6JJHfqk"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-09-11T14:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "38413341",
                        "start": 104,
                        "username": "CBNCuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171799030382432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF \u00e9 contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1CLBMZWefx via @cbncuritiba"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T14:52:58.000Z",
            "id": "1171798794633187329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiros. Bombeiros da Grande Florian\u00f3polis trabalham para extinguir o fogo. \nhttps://t.co/dCaNgrC4XO\n\n#sccsbt https://t.co/uakM9JGaZz"
        },
        {
            "author_id": "1975379574",
            "created_at": "2019-09-11T14:44:06.000Z",
            "id": "1171796564144095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar que retirava cerca de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 cassada pela Justi\u00e7a https://t.co/navWh7pJqC https://t.co/YWiG6Gs15V"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-09-11T14:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "73745956",
                        "start": 58,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171796126254686214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AbusosP\u00fablicos - E ainda h\u00e1 quem defenda, como o senador @alvarodias_ , por exemplo, que abrir uma rodovia rasgando o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 boa ideia... https://t.co/jSYbiMptjb #AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho"
        },
        {
            "author_id": "982932049",
            "created_at": "2019-09-11T14:42:05.000Z",
            "id": "1171796058084536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar que retirava cerca de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena \u00e9 cassada pela Justi\u00e7a https://t.co/Ub1CEpaaqY #Bodoquena #INTERIOR https://t.co/vifmDrM7z1"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T14:38:03.000Z",
            "id": "1171795039846113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao que tudo indica o inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro foi causado por a\u00e7\u00e3o humana. Informa\u00e7\u00e3o deve ser confirmada ap\u00f3s per\u00edcia. \nhttps://t.co/dCaNgrC4XO\n\n#sccsbt https://t.co/RNhiowk6ut"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-09-11T14:36:06.000Z",
            "id": "1171794551163576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#ArquivoNatGeo National Geographic acompanhou expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. #DiaNacionalDoCerrado\n\nhttps://t.co/C4ueeP6RMU\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-09-11T14:35:00.000Z",
            "id": "1171794273181798401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#ArquivoNatGeo National Geographic acompanhou expedi\u00e7\u00e3o para avaliar como a fauna e flora do Cerrado se recuperam da trag\u00e9dia ambiental no Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. #DiaNacionalDoCerrado\n\nhttps://t.co/HWjyeUoVF1"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T14:32:46.000Z",
            "id": "1171793710776037376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 foram usados mais de 153 mil litros de \u00e1gua para o combate do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. \nhttps://t.co/dCaNgrC4XO\n\n#sccsbt https://t.co/AKtAhMV16U"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T14:26:47.000Z",
            "id": "1171792206010736641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo o SBT Meio-dia traz a cobertura completa do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. \n\nO fogo atingiu cerca de 500 equitares de vegeta\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/dCaNgrC4XO\n\n#sccsbt https://t.co/HiW1Yc21CT"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T14:18:04.000Z",
            "id": "1171790012565864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acompanhe o SBT Meio-dia de hoje e fique por dentro de todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. \nhttps://t.co/dCaNgrC4XO\n\n#sccsbt https://t.co/0CiGc46Vsr"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T14:16:41.000Z",
            "id": "1171789665214566401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira do SBT Meio-dia, hoje mais cedo com todos os detalhes do inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. \n\nFicamos juntos at\u00e9 \u00e0s 13:15! \n\nhttps://t.co/dCaNgrC4XO\n\n#sccsbt https://t.co/rEpviOdZf4"
        },
        {
            "author_id": "280489624",
            "created_at": "2019-09-11T13:57:21.000Z",
            "id": "1171784798492344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite \u00e1 p\u00e1gina do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto e deixe o seu Like \ud83d\udc4d\ud83c\udfff\n\nhttps://t.co/JFGfjhgJDx"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2019-09-11T13:47:21.000Z",
            "id": "1171782283268898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A\nPrefeitura n\u00e3o consegue, no STJ, retomar \u00e1rea do Parque Municipal\n\nhttps://t.co/MEQxqubhFj https://t.co/cbt8mkcHqN"
        },
        {
            "author_id": "125730369",
            "created_at": "2019-09-11T13:47:09.000Z",
            "id": "1171782232777875457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma incr\u00edvel hist\u00f3ria que tem para contar e \u00e9 caracterizada pela sua fauna e flora \u00fanicas, sendo a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds e reconhecida pela UNESCO desde 2011. Sabem de que arquip\u00e9lago estamos a falar? #curiosidades #portugal https://t.co/owl3rFuzwN"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2019-09-11T13:44:25.000Z",
            "id": "1171781546346459139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o gratuita comemora 31 anos do Parque Nacional Marinho de Noronha https://t.co/HmmumD8vET"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-09-11T13:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4675508118",
                        "start": 0,
                        "username": "uaimaiara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171781394416177152",
            "in_reply_to_user_id": "4675508118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaimaiara Eu levanto 4:40 todo dia... Mas nem todo dia chego quase 1:00... Ent\u00e3o jrjfjdjdjfjfd a\u00ed no meu caso \u00e9 sete lagoas-centro-grajau... J\u00e1 dormi na sala de aula uma vez e quando a aula acabou o povo me deixou dormindo l\u00e1 e.saiu \ud83e\udd26 hoje eu tava tirando um cochilo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-11T13:41:47.000Z",
            "id": "1171780883092824064",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo Carlos Cassine, coordenador do Parque Estadual Serra Tabuleiro, a extens\u00e3o que as chamas atingiram e a dificuldade de acessar os focos de inc\u00eandio dificultaram a a\u00e7\u00e3o dos Bombeiros. \u201cS\u00e3o muitos focos diferentes, o que indica que n\u00e3o foi algo natural\u201d, afirmou."
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-11T13:40:28.000Z",
            "id": "1171780549284900870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio que\u00a0atingiu o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a, nesta ter\u00e7a-feira (10), destruiu uma \u00e1rea aproximada de 500 hectares \u2013 cerca de 5 milh\u00f5es de m\u00b2 ou 500 campos de futebol. A estimativa preliminar \u00e9 do gerente de \u00c1reas Naturais Protegidas do IMA https://t.co/Yyb9JZXkxP"
        },
        {
            "author_id": "28151140",
            "created_at": "2019-09-11T13:39:06.000Z",
            "id": "1171780205679128578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em Santa Catarina, terras ind\u00edgenas est\u00e3o amea\u00e7adas por grande inc\u00eandio no parque estadual da Serra do Tabuleiro.\n\nA m\u00eddia corporativa local n\u00e3o fala sobre as reservas ind\u00edgena DE JEITO NENHUM\u2026 https://t.co/EdffYa9cRd"
        },
        {
            "author_id": "1050048854517841921",
            "created_at": "2019-09-11T13:38:26.000Z",
            "id": "1171780037017833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o da agenda conjunta para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Uso P\u00fablico do Parque Estadual Corumbiara \u00e9 discutida em\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/XBZWb0e6B9 https://t.co/9ax4fW7qOG"
        },
        {
            "author_id": "907763416458305536",
            "created_at": "2019-09-11T13:37:56.000Z",
            "id": "1171779913034141696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa s\u00f3 queria saber o q vai rolar no Parque Municipal esse fds, est\u00e3o construindo umas coisas aqui e curiosidade est\u00e1 matando"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T13:37:54.000Z",
            "id": "1171779906012889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, nossas equipes est\u00e3o desde a madrugada acompanhando o inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atinge o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Palho\u00e7a, na Grande Florian\u00f3polis.\n\nAcompanhe o SBT Meio-dia hoje mais cedo, \u00e0s 11h15, com a cobertura completa. #sccsbt https://t.co/IZoyNPvy3z"
        },
        {
            "author_id": "95630337",
            "created_at": "2019-09-11T13:37:30.000Z",
            "id": "1171779804246532098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/qnjGZ6kWFM"
        },
        {
            "author_id": "907763416458305536",
            "created_at": "2019-09-11T13:36:43.000Z",
            "id": "1171779604811538433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai GE da minha vida e esperar as pessoas no parque Municipal pra caminhar e jogar cv fora"
        },
        {
            "author_id": "2486251057",
            "created_at": "2019-09-11T13:30:46.000Z",
            "id": "1171778107554115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual queimando, a vegeta\u00e7\u00e3o e os animais morrendo, e os coment\u00e1rios populares sobre isso s\u00e3o usando o nome da porra do presidente (ironicamente)... kkkk tr\u00e1gico !!!"
        },
        {
            "author_id": "968544837577342977",
            "created_at": "2019-09-11T13:29:58.000Z",
            "id": "1171777907745853443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis. (V\u00eddeo: Corpo de Bombeiros / Divulga\u00e7\u00e3o)\n\nhttps://t.co/oefVwj4Phj https://t.co/kBYmf375v0"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-09-11T13:25:49.000Z",
            "id": "1171776862885994499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/IlH9d4N6Vb"
        },
        {
            "author_id": "2180537742",
            "created_at": "2019-09-11T13:25:41.000Z",
            "id": "1171776831927848960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra abriga a maravilhosa nascente do Rio S\u00e3o Francisco e sua cachoeira majestosa, a Casca D\u2019Anta. Outra cachoeira que merece destaque \u00e9 a do Cerrad\u00e3o. Criado em 1972, o parque tem 200 mil hectares de \u00e1rea protegida. https://t.co/X2q9nmVVIr https://t.co/bTwqBWQZj7"
        },
        {
            "author_id": "294350501",
            "created_at": "2019-09-11T13:19:15.000Z",
            "id": "1171775210829307906",
            "in_reply_to_user_id": "294350501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Parque Nacional est\u00e1 fechado desde a \u00faltima segunda-feira.  Corpo de Bombeiros diz que situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 fora de controle. Governo de MT decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia, que possibilita a compra de equipamentos sem licita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "294350501",
            "created_at": "2019-09-11T13:19:14.000Z",
            "id": "1171775207352229888",
            "in_reply_to_user_id": "294350501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Vou contextualizar pra quem n\u00e3o mora aqui. O primeiro registro de inc\u00eandio em Chapada dos Guimar\u00e3es este ano foi em julho, quando o fogo consumiu 13% do Parque Nacional. Desde o \u00faltimo domingo (08), novos focos foram registrados e as chamas se alastraram MUITO. https://t.co/oiRziVeHUu"
        },
        {
            "author_id": "172397028",
            "created_at": "2019-09-11T13:17:14.000Z",
            "id": "1171774704182538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/QUPItj66yM"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-11T13:16:20.000Z",
            "id": "1171774477694373888",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fim dos trabalhos no estado aconteceu tr\u00eas dias depois da equipe chegar na Floresta Nacional Jacund\u00e1 para controlar os focos de inc\u00eandios. A determina\u00e7\u00e3o de retorno foi expedida pelo Minist\u00e9rio da Defesa."
        },
        {
            "author_id": "82526342",
            "created_at": "2019-09-11T13:15:57.000Z",
            "id": "1171774381275717635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cInc\u00eandio criminoso amea\u00e7a terra ind\u00edgena Morro dos Cavalos e a Aldeia Pir\u00e1 Rup\u00e1, ambas Guarani.\nHoje come\u00e7aram os inc\u00eandios aqui pr\u00f3ximo a nossa aldeia, em... https://t.co/OI0Uc3GfEb"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-11T13:15:46.000Z",
            "id": "1171774334727348229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os bombeiros israelenses enviados a Rond\u00f4nia na ,\u00a0para ajudar no combate das queimadas, foram embora do estado na ter\u00e7a-feira (10). O fim dos trabalhos no estado aconteceu tr\u00eas dias depois da equipe chegar na Floresta Nacional Jacund\u00e1. https://t.co/LQMVaSHNAQ"
        },
        {
            "author_id": "31023621",
            "created_at": "2019-09-11T13:04:35.000Z",
            "id": "1171771520533893122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/kkcRbLlveO"
        },
        {
            "author_id": "46487952",
            "created_at": "2019-09-11T13:01:45.000Z",
            "id": "1171770808966025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as de Ribeir\u00e3o Pires comemoram m\u00eas da \u00e1rvore com passeio ao Parque Municipal P\u00e9rola da Serra #cidade #ribeiraopires https://t.co/wtdPJcHrw7"
        },
        {
            "author_id": "72614663",
            "created_at": "2019-09-11T12:56:34.000Z",
            "id": "1171769501588672512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ELABORADO PLANO DE MANEJO DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA COPA\u00cdBA POR MESTRANDOS DO INSTITUTO IP\u00ca https://t.co/3neUSHT1Ey https://t.co/EzbHDBhlOP"
        },
        {
            "author_id": "59348302",
            "created_at": "2019-09-11T12:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171766521217146880",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo Bacana demais ! O \u00fanico problema que t\u00e1 rolando agora, \u00e9 a Avenida Afonso Pena estar completamente escura na parte do parque municipal. J\u00e1 instalaram as novas ilumina\u00e7\u00f5es e pelo visto piorou."
        },
        {
            "author_id": "843815198771335168",
            "created_at": "2019-09-11T12:41:29.000Z",
            "id": "1171765707194982401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nath quer acordar cedo domingo pra caminhar at\u00e9 o parque municipal. Eu sorri e acenei mas todos aqui sabem que eu n\u00e3o vou"
        },
        {
            "author_id": "3319852979",
            "created_at": "2019-09-11T12:40:13.000Z",
            "id": "1171765387320549382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique.\nTroca de sementes, mudas e amizades\n\nQuem puder participar ficarei muito feliz.\nVou palestrar com dicas de hortas.\nNeste domingo dia 15 de setembro de 2019.\nlocal: Parque municipal Ch\u00e1cara do Jockey, \u00e1rea\u2026 https://t.co/ewxfnqbsRs"
        },
        {
            "author_id": "2533331961",
            "created_at": "2019-09-11T12:32:50.000Z",
            "id": "1171763527981391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "s\u00f3 pra deixar avisado\nQUEM N\u00c3O FOR \u00c9 NAZISTA\n\nparque municipal de petr\u00f3polis, nesse sabado (14) e no pr\u00f3ximo domingo (22). \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc https://t.co/dXRanxwrMo"
        },
        {
            "author_id": "246725669",
            "created_at": "2019-09-11T12:27:33.000Z",
            "id": "1171762199947350016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haja f\u00f4lego pra tanta not\u00edcia ruim... https://t.co/crQeSVTaRS"
        },
        {
            "author_id": "456795842",
            "created_at": "2019-09-11T12:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "241698523",
                        "start": 0,
                        "username": "cbmscoficial"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1262393277661224961",
                        "start": 116,
                        "username": "arcanjo_01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1171761030856359936",
            "in_reply_to_user_id": "241698523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@cbmscoficial combate, desde ontem, inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em #Palho\u00e7a , com apoio do   @ARCANJO_01 , que pega \u00e1gua no mar e joga sobre os focos. Estas imagens s\u00e3o de agora. https://t.co/VCsGYXepxc"
        },
        {
            "author_id": "105797063",
            "created_at": "2019-09-11T12:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171759612879671297",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma SOS a Regi\u00e3o Sul da Bahia foi contaminada em uma ato deliberado humano,terrorismo biol\u00f3gico,exposto em um dossi\u00ea da PF . N\u00f3s exigimos do atual governo uma aten\u00e7\u00e3o diferenciada,URGENTE !!!!! O \u00danico Parque Nacional ( Serra das Lontras ) opera ate hoje sem Conselho e sem Manejo."
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-09-11T12:09:21.000Z",
            "id": "1171757618550976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranaense \u00e9 autuado em R$ 323 mil por desmatamento, inc\u00eandio em 126 hectares entre \u00e1rea protegida https://t.co/gUij9eIKuz"
        },
        {
            "author_id": "266843043",
            "created_at": "2019-09-11T12:09:19.000Z",
            "id": "1171757609734541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/nOr8SbArhz"
        },
        {
            "author_id": "970486091806662656",
            "created_at": "2019-09-11T11:56:58.000Z",
            "id": "1171754503831523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez essa semana \u00f1 d\u00ea pra ir no parque nacional, tava querendo ir pra tentar tirar umas fotos boas pq da \u00faltima vez foi s\u00f3 decep\u00e7\u00e3o, sai de l\u00e1 com a auto estima no fundo do po\u00e7o, basicamente foi assim: https://t.co/4aizpKIEUD"
        },
        {
            "author_id": "57099999",
            "created_at": "2019-09-11T11:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72563489,
                        -23.33548033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1171750733722656769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase uma m\u00eas estou voltando a correr e morrendo com 3km \ud83d\ude2d\ud83d\ude02\n\n#Run #Runners #lifestyle @ Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/euDxYf8RDx"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-09-11T11:39:30.000Z",
            "id": "1171750109744381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge grandes propor\u00e7\u00f5es e consome uma das restingas mais desenvolvidas do sul do Brasil (Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, Palho\u00e7a/SC). A amaz\u00f4nia \u00e9 aqui! #sosmatatlantica... https://t.co/P5F6I5wLvN"
        },
        {
            "author_id": "4572676593",
            "created_at": "2019-09-11T11:35:16.000Z",
            "id": "1171749043229401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que loteava e desmatava Floresta Nacional Bom Futuro, em\u00a0RO https://t.co/GmJO7p9LQI https://t.co/vpscPwTBzI"
        },
        {
            "author_id": "55100008",
            "created_at": "2019-09-11T11:15:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1171743990288457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coment\u00e1rio de um \"cidad\u00e3o de bem\" sobre o inc\u00eandio no parque estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a/SC (que tamb\u00e9m \u00e9 territ\u00f3rio ind\u00edgena) https://t.co/o9l21tGaYw"
        },
        {
            "author_id": "28496320",
            "created_at": "2019-09-11T11:09:21.000Z",
            "id": "1171742520012869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a terra ind\u00edgena Morro dos Cavalos e a Aldeia Pir\u00e1 Rup\u00e1, ambas Guarani.\nHoje come\u00e7aram os inc\u00eandios aqui pr\u00f3ximo a nossa aldeia, em... https://t.co/fUQGUR5nSJ"
        },
        {
            "author_id": "1125156881515917314",
            "created_at": "2019-09-11T11:04:21.000Z",
            "id": "1171741261356818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Palho\u00e7a decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro. Bombeiros estimam entre 2500 m\u00b2 e 3000 m\u00b2 de \u00e1rea afetada. Combate come\u00e7ou na manh\u00e3 de ter\u00e7a e \u00e1rea ainda \u00e9\u2026 https://t.co/O3FiVmP1aq"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-11T10:49:42.000Z",
            "id": "1171737573884121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouratea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#arvoresdocerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5PYXEw9qXS"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2019-09-11T10:48:46.000Z",
            "id": "1171737339875463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guaranis do Morro dos Cavalos est\u00e3o sob ataque.\n\n\"Inc\u00eandio criminoso amea\u00e7a terra ind\u00edgena Morro dos Cavalos e a Aldeia Pir\u00e1 Rup\u00e1, ambas Guarani.\nHoje... https://t.co/KU2t2VLs4Y"
        },
        {
            "author_id": "239951385",
            "created_at": "2019-09-11T10:43:19.000Z",
            "id": "1171735970871484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Prefeito de Palho\u00e7a, Camilo Martins, decretou situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia  por conta do inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual Serra do Tabuleiro. Bombeiros combateram focos at\u00e9 4h perto de resid\u00eancias na regi\u00e3o da BR-101 da Pinheira. Sobrevooo vai verificar se h\u00e1 outros focos hoje. https://t.co/rt1px4OFi5"
        },
        {
            "author_id": "16719878",
            "created_at": "2019-09-11T10:41:52.000Z",
            "id": "1171735603366572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem teve inc\u00eandio no Parque estadual da Serra do Tabuleiro, aqui pertinho.\nQueria saber como o Bolsonaro conseguiu fugir do hospital, e quem foi que alcan\u00e7ou f\u00f3sfro pra ele.\nE tomara que o Micr\u00e3o n\u00e3o leia... https://t.co/yMFAQnk2BZ"
        },
        {
            "author_id": "62721997",
            "created_at": "2019-09-11T10:34:04.000Z",
            "id": "1171733641275142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que loteava e desmatava Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/rQOdm9XrZB https://t.co/QpCrjrWZHZ"
        },
        {
            "author_id": "1344714162",
            "created_at": "2019-09-11T10:29:54.000Z",
            "id": "1171732592116342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios proliferam. Na long\u00ednqua Amaz\u00f4nica ou mesmo na vizinha praia Pinheira/Sonho.  V\u00e3o deixando rastro de destrui\u00e7\u00e3o e lam\u00farias. \nPobre e valente Brasil. \n\nhttps://t.co/Wj06esenGx"
        },
        {
            "author_id": "288456552",
            "created_at": "2019-09-11T10:24:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3186187935",
                        "start": 49,
                        "username": "concelloquiroga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171731215860338691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pregamento xeol\u00f3xico de Campodola e Leixaz\u00f3s, no @concelloquiroga, clasificado como Monumento Natural dende o 2012... https://t.co/iSeaC7Vk3T"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2019-09-11T10:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "113441044",
                        "start": 78,
                        "username": "SauloVale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171730078453178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMM n\u00e3o consegue retomar \u00e1rea do Parque Municipal https://t.co/iqzBHZ340Y via @SauloVale https://t.co/vllxDWgbAO"
        },
        {
            "author_id": "1133395570272460800",
            "created_at": "2019-09-11T10:05:50.000Z",
            "id": "1171726537890119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Hoje \u00e9 Dia Nacional do Cerrado, bioma considerado a caixa d\u2019\u00e1gua do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\nFoto da Cachoeira Santa B\u00e1rbara no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no estado de Goi\u00e1s. https://t.co/9Broln2BXB"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2019-09-11T10:01:16.000Z",
            "id": "1171725388780843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em Palho\u00e7a ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do\u00a0Tabuleiro https://t.co/SgupCIidfk https://t.co/SWlwFEiwI8"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-09-11T09:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171723709486379008",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Herdeira de produtores rurais, nova chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 alvo de questionamentos https://t.co/RmkgOQYiHU"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2019-09-11T09:52:20.000Z",
            "id": "1171723139233046530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Prefeitura decreta situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia em Palho\u00e7a ap\u00f3s inc\u00eandio no Parque Estadual Serra do Tabuleiro https://t.co/mcyTHcfmM1"
        },
        {
            "author_id": "182792084",
            "created_at": "2019-09-11T09:05:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1171711291611852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glorinha, pede pro Poli visitar a pirambeira da Rua Sebasti\u00e3o Fernandes de Sousa x Avenida Pirajussara, pr\u00f3ximo ao Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "2740377284",
            "created_at": "2019-09-11T08:15:06.000Z",
            "id": "1171698667142750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis | NSC Total https://t.co/zwpAKGZBI7"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-09-11T07:52:37.000Z",
            "id": "1171693011711008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/U3QB01qKSH"
        },
        {
            "author_id": "1143983513919733761",
            "created_at": "2019-09-11T07:37:12.000Z",
            "id": "1171689133024190465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF\nhttps://t.co/2CdcOGwgdI"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2019-09-11T07:36:18.000Z",
            "id": "1171688903293702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para anular nomea\u00e7\u00e3o de ruralista no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Sul 21 https://t.co/uQMJwaHZM2 via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2019-09-11T07:34:37.000Z",
            "id": "1171688483259375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para anular nomea\u00e7\u00e3o de ruralista no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Sul 21 https://t.co/qssl53bIlZ"
        },
        {
            "author_id": "91371789",
            "created_at": "2019-09-11T06:13:14.000Z",
            "id": "1171667998614130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silence @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UhqxXJBtuw"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-09-11T05:30:11.000Z",
            "id": "1171657165150535681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bos d\u00edas!\nMonumento natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte https://t.co/35vMsFi7qG"
        },
        {
            "author_id": "388422998",
            "created_at": "2019-09-11T05:12:52.000Z",
            "id": "1171652809340674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/LqW1Dy8Den"
        },
        {
            "author_id": "346951823",
            "created_at": "2019-09-11T05:08:32.000Z",
            "id": "1171651717244563457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/2PLVxVOaI7"
        },
        {
            "author_id": "148512706",
            "created_at": "2019-09-11T04:17:31.000Z",
            "id": "1171638880912605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da Educa\u00e7\u00e3o - Espa\u00e7o Conta\u00e7\u00e3o de Hist\u00f3rias no Parque Municipal https://t.co/cpTvJUPRzT"
        },
        {
            "author_id": "2337442146",
            "created_at": "2019-09-11T03:52:12.000Z",
            "id": "1171632509999820802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis | NSC Total https://t.co/MEX7NM6CSv"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2019-09-11T03:47:00.000Z",
            "id": "1171631198466129921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Com novos focos de inc\u00eandio, todos os atrativos tur\u00edsticos do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em Mato Grosso, foram fechados https://t.co/f1nkewctJr https://t.co/BbWTkz9HlU"
        },
        {
            "author_id": "77210940",
            "created_at": "2019-09-11T03:43:03.000Z",
            "id": "1171630203526963202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso atinge grandes propor\u00e7\u00f5es e consome uma das restingas mais desenvolvidas do sul do Brasil (Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, Palho\u00e7a/SC). A 'Amaz\u00f4nia' \u00e9 aqui! #sosmatatlantica... https://t.co/O1VTbdbPjj"
        },
        {
            "author_id": "386895754",
            "created_at": "2019-09-11T03:36:50.000Z",
            "id": "1171628641601687554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai toma no cu porra \nhttps://t.co/WlgQTCVln2"
        },
        {
            "author_id": "340448588",
            "created_at": "2019-09-11T03:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "129534821",
                        "start": 0,
                        "username": "aredead"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171624704022589440",
            "in_reply_to_user_id": "129534821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aredead Pra\u00e7a da liberdade pq tem v\u00e1rios museus no entorno, centro em geral pra beber, se vc for burgu\u00eas pode ir na Savassi, pra\u00e7a do Papa se for animado, parque municipal mto bom pra fotos, sant\u00ea muitas op\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "37127397",
            "created_at": "2019-09-11T03:14:44.000Z",
            "id": "1171623078763409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gente essa \u00e9 a minha cidade em chamas. O Parque Estadual da Serra do Tabuleiro est\u00e1 sendo destru\u00eddo pelo fogo \ud83d\ude2d https://t.co/ffJQtUnHAo"
        },
        {
            "author_id": "125219230",
            "created_at": "2019-09-11T03:13:33.000Z",
            "id": "1171622781072629762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/gta08FvTPX"
        },
        {
            "author_id": "24945442",
            "created_at": "2019-09-11T03:01:41.000Z",
            "id": "1171619795906760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O prefeito de Palho\u00e7a, Camilo Martins, decretou nesta ter\u00e7a-feira (10) situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia na cidade por conta do inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual Serra do Tabuleiro. A Secretaria Municipal de Seguran\u00e7a P\u00fablica, por meio da Defesa Civil, est\u00e1 auxiliando os bombeiros. https://t.co/sTwspNM6KG"
        },
        {
            "author_id": "80573835",
            "created_at": "2019-09-11T03:00:20.000Z",
            "id": "1171619455639728129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis, em chamas. Na regi\u00e3o da Praia da Pinheira. https://t.co/xjOzcaHd7O"
        },
        {
            "author_id": "1148090386289692674",
            "created_at": "2019-09-11T02:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1295538482325200896",
                        "start": 0,
                        "username": "Abadeer13"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1001251931812220928",
                        "start": 11,
                        "username": "tabataamaralsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171618580590452736",
            "in_reply_to_user_id": "1148090386289692674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Abadeer13 @tabataamaralsp Se tiver curiosidade, sugiro que busque um caso curioso de \"guerra civil\" entre chimpanz\u00e9s (primatas) que aconteceu no Parque Nacional de Gombe. H\u00e1 in\u00fameros estudos cient\u00edficos a respeito (os que li eram de vertente antropol\u00f3gica)."
        },
        {
            "author_id": "829305020642385921",
            "created_at": "2019-09-11T02:51:50.000Z",
            "id": "1171617316511072258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 2.504, DE 10 DE SETEMBRO DE 2019.\n\nEMERG\u00caNCIA. Declara situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia na regi\u00e3o sul do Munic\u00edpio de Palho\u00e7a, em raz\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro.\n\nO PREFEITO... https://t.co/zN7i3gazGC"
        },
        {
            "author_id": "829305020642385921",
            "created_at": "2019-09-11T02:50:24.000Z",
            "id": "1171616953687060480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREFEITO DECRETA SITUA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA EM PALHO\u00c7A\n\nO prefeito de Palho\u00e7a, Camilo Martins, decretou nesta ter\u00e7a-feira (10) situa\u00e7\u00e3o de emerg\u00eancia na cidade por conta do inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual... https://t.co/9wVQyu7amj"
        },
        {
            "author_id": "57123772",
            "created_at": "2019-09-11T02:49:25.000Z",
            "id": "1171616709108785154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/E9Hz9RW2w3"
        },
        {
            "author_id": "385518338",
            "created_at": "2019-09-11T02:46:09.000Z",
            "id": "1171615887436046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/jyKu7CmyxQ"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2019-09-11T02:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171614900415844352",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap @jairbolsonaro A incita\u00e7\u00e3o \u00e0 viol\u00eancia contra fiscaliza\u00e7\u00e3o, o deboche com pesquisadores enquanto se afaga garimpeiro de \u00e1rea protegida \"um trabalhador\", a desqualifica\u00e7\u00e3o do monitoramento por sat\u00e9lite,  \u00e9 tudo concreto demais..."
        },
        {
            "author_id": "125219230",
            "created_at": "2019-09-11T02:41:55.000Z",
            "id": "1171614819415449601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/q9DaTKV1I3"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-09-11T02:34:28.000Z",
            "id": "1171612946776150017",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Tem foto de gente acampada e desesperada com a constru\u00e7\u00e3o de Itaipu pelos milicos, que alagou uma das maiores cataratas do planeta no Parque Nacional das Sete Quedas. 30 anos depois Dilma desengavetava outro projeto de UHE dos milicos, Belo Monte.\n\nH\u00e1 quase 50 anos, em Roma,.."
        },
        {
            "author_id": "126113039",
            "created_at": "2019-09-11T02:21:05.000Z",
            "id": "1171609575956668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Santa\u00a0Catarina https://t.co/M9qDcMoxvP https://t.co/B8UpTvQTK3"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2019-09-11T02:17:51.000Z",
            "id": "1171608762903400451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Rigo Teles elogia a participa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Mirador na campanha Verde Brasil em defesa do Parque Estadual do Mirador https://t.co/vX4gWJ2OVC"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2019-09-11T02:17:41.000Z",
            "id": "1171608723552444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Rigo Teles elogia a participa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Mirador na campanha Verde Brasil em defesa do Parque Estadual do Mirador https://t.co/qS3nPbDnJw"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2019-09-11T02:17:31.000Z",
            "id": "1171608680955109376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Rigo Teles elogia a participa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Mirador na campanha Verde Brasil em defesa do Parque Estadual do Mirador https://t.co/bhAot3Bp6U"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2019-09-11T02:17:22.000Z",
            "id": "1171608642287755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Rigo Teles elogia a participa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Mirador na campanha Verde Brasil em defesa do Parque Estadual do Mirador https://t.co/Klv4leVRHV"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2019-09-11T02:16:47.000Z",
            "id": "1171608497936637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Rigo Teles elogia a participa\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Mirador na campanha Verde Brasil em defesa do Parque Estadual do Mirador https://t.co/zilsQbpTnZ"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2019-09-11T02:16:37.000Z",
            "id": "1171608453606981638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGUENTAM 4 DIAS SEM N\u00d3S? \ud83d\ude1c\n.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Vamos embarcar agora numa viagem de barco entre Lombok e as Flores, atravessando v\u00e1rias ilhas, inclusive o parque nacional de Komodo. Vamos estar desconectados do mundo virtual mas em\u2026 https://t.co/0ozRkScrFx"
        },
        {
            "author_id": "70988804",
            "created_at": "2019-09-11T02:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171604521954549760",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi \u00e9 uma das cidades que abrigam o Parque Nacional Serra da Capivara e o museu do Homem americano e est\u00e1 pertinho do rec\u00e9m criado museu da Natureza. \u00c9 quente, falta \u00e1gua e tem um povo acolhedor que me recebeu muito bem."
        },
        {
            "author_id": "35932475",
            "created_at": "2019-09-11T01:59:27.000Z",
            "id": "1171604133301891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E \u00e9 real, eu senti cheiro de queimado bem nesse hor\u00e1rio no Centro. Lugar especial, o parque e as praias do Sonho e da Pinheira. Tomara que acabe logo.\nhttps://t.co/ss6PmTN6cD"
        },
        {
            "author_id": "72875332",
            "created_at": "2019-09-11T01:59:15.000Z",
            "id": "1171604084689969153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro j\u00e1 est\u00e1 em Palho\u00e7a e amea\u00e7a casas https://t.co/gQhXl08VbT"
        },
        {
            "author_id": "34430204",
            "created_at": "2019-09-11T01:58:03.000Z",
            "id": "1171603782515535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo do Meio no Parque Estadual da Cantareira \u2013 Celebrando a Entrada da Primavera \nUm passeio por um dos parques menos conhecido da Cidade de S\u00e3o Paulo, o Parque da Cantareira-N\u00facleo Engordador com... https://t.co/ZdXBk3OfIZ"
        },
        {
            "author_id": "1344714162",
            "created_at": "2019-09-11T01:33:34.000Z",
            "id": "1171597621342998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa Palho\u00e7a arde. \nMuito triste. \n\nhttps://t.co/Wj06esenGx"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-09-11T01:24:05.000Z",
            "id": "1171595235505442816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/Wlxtz9hQq2"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-09-11T01:01:05.000Z",
            "id": "1171589444190855171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Confira situa\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. #NDmais https://t.co/YLSvEKaMVS"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-09-11T01:01:04.000Z",
            "id": "1171589443200933889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Confira situa\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. #NDmais https://t.co/Qpyoklg0K1"
        },
        {
            "author_id": "76676706",
            "created_at": "2019-09-11T00:54:09.000Z",
            "id": "1171587700379529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Fim De Tarde e In\u00edcio De Noite Maravilhoso No PARQUE MUNICIPAL DE BARUERI COM A ISABELLA"
        },
        {
            "author_id": "834050521895989249",
            "created_at": "2019-09-11T00:50:24.000Z",
            "id": "1171586755864211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens pra ficar na mem\u00f3ria! em Parque Estadual da Pedra Selada https://t.co/qGyae4Af82"
        },
        {
            "author_id": "56594617",
            "created_at": "2019-09-11T00:43:12.000Z",
            "id": "1171584945497751552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem apoia uma coisa dessas? https://t.co/qbUX27vkOF"
        },
        {
            "author_id": "106576000",
            "created_at": "2019-09-11T00:41:36.000Z",
            "id": "1171584541619871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge a Grande Florian\u00f3polis no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. #sccsbt https://t.co/wtPkheEPkM"
        },
        {
            "author_id": "759454135",
            "created_at": "2019-09-10T23:52:56.000Z",
            "id": "1171572294055018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tristeza :( https://t.co/Ev9Plzci9h"
        },
        {
            "author_id": "302888617",
            "created_at": "2019-09-10T23:46:17.000Z",
            "id": "1171570621114978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT... \n\nardendo e partindo... \n\n09/09/2019 https://t.co/ZdG5YmB7Qi"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-09-10T23:41:52.000Z",
            "id": "1171569510366752768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/WOD8mxHFFA"
        },
        {
            "author_id": "3208088242",
            "created_at": "2019-09-10T23:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1171568907896926210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o https://t.co/vEQjOx19NL"
        },
        {
            "author_id": "141199227",
            "created_at": "2019-09-10T23:34:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "745375624961855488",
                        "start": 0,
                        "username": "Glaycoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171567712771948544",
            "in_reply_to_user_id": "745375624961855488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Glaycoon Ela Nunca aceita kkk se tu convidar ela pra ir no Parque municipal ele deve animar kkkkk . Ou dar uma volta aqui no Goi\u00e2nia que tal quem sabe que rola kkkk"
        },
        {
            "author_id": "76966229",
            "created_at": "2019-09-10T23:21:38.000Z",
            "id": "1171564416074223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Palho\u00e7a, na Grande Florian\u00f3polis, causa estranhamento. Suspeita de queimada criminosa. A modinha \u00e9 colocar fogo em reserva ecol\u00f3gica. Seria mais uma a\u00e7\u00e3o da \u201cresist\u00eancia\u201d?"
        },
        {
            "author_id": "2616348443",
            "created_at": "2019-09-10T23:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1171563775083741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre o inc\u00eandio na serra \ud83d\udeb2\ud83d\udc49\ud83c\udffe\ud83e\udd33\ud83c\udffd\u26f0\ud83d\udd25 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/vF5hcAyGCz"
        },
        {
            "author_id": "2616348443",
            "created_at": "2019-09-10T23:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1171563280986443777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de uma tarde triste \ud83d\udeb2\ud83e\udd33\ud83c\udffd\ud83d\udc49\ud83c\udffe\u26f0\ud83d\udd25 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/DznnZPvXMZ"
        },
        {
            "author_id": "2180036445",
            "created_at": "2019-09-10T23:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171561360649592833",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama E a do Parque Nacional do Peixe no RS j\u00e1 est\u00e1 no MPF"
        },
        {
            "author_id": "3033471401",
            "created_at": "2019-09-10T22:59:33.000Z",
            "id": "1171558859426664451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/yK5ZhYkdj3"
        },
        {
            "author_id": "101640015",
            "created_at": "2019-09-10T22:37:35.000Z",
            "id": "1171553333909381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF\nhttps://t.co/qrc7a2LQ9h"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2019-09-10T22:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "197491849",
                        "start": 113,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171551463082024961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/zzXRjIAylb via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-09-10T22:25:04.000Z",
            "id": "1171550183462768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/JINBaQhJgz"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-09-10T22:25:04.000Z",
            "id": "1171550182435106816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grande inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro na Grande Florian\u00f3polis. #NDmais https://t.co/HnL1nuZngO"
        },
        {
            "author_id": "569126138",
            "created_at": "2019-09-10T22:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 133,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171550121336684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#URGENTE SERRA DO TABULEIRO - uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de import\u00e2ncia gigantesca- est\u00e1 pegando fogo nesse momento. \n#SantaCatarina @fiscaldoibama #ibama #ibamasc https://t.co/Cdg6cxX73M"
        },
        {
            "author_id": "24598745",
            "created_at": "2019-09-10T22:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62601015",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171549629395210240",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernandoGuida Nedta epoca do ano infelizmente acontece muito. Aqui no Rio era sempre nos meses de msio e junho. Pelo menos no Parque Nacional da Tijuca onde trabalhei. Ultimamente tem diminu\u00eddo, ainda bem."
        },
        {
            "author_id": "36438675",
            "created_at": "2019-09-10T22:22:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.271683,
                        -2.4999187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1171549449467912195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 j\u00e1 sai minha opini\u00e3o definitiva (@ Parque Estadual do S\u00edtio Rangedor in S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o) https://t.co/aiKfT24XW1"
        },
        {
            "author_id": "112448183",
            "created_at": "2019-09-10T22:20:43.000Z",
            "id": "1171549088229285888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Edmundo Zanoni\nAv. Hor\u00e1cio Neto, 1030 - Vila Loanda, Atibaia - SP, 12945-010\n(11) 4413-4749\nhttps://t.co/AAqssdJ9T2 L\u00e1 dentro no museu de bichos empalhados tem uma jib\u00f3ia empalhada, enorme"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-09-10T22:13:57.000Z",
            "id": "1171547385501224961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL PEGANDO FOGO. Literalmente.\nInc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro."
        },
        {
            "author_id": "716085021073883136",
            "created_at": "2019-09-10T22:12:02.000Z",
            "id": "1171546900446818309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/YunhOuJG15"
        },
        {
            "author_id": "1522575602",
            "created_at": "2019-09-10T22:10:30.000Z",
            "id": "1171546517129322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que loteava e desmatava Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/YEaujMtLnn"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-09-10T22:07:54.000Z",
            "id": "1171545862922747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 432,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 268
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es tamb\u00e9m est\u00e1 ardendo em chamas! https://t.co/bqnKzAhxsM"
        },
        {
            "author_id": "993741567423852545",
            "created_at": "2019-09-10T22:07:12.000Z",
            "id": "1171545687927984134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional amanh\u00e3 vai rende haha"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2019-09-10T22:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.8323,
                        -51.055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1171545220930068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, Patag\u00f4nia Chilena \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #torresdelpaine #torresdelpainechile #torresdelpainenationalpark #torresdelpainepark #roadtrip #roadtrippers #roadtripchile #chileroadtrip #chile #chile\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2026 https://t.co/1ZuyG4lKUu"
        },
        {
            "author_id": "4398123809",
            "created_at": "2019-09-10T22:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4398123809",
                        "start": 11,
                        "username": "gualter_naves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171545064235044867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Chuva\"  @gualter_naves #fineartphotography #fineart #designdeinteriores #interiordesign #decor #decora\u00e7\u00e3o #natureza #nature #minasgerais #brasil #brazil em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/ArVBZqyE7P"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-09-10T22:00:11.000Z",
            "id": "1171543920913920011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Desengano e helic\u00f3ptero \u00e9 usado para conter as chamas - https://t.co/5KXnuLJtI5"
        },
        {
            "author_id": "963808222334345217",
            "created_at": "2019-09-10T22:00:00.000Z",
            "id": "1171543874650693633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Cuiab\u00e1/MT \u2013 Militares da 13\u00aa Bda Inf Mtz, em parceria com as equipes do Corpo de Bombeiros Militar do MT e ICMBio, trabalham no combate a focos de inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\n#Pantanal https://t.co/V7Tmiv30Sd"
        },
        {
            "author_id": "49324129",
            "created_at": "2019-09-10T21:54:34.000Z",
            "id": "1171542508951801857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Martins querendo por minhoca na cabe\u00e7a do povo \"o que ser\u00e1 que tem dentro do parque nacional que n\u00e3o querem que a gente veja?\" TEM ON\u00c7A CARALHO MUITA ON\u00c7A, TEM BICHO PRA TODO LADO."
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2019-09-10T21:45:43.000Z",
            "id": "1171540281340157955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 33,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis. (V\u00eddeo: Corpo de Bombeiros / Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/Q3bIeoqTTk"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2019-09-10T21:45:33.000Z",
            "id": "1171540237035757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 330,
                "quote_count": 60,
                "reply_count": 33,
                "retweet_count": 106
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis. (V\u00eddeo: Corpo de Bombeiros / Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/0uKT6FCEj1"
        },
        {
            "author_id": "1119298619218247681",
            "created_at": "2019-09-10T21:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "801520886",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudurieux"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171535118504271872",
            "in_reply_to_user_id": "801520886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudurieux Eu li que o parque nacional de itaipu em hernandarias ta pegando fogo, deve ser isso n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "27303563",
            "created_at": "2019-09-10T21:21:05.000Z",
            "id": "1171534080300613633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o (TRF3) cassou a liminar que retirava 80% da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul. A... https://t.co/Iqx3ogfUpy"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-09-10T21:18:21.000Z",
            "id": "1171533393378435072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inea oferece 5 vagas para volunt\u00e1rios atuarem em apoio \u00e0 educa\u00e7\u00e3o ambiental e ao setor administrativo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual de Maric\u00e1, na Regi\u00e3o Metropolitana do Rio. Descubra mais em https://t.co/vVRq0dTwRV #ambienteRJ https://t.co/xj4Ua4LHn1"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-09-10T21:08:38.000Z",
            "id": "1171530946350157828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da APA de Fazendinha questionam legalidade da constru\u00e7\u00e3o de porto particular dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nMoradores dizem que a \u00e1rea em que a obra est\u00e1 em execu\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma que ser\u00e1 contemplada pelo projeto Igarap\u00e9 Sustent\u00e1vel\nhttps://t.co/leAosH9un3 https://t.co/whO7yNlN8p"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-09-10T21:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "168917668",
                        "start": 197,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171530360129085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro come\u00e7ou na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (10/9) na \u00e1rea da Baixada do #Maciamb\u00fa, em Palho\u00e7a, onde h\u00e1 o centro de visitantes. https://t.co/hgyjGzAJMb via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-09-10T21:00:52.000Z",
            "id": "1171528990974083072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de S\u00e3o Fid\u00e9lis e helic\u00f3ptero \u00e9 usado para conter as chamas - https://t.co/XYjP2AvIki"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-09-10T20:59:51.000Z",
            "id": "1171528737663283201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Tribunal Regional Federal da 3\u00aa Regi\u00e3o (TRF3) cassou a liminar que retirava 80% da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, no Mato Grosso do Sul, criado em 2000 para proteger \u00e1rea tida como priorit\u00e1ria na conserva\u00e7\u00e3o dos biomas Cerrado e Pantanal. https://t.co/aV2ssByQZC"
        },
        {
            "author_id": "48454771",
            "created_at": "2019-09-10T20:55:14.000Z",
            "id": "1171527576273088519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/Pedo5r67aH"
        },
        {
            "author_id": "945059089998057478",
            "created_at": "2019-09-10T20:54:49.000Z",
            "id": "1171527469922279426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal \u00e9 muito bem planejado"
        },
        {
            "author_id": "236129871",
            "created_at": "2019-09-10T20:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.17312512,
                        41.69070966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1171526022979674123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Peneda-Ger\u00eas \ud83c\udf1e\ud83d\udc4c #geres #portugal en Praia Fluvial Rio Caldo, Ger\u00eas https://t.co/1WfKHNozt1"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-09-10T20:47:08.000Z",
            "id": "1171525538436878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/7NgGJDhQah"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2019-09-10T20:46:41.000Z",
            "id": "1171525424133763084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, na Grande Florian\u00f3polis https://t.co/OYUust1OZF"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2019-09-10T20:30:19.000Z",
            "id": "1171521302844231682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A discuss\u00e3o sobre a reabertura se arrasta desde a d\u00e9cada de 1980. https://t.co/TSdrDLFe95"
        },
        {
            "author_id": "1032315488586616832",
            "created_at": "2019-09-10T20:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "43023158",
                        "start": 31,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171520723644403714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A demagogia do menino bonzinho @LucianoHuck \u00e9 demais. Gostaria que ele tamb\u00e9m fizesse um discurso declarando como conseguiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra? N\u00e3o foi fazendo esse tipo de discurso apelativo. https://t.co/WU75FeAisz"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2019-09-10T20:19:24.000Z",
            "id": "1171518558469099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores da APA de Fazendinha questionam legalidade da constru\u00e7\u00e3o de porto particular dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tZQSeLLQxP"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2019-09-10T20:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 148,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171518352948260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da APA de Fazendinha questionam legalidade da constru\u00e7\u00e3o de porto particular dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xk1Oww9iQs via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "153482894",
            "created_at": "2019-09-10T20:11:45.000Z",
            "id": "1171516633979838465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por \u201cbeleza c\u00eanica\u201d e riquezas naturais, TRF3 cassa duas vezes liminar que reduz Parque Nacional da Serra de Bodoquena. Sensibilidade de desembargador com o meio ambiente \u00e9 um sinal de esperan\u00e7a. #meioambiente #parquedabodoquena \u2013 O Jacar\u00e9 https://t.co/cb2VtJK7PZ https://t.co/xYXrOF05sI"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2019-09-10T20:01:28.000Z",
            "id": "1171514043779010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da APA de Fazendinha questionam legalidade da constru\u00e7\u00e3o de porto particular dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nA obra em quest\u00e3o \u00e9 um porto, de propriedade particular, \u00e0s margens do Igarap\u00e9 da Fortaleza.\nhttps://t.co/subwZLKLZh https://t.co/zXxWP9g6Bf"
        },
        {
            "author_id": "191572140",
            "created_at": "2019-09-10T19:19:47.000Z",
            "id": "1171503555896696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PF deflagrou, hj (10/9), a #OpBomFuturo, com o objetivo de desarticular a ORCRIM respons\u00e1vel por in\u00fameras atividades il\u00edcitas na ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de aproximadamente 500 hectares em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal.\nhttps://t.co/GwBbADsTHP... https://t.co/GwBbADsTHP"
        },
        {
            "author_id": "1170048696341413888",
            "created_at": "2019-09-10T18:52:19.000Z",
            "id": "1171496642274418694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ABIN participou da Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba VI, que combateu crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari. A miss\u00e3o teve como objetivo combater crimes transfronteiri\u00e7os \u2013 como a extra\u00e7\u00e3o de madeira e o garimpo ilegais \u2013 em \u00e1rea localizada entre Rond\u00f4nia e Amazonas.\u2060"
        },
        {
            "author_id": "368507074",
            "created_at": "2019-09-10T18:48:22.000Z",
            "id": "1171495649482702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Na\u00e7\u00f5es de Vinhedo re\u00fane gastronomia e m\u00fasica no Parque Municipal Jayme Ferragut https://t.co/LPTj09AyDq"
        },
        {
            "author_id": "424345220",
            "created_at": "2019-09-10T18:45:26.000Z",
            "id": "1171494911679447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAZAR/BRECH\u00d3\nSEMPRE COM NOVIDADES\nMUITAS PROMO\u00c7\u00d5ES\nA PARTIR R$1,00\nACEITAMOS D\u00c9BITO E CR\u00c9DITO\n\n#Masculino\n#Feminino\n#Infantil\n#Acessorios\n#Cosmesticos \u2014 se sentindo agradecida em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/Nrw42KxD13"
        },
        {
            "author_id": "57638009",
            "created_at": "2019-09-10T18:41:21.000Z",
            "id": "1171493883340963841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da APA de Fazendinha questionam legalidade da constru\u00e7\u00e3o de porto particular dentro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/mGkrqKKj8V"
        },
        {
            "author_id": "67619573",
            "created_at": "2019-09-10T18:34:42.000Z",
            "id": "1171492210291789825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relive 'Trilha MTB Parque Municipal Jorge Hardt' https://t.co/mxIWZjTzZS"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2019-09-10T18:20:14.000Z",
            "id": "1171488566347583490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Fid\u00e9lis https://t.co/zTTKH9izXV"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2019-09-10T18:17:35.000Z",
            "id": "1171487901500100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que loteava e desmatava Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/x39qmPRLo4 https://t.co/yJnD8rGBIB"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-10T17:52:25.000Z",
            "id": "1171481566943432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atropelamentos de animais silvestres pr\u00f3ximo a parque estadual preocupam autoridades | Sul de Minas | G1 https://t.co/u1G3Wi7o9s"
        },
        {
            "author_id": "715256847",
            "created_at": "2019-09-10T17:25:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1171474858544230402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pooo sdds parque nacional ..."
        },
        {
            "author_id": "92318588",
            "created_at": "2019-09-10T17:08:33.000Z",
            "id": "1171470528944586756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "portalR7: Fogo destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF  https://t.co/7Y7satB5TQ (via fala_brasil)"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2019-09-10T17:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2746372861",
                        "start": 76,
                        "username": "fala_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171469634286915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF  https://t.co/iaMaBhGt0h (via @fala_brasil)"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-09-10T16:39:51.000Z",
            "id": "1171463305002487811",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 784,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 97
            },
            "text": "Os investigados responder\u00e3o pelos crimes de estelionato, incita\u00e7\u00e3o ao crime, associa\u00e7\u00e3o criminosa, invas\u00e3o de terras p\u00fablicas, dano \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, desmate ou degrada\u00e7\u00e3o de floresta em terra p\u00fablica, organiza\u00e7\u00e3o criminosa agravada."
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-09-10T16:39:49.000Z",
            "id": "1171463297800925186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1145,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 32,
                "retweet_count": 244
            },
            "text": "A PF deflagrou, hj (10/9), a #OpBomFuturo, com o objetivo de desarticular a ORCRIM respons\u00e1vel por in\u00fameras atividades il\u00edcitas na ocupa\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de aproximadamente 500 hectares em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal.\nhttps://t.co/1wNz1J8wVm https://t.co/aBdQ011Zm9"
        },
        {
            "author_id": "105797063",
            "created_at": "2019-09-10T16:31:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "26263824",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelleal"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 12,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171461196131651584",
            "in_reply_to_user_id": "26263824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelleal @DiariodoPoder O Parque Nacional Serra das Lontras, gest\u00e3o do ICMbio, nossa maior Patrim\u00f4nio Natural nao tem Conselho e isso \u00e9 simplesmente irregular ! https://t.co/mVSTaujpdK"
        },
        {
            "author_id": "123062018",
            "created_at": "2019-09-10T16:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1171461013423546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Yh7oqJ7EAZ"
        },
        {
            "author_id": "67809887",
            "created_at": "2019-09-10T16:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1171459410800955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/A3nInjc63t"
        },
        {
            "author_id": "84159397",
            "created_at": "2019-09-10T16:00:38.000Z",
            "id": "1171453437399068673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hohe Tauern, Tirol, Austria\n#Verano #Vacaciones #FreedomToDiscover\n\n\ud83d\udc49\ud83d\udce5\ud83d\udcf2\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udea9 DESCARGAR RUTA: https://t.co/93934fC734\n\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\udded COMPRAR MAPA: https://t.co/gBaiUDZGZz https://t.co/QIANd9YIdi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-09-10T15:48:57.000Z",
            "id": "1171450498060185602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Em alguns casos, como na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, em Silva Jardim (RJ), o impacto da febre amarela foi arrasador: de 380 micos foram registrados apenas 32 no \u00faltimo levantamento, representando um decr\u00e9scimo de 91%. https://t.co/9OHP8Y1wRC"
        },
        {
            "author_id": "717752550020235264",
            "created_at": "2019-09-10T15:36:32.000Z",
            "id": "1171447372217376775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha \ud83c\udf32 apresenta uma grande diversidade de fauna \ud83d\udc12 e flora \ud83c\udf37. Em 2\u20e30\u20e31\u20e34\u20e3, o Parque foi atingido por um inc\u00eandio \ud83d\udd25 de grandes propor\u00e7\u00f5es \n\nhttps://t.co/GHKmxiBgro"
        },
        {
            "author_id": "2458013124",
            "created_at": "2019-09-10T15:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1171443907248279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/vp7kf2NYlG"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2019-09-10T15:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "69727717",
                        "start": 90,
                        "username": "BarbaraMacaubas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1171441612901076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedaldaquinta na Segunda: Tr\u00eas Pedras e Pedal S\u00f3 Delas: Turismo por BH. laudneroliveira , @barbaramacaubas , pedalsodelas , natrilhacertabikes #Publikagem #bikedeelite @ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/eKSDeeIww5"
        },
        {
            "author_id": "1127664159854821377",
            "created_at": "2019-09-10T15:08:41.000Z",
            "id": "1171440361488568327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pessoas desmatam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n\nanimais come\u00e7am aparecer nas casas dessas pessoas \n\npessoas: meu deus!!! por que apareceu um TAMANDU\u00c1 no meu quintal???????\n\npor que ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-09-10T15:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "790680",
                        "start": 15,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "2174537102",
                        "start": 26,
                        "username": "elpais_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "76369002",
                        "start": 41,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "6135602",
                        "start": 75,
                        "username": "dw_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "14594813",
                        "start": 86,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 93,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171438742097162247",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @bbcbrasil @elpais_brasil @EstadaoPolitica @ONUMeioAmbiente @dw_brasil @folha @o_antagonista MPF pede que nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe seja anulada https://t.co/6hUnnG7fGR"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2019-09-10T14:44:11.000Z",
            "id": "1171434196050407426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG abre hoje a 1\u00aa Semana do Cerrado, com atividades gratuitas e abertas a todos.\n\nPrograma\u00e7\u00e3o prossegue at\u00e9 sexta, 13 de setembro, das 10h30 \u00e0s 11h30 e das 16h30 \u00e0s 17h30. Conhe\u00e7a!: https://t.co/V3k61yLDTZ https://t.co/A6uc1LFvt2"
        },
        {
            "author_id": "64728191",
            "created_at": "2019-09-10T14:41:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "250721985",
                        "start": 103,
                        "username": "Lauracientista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171433411166126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aprender um pouco sobre uma importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Paulo? Acompanhe esse fio da @Lauracientista \n#LAbI #Ci\u00eancia #UFSCar #Biologia #Hist\u00f3ria https://t.co/9CJyAd36br"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2019-09-10T14:40:45.000Z",
            "id": "1171433333814747137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 \u00e9 apresentado ao trade tur\u00edstico em Tibagi\n\nhttps://t.co/86gQ9fmi9P https://t.co/CAyCrHXft5"
        },
        {
            "author_id": "250721985",
            "created_at": "2019-09-10T14:38:34.000Z",
            "id": "1171432785782796293",
            "in_reply_to_user_id": "250721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom, andei dando uma pesquisada e descobri que existem mais de 200 trabalhos cient\u00edficos publicados sobre as pesquisas realizadas nessa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, \u00e9 s\u00f3 dar uma procurada com o buscador que voc\u00eas podem achar."
        },
        {
            "author_id": "250721985",
            "created_at": "2019-09-10T14:38:31.000Z",
            "id": "1171432772616896512",
            "in_reply_to_user_id": "250721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pesquisadores que encontramos por l\u00e1 disseram que \u00e9 justamente pela exist\u00eancia desses diferentes ambientes que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica apresenta uma biodiversidade t\u00e3o grande."
        },
        {
            "author_id": "250721985",
            "created_at": "2019-09-10T14:38:30.000Z",
            "id": "1171432765549498368",
            "in_reply_to_user_id": "250721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem, mas voc\u00ea deve estar se perguntando o que \u00e9 uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, n\u00e9? Ent\u00e3o vamos l\u00e1! As esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas s\u00e3o Unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, ou seja, nada, mas nadinha mesmo pode ser retirado l\u00e1 de dentro."
        },
        {
            "author_id": "250721985",
            "created_at": "2019-09-10T14:38:29.000Z",
            "id": "1171432763402047490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro dia conheci um lugar incr\u00edvel durante uma atividade de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental promovida l\u00e1 no col\u00e9gio. O nome desse lugar \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed e fica em uma cidade chamada Luiz Ant\u00f4nio, no Estado de S\u00e3o Paulo. https://t.co/830w1XsXiY"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2019-09-10T14:36:21.000Z",
            "id": "1171432225583198213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, grutas e natureza exuberante s\u00e3o destaques no Parque Nacional da Serra da Canastra.  https://t.co/g0iISFlwPL"
        },
        {
            "author_id": "3120153069",
            "created_at": "2019-09-10T14:14:34.000Z",
            "id": "1171426745523871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Letaba Rest Camp est\u00e1 situado em uma curva do rio Letaba, a meio caminho entre as fronteiras sul e norte do Parque Nacional Kruger.\n\nO nome significa \"rio de areia\", e o leito arenoso do rio \u00e9 um excelente local\u2026 https://t.co/SML6cXFNhs"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-09-10T14:03:11.000Z",
            "id": "1171423878603771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sejam todos bem vindos! \u2764\n\nEvento beneficente: Trilha do Estudante - Parque Nacional da Tijuca.\n\nO evento beneficente, ser\u00e1 em prol para ajudar o pr\u00f3ximo! Uma pessoa que necessita e precisa muito. Essa foi a forma\u2026 https://t.co/4UdZ26fM0k"
        },
        {
            "author_id": "166311804",
            "created_at": "2019-09-10T14:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "800177650509545472",
                        "start": 0,
                        "username": "radartijucano"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "339974922",
                        "start": 15,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171423611522973697",
            "in_reply_to_user_id": "166311804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radartijucano @GMRio ....para o INEA Parque Nacional da Pedra Branca. Se ela chegar com vida, eles ir\u00e3o encaminha-l\u00e1 ao veterin\u00e1rio. Pedi ao bombeiro Lu\u00eds C\u00e9sar que fizesse contato e me desse um retorno assim que chegasse com ela."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-09-10T14:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "16334137",
                        "start": 265,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171423342924062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil acima de tudo, petr\u00f3leo acima de todos e o resto \u00e9 culpa das ONGs https://t.co/EpH5VRU2JP Parque Nacional de Abrolhos, uma das joias do Atl\u00e2ntico Sul, pode sofrer impactos com licita\u00e7\u00e3o aberta pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de g\u00e1s e petr\u00f3leo na regi\u00e3o @GreenpeaceBR https://t.co/wmB2rIp0QA"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-09-10T13:56:44.000Z",
            "id": "1171422255194103810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para anular nomea\u00e7\u00e3o para a Chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n\nhttps://t.co/ikHLkSmIjp https://t.co/00G4Uaya1a"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2019-09-10T13:55:12.000Z",
            "id": "1171421868412284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto leva crian\u00e7as ao Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/mWyOXX5Sas"
        },
        {
            "author_id": "775504339364417536",
            "created_at": "2019-09-10T13:50:48.000Z",
            "id": "1171420764886712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/3dtxYQmCOD"
        },
        {
            "author_id": "202356798",
            "created_at": "2019-09-10T13:49:33.000Z",
            "id": "1171420448652976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cachoeira V\u00e9u de Noiva, principal e mais procurado ponto tur\u00edstico do Parque Nacional da... https://t.co/VILMN4ieFO"
        },
        {
            "author_id": "169186761",
            "created_at": "2019-09-10T13:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "832203968",
                        "start": 0,
                        "username": "marcosgrk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171419027505319936",
            "in_reply_to_user_id": "832203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcosgrk pode entrar em desespero, eu que fa\u00e7o psico tenho que ir pro parque municipal todo s\u00e1bado observar por 2h30, imagina o trabalho de campo de geo, observar preda????"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2019-09-10T13:41:56.000Z",
            "id": "1171418532292288517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 13% do parque nacional j\u00e1 foram consumido pelas chamas \ud83d\ude22 A Cachoeira V\u00e9u da Noiva (foto) foi um dos atrativos fechados. Mais informa\u00e7\u00f5es no post https://t.co/qrM3ar3Lig"
        },
        {
            "author_id": "1091670974217551872",
            "created_at": "2019-09-10T13:38:49.000Z",
            "id": "1171417748150333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Barigui Curitiba PR\ud83e\udda2\ud83e\udd86\ud83e\udd85\u2600\ufe0f\ud83d\udcf8 https://t.co/OGmy6D2yIT"
        },
        {
            "author_id": "1080890839725953025",
            "created_at": "2019-09-10T13:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1523748277",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaopolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171416019279257607",
            "in_reply_to_user_id": "1523748277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaopolitica O \"FORMIG\u00c3O\" N/TEM O DIREITO E MUITO MENOS MORAL P/FALAR DE DESIGUALDADE POIS, ELE PROCURA SER MAIS IGUAL QUE OS OUTROS. N/ESQUECEMOS DA COMPRA JATINHO C/DINHEIRO P\u00daBLICO E NEM DA SUA MANS\u00c3O EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL. VENDA O JATO E DEVOLVA O DINHEIRO P/O BNDES, \"V\u00c1 DE TAXX\u00cd\""
        },
        {
            "author_id": "842831162322182144",
            "created_at": "2019-09-10T13:29:26.000Z",
            "id": "1171415384819404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, grutas e natureza exuberante s\u00e3o destaques no Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra https://t.co/frYJIjyB0b https://t.co/6NKJTdZOKH"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-09-10T12:54:16.000Z",
            "id": "1171406534036860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrindo o pequeno expediente, o deputado Rigo Teles elogia as a\u00e7\u00f5es que fazem parte da 'Opera\u00e7\u00e3o Verde Brasil', que est\u00e3o acontecendo no Parque Estadual do Mirador, desde o dia 28 de agosto, com foco nos inc\u00eandios florestais; #Sess\u00e3o https://t.co/rfM2pbTWuF"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-09-10T12:50:18.000Z",
            "id": "1171405539596804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF faz opera\u00e7\u00e3o para prender grupo que loteava e desmatava Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/f2I6NJxZrn"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-09-10T12:37:33.000Z",
            "id": "1171402328869654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio nas Dunas e Serra do Esp\u00edrito Santo, no Parque Estadual do\u00a0Jalap\u00e3o https://t.co/PeT2ga4sdQ https://t.co/JJl80UFVUj"
        },
        {
            "author_id": "374044322",
            "created_at": "2019-09-10T12:28:29.000Z",
            "id": "1171400048120410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando ontem perto do parque municipal ou\u00e7o um cara cantando tocando viol\u00e3o e gaita.. pensei sozinha.. podia ser Bob Dylan, n\u00e9? Viro a rua e ou\u00e7o ele cantando Blowing in the wind. Te amo BH!"
        },
        {
            "author_id": "58768748",
            "created_at": "2019-09-10T12:23:23.000Z",
            "id": "1171398764252340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puravida\nSustentabilidade, ecologia, praias, aventura e muita divers\u00e3o resumem um dos pa\u00edses mais paradis\u00edacos do Caribe, a Costa Rica \ud83e\udde1\n\nUma das belas praias do Cahuita National Park - ou Parque Nacional Cahuita -,\u2026 https://t.co/FvKAUk8WZT"
        },
        {
            "author_id": "133930755",
            "created_at": "2019-09-10T12:18:11.000Z",
            "id": "1171397453670731776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca7 Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Patag\u00f4nia Chilena \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 https://t.co/6fmLJ4EKIp https://t.co/eMkez3TiX9"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-09-10T12:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "48863557",
                        "start": 62,
                        "username": "Naturatins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171393088054538240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com 12 horas de muito trabalho, os bombeiros e brigadistas do @Naturatins combateram os inc\u00eandios nas Dunas e Serra do Esp\u00edrito Santo, no Parque Estadual do #Jalap\u00e3o. Sabia mais: https://t.co/BrlXXOEHcX \ud83d\udeab\ud83d\udd25 https://t.co/8dGbwpf9cE"
        },
        {
            "author_id": "1062732981691932674",
            "created_at": "2019-09-10T11:54:47.000Z",
            "id": "1171391567824900097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariana: Onde fica o parque nacional do Itatiaia? \nEu: Em Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "829357558137778177",
            "created_at": "2019-09-10T11:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "498193712",
                        "start": 0,
                        "username": "re_ven_ge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171389655746514949",
            "in_reply_to_user_id": "498193712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@re_ven_ge Qual bairro ? Parque municipal tbm tem alguns pokemons... l\u00e1 \u00e9 bom pra subir de nivel."
        },
        {
            "author_id": "69603711",
            "created_at": "2019-09-10T11:37:22.000Z",
            "id": "1171387181707005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo produzido pela Porto Ag\u00eancia de Marketing e Maxxim Ambiental \ud83d\udc4d\ud83d\udc47\n\nJ\u00c1 ANOTOU NA AGENDA DE PEDAIS? \ud83d\ude0d\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udd0a Dia: 22 de setembro de 2019\ud83d\udce3\n\n\ud83d\udccc Local: Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto - Tapejara/RS\n\n\u23f2 7h \u2013 Recep\u00e7\u00e3o... https://t.co/OWkmCBsGmE"
        },
        {
            "author_id": "1068901352804417537",
            "created_at": "2019-09-10T11:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 8,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171385454249291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#repost @j_livres \n\nO rep\u00f3rter fotogr\u00e1fico Guilherme Silva passou uma semana acompanhando a equipe do ICMBIO no Estado do Mato Grosso, na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Neste momento, as\u2026 https://t.co/SNKvJ9OPZk"
        },
        {
            "author_id": "718898143",
            "created_at": "2019-09-10T11:10:48.000Z",
            "id": "1171380499736141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o sol vai t\u00e1 estalando pra um parque nacional quem puder ir v\u00e1 e aproveite por mim"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-09-10T11:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.58513451,
                        -21.72683276
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebc8b9c8115dce"
            },
            "id": "1171380235473969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar bem o dia, essa foto do fabuloso jequitib\u00e1-rosa do Parque Estadual do Vassununga, a maior \u00e1rvore do Estado de S\u00e3o Paulo,  com o grande Jos\u00e9 Pedro de Oliveira Costa\u2026 https://t.co/VS0pR0cv7r"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-10T10:32:08.000Z",
            "id": "1171370768611074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3o-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#arvoresdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QU6m8GqJxs"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-09-10T09:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1171362099823558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MTB Estrada Real 360 Graus no Parque Nacional, Dia 2, pousadaengenhovelho2019, S\u00e3o Jos\u00e9 da Serra - @pousadadacachoeiradopatrocinioamaro, Ipoema; 62 km de n\u00edvel dific\u00edlimo pela dist\u00e2ncia, altimetria de mais de 2.000\u2026 https://t.co/aUYmZ20N0p"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-09-10T06:15:58.000Z",
            "id": "1171306298891296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/Id7JkHJEaY https://t.co/pqx5vdu0kn"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-09-10T05:17:53.000Z",
            "id": "1171291684656861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6\ufe0frole as fotos, 1foto entrada, foto 2 monumento de pedra, foto 3 e 4 vistas.\n\nParque Darke de Matos\n\nO tempo estacionou em pleno Romantismo no Parque Natural Municipal Darke de Mattos, situado em Paquet\u00e1, no final\u2026 https://t.co/h48OvYshVN"
        },
        {
            "author_id": "358687957",
            "created_at": "2019-09-10T05:01:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 84,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1171287605478088704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es ARDE EM CHAMAS https://t.co/DXnC7uOv4M via @J_LIVRES"
        },
        {
            "author_id": "932408972560044032",
            "created_at": "2019-09-10T04:11:42.000Z",
            "id": "1171275029537075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se eu fosse fazer um ensaio fotogr\u00e1fico na cidade seria em baixo da ponte do trapixe pelada parque municipal oq tenho a ver"
        },
        {
            "author_id": "3430973489",
            "created_at": "2019-09-10T04:02:40.000Z",
            "id": "1171272755750277120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF sobrevoa Parque Nacional do Igua\u00e7u e constata regenera\u00e7\u00e3o da floresta na Estrada do Colono https://t.co/uOPqxdeAaa"
        },
        {
            "author_id": "358687957",
            "created_at": "2019-09-10T03:35:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1171265895936737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00f3 dos animais\ud83d\ude25\nhttps://t.co/H1W2R9NZi1"
        },
        {
            "author_id": "703385583406682112",
            "created_at": "2019-09-10T03:06:16.000Z",
            "id": "1171258560321380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m: a\n\nEu: t\u00e1, mas c\u00ea sabia que o parque municipal foi projetado pra ser O MAIOR PARQUE DA AMERICA LATINA E IA TER UM CASSINO LA DENTRO?!?!?!?!!?? https://t.co/vyAx5UreLF"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-09-10T02:21:51.000Z",
            "id": "1171247383642083329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF sobrevoa Parque Nacional do Igua\u00e7u e constata regenera\u00e7\u00e3o da floresta na Estrada do\u00a0Colono https://t.co/vPXJSqpbuG"
        },
        {
            "author_id": "488592876",
            "created_at": "2019-09-10T02:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5091,
                        -10.5652
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1171243758391889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o e suas belezas peculiares \ud83c\udfdd\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a fuifeliznesselugar #semfiltro #jalapao #jalapaoextremo em Parque Estadual Do Jalap\u00e3o-To https://t.co/jEQVQQfZN8"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2019-09-10T01:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171240637888368641",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Falou o cara que ficou rico vendendo tiazinha, feiticeira e Dani bananinha... Usando pobre para ter audi\u00eancia e comprando avi\u00e3o com nosso dinheiro via BNDES.\n\nO cara que d\u00e1 jeitinho para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tira foto em iate com ladr\u00e3o! Igualdade!? \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "2916053788",
            "created_at": "2019-09-10T01:51:44.000Z",
            "id": "1171239804954132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ILZDMsWC7h"
        },
        {
            "author_id": "838919944435793924",
            "created_at": "2019-09-10T01:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "431780916",
                        "start": 0,
                        "username": "guidof_"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "74442357",
                        "start": 63,
                        "username": "Paysandu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171234723491921921",
            "in_reply_to_user_id": "431780916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guidof_ S\u00f3 vejo gente falando que n\u00e3o foi absurdo o roubo que @Paysandu sofreu mas n\u00e3o sabem krl nenhum das regras de p\u00eanalti. Deixa eu explicar um pouco. Jogador do mesmo time, bola saindo da \u00e1rea, bra\u00e7o colado ao corpo n\u00e3o ampliando a \u00e1rea protegida pelo jogador etc v\u00e3o estudar regras"
        },
        {
            "author_id": "1109650409902276608",
            "created_at": "2019-09-10T01:26:14.000Z",
            "id": "1171233384762347521",
            "in_reply_to_user_id": "1109650409902276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo t\u00e9cnico: MPF pede que nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe seja anulada\n\nDecis\u00e3o foi tomada levando em conta a inexperi\u00eancia de Maira Santos de Souza para a fun\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/fNWAOinq6r"
        },
        {
            "author_id": "3642324975",
            "created_at": "2019-09-10T01:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "14149932",
                        "start": 104,
                        "username": "capitalinicial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1171231167648952322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Cai a noite na cidade vindo de lugar nenhum e o dia vai embora indo pra lugar algum ...  \ud83d\udd0a \ud83c\udfb5 \ud83c\udfbc \ud83c\udfb6 \ud83c\udf99\ufe0f \ud83c\udfb8 @capitalinicial em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/FJ6Cclfij7"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2019-09-10T01:16:39.000Z",
            "id": "1171230975688433664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/JNPKXNNULu"
        },
        {
            "author_id": "3642324975",
            "created_at": "2019-09-10T01:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1171230459684171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Por Ai na Cidade de santoscidade  #turistando  \ud83c\udfc4 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/mSFcAR487I"
        },
        {
            "author_id": "2829951384",
            "created_at": "2019-09-10T01:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "259840707",
                        "start": 240,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171227850638315520",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GauchaZH Chefia de Parque Nacional: antes o pior ruralista do que o menos pior socialista. O primeiro tem tudo a perder, o segundo, sempre a ganhar, pois vai querer ganhar \u00e0s custas dos outros, deixar tudo arruinado e ainda sair impune... @MPF_PGR"
        },
        {
            "author_id": "704144882",
            "created_at": "2019-09-10T00:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.17689537,
                        -26.74717453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b2b9d4dbfadb9f9"
            },
            "id": "1171226436100710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de quando eu tinha tempo pra jogar Baseball  \u26be\ufe0f \u26be\ufe0f\u26be\ufe0f @ Parque Municipal de Eventos de Pomerode https://t.co/FOUYMFP2fN"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2019-09-10T00:53:44.000Z",
            "id": "1171225207815757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idepi retoma obra que facilitar\u00e1 acesso ao Parque Nacional de Sete Cidades - Piracuruca News https://t.co/tuxikssydH"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-09-10T00:50:00.000Z",
            "id": "1171224267066769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF pede que nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe seja anulada\n\nhttps://t.co/bdGfcB3v0a"
        },
        {
            "author_id": "924009702727602176",
            "created_at": "2019-09-10T00:39:48.000Z",
            "id": "1171221702241652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu prefiro minha \u00e1rea protegida em que eu me enfio mais e mais"
        },
        {
            "author_id": "170545893",
            "created_at": "2019-09-10T00:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1171218000466370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nozes por a\u00ed... em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/6aoftgDv4G"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-09-10T00:22:24.000Z",
            "id": "1171217321379213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hV2Jci0407"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-09-10T00:22:12.000Z",
            "id": "1171217273945763840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NHWcJdMyb8"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-09-10T00:22:09.000Z",
            "id": "1171217258791735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zzKflMz5ln"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-09-10T00:22:07.000Z",
            "id": "1171217252995276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF diz que reabertura da Estrada do Colono desmataria 20 hectares do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dXZx656a8p"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-09-10T00:19:25.000Z",
            "id": "1171216570921754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herdeira de produtores rurais, nova chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 alvo de questionamentos | Ga\u00fachaZH https://t.co/f3Mx0soTp1"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-09-10T00:11:01.000Z",
            "id": "1171214459764822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "CONDENADO na m\u00eddia:\n\n\"Nossos cargos ser\u00e3o T\u00c9CNICOS\"\n\"Faremos entrevistas pra escolher os melhores\"\n\nREALIDADE: MPF lutando contra nomea\u00e7\u00e3o de RURALISTA pra unidade de conserva\u00e7\u00e3o...\n\nEMBUSTE!\n\nhttps://t.co/Gq482OMyIv"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-09-10T00:02:53.000Z",
            "id": "1171212410264440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF sobrevoa Parque Nacional do Igua\u00e7u e constata regenera\u00e7\u00e3o da floresta na Estrada do Colono https://t.co/JJ4j0PY9S0"
        },
        {
            "author_id": "97970736",
            "created_at": "2019-09-10T00:01:04.000Z",
            "id": "1171211954343567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGULHAS NEGRAS - PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA\n.\n.\n.\nFotografia @luisssmoura\n#northvideoefotografia\n#north\n#picodasagulhasnegras\n#agulhasnegras\n#itatiaia\n#parquenacionaldoitatiaia\n#expedicao\n#roteirosdeaventura\n#whitebearviagens\n@whitebearviagens\n@roteirosdeaventura https://t.co/TQBF4RabcP"
        },
        {
            "author_id": "981637731464949761",
            "created_at": "2019-09-09T23:21:02.000Z",
            "id": "1171201877335257088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf31 O #AgerpEmA\u00e7\u00e3o! desta segunda-feira vem diretamente do Parque Estadual do Rangedor para mostrar os destaques da \u00faltima semana. Veja agora o informativo semanal da Ag\u00eancia Estadual de Pesquisa Agropecu\u00e1ria e Extens\u00e3o Rural do Maranh\u00e3o! https://t.co/xxiQI7roua"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-09T23:16:23.000Z",
            "id": "1171200709334831105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65 quil\u00f4metros de Cuiab\u00e1, j\u00e1 dura duas semanas. O calor e a baixa umidade fazem com o que o fogo se espalhe rapidamente."
        },
        {
            "author_id": "463009896",
            "created_at": "2019-09-09T23:11:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "14311308",
                        "start": 199,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9d60c109fc31673"
            },
            "id": "1171199440490831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) #brazil #desmatamento #queimadas #g7 #bolsonaro #florestas #meioambiente  https://t.co/66oH8YNEsL via @iG"
        },
        {
            "author_id": "4561660595",
            "created_at": "2019-09-09T23:05:00.000Z",
            "id": "1171197843354345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00ea em reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 com meus filhos.. https://t.co/5UB6cGebzn"
        },
        {
            "author_id": "150471971",
            "created_at": "2019-09-09T23:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1036620743499501568",
                        "start": 0,
                        "username": "anabgalinari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171197512696438784",
            "in_reply_to_user_id": "1036620743499501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anabgalinari parque nacional da serra do cip\u00f3 kkk muito lindoo, compensa muito!!"
        },
        {
            "author_id": "4883663320",
            "created_at": "2019-09-09T22:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "318748412",
                        "start": 0,
                        "username": "aliciabaltar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171194467249995776",
            "in_reply_to_user_id": "318748412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aliciabaltar mano ja tem uns 3 anos que sai de bh ai to mto por fora dos role, mas tipo \u00e9 pique umas baladinha top, uns ponto turistico dahora tipo pampulha, mercado central, pra\u00e7a central, parque municipal americo ren\u00e9 tem bastante coisa"
        },
        {
            "author_id": "224862618",
            "created_at": "2019-09-09T22:50:06.000Z",
            "id": "1171194095613763586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFSC: Pesquisa identifica esp\u00e9cies de orqu\u00eddeas nativas na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras  https://t.co/SA9w7w7oBS"
        },
        {
            "author_id": "360773832",
            "created_at": "2019-09-09T22:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1171193673444483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patr\u00edcia, a exploradora \ud83d\udc9a\u26f0\ud83d\udcf7\n#geres #trip #nature em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/jVrHsgSvxs"
        },
        {
            "author_id": "46986168",
            "created_at": "2019-09-09T22:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1171190172593065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da vida pode ser encontrada na companhia de quem a gente gosta!\ud83c\udf3b\ud83d\udc99\ud83c\udf3b\n.\n.\n.\n#CasalSiam\u00eas #AmoMinhaBorboletaAzul #Fam\u00edliaWB em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/lJoB8s0xfi"
        },
        {
            "author_id": "2210558220",
            "created_at": "2019-09-09T22:34:26.000Z",
            "id": "1171190150141030402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Given to fly \ud83c\udfd5\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vzcY5pYygL"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-09-09T22:17:00.000Z",
            "id": "1171185763561562112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/U2i8kpODIm"
        },
        {
            "author_id": "2191000111",
            "created_at": "2019-09-09T22:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "3145375355",
                        "start": 35,
                        "username": "ParquedeFeria"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1342773457",
                        "start": 50,
                        "username": "MEFCCANic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d2a0bb4acbd6b824"
            },
            "id": "1171185235670818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ferias #Managua @ParquedeFeria @MEFCCANic https://t.co/smAYUFqYVC"
        },
        {
            "author_id": "871730917961863169",
            "created_at": "2019-09-09T22:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "253034260",
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171182696707567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O trabalho do ICMBIO  no combate de queimadas nos parques nacionais \u00e9 fundamental @ICMBio\nO Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es pede socorro..\n#cerrado \n#SOSAmazonia \n#queimadas\n#photographer https://t.co/vjVJXq97tj"
        },
        {
            "author_id": "1040556118018347008",
            "created_at": "2019-09-09T22:01:35.000Z",
            "id": "1171181885952843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entregamos hoje mais uma Academia ao Ar Livre, para Vinhedo. Ela est\u00e1 instalada no Parque Municipal Jayme Ferragut, para utiliza\u00e7\u00e3o dos vinhedenses que, diariamente, utilizam o Parque. Tamb\u00e9m foi realizada, em\u2026 https://t.co/28k58Vu1wp"
        },
        {
            "author_id": "35735044",
            "created_at": "2019-09-09T22:01:10.000Z",
            "id": "1171181778767405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) atinge pontos tur\u00edsticos e fuma\u00e7a deixa vias intrafeg\u00e1veis https://t.co/ZRj3Go4RsC #G1 https://t.co/vBacvXNn89"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-09-09T22:00:50.000Z",
            "id": "1171181695124590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bodoquena\ncriado em novembro de 2000, com 76.400 ha, \u00e9 administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da #Biodiversidade (#ICMBio). \nA Serra da Bodoquena, situada na borda sudoeste do Complexo do #Pantanal, #Brasil \n\nhttps://t.co/UA3ppjMtHR"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-09-09T21:58:37.000Z",
            "id": "1171181137571524610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es atinge pontos tur\u00edsticos, e fuma\u00e7a dificulta visibilidade em rodovia | Mato Grosso | G1 https://t.co/jGK6HMl1rh"
        },
        {
            "author_id": "55540937",
            "created_at": "2019-09-09T21:56:30.000Z",
            "id": "1171180605113012229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/IRjI8CgxzF"
        },
        {
            "author_id": "90880563",
            "created_at": "2019-09-09T21:49:44.000Z",
            "id": "1171178902053707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/6Tvvr9yLHM"
        },
        {
            "author_id": "894153871597195265",
            "created_at": "2019-09-09T21:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "14311308",
                        "start": 125,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171178777218605057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/YFYYcqtOlD via @iG"
        },
        {
            "author_id": "252128193",
            "created_at": "2019-09-09T21:47:38.000Z",
            "id": "1171178375731396609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A partir de hoje, S\u00e3o Paulo recebe o World Skate Park Skateboarding World Championships, que acontece no Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari, at\u00e9 o pr\u00f3ximo domingo (15). https://t.co/Q4HaTfiAgT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:45:14.000Z",
            "id": "1171177769344090114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sYBQNG18eR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:45:01.000Z",
            "id": "1171177715472510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambacica\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Q9OuDqDLEC"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:55.000Z",
            "id": "1171177691313254401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gcbypitoST"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:49.000Z",
            "id": "1171177666528960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuim no p\u00e9 de emba\u00faba\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/DRD18B2sDT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:42.000Z",
            "id": "1171177633914261506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuim no p\u00e9 de emba\u00faba\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WYlrtKIzPJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:35.000Z",
            "id": "1171177607343292417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor na Sucupira Preta\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/O6B2paGw41"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:28.000Z",
            "id": "1171177575818956802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/zZt6eZ2WR8"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:19.000Z",
            "id": "1171177538774798338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periqito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QFpymySIJU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:11.000Z",
            "id": "1171177506218610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveteiro fazendo o ninho \n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9kXqKVmwPo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-09-09T21:44:02.000Z",
            "id": "1171177467974959109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#frutosatrativosdocerrado \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8N3PeuVujM"
        },
        {
            "author_id": "1060540614499094531",
            "created_at": "2019-09-09T21:43:13.000Z",
            "id": "1171177261678174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/pziuhKYh1B"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2019-09-09T21:42:00.000Z",
            "id": "1171176958505508865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/wKM63nBZD7"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2019-09-09T21:40:20.000Z",
            "id": "1171176538299088902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSBrasil\n\nV\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/JOZ5LIMFSp"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-09-09T21:40:11.000Z",
            "id": "1171176497601765377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/3NsXeZYi3w"
        },
        {
            "author_id": "42361572",
            "created_at": "2019-09-09T21:40:04.000Z",
            "id": "1171176471982989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/v8zp3kni7s"
        },
        {
            "author_id": "1137405418303578113",
            "created_at": "2019-09-09T21:39:10.000Z",
            "id": "1171176242726526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: 4,5 mil hectares consumidos pelas chamas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) https://t.co/JOZ5LIMFSp"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2019-09-09T21:32:49.000Z",
            "id": "1171174644319215619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para o MPF, \"A alegada pr\u00e1tica profissional na Fazenda AS PS visando \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de arroz irrigado e soja n\u00e3o \u00e9 atividade correlata \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ICMbio\". https://t.co/v7OFFWO1RP via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2019-09-09T21:30:27.000Z",
            "id": "1171174049004838915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para o MPF, \"A alegada pr\u00e1tica profissional na Fazenda AS PS visando \u00e0 produ\u00e7\u00e3o de arroz irrigado e soja n\u00e3o \u00e9 atividade correlata \u00e0s \u00e1reas de atua\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o ICMbio\". https://t.co/HUl1UOZBKf via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "1072976221129068544",
            "created_at": "2019-09-09T21:29:22.000Z",
            "id": "1171173777021034498",
            "in_reply_to_user_id": "1072976221129068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra mim chegar, agora \u00e9 tomar banho, jantar e ir dormir pq amanh\u00e3 tenho trabalho de campo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e de tarde volto pro apt pra acabar de podar, plantar umas coisinhas e pintar meu quarto e a estante"
        },
        {
            "author_id": "1120841884883214336",
            "created_at": "2019-09-09T21:28:02.000Z",
            "id": "1171173441388666886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfdd(late post)\n-\n-\n-\n#lencois #lencoismaranhenses #brazil #desert #oasis #wonderwall #underwater #rufusdusol #travelbrazil #travellencois #tatersontour #tatersgonnatate\u2026 https://t.co/blRm1SOy0Q"
        },
        {
            "author_id": "365128890",
            "created_at": "2019-09-09T21:22:31.000Z",
            "id": "1171172054005141507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Picachos: \u00bf\u00e1rea protegida o pedrera contaminante? https://t.co/ndO1TTsl2a"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2019-09-09T21:21:34.000Z",
            "id": "1171171813130407940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF aju\u00edza a\u00e7\u00e3o para anular nomea\u00e7\u00e3o de ruralista no Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Sul 21 https://t.co/wMwuEUhK6K via @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "559034751",
            "created_at": "2019-09-09T21:19:26.000Z",
            "id": "1171171276272164866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "\ud83c\udf40Armys de Floripa e Regi\u00e3o\ud83c\udf40\nVai ter um encontrinho no dia 14 de Setembro \u00e1s 14:00 horas para comemorar o anivers\u00e1rio do Namjoon, o intuito \u00e9 apreciar a natureza e tamb\u00e9m aproveitar para fazer um lanchinho, isso tudo no Parque Municipal do C\u00f3rrego Grande.\n\nLink do grupo via DM! https://t.co/1nHkNSTAAU"
        },
        {
            "author_id": "90444787",
            "created_at": "2019-09-09T21:12:12.000Z",
            "id": "1171169455797395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo est\u00e1 se espalhando rapidamente por causa do calor e da baixa umidade. Chamas atingem as margens da MT-251 e fuma\u00e7a atrapalha quem passa pela estrada. https://t.co/46kZxE0fpk"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-09-09T21:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1171168639283806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nEntardecer na Pedra do Sino com vista para os Castelos do A\u00e7u.\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/IhhlpE8rYn"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2019-09-09T20:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42990222,
                        -22.81809513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1171166099993440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from ahseeuvo (get_regrann)  -  \ud83d\udccdO Parque Natural do Gericin\u00f3 fica dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Gericin\u00f3-Mendanha e foi reivindicando pelo mun\u00edcipio de Nil\u00f3polis ao ex\u00e9rcito brasileiro por\u2026 https://t.co/80lt9e61RX"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-09T20:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171162535204200448",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-09T20:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171162006495387649",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-09-09T20:41:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171161784612511744",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "472096210",
            "created_at": "2019-09-09T20:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "785578371509989377",
                        "start": 76,
                        "username": "jornaisapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171160838151049221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vRbIjg5pAB Leia em Jornais Brasileiros https://t.co/8GEFdgz5US @jornaisapp"
        },
        {
            "author_id": "174440317",
            "created_at": "2019-09-09T20:36:41.000Z",
            "id": "1171160520432504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF pede que nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe seja anulada https://t.co/YvchXTi0HZ"
        },
        {
            "author_id": "158257077",
            "created_at": "2019-09-09T20:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80315,
                        -25.67981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "1171157678321754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) em Foz do Igua\u00e7u/PR realizou, na \u00faltima semana, sobrevoo de helic\u00f3ptero no Parque Nacional do Igua\u00e7u e constatou a regenera\u00e7\u00e3o total da vegeta\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do leito da antiga Estrada\u2026 https://t.co/W58SUeDq13"
        },
        {
            "author_id": "1106358857960472576",
            "created_at": "2019-09-09T20:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171157031807594502",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@rsallesmma , qual \u00e9 mesmo seu m\u00e9rito para estar \u00e0 frente do minist\u00e9rio do Meio Ambiente possivelmente de maior import\u00e2ncia no mundo?\n\nTer ocupado cargos de confian\u00e7a indicado por pol\u00edticos? Ter sido condenado por adulterar mapa de zoneamento de unidade de conserva\u00e7\u00e3o? https://t.co/w56vuuvKwr"
        },
        {
            "author_id": "1025482756334215168",
            "created_at": "2019-09-09T20:20:57.000Z",
            "id": "1171156561663856640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1aAf00MYFE"
        },
        {
            "author_id": "2385377676",
            "created_at": "2019-09-09T20:20:14.000Z",
            "id": "1171156377735225346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Coube a um pequeno jornal, num pequeno munic\u00edpio do sul do Par\u00e1, \u00e0s margens da Floresta Nacional (Flona) do Jamanxim, a prerrogativa de denunciar internacionalmente o maior crime ambiental no Brasil dos \u00faltimos 50 anos.\nhttps://t.co/k901RF7i6B"
        },
        {
            "author_id": "1106358857960472576",
            "created_at": "2019-09-09T20:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171155211114745857",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias @rsallesmma , qual \u00e9 mesmo seu m\u00e9rito para estar \u00e0 frente do minist\u00e9rio do Meio Ambiente possivelmente de maior import\u00e2ncia no mundo?\n\nTer ocupado cargos de confian\u00e7a indicado por pol\u00edticos? Ter sido condenado por adulterar mapa de zoneamento de unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "344798389",
            "created_at": "2019-09-09T20:09:27.000Z",
            "id": "1171153665115250688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradores alegam que Maira n\u00e3o tem experi\u00eancia profissional para assumir o cargo https://t.co/PPc28nCmD7"
        },
        {
            "author_id": "1012525954072276992",
            "created_at": "2019-09-09T20:05:54.000Z",
            "id": "1171152772579909637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bras\u00edlia pr\u00f3ximo \u00e0 Rodovi\u00e1ria interestadual, v\u00e1rios militares e helic\u00f3ptero dos bombeiros ajudam a apagar o fogo. Oportunidade para vc protetor ambiental de internet sair da zona de conforto e fazer algo de verdade! https://t.co/5JWVskVzeY"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-09-09T20:01:51.000Z",
            "id": "1171151752617443330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande inc\u00eandio florestal na regi\u00e3o da Floresta Nacional de Plumas, no norte da Calif\u00f3rnia, consumiu quase 44.000 acres durante a noite e \u00e9 o maior inc\u00eandio no estado este ano.\n\n Nenhuma estrutura foi destru\u00edda e nenhum ferimento foi relatado. https://t.co/5jFL67qlpM"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2019-09-09T19:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1148656392204668935",
                        "start": 95,
                        "username": "trilhascomhomin"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "45340365",
                        "start": 113,
                        "username": "homin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1171147276863102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho do Araripe p\u00e1ssaro em extin\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional do Araripe Apodi. \nCrato Cear\u00e1.\n@trilhascomhomin \n@homin https://t.co/nh6BUugbfX"
        },
        {
            "author_id": "1056891975998341120",
            "created_at": "2019-09-09T19:37:48.000Z",
            "id": "1171145699506970627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#65anosINPA \ud83d\udc26\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a\ud83c\udfa5\n\nO lan\u00e7amento do longa \u201cNovas esp\u00e9cies \u2013 a expedi\u00e7\u00e3o do s\u00e9culo\u201d se trata de um registro da expedi\u00e7\u00e3o multidisciplinar de cientistas do Inpa ao Parque Nacional da Serra da Mocidade, em Roraima.\n\n\u2705 O evento \u00e9 gratuito. Participe! \n\ud83d\udc41\u27a1 https://t.co/aCpJMQrF5G https://t.co/4WaXm1MMk2"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2019-09-09T19:31:54.000Z",
            "id": "1171144215528689665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, a 65 km de Cuiab\u00e1, j\u00e1 dura duas semanas.\nO calor e a baixa umidade fazem com o que o fogo se espalhe rapidamente."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [favelabh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "favelabh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "favelabh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Davidson].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Davidson",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Davidson"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arcanjo_01].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arcanjo_01",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arcanjo_01"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iranduba, Brasil",
                "id": "0071c8af840dc026",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil",
                "id": "6403b7e96cc202f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Passa Quatro, Brasil",
                "id": "00ebc8b9c8115dce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pomerode, Brasil",
                "id": "1b2b9d4dbfadb9f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alagoinhas, Brasil",
                "id": "b9d60c109fc31673",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Nicaragua",
                "country_code": "NI",
                "full_name": "Nicaragua",
                "id": "d2a0bb4acbd6b824",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "993115014",
                "name": "VortemospraMarte",
                "username": "Matthriguex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022884921675849730",
                "name": "Jaqueline",
                "username": "jarro_de_flor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56670880",
                "name": "Eduardo Guerini",
                "username": "EGuerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44888964",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "cristianoferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735897464729948161",
                "name": "Ricardo da Silva",
                "username": "rirdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Nany",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344714162",
                "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares",
                "username": "direitonoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47883472",
                "name": "Maria L Espindola",
                "username": "mariialew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310775",
                "name": "Celso Kadora",
                "username": "celsokadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1646668388",
                "name": "Lalo Almeida",
                "username": "lalogracas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68700747",
                "name": "Folha de Sao Paulo",
                "username": "Folha_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3687758295",
                "name": "Mauro",
                "username": "Mauro_SantosX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41114642",
                "name": "Arnaldo Borowik",
                "username": "ahborowik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163687971817701378",
                "name": "Olivaci J\u00fanior",
                "username": "OlivaciJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831793353704480768",
                "name": "IEO Vigo",
                "username": "IEOVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1919252886",
                "name": "Bi\u00f3logos de Galicia",
                "username": "COBGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41765364",
                "name": "Paulo Ricardo Sachs Consulting",
                "username": "pricardosachs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140666576959606784",
                "name": "Amazonastur",
                "username": "amazonasturam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961732521",
                "name": "GCiencia",
                "username": "GC_GCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962737117",
                "name": "Airton Mota Bastos",
                "username": "airtonsemace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96454851",
                "name": "elliot, a ++",
                "username": "oielliot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346693744",
                "name": "rico de esquerda",
                "username": "mrsxxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155488991615037440",
                "name": "Iago",
                "username": "iagovenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211570877",
                "name": "V\u00edtor Rosa",
                "username": "vitoralvesrosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1597067444",
                "name": "Bibi \u2661",
                "username": "bi_leall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104527292",
                "name": "Jorge Rachid",
                "username": "mubarackmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536099917",
                "name": "Di, Didi e Din Din Din",
                "username": "dinaaaaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73024916",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR DE SANTA CATARINA",
                "username": "pmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328221396",
                "name": "Marcio Jr / OCTACAMPE\u00c3O\ud83c\udfc6\u26ab\ud83d\udd34\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "thejuniormarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849415525247725568",
                "name": "Vinicius Mello",
                "username": "orisaninla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106860987",
                "name": "jr. heitkoeter",
                "username": "_heitkoeter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149924493",
                "name": "Cristal Muniz",
                "username": "munizcristal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094294863590371334",
                "name": "Jeny. \ud83d\udc22",
                "username": "JenFrasers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836801502383640577",
                "name": "Luiz Guilherme Prado",
                "username": "luizguiprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132210414",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \uf8ff \u1d0a\u1d0f\u1d00\u1d0f \uf8ff \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "SouJhoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128736967976464390",
                "name": "Duda Sch Rdl",
                "username": "RdlDuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14972535",
                "name": "Marco Ara\u00fajo",
                "username": "marcorj72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130329527",
                "name": "\u041c\u00e1rcio Serafini",
                "username": "marcioserafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134460106",
                "name": "Luciane Lazzarin",
                "username": "LucianeLazzarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035825444778647552",
                "name": "izaias dos Santos",
                "username": "izaiasantoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142922367007690752",
                "name": "Edmo Cidade de Jesus",
                "username": "EdmoCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180786102",
                "name": "Sergio Granja",
                "username": "SergioGranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1136254840617787392",
                "name": "Contrapoder",
                "username": "ContrapoderBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983772732147068929",
                "name": "Lu\u00eds Felipe dos Santos",
                "username": "lf_ds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125156881515917314",
                "name": "HC Not\u00edcias",
                "username": "noticias_hc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169716004047470594",
                "name": "FolhadoMaranh\u00e3o",
                "username": "folha_ma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712411671344635904",
                "name": "Solange Val\u00e9ria",
                "username": "SolangeSime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35479977",
                "name": "Alceu",
                "username": "juvenetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970486091806662656",
                "name": "\u3054\u3057\u3085\u3058\u3093\u3055\u307e",
                "username": "LordSama_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484809081",
                "name": "milena",
                "username": "wwwmlna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31789610",
                "name": "Monique Salsa",
                "username": "moniquegsalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180230171",
                "name": "Ana Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "v1toriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48454771",
                "name": "Hora de SC",
                "username": "horasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058872553509400576",
                "name": "Marcio Silva.",
                "username": "MarcioR_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726666",
                "name": "Susy Costa",
                "username": "susyfla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456795842",
                "name": "Carlos Mois\u00e9s",
                "username": "CarlosMoises",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49401957",
                "name": "Ant\u00f4nio Passos",
                "username": "ToninhoPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825057744105381888",
                "name": "F/A biANca77",
                "username": "quintbia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156247628201545729",
                "name": "Casadarei Anna \ud83c\udf29\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f",
                "username": "casadarei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712686794",
                "name": "Andr\u00e9 Borges \ud83c\udf3f\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "cidadaoprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055260712069726209",
                "name": "\ud83d\udea9 Do lado vermelho da for\u00e7a \ud83d\udcaa\ud83d\udcaf",
                "username": "red_pessimist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818401880833409024",
                "name": "supertramp",
                "username": "neu_supertramp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71314398",
                "name": "Gylk Vieira \u2720",
                "username": "gylk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048055277487108096",
                "name": "Normelia Rhd",
                "username": "NormeliaRohden",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380093144",
                "name": "Michel Teixeira",
                "username": "michelwag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248480076",
                "name": "Viva a Liberdade!Viva Sociedade Alternativa \ud83d\udca5",
                "username": "gabybnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059874036463927296",
                "name": "mdc.gord\u00e3o",
                "username": "MontenarioPg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752769725474701312",
                "name": "renan",
                "username": "Neviis_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111332061",
                "name": "Sesc/RS",
                "username": "sesc_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59901242",
                "name": "Pablo Renan",
                "username": "pablorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388422998",
                "name": "Paulo Fraga Im\u00f3veis",
                "username": "pfragaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75925168",
                "name": "Rafael Kadesh",
                "username": "Rafaelkadesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002928650407370752",
                "name": "lu",
                "username": "luizaoliveira_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129553053378588673",
                "name": "ROBO O BAR\u00c3O",
                "username": "RoboBarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024366926703804416",
                "name": "Nova Igua\u00e7u Online",
                "username": "niguacuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105469643274272769",
                "name": "Antero",
                "username": "Antero79401061",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67146825",
                "name": "Regina N. Prado",
                "username": "RegisPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414432681",
                "name": "thai",
                "username": "thailaurindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203830",
                "name": "Luiz Bhromax J\u00fanior",
                "username": "LuizBhromaJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59962391",
                "name": "Ricardo Fonseca",
                "username": "RickFonsecamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797073",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leogalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169554979201437698",
                "name": "PutariaBh",
                "username": "putariabhvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985598011349897216",
                "name": "DIVULGA BH \ud83d\ude08",
                "username": "BOYSDEBH031",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681491",
                "name": "Dudu Tomaselli",
                "username": "dudutomaselli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24646767",
                "name": "Thiago Sk\u00e1rnio",
                "username": "skarnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116031133354008577",
                "name": "cape",
                "username": "returnCapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73430582",
                "name": "Lelo Marchi",
                "username": "lelomarchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197283612",
                "name": "\u00c2nderson Silva",
                "username": "anders_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892386630996299780",
                "name": "alesimar Rodrigues\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e",
                "username": "alesimarcaster1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948214613316956161",
                "name": "Vini mafuu \ud83c\udf41\ud83d\udd25",
                "username": "Vinimafuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543380485",
                "name": "High",
                "username": "SanttTassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24878237",
                "name": "Ana Schirmer",
                "username": "anaschirmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569126138",
                "name": "Morgana Roteirista que escreve em p\u00e9 \ud83d\ude37",
                "username": "MorganaAutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007129",
                "name": "Marcelo \u00c1lvaro Ant\u00f4nio",
                "username": "Marceloalvaroan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3065993741",
                "name": "Sebrae Piau\u00ed ",
                "username": "sebraepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886761150179835904",
                "name": "Moto Moto",
                "username": "LucasOGfat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110569443",
                "name": "QUERO FEIJ\u00c3O \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a",
                "username": "OMARBATISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67631143",
                "name": "Lalinha",
                "username": "Lalasanha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203308765",
                "name": "Mayara Mangifeste",
                "username": "_mangifeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106576000",
                "name": "SCC 10",
                "username": "portal_scc10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209320859",
                "name": "Rejane Costa\ud83c\udf35",
                "username": "re1841",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970614020674867200",
                "name": "Punheteiropeludo",
                "username": "peludopunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80591028",
                "name": "Cl\u00e1udio A. Becker",
                "username": "ClaudioABecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351975903",
                "name": "'Rita Ch\u00e3o de Giz",
                "username": "Ritaguiprof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460290359",
                "name": "carboni's",
                "username": "liis_carboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86077266",
                "name": "Roberta Borges",
                "username": "50milimetros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19779315",
                "name": "LVBA Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "lvba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923677621",
                "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "guebert_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104960950",
                "name": "rafa",
                "username": "rradajeski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327317360",
                "name": "Eren Ditto",
                "username": "erenditto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4323554537",
                "name": "NSC Not\u00edcias",
                "username": "NSCNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112689121238093824",
                "name": "Ed_psv",
                "username": "EdPsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58014260",
                "name": "Camilla Costa",
                "username": "_camillacosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713290884",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "JORNALESTADO_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351055361",
                "name": "Lucas  Esmeraldino",
                "username": "Lucassmeraldino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241698523",
                "name": "BOMBEIRO MILITAR - SC",
                "username": "cbmscoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74569739",
                "name": "Defesa Civil SC",
                "username": "defesacivilsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127426007",
                "name": "Gabriella Gevaerd",
                "username": "gabigevaerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139212792077148160",
                "name": "sdegovsc",
                "username": "sdegovsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1975379574",
                "name": "JORNAL CORREIO MS",
                "username": "JORNALCORREIOMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982932049",
                "name": "JORNAL DO ESTADO MS",
                "username": "jornalestadoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280489624",
                "name": "Visit Mozambique",
                "username": "seemozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768039",
                "name": "Canal BCS",
                "username": "bcarlossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125730369",
                "name": "Discovery PT",
                "username": "DiscoveryPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675508118",
                "name": "a bi surda gr\u00e1vida\ud83e\udd30\ud83c\udffd 2332 \u2728",
                "username": "uaimaiara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151140",
                "name": "Ramiro Furquim",
                "username": "outroangulofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050048854517841921",
                "name": "expressaorondonia",
                "username": "expressao_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907763416458305536",
                "name": "Mateus",
                "username": "eusouoteux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95630337",
                "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha",
                "username": "trudebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486251057",
                "name": "Emanuela",
                "username": "vieiraemanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968544837577342977",
                "name": "Portal Litoral Sul (em\ud83c\udfe1)",
                "username": "portalitoralsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180537742",
                "name": "Revista Marco Zero",
                "username": "revistamarcozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294350501",
                "name": "n\u00e3o sei",
                "username": "brubuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172397028",
                "name": "Maria Nazar\u00e9  Cavalcanti",
                "username": "nazarix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82526342",
                "name": "SBEnBio - 3\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "sbenbio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31023621",
                "name": "C\u00e9sar Oliveira",
                "username": "Piratox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46487952",
                "name": "Ribeir\u00e3o Pires TV",
                "username": "ribeiraopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72614663",
                "name": "O Regional",
                "username": "oregionalnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59348302",
                "name": "Verton\u2b1b\u2b1c",
                "username": "EwertonRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843815198771335168",
                "name": "Brenda",
                "username": "Toco_fome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319852979",
                "name": "hortaemvasodoricardo",
                "username": "hortaemvasos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2533331961",
                "name": "nina \ud83e\udd94",
                "username": "gaivaomarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246725669",
                "name": "Edukators",
                "username": "anactau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105797063",
                "name": "Rosa Penzza",
                "username": "rosapenzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266843043",
                "name": "Ligia Deslandes",
                "username": "ligiadeslandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57099999",
                "name": "Fabio Monteiro",
                "username": "monteirofabiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4572676593",
                "name": "Mix Rond\u00f4nia",
                "username": "MixRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55100008",
                "name": "milita, descansante",
                "username": "diegobaderneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28496320",
                "name": "Daniela Felix",
                "username": "danielafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239951385",
                "name": "CBN Di\u00e1rio",
                "username": "CBNDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16719878",
                "name": "pacard -Escritor, & Designer",
                "username": "pacard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62721997",
                "name": "Ricardo Fuzi",
                "username": "ofuzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288456552",
                "name": "Tania Carreira Rial",
                "username": "Ticiana84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3186187935",
                "name": "CONCELLO DE QUIROGA",
                "username": "concelloquiroga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113441044",
                "name": "Saulo Vale",
                "username": "SauloVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133395570272460800",
                "name": "Rotaract 4530 \ud83c\udf0e",
                "username": "rotaract4530",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182792084",
                "name": "QUINTA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf99\ufe0f Ou\u00e7a o Rock Legends",
                "username": "quintaneira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740377284",
                "name": "Utilidade P\u00fablica SC",
                "username": "Utilidade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143983513919733761",
                "name": "Pol\u00edtica na \u00cdntegra",
                "username": "IntegraPolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91371789",
                "name": "omri cohen \u05d4\u05d1\u05dc\u05dd",
                "username": "omricohen14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346951823",
                "name": "lenilda rocha cruz",
                "username": "ler_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148512706",
                "name": "Samuel Medina",
                "username": "sam_medina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2337442146",
                "name": "Oendel R. Wagner",
                "username": "oendelwagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77210940",
                "name": "Eduardo Rosa",
                "username": "SURFEMAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386895754",
                "name": "\u039b\u0335\u035d\u0300\u030a\u0329i\u0336\u0357\u035c\u035ck\u0337\u030e\u0350\u0327\u035a\u032co\u0334\u0341\u0327",
                "username": "brisviko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340448588",
                "name": "\ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude18\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude17\ud835\ude34\ud835\ude3a\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude30",
                "username": "Cakkezilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129534821",
                "name": "tom",
                "username": "aredead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37127397",
                "name": "Valmor Neto",
                "username": "ValmorNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125219230",
                "name": "Jornal Fala Brasil!",
                "username": "jfalabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24945442",
                "name": "Portal da Ilha Digital #23anos #floripa",
                "username": "portaldailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80573835",
                "name": "Wagner Mezoni",
                "username": "WagnerMezoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148090386289692674",
                "name": "E. Roche",
                "username": "jesuislaroche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295538482325200896",
                "name": "Abadeer",
                "username": "Abadeer13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001251931812220928",
                "name": "Tabata Amaral",
                "username": "tabataamaralsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829305020642385921",
                "name": "Andr\u00e9 Carlos Xavier",
                "username": "AndreXavier_Ver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123772",
                "name": "Thomas Magone \u2605",
                "username": "djmagone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385518338",
                "name": "@JurunaPDT12",
                "username": "JurunaPDT12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126113039",
                "name": "ClicRDC",
                "username": "ClicRDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58834961",
                "name": "hostilio caio",
                "username": "caiohostilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70988804",
                "name": "Nefraond",
                "username": "Nefraond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35932475",
                "name": "\u0420\u043e\u0434\u0440\u0438\u0433\u043e \u0411\u0440\u0430\u0433\u0430",
                "username": "rodrigobragag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72875332",
                "name": "Juliana Frandalozo",
                "username": "jfrandalozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34430204",
                "name": "andr\u00e9 valente",
                "username": "a_valente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76676706",
                "name": "Heder Teixeira",
                "username": "djhederfunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834050521895989249",
                "name": "Jc",
                "username": "Jucelioaraujo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56594617",
                "name": "Renata Soifer",
                "username": "Renatasoifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759454135",
                "name": "NICOLAS \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nicolasstarosky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302888617",
                "name": "mona amanhecida",
                "username": "monaamanhecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208088242",
                "name": "Gyovanna Campelo",
                "username": "campelogyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141199227",
                "name": "Motoboy Cristiano BH",
                "username": "motoboycristian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745375624961855488",
                "name": "glaycon",
                "username": "Glaycoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76966229",
                "name": "Adilson Corr\u00eaa",
                "username": "Adilson__Correa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616348443",
                "name": "Leonardo henrique",
                "username": "henrique762011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2180036445",
                "name": "Hildebrando",
                "username": "hmmviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3033471401",
                "name": "Paulo H de Oliveira",
                "username": "paulo_vida_nova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101640015",
                "name": "JOS\u00c9 CARLOS",
                "username": "jcljosecarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24598745",
                "name": "Maria Luiza Monteiro da Costa",
                "username": "luizapnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36438675",
                "name": "T\u00e9rcio \ud83c\udf7a",
                "username": "terciobruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112448183",
                "name": "Aohna13 {Horrana Morais da Silva}",
                "username": "capitulando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716085021073883136",
                "name": "Justice&Conservation",
                "username": "justicaeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522575602",
                "name": "Osmar Silva",
                "username": "srosmarsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993741567423852545",
                "name": "LZ GOMES",
                "username": "melhor_eu_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398123809",
                "name": "Gualter Naves Corr\u00eaa",
                "username": "gualter_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963808222334345217",
                "name": "Comando Militar do Oeste",
                "username": "CmdoCMO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49324129",
                "name": "Bereguejohnson",
                "username": "Crgalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119298619218247681",
                "name": "sussu",
                "username": "sussu_ch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801520886",
                "name": "Praga biscoiteira",
                "username": "Dudurieux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27303563",
                "name": "Alexandre Magrineli",
                "username": "magrineli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945059089998057478",
                "name": ".",
                "username": "querida_mary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236129871",
                "name": "Alberto Gato Otero",
                "username": "gatoalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032315488586616832",
                "name": "Jorge D'Ambrosio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "JorgeDAmbrosio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153482894",
                "name": "Edivaldo Bitencourt",
                "username": "edibitencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191572140",
                "name": "gloria oliveira",
                "username": "pousadaconchego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170048696341413888",
                "name": "aprovadosabin2018",
                "username": "aprovadosabin21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368507074",
                "name": "Polimac Gastronomia",
                "username": "PolimacBh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424345220",
                "name": "RENATA MENDES",
                "username": "3Renatasilva92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57638009",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Amap\u00e1",
                "username": "MP_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67619573",
                "name": "Gilson Isleb",
                "username": "GILSONISLEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715256847",
                "name": "Nath Cabral",
                "username": "natzinhacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92318588",
                "name": "Record TV Rio Preto",
                "username": "recordtvrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26263824",
                "name": "Marcel Leal",
                "username": "marcelleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123062018",
                "name": "Mauricio R Donato",
                "username": "mauriciodonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67809887",
                "name": "Max Cardoso #TimBETA",
                "username": "cardosomax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84159397",
                "name": "TwoNav Espa\u00f1a",
                "username": "TwoNav_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717752550020235264",
                "name": "Faesa Digital",
                "username": "faesadigi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2458013124",
                "name": "Roziane Fima",
                "username": "fimamichelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69727717",
                "name": "B\u00e1rbara Maca\u00fabas",
                "username": "BarbaraMacaubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127664159854821377",
                "name": "v.\u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "arrobavifss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2174537102",
                "name": "EL PA\u00cdS Brasil",
                "username": "elpais_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64728191",
                "name": "ClickCiencia",
                "username": "clickciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250721985",
                "name": "viagensdalaura",
                "username": "Lauracientista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120153069",
                "name": "BF Expedition",
                "username": "BFExpedition",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166311804",
                "name": "Marina",
                "username": "marinasukazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800177650509545472",
                "name": "Radar Tijucano",
                "username": "radartijucano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775504339364417536",
                "name": "Diego",
                "username": "divimag88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202356798",
                "name": "Ramon&Vanessa Lisboa",
                "username": "ramonnlisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169186761",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcdb\ud835\udcd1 \u2661",
                "username": "carolduch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832203968",
                "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude64\ud835\ude68 \u2022\u1d17\u2022",
                "username": "marcosgrk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091670974217551872",
                "name": "Felipe",
                "username": "AndrFel62509763",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080890839725953025",
                "name": "JOS\u00c9 CARLOS APARECIDO PESSORRUSSO",
                "username": "JPessorrusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1523748277",
                "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica",
                "username": "conexaopolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842831162322182144",
                "name": "Nine | Viva tudo isso!",
                "username": "nineportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374044322",
                "name": "Camilla",
                "username": "CamillaMC10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58768748",
                "name": "F\u00e1bio Mello de Vazzi",
                "username": "fabiovazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133930755",
                "name": "CViola",
                "username": "chmviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062732981691932674",
                "name": "Passiflora comunista \u262d",
                "username": "mmariab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829357558137778177",
                "name": "Renan Perdigao",
                "username": "rf_perdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498193712",
                "name": "\ud835\udd10\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd22\ud835\udd2f \ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd20\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd22 - \u51fb",
                "username": "re_ven_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69603711",
                "name": "Suelen Defaveri",
                "username": "sudefaveri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068901352804417537",
                "name": "IN_Araguaia",
                "username": "AraguaiaIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "718898143",
                "name": "Lalis",
                "username": "lalescarodrigus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358687957",
                "name": "Tere Torres\ud83d\udc94\ud83c\udff4",
                "username": "tere_otorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932408972560044032",
                "name": "\u2651\u2757\u00a9\ufe0f\ud83c\udd7e\ufe0f",
                "username": "immatrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430973489",
                "name": "Jos\u00e9 Giordani",
                "username": "laminasbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703385583406682112",
                "name": "bianquinha",
                "username": "Underskye_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488592876",
                "name": "Jorge Leandro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "jorgecarv19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2916053788",
                "name": "kbessaum",
                "username": "carboni_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838919944435793924",
                "name": "Bruno Silva \uf8ff \ud83d\udc99PSC\ud83d\udc3a",
                "username": "Brunohfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431780916",
                "name": "guido f",
                "username": "guidof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74442357",
                "name": "Paysandu Sport Club",
                "username": "Paysandu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109650409902276608",
                "name": "Di\u00e1rio da Nova Era \ud83d\udcf0",
                "username": "diariodanovaera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3642324975",
                "name": "Tony Carlos J\u00fanior \ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udfbc",
                "username": "carlos250869so1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14149932",
                "name": "Capital Inicial",
                "username": "capitalinicial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829951384",
                "name": "Atura ou surta",
                "username": "liwizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704144882",
                "name": "Tamillis Martins",
                "username": "tamillismb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924009702727602176",
                "name": "Lolo",
                "username": "Halfnarcx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170545893",
                "name": "Leo Cristov\u00e3o",
                "username": "palavrasdoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97970736",
                "name": "RodrigoFerreiraBraz",
                "username": "DigoFerreiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981637731464949761",
                "name": "Agerp-MA",
                "username": "AgerpMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463009896",
                "name": "LUCIANO RESENDES \u00ae",
                "username": "lucianosresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4561660595",
                "name": "Arnaldo Filho",
                "username": "ArnaldoPrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150471971",
                "name": "Larissa Ventura",
                "username": "llarissaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036620743499501568",
                "name": "comel \ud83d\udc1d",
                "username": "anabgalinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883663320",
                "name": "\u30c4Murat",
                "username": "marlonveigabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318748412",
                "name": "al\u00edcia",
                "username": "aliciabaltar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224862618",
                "name": "Paula Regina Corr\u00eaa",
                "username": "paulaprcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360773832",
                "name": "Patr\u00edcia Monteiro",
                "username": "TishaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46986168",
                "name": "Wellington Wanderley",
                "username": "Wongtelling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210558220",
                "name": "nate \ud83d\udc4b",
                "username": "natanaelvieir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2191000111",
                "name": "\ud83c\udf38Floria Emilia\ud83c\udf38",
                "username": "KatherinAlemanH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3145375355",
                "name": "Feria Nacional",
                "username": "ParquedeFeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342773457",
                "name": "MEFCCA",
                "username": "MEFCCANic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871730917961863169",
                "name": "Guilherme Silva",
                "username": "Guisilvafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040556118018347008",
                "name": "Jaime Cruz Vinhedo",
                "username": "jaimecruzvinhed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35735044",
                "name": "Correio Radar",
                "username": "correioradar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55540937",
                "name": "Charles Cavalcanti",
                "username": "charlescavalcan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90880563",
                "name": "Vovoviuoovo",
                "username": "Vovoviuoovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894153871597195265",
                "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc",
                "username": "marlenemota7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252128193",
                "name": "Secretaria de Esportes",
                "username": "spnoesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060540614499094531",
                "name": "Anderson soderan Souza",
                "username": "SoderanSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137405418303578113",
                "name": "Raquel fernandez",
                "username": "Raquelf74176108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42361572",
                "name": "Brasil",
                "username": "niviaregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072976221129068544",
                "name": "Luiz",
                "username": "Ralphio98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120841884883214336",
                "name": "Tate",
                "username": "t8smoove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365128890",
                "name": "ABCNoticias.mx",
                "username": "ABCNoticiasMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559034751",
                "name": "bre \ud83d\udc3e",
                "username": "jeonjgukie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90444787",
                "name": "FASE - Solidariedade e Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "ONGFase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660464720887808",
                "name": "Soninhafcamara\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "soninhafcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472096210",
                "name": "Biu Pereira",
                "username": "BiuPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785578371509989377",
                "name": "Jornais Brasileiros",
                "username": "jornaisapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174440317",
                "name": "Carlos Rollsing",
                "username": "carlosrollsing",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158257077",
                "name": "Bioma Brasil - UMRAS",
                "username": "UMRAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106358857960472576",
                "name": "Marco Aurelio Lessa Villela",
                "username": "LessaVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025482756334215168",
                "name": "In\u00eas Carvalheiro",
                "username": "InsCarvalheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385377676",
                "name": "Jornal Extra Classe, 25 anos",
                "username": "extraclassejor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798389",
                "name": "Marcelo Kervalt",
                "username": "marcelokervalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012525954072276992",
                "name": "Werley Santos\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56",
                "username": "Werleyvulgoson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45340365",
                "name": "leerah lim",
                "username": "homin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056891975998341120",
                "name": "Cultura do Amazonas",
                "username": "culturadoam",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1172101252156669952",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm5yrw7ytrm7azj6qkupyreny0nlp",
        "oldest_id": "1171144215528689665",
        "result_count": 499
    }
}