{
    "data": [
        {
            "author_id": "1100587960465088513",
            "created_at": "2019-08-27T14:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1074209186752413696",
                        "start": 13,
                        "username": "ArthurWeint"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166354674485792769",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @ArthurWeint #parebolsonaro\n#impeachmentdebolsonaroj\u00e1\nCombate a inc\u00eandios em Parque Nacional no PA j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto https://t.co/bfMOVAJobb #G1"
        },
        {
            "author_id": "861617490333499395",
            "created_at": "2019-08-27T14:18:43.000Z",
            "id": "1166354358981865472",
            "in_reply_to_user_id": "861617490333499395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O principal objetivo deste segundo grupo (SERT\u00c3O) era\u00a0incendiar, no dia 10 de agosto, \u00e1reas de matas e terras devolutas,fazendo o fogo avan\u00e7ar sobre a\u00a0Floresta Nacional do Jamanxim, uma reserva de 1,3 milh\u00e3o de hectares conhecida pela sua rica biodiversidade.\""
        },
        {
            "author_id": "1100587960465088513",
            "created_at": "2019-08-27T14:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 0,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166354280464486400",
            "in_reply_to_user_id": "1976143068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@EmmanuelMacron Combate a inc\u00eandios em Parque Nacional no PA j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto https://t.co/bfMOVAJobb #G1"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-08-27T14:15:00.000Z",
            "id": "1166353422355820545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 220,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios em Parque Nacional no PA j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto https://t.co/bc9tYFfdZH #G1"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2019-08-27T14:09:56.000Z",
            "id": "1166352145853165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infelizmente j\u00e1 temos casos de queimadas no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Triste!!!"
        },
        {
            "author_id": "68008042",
            "created_at": "2019-08-27T14:05:47.000Z",
            "id": "1166351104441028608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios em Parque Nacional no PA j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto | Par\u00e1 | G1 https://t.co/XwXhe1Xmnu"
        },
        {
            "author_id": "242010147",
            "created_at": "2019-08-27T13:58:48.000Z",
            "id": "1166349346188746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos saber... https://t.co/hiAOmCnljg"
        },
        {
            "author_id": "3882463035",
            "created_at": "2019-08-27T13:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "954420370265858049",
                        "start": 0,
                        "username": "ruirapina2"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "37723058",
                        "start": 12,
                        "username": "macunaimaz"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "889245630463438850",
                        "start": 24,
                        "username": "goulart_lenita"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "105155795",
                        "start": 40,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166348208970379265",
            "in_reply_to_user_id": "954420370265858049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruirapina2 @macunaimaz @goulart_lenita @MarinaSilva U\u00e9 mas Marina n\u00e3o viu isso antes !! https://t.co/xi4orWbTCD\nhttps://t.co/v7TDqA84Ny"
        },
        {
            "author_id": "55379776",
            "created_at": "2019-08-27T13:51:42.000Z",
            "id": "1166347559746637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo do dia do fogo era incendiar a floresta Nacional do Jamanxim https://t.co/4iEbXB4Kzh"
        },
        {
            "author_id": "314877035",
            "created_at": "2019-08-27T13:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087840123943829504",
                        "start": 0,
                        "username": "DrKamiza"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14594813",
                        "start": 10,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166347181793710082",
            "in_reply_to_user_id": "1087840123943829504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrKamiza @folha oh jumento os caras l\u00e1 t\u00e3o fugindo de enchente e erup\u00e7\u00f5es vulc\u00e2nicas e n\u00e3o vao afetar a porra da \u00e1rea protegida ao contr\u00e1rio da Amaz\u00f4nia que os caras t\u00e3o desmatando pelo puro prazer do dinheiro"
        },
        {
            "author_id": "390385836",
            "created_at": "2019-08-27T13:31:02.000Z",
            "id": "1166342359543635969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"As imagens a\u00e9reas mostram as chamas na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia. O norte do Estado \u00e9 uma das \u00e1reas mais atingidas pelas queimadas.\"\n\nhttps://t.co/Hm5Eh6S0a5"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-08-27T13:29:46.000Z",
            "id": "1166342040759799809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a A Caravana Vale atraiu milhares de pessoas para o Parque Municipal, no Centro, com a oferta de diversos servi\u00e7os gratuitos. Veja como foi: https://t.co/Quy4n9jK8k\n\n#itaguai #caravanavale #a\u00e7\u00e3osocial #arte #cultura #lazer #cidadania https://t.co/PV4yvaqdO0"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2019-08-27T13:29:06.000Z",
            "id": "1166341873377652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional dos Campos, no Par\u00e1. Saiba mais em https://t.co/bVLoHQ5UOp https://t.co/1OOTgHiuul"
        },
        {
            "author_id": "11582342",
            "created_at": "2019-08-27T13:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.6079932,
                        -12.9626149
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6895855bd3923cea"
            },
            "id": "1166337591672573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da APA Recife das Pina\u00fanas\nItaparica abarca o maior recife de corais da Ba\u00eda de Todos os Santos s\u00e3o cerca de 20 km de extens\u00e3o entre as costas leste e sudeste da Ilha. Na regi\u00e3o, de flora\u2026 https://t.co/yfm3j5d6w0"
        },
        {
            "author_id": "111332061",
            "created_at": "2019-08-27T13:10:18.000Z",
            "id": "1166337140625723395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa Mais Feliz de Futsal reuniu estudantes de escolas p\u00fablicas e particulares nos dias 21 e 22 de agosto no Gin\u00e1sio Parque Municipal da Feliz. Ao todo, foram realizados 53 jogos! \ud83c\udfc5\u26bdhttps://t.co/RgBIIiyvk2\ufe0f https://t.co/FQWCO3jakF"
        },
        {
            "author_id": "48438382",
            "created_at": "2019-08-27T13:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "41123392",
                        "start": 0,
                        "username": "_ihu"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "51282549",
                        "start": 6,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1166335912848056322",
            "in_reply_to_user_id": "41123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ihu @chico_pinheiro Peguei os pontos de queimadas no Par\u00e1 e fiz um mapa vejam o cerco a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, apropria\u00e7\u00e3o de terra p\u00fablica? https://t.co/hYYxr9rdn0"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-08-27T13:05:03.000Z",
            "id": "1166335821059956737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios em Parque Nacional no PA j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto\nhttps://t.co/wtGuUOfAby"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-08-27T13:00:50.000Z",
            "id": "1166334758810509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho #SaiuNaImprensa - Veja o que esta em jogo com a possibilidade de abertura de uma rodovia em meio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u! Entenda por que a proposta \u00e9 repleta de incoer\u00eancias legais e abriria um precedente grav\u00edssimo contra as UCs brasileiras! https://t.co/WXS5zxQEHc"
        },
        {
            "author_id": "1047122020734066695",
            "created_at": "2019-08-27T12:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "49762925",
                        "start": 158,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 174,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "44005522",
                        "start": 181,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166334409223606277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00f5es de combate a inc\u00eandios est\u00e3o mostrando resultados. Aqui est\u00e3o fotos do fogo j\u00e1 sob controle no Parque Nacional da Ferruginosos, no estado do Par\u00e1.\n\n@ItamaratyGovBr @govbr @planalto \n\n#operacaoverdebrasil https://t.co/7ePItKfNQn"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-08-27T12:57:12.000Z",
            "id": "1166333843424628736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios em Parque Nacional no Par\u00e1 j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/c7ruIatJ81"
        },
        {
            "author_id": "151696294",
            "created_at": "2019-08-27T12:41:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1166329873411072002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou ter que voltar aqui um dia para fazer o Trekking de 2 dias no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e fazer o passeio de Cardosa."
        },
        {
            "author_id": "841211228546564096",
            "created_at": "2019-08-27T12:40:24.000Z",
            "id": "1166329617885605891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lind\u00edssima \u00e1guia de Xertelo (Montalegre) em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Haja algo que nos anime a alma \ud83d\udd34\u26aa https://t.co/j7AcKCmAKr"
        },
        {
            "author_id": "1081320582422122498",
            "created_at": "2019-08-27T12:20:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166324542224121856",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista E dos pescadores ilegais provavelmente tamb\u00e9m.\n\" Bolsonaro foi flagrado em 2012 em um bote na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\"\n\nhttps://t.co/EGXtK9c7Ko"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2019-08-27T12:17:30.000Z",
            "id": "1166323851158020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Imagens de sat\u00e9lite mostram o avan\u00e7o do desmatamento em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu, no sul do Par\u00e1: https://t.co/SdwebmuUOu #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-08-27T12:16:00.000Z",
            "id": "1166323477051301889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Tocantins, o Parque Estadual do Cant\u00e3o recebeu avalia\u00e7\u00e3o positiva do Programa \u00c1reas Protegidas da Amaz\u00f4nia do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente que apoia a gest\u00e3o de 117 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o nos Estados do bioma Amaz\u00f4nico. Saiba mais: https://t.co/E57Qz0CP6x https://t.co/4evAGlchvA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-27T12:06:49.000Z",
            "id": "1166321163162869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DARIEN\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"DARIEN NATIONAL PARK\"... https://t.co/VFVlcfBIbP"
        },
        {
            "author_id": "1047455856252653568",
            "created_at": "2019-08-27T12:00:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166319626613075969",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 445,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 235
            },
            "text": "@RenovaMidia e as verdades come\u00e7ando a aparecer\n#CaixaPretaDaAmazonia\nhttps://t.co/H7Q2m5Wedz"
        },
        {
            "author_id": "105627161",
            "created_at": "2019-08-27T12:00:01.000Z",
            "id": "1166319451475722241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 \u2013\u00a0 governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/KngshecGyM"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2019-08-27T11:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1166317678765719553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q u e  b o m\nq u e  o  a m o r\nn o s  uniu \u2764\n.\n.\n.\n#love em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/yYrqotDOJs"
        },
        {
            "author_id": "34411758",
            "created_at": "2019-08-27T11:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3450711,
                        -22.93898351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1166315866599972865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bol\u00edvia - Parque Nacional de Otuquis arde em chamas. Ongs fazem campanha para arrecadar dinheiro para salvar a fauna e a flora, mas sabemos que grande parte deste inc\u00eandio \u00e9 criminoso.\n\nComo tem acontecido na\u2026 https://t.co/dVRypac60e"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-27T11:38:00.000Z",
            "id": "1166313914726060034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o ICMBIO, o Parque dos Campos Ferruginosos registrou tr\u00eas inc\u00eandios sucessivos nos \u00faltimos dez dias.... https://t.co/QTxBRLUHbR"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-27T11:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f8cb0bfaa3a7d880"
            },
            "id": "1166312322165612549",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Fa\u00e7o parte do Conselho gestor da APA triunfo do Xingu e Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio, mandar fiscaliza\u00e7\u00e3o sem dialogo com o povo, n\u00e3o vai resolver o problema, esperamos que agora o estado cumpra sua parte na gest\u00e3o da ATX, vamos sentar e dialogar em sfx ou na Vila central"
        },
        {
            "author_id": "289974166",
            "created_at": "2019-08-27T11:27:09.000Z",
            "id": "1166311181377835015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro no Vale do A\u00e7o. A Mirian Leit\u00e3o, da Globo tem uma lagoa dentro de um parque Estadual, chama Lagoa do Piau, Parque Estadual do Rio Doce.\n\u00c9 s\u00f3 conferir no Google map .Confiram o desmatamento ao lado da Predio que era um faculdade. #GloboLixo"
        },
        {
            "author_id": "435863471",
            "created_at": "2019-08-27T11:26:09.000Z",
            "id": "1166310928431943681",
            "in_reply_to_user_id": "435863471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro defendeu o fim das Reservas Legais \u2013 \u00e1rea protegida q n\u00e3o pode ser desmatada em propriedades rurais.  Caso o projeto seja aprovado, a \u00e1rea desmatada poderia alcan\u00e7ar  30% de toda a vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Brasil\nhttps://t.co/1XPGeoFWTA"
        },
        {
            "author_id": "435863471",
            "created_at": "2019-08-27T11:26:08.000Z",
            "id": "1166310926980698113",
            "in_reply_to_user_id": "435863471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como ministro, Salles , anunciou a revis\u00e3o de todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, desde o Parque Nacional de Itatiaia (criado em 1934) at\u00e9 o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Ararinha Azul (criado em 2018). https://t.co/Q8I6HplABn"
        },
        {
            "author_id": "435863471",
            "created_at": "2019-08-27T11:26:07.000Z",
            "id": "1166310921280602112",
            "in_reply_to_user_id": "435863471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, para favorecer empresas ligadas \u00e0 Fiesp.\n\nPelo caso ele foi condenado em a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa e teve os direitos pol\u00edticos suspensos por tr\u00eas anos."
        },
        {
            "author_id": "51481943",
            "created_at": "2019-08-27T11:08:40.000Z",
            "id": "1166306529315831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cGrupo no WhatsApp contratou motoqueiros e motosserras para desmatar e incendiar a floresta\u201d\n\n\u201cO objetivo deste segundo grupo era incendiar, no dia 10/08, \u00e1reas de matas e terras devolutas, fazendo o fogo avan\u00e7ar sobre a Floresta Nacional do Jamanxim\u201d https://t.co/SiTsTyKzYm"
        },
        {
            "author_id": "1109782041057480704",
            "created_at": "2019-08-27T11:08:25.000Z",
            "id": "1166306468728991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bol\u00edvia passa por inc\u00eandios terr\u00edveis e muito piores das que ocorrem no Brasil. Este \u00e9 o Parque Nacional de Otuquis, Bol\u00edvia. Onde est\u00e1 Macron e os frescos para reclamarem e ajudarem? https://t.co/L3oYw6pajC"
        },
        {
            "author_id": "215857926",
            "created_at": "2019-08-27T10:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "204368952",
                        "start": 0,
                        "username": "laurojardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166303535857897474",
            "in_reply_to_user_id": "204368952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurojardim E a \"estrela da Rede Globo\" que conseguiu comprar uma Ilha em uma \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Angra dos Reis gra\u00e7as aos seus conchavos com o S\u00e9rgio Cabral? Dou um doce pro Lauro dizer quem \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "1154089697280495616",
            "created_at": "2019-08-27T10:48:46.000Z",
            "id": "1166301522289811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42\ud83c\udf0a\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 Jiuzhaigou \u00e9 uma reserva natural e um parque nacional localizado no norte da prov\u00edncia de Sichuan, na regi\u00e3o sudoeste da China. Um longo vale que vai de norte a sul, Jiuzhaigou foi inscrita pela UNESCO como\u2026 https://t.co/vr3JKVkrmb"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-27T10:45:33.000Z",
            "id": "1166300714609651712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tuim no p\u00e9 de emba\u00faba\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8f6FXpBIUj"
        },
        {
            "author_id": "198684670",
            "created_at": "2019-08-27T10:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106714016",
                        "start": 0,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166299615941079040",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@policiafederal Floresta Nacional de Altamira ou Jamaxim???"
        },
        {
            "author_id": "34411758",
            "created_at": "2019-08-27T10:20:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166294299488718849",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro O Parque Nacional de Otuquis na Bolivia arde em chamas. Encontrei diversos perfis de ONGs pedindo dinheiro no Instagram, pra \"salvar a Amaz\u00f4nia\" Entre elas WWF e Greepeace. Na Bol\u00edvia acontecem eventos com falsos \u00edndios pedindo  dinheiro pra ONGs na #Amaz\u00f4nia https://t.co/hxGF8hLlcW"
        },
        {
            "author_id": "97543120",
            "created_at": "2019-08-27T10:19:02.000Z",
            "id": "1166294039446138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... DENTRO DA RESERVA BIOLOGICA... tem que ser agravante... https://t.co/uEDi9IbRsL"
        },
        {
            "author_id": "210173524",
            "created_at": "2019-08-27T10:08:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7053597,
                        -22.6002689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78a469013513d6b7"
            },
            "id": "1166291342479151104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 - A vida n\u00e3o \u00e9 sobre Metas, conquistas e linha de chegada.\n\u2705 - \u00c9 sobre quem voc\u00ea se torna na caminhada. \ud83c\udfaf\ud83d\ude00#Influencie #psicologia #emocional #Cl\u00e1udioMongelos em Parque Natural Municipal do Curi\u00f3 https://t.co/n0JVFxBlXb"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-08-27T10:02:16.000Z",
            "id": "1166289821716877312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandios em Parque Nacional no PA j\u00e1 dura 12 dias; Governo Federal diz que fogo j\u00e1 foi extinto https://t.co/r5hFqhSH7T"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2019-08-27T10:01:18.000Z",
            "id": "1166289576996024320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente\nPar\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/P68xUm36kB"
        },
        {
            "author_id": "156150850",
            "created_at": "2019-08-27T09:50:32.000Z",
            "id": "1166286869551886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO principal objetivo deste segundo grupo (SERT\u00c3O) era incendiar, no dia 10 de agosto, \u00e1reas de matas e terras devolutas, fazendo o fogo avan\u00e7ar sobre a Floresta Nacional do Jamanxim, uma reserva de 1,3 milh\u00e3o de ha conhecida pela sua rica biodiversidade.\u201d https://t.co/BjUeCfE9fz"
        },
        {
            "author_id": "1133173685848825857",
            "created_at": "2019-08-27T09:38:14.000Z",
            "id": "1166283771135647749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhora, s\u00f3 fogo no come\u00e7o causa impress\u00e3o errada.\nEsclarecendo \n1-ac\u00famulo de res\u00edduos secos desde 2017\n2-\u00e1reas com impedimentos, precisou de ordem judicial p/entrada\n3-Amaz\u00f4nia Brasil maior \u00e1rea protegida e preservada\n5-H\u00e1 100K ONGS,\ud83d\udcb0\ud83d\udcb8 e n\u00e3o queriam prestar contas\n6-Hydro https://t.co/6ohT8HfddC"
        },
        {
            "author_id": "1662965780",
            "created_at": "2019-08-27T08:56:01.000Z",
            "id": "1166273146934190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo do whatsapp organizou a queimada da floresta(fazendeiros, comerciantes, fazendeiros, grileiros) pra protestar contra a \u00e1rea protegida e apoiar o governo. Bolsominions, eu tenho nojo de vcs.\n\nhttps://t.co/ovVFOpPX5A"
        },
        {
            "author_id": "1083910349781385216",
            "created_at": "2019-08-27T05:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166225471719317504",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Isso \u00e9 verdade? Essa ponte. J\u00e1 derrubaram ela? https://t.co/hBIQZIzIrI"
        },
        {
            "author_id": "66847453",
            "created_at": "2019-08-27T05:12:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "19664461",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaeldepino"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 111,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166216913539780618",
            "in_reply_to_user_id": "19664461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@rafaeldepino Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/QhplDI2kYZ via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-08-27T04:53:36.000Z",
            "id": "1166212142820933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/TaNa1lO23B"
        },
        {
            "author_id": "1149741953782865921",
            "created_at": "2019-08-27T04:41:42.000Z",
            "id": "1166209148943511553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bol\u00edvia passa por inc\u00eandios terr\u00edveis e muito piores das que ocorrem no Brasil. Este \u00e9 o Parque Nacional de Otuquis, Bol\u00edvia. Onde est\u00e1 Macron e os frescos para reclamarem e ajudarem? https://t.co/JFfIyB8210"
        },
        {
            "author_id": "42650837",
            "created_at": "2019-08-27T04:38:57.000Z",
            "id": "1166208454656237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ningu\u00e9m viu isto sendo feito... \ud83d\ude31\n\n\"Uma ponte sem autoriza\u00e7\u00e3o est\u00e1 sendo constru\u00edda dentro da Floresta Nacional do... https://t.co/UYJk6D6Uu1"
        },
        {
            "author_id": "169534745",
            "created_at": "2019-08-27T04:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166199523976384512",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FlavioDino foda que n\u00e3o estamos cuidados nem do nosso Maranh\u00e3o, vide Cajueiro, Alc\u00e2ntara, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, jaj\u00e1 tem mais nadinha em prol de crescimento capitalista, a Amaz\u00f4nia n\u00e3o ia ficar de fora do rol\u00ea mais cedo ou mais tarde"
        },
        {
            "author_id": "1145817813891846145",
            "created_at": "2019-08-27T04:00:21.000Z",
            "id": "1166198739347935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos, no Par\u00e1 \u2013 Di\u00e1rio do Poder https://t.co/LSn0pQPBOq"
        },
        {
            "author_id": "46995236",
            "created_at": "2019-08-27T03:48:08.000Z",
            "id": "1166195666105683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta\u00ed o porqu\u00ea do trump ser t\u00e3o amiguinho do bozo: ecoc\u00eddio a mando comercial. trump tower no lugar de reserva biol\u00f3gica. https://t.co/oQF2EJhBvu"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-08-27T03:42:16.000Z",
            "id": "1166194188754522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/hdpmqvsjJG"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-08-27T03:30:40.000Z",
            "id": "1166191270164930561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/VVxBgjvVjM"
        },
        {
            "author_id": "135480194",
            "created_at": "2019-08-27T03:26:11.000Z",
            "id": "1166190141167362056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA!!!\n\nPonte seria usada para escoar madeira explorada ilegalmente na reserva florestal.\nhttps://t.co/1S4yu8DeC3"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-08-27T03:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1149696187974373383",
                        "start": 0,
                        "username": "AtlanticObsrvr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "58488491",
                        "start": 16,
                        "username": "felipe_autran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166186564940107776",
            "in_reply_to_user_id": "1149696187974373383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AtlanticObsrvr @felipe_autran Pior que a \u00e1rea onde o Bolsonaro proibiu os fiscais de tacaram fogo nos tratores \u00e9 uma floresta nacional com concess\u00e3o de madeireira legalizada. Ou seja, a coitada participou da licita\u00e7\u00e3o, segue um plano de manejo, os ilegais invadem a \u00e1rea e ainda s\u00e3o tratados como coitados"
        },
        {
            "author_id": "220137479",
            "created_at": "2019-08-27T02:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "791635",
                        "start": 80,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166181091142774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa - https://t.co/lO8vTgxU9y via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "160596150",
            "created_at": "2019-08-27T02:47:27.000Z",
            "id": "1166180395785818114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa na lista dos 100 melhores destinos do mundo https://t.co/NSVDdhhj4t"
        },
        {
            "author_id": "393212338",
            "created_at": "2019-08-27T02:43:22.000Z",
            "id": "1166179369800388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos, no Par\u00e1 https://t.co/kU7ggl1t2y"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-08-27T02:30:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 13,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "74215006",
                        "start": 70,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166176176504758274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edtico do \u2066@partidonovo30\u2069, Salles, na \u00e9poca secret\u00e1rio do governo \u2066@geraldoalckmin\u2069, exigiu que um mapa fosse adulterado para liberar uma \u00e1rea protegida para a atividade de minera\u00e7\u00e3o. https://t.co/bIWCfYi2yA"
        },
        {
            "author_id": "71279550",
            "created_at": "2019-08-27T02:27:43.000Z",
            "id": "1166175430287810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA https://t.co/kuPJxL7NUh"
        },
        {
            "author_id": "411541803",
            "created_at": "2019-08-27T02:18:32.000Z",
            "id": "1166173116168658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/cY4KgJtiSu"
        },
        {
            "author_id": "26176065",
            "created_at": "2019-08-27T02:17:35.000Z",
            "id": "1166172881207922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai vendo... \u00ac\u00ac\n\nMPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/PISFLoXcPU"
        },
        {
            "author_id": "970510896752709633",
            "created_at": "2019-08-27T02:11:09.000Z",
            "id": "1166171259404738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta se ele ainda quer criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o e indenizar fazendeiro. \n#RodaViva"
        },
        {
            "author_id": "97802629",
            "created_at": "2019-08-27T02:06:24.000Z",
            "id": "1166170066695725058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost bernardopkuster (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA Bol\u00edvia passa por inc\u00eandios terr\u00edveis e muito piores das que ocorrem no Brasil. Este \u00e9 o Parque Nacional de Otuquis, Bol\u00edvia. Onde est\u00e1 Macron e\u2026 https://t.co/PE4ofJhBoH"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-27T02:05:30.000Z",
            "id": "1166169839188291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos, no Par\u00e1 https://t.co/hc0xayVseh"
        },
        {
            "author_id": "77189280",
            "created_at": "2019-08-27T01:57:35.000Z",
            "id": "1166167844641476608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele deixou o posto de secret\u00e1rio no governo paulista ap\u00f3s o Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual acus\u00e1-lo de adulterar um plano de zoneamento de uma \u00e1rea protegida na v\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, na Grande S\u00e3o Paulo, para favorecer mineradoras\".\n#RodaViva https://t.co/16G8RRYcSM"
        },
        {
            "author_id": "78491798",
            "created_at": "2019-08-27T01:54:51.000Z",
            "id": "1166167158205943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ningu\u00e9m sabia! Tem que detonar! MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/c1ZsNY3tWx"
        },
        {
            "author_id": "927963032",
            "created_at": "2019-08-27T01:44:47.000Z",
            "id": "1166164623697096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte seria usada para escoar madeira ilegal de reserva ambiental... https://t.co/IFJPB1t72Q"
        },
        {
            "author_id": "746820575088250880",
            "created_at": "2019-08-27T01:43:35.000Z",
            "id": "1166164320746532866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/RHpR7y5g8D"
        },
        {
            "author_id": "737333540489170945",
            "created_at": "2019-08-27T01:38:47.000Z",
            "id": "1166163116255784961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/ozMkdhGNsy"
        },
        {
            "author_id": "18847376",
            "created_at": "2019-08-27T01:36:13.000Z",
            "id": "1166162468202266626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o apoio do governo dos grileiros e milicianos. Foi ilegal, ele apoia!! Pra quem n\u00e3o sabe, o nome disso \u00e9 corrup\u00e7\u00e3o! https://t.co/B6ppiK1Apu"
        },
        {
            "author_id": "46443693",
            "created_at": "2019-08-27T01:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "790680",
                        "start": 17,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166162267035115522",
            "in_reply_to_user_id": "1147237520528347137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudio95015841 @bbcbrasil Floresta Nacional de Jacund\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "51454037",
            "created_at": "2019-08-27T01:31:25.000Z",
            "id": "1166161262239277061",
            "in_reply_to_user_id": "51454037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porondevamos @vinknorre Em julho, semanas depois de o presidente Bolsonaro ter criticado os valores cobrados para entrada no parque nacional marinho de Fernando de Noronha, Salles visitou a regi\u00e3o e, em seguida, assinou uma transfer\u00eancia de um servidor do ICMBio especialista em golfinhos"
        },
        {
            "author_id": "153493122",
            "created_at": "2019-08-27T01:30:30.000Z",
            "id": "1166161029908373504",
            "in_reply_to_user_id": "153493122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II - \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, (cont)..."
        },
        {
            "author_id": "718290603906310144",
            "created_at": "2019-08-27T01:28:37.000Z",
            "id": "1166160558300782593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\nMPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/s42yoY8CU5"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2019-08-27T01:27:59.000Z",
            "id": "1166160398711775233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo de todo nosso trabalho, de toda nossa luta. Parab\u00e9ns aos 42 anos de nossa casa, no dia 30/08 o Parque Estadual Serra do Mar #PESM completa mais de 4 d\u00e9cadas de hist\u00f3ria e lutas pela preserva\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/rULBCK91Jq"
        },
        {
            "author_id": "4245379523",
            "created_at": "2019-08-27T01:23:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1128820790688919552",
                        "start": 0,
                        "username": "JooAlbertoBern1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166159333421473794",
            "in_reply_to_user_id": "1128820790688919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JooAlbertoBern1 Fake news, a pecuarista que fez  essa acusa\u00e7\u00e3o tomou uma multa de mais de um milh\u00e3o de reais por queimar 70 hectares da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal.\n\nhttps://t.co/AxY88OP1vu"
        },
        {
            "author_id": "1965821287",
            "created_at": "2019-08-27T01:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56239327,
                        -23.78923202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1166158261864808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo de todo nosso trabalho, de toda nossa luta. Parab\u00e9ns aos 42 anos de nossa casa, no dia 30/08 o Parque Estadual Serra do Mar #PESM completa mais de 4 d\u00e9cadas de hist\u00f3ria e lutas pela preserva\u00e7\u00e3o da\u2026 https://t.co/0JKsPg3ZNR"
        },
        {
            "author_id": "3092434408",
            "created_at": "2019-08-27T01:11:08.000Z",
            "id": "1166156156424921093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13354,
                "quote_count": 187,
                "reply_count": 293,
                "retweet_count": 3150
            },
            "text": "@bernardopkuster's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR",
                    "XX"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "313524424",
            "created_at": "2019-08-27T01:09:48.000Z",
            "id": "1166155819156738050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b \u00d3tima not\u00edcia  https://t.co/ucAm74b0lr"
        },
        {
            "author_id": "3930145217",
            "created_at": "2019-08-27T00:56:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1166152564976627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional shrek terceiro fodase"
        },
        {
            "author_id": "815960951526748165",
            "created_at": "2019-08-27T00:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2923397967",
                        "start": 0,
                        "username": "claudioedantas"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "102371205",
                        "start": 16,
                        "username": "flsduque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166152318045364225",
            "in_reply_to_user_id": "2923397967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudioedantas @flsduque V\u00e3o encontrar coniv\u00eancia de td qto \u00e9 esfera . https://t.co/6xVc2oZ3xD"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2019-08-27T00:55:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166152284407046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/7KExtAVNXi via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "267500525",
            "created_at": "2019-08-27T00:54:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166151912258977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/jdKnSiADwN via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "59324753",
            "created_at": "2019-08-27T00:54:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54341363",
                        "start": 17,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166151901911625728",
            "in_reply_to_user_id": "1093808475057065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaclarabolso @JornalOGlobo Essa mulher \u00e9 aquela que levou uma multa por incendiar uma reserva biol\u00f3gica? Ah t\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1016093622259847168",
            "created_at": "2019-08-27T00:54:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166151882768867333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/qUQdmgAdHo via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "4354519877",
            "created_at": "2019-08-27T00:46:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166150009282289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/kcbohMO2Lo via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "790025768285958144",
            "created_at": "2019-08-27T00:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3098295867",
                        "start": 13,
                        "username": "indiazinh011"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166149860191608832",
            "in_reply_to_user_id": "143335013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_raysafaria @indiazinh011 depois parque nacional de caieiras"
        },
        {
            "author_id": "73254822",
            "created_at": "2019-08-27T00:41:09.000Z",
            "id": "1166148612327387138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/2cityTmjH5"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2019-08-27T00:40:04.000Z",
            "id": "1166148339747811329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos  ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTA3cys! - https://t.co/oKNLSJLtjF https://t.co/hUBV0d6Kb2"
        },
        {
            "author_id": "53753135",
            "created_at": "2019-08-27T00:39:16.000Z",
            "id": "1166148136982761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/FNrwLaJChN"
        },
        {
            "author_id": "522421441",
            "created_at": "2019-08-27T00:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009937555108876291",
                        "start": 0,
                        "username": "Toracostass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166147630885478400",
            "in_reply_to_user_id": "1009937555108876291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Toracostass amiga eh na chapada dos veadeiros, a primeira foto eh no parque nacional (carioquinhas) e a segunda eh no vale da lua"
        },
        {
            "author_id": "1654148270",
            "created_at": "2019-08-27T00:36:46.000Z",
            "id": "1166147508038438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enquanto Rodrigo Maia, Bolsonaro e Tereza Cristina tentavam justificar o fogo na Amaz\u00f4nia -- grileiros, garimpeiros e fazendeiros planejavam o \"dia do fogo\", DESTRUINDO imensa \u00e1rea PROTEGIDA no Par\u00e1. \n\nRaquel Dodge afirma que \"h\u00e1 SUSPEITA de a\u00e7\u00e3o orquestrada\". https://t.co/XpDaCqM7td"
        },
        {
            "author_id": "42395032",
            "created_at": "2019-08-27T00:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "38790549",
                        "start": 152,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166146211629469696",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho Tal pai tal filho. \n#corrupcao \n\nUm bando de mosca morta. \nOs caras fazem uma ponte sobre um rio e ningu\u00e9m v\u00ea? \nhttps://t.co/y0RWgWRhvj\n@brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2019-08-27T00:30:12.000Z",
            "id": "1166145853482045443",
            "in_reply_to_user_id": "106714016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6782,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 301,
                "retweet_count": 1088
            },
            "text": "A PF esclarece, ainda, que em cumprimento a Despacho do Sr. Presidente da Rep\u00fablica, instaurou inqu\u00e9rito policial para investigar a poss\u00edvel exist\u00eancia de a\u00e7\u00f5es premeditadas que teriam ocasionado queimadas e focos de inc\u00eandio criminosos na \u00e1rea da Floresta Nacional de Altamira."
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-08-27T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "153505589",
                        "start": 221,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166145804605636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos. A \u00e1rea recebeu ajuda da For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais: https://t.co/u3MVSxBBzD \ud83d\udcf7For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira/Divulga\u00e7\u00e3o\n\n #Amaz\u00f4nia @GovernoPara https://t.co/ElNS4lbngN"
        },
        {
            "author_id": "149884932",
            "created_at": "2019-08-27T00:29:18.000Z",
            "id": "1166145629338382337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/12296xCjtn"
        },
        {
            "author_id": "31464296",
            "created_at": "2019-08-27T00:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166144660961746944",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Duvido comunista falar da Floresta Nacional de Shoshone de Wyoming."
        },
        {
            "author_id": "66048848",
            "created_at": "2019-08-27T00:25:27.000Z",
            "id": "1166144658176696320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chupa Rede Globo! \n\nPar\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos\n\u00c1rea recebeu For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais.\nhttps://t.co/NUFXoBjOrR"
        },
        {
            "author_id": "87792889",
            "created_at": "2019-08-27T00:22:22.000Z",
            "id": "1166143884075945990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos | Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/m8iMCTwssn"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2019-08-27T00:21:04.000Z",
            "id": "1166143555640975362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/SJ8THqW7Vm"
        },
        {
            "author_id": "168837396",
            "created_at": "2019-08-27T00:12:38.000Z",
            "id": "1166141433398681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/E5vnb3F3AL"
        },
        {
            "author_id": "314724778",
            "created_at": "2019-08-27T00:08:56.000Z",
            "id": "1166140502447722502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/0Smgz6rgxt"
        },
        {
            "author_id": "22847210",
            "created_at": "2019-08-27T00:07:18.000Z",
            "id": "1166140093171752960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o governo? \nNingu\u00e9m sabe, ningu\u00e9m viu.\nBrasil virou mesmo uma grande baderna...\n\nDe acordo c/ den\u00fancias, a constru\u00e7\u00e3o deve servir p/ escoar madeira extra\u00edda de forma ilegal da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nhttps://t.co/z8UnraVY60"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-08-27T00:04:00.000Z",
            "id": "1166139262825316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"O principal objetivo deste segundo grupo (SERT\u00c3O) era\u00a0incendiar, no dia 10 de agosto, \u00e1reas de matas e terras devolutas, fazendo o fogo avan\u00e7ar sobre a\u00a0Floresta Nacional do Jamanxim, uma reserva de 1,3 milh\u00e3o de hectares conhecida pela sua rica biodiversidade.\" https://t.co/YJrBBiWA8k"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2019-08-27T00:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166138510031622150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/jqrZPyFJjT via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "1033109042191847424",
            "created_at": "2019-08-26T23:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166136656778407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/ZesJLQmrfx via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "820099223509225472",
            "created_at": "2019-08-26T23:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "745761593665982464",
                        "start": 97,
                        "username": "agoranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166136482979098624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/TZNiDBahcq via @AgoraNoticiasBr"
        },
        {
            "author_id": "1146362036",
            "created_at": "2019-08-26T23:52:10.000Z",
            "id": "1166136284068401153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos\n\u00c1rea recebeu For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais https://t.co/isExtB1DKb"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2019-08-26T23:50:01.000Z",
            "id": "1166135741430272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos\n\u00c1rea recebeu For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais https://t.co/PveAsgddik"
        },
        {
            "author_id": "51924005",
            "created_at": "2019-08-26T23:49:16.000Z",
            "id": "1166135552640462849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos\n\u00c1rea recebeu For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais https://t.co/gjLnlvbDyS"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2019-08-26T23:48:34.000Z",
            "id": "1166135379050864646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos\n\u00c1rea recebeu For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais https://t.co/G4rWzEZfP6"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2019-08-26T23:47:55.000Z",
            "id": "1166135215737229313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos\n\u00c1rea recebeu For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais https://t.co/KOXIsIUrZp"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2019-08-26T23:46:00.000Z",
            "id": "1166134733178331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea est\u00e1 em uma das regi\u00f5es da Amaz\u00f4nia que recebeu a For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica (FNSP) para ajuda no combate aos inc\u00eandios. https://t.co/7yf1ieChi4"
        },
        {
            "author_id": "53165336",
            "created_at": "2019-08-26T23:45:59.000Z",
            "id": "1166134727230799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda paisagem em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LG3VbzKbe7"
        },
        {
            "author_id": "89808989",
            "created_at": "2019-08-26T23:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166133961950498817",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha E Angra invadindo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode?"
        },
        {
            "author_id": "324068868",
            "created_at": "2019-08-26T23:32:52.000Z",
            "id": "1166131426183524352",
            "in_reply_to_user_id": "324068868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esec Tamoios ocupa menos de 6% da ba\u00eda de Angra dos Reis e abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas. O conjunto de ilhas tamb\u00e9m serve como ref\u00fagio para animais marinhos e como laborat\u00f3rio natural, que j\u00e1 foi usado em mais de 130 pesquisas nos \u00faltimos 11 anos.\nhttps://t.co/jer9VGbTZk"
        },
        {
            "author_id": "324068868",
            "created_at": "2019-08-26T23:31:52.000Z",
            "id": "1166131176668565504",
            "in_reply_to_user_id": "324068868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro j\u00e1 quis transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis em uma \"Canc\u00fan brasileira. Para isso, ele pretendia revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, que fica na regi\u00e3o. A \u00e1rea \u00e9 conhecida por preservar esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/14HXvke0ZE"
        },
        {
            "author_id": "985214484779339777",
            "created_at": "2019-08-26T23:31:13.000Z",
            "id": "1166131010825838594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1. se \u00e9 ilegal tem apoio do Governo atual com certeza https://t.co/0qaNUlBIoD"
        },
        {
            "author_id": "69033613",
            "created_at": "2019-08-26T23:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "572470115",
                        "start": 0,
                        "username": "JoanaMortagua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166130470716923904",
            "in_reply_to_user_id": "572470115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoanaMortagua Estas imagens s\u00e3o na Venezuela, mineria apoiada pelo governo comunista e ditador de Nicol\u00e1s Maduro, destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Canaima Patrimonio Natural da Humanidad da Unesco. Agora se voc\u00ea se indigna tanto pela natureza fa\u00e7a o favor de se indignar contra o governo do Maduro https://t.co/UtrqffiWGC"
        },
        {
            "author_id": "324068868",
            "created_at": "2019-08-26T23:28:04.000Z",
            "id": "1166130217473236992",
            "in_reply_to_user_id": "324068868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2017, Salles \u00e9 investigado pelo MPSP sob a acusa\u00e7\u00e3o de alterar ilegalmente o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na V\u00e1rzea do Tiet\u00ea. Ele tamb\u00e9m foi alvo de a\u00e7\u00e3o por improbidade administrativa no per\u00edodo em que foi secret\u00e1rio da \u00e1rea.\nhttps://t.co/QVQ17g4TZt"
        },
        {
            "author_id": "339165373",
            "created_at": "2019-08-26T23:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166129152099061760",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro\n\nMPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/hBpMI1pTr8"
        },
        {
            "author_id": "267361723",
            "created_at": "2019-08-26T23:22:45.000Z",
            "id": "1166128881214115841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia viva!\nParque Nacional de Paca\u00e1s Novos. Rond\u00f4nia #bbcbrasil #natgeobrasil #sosamazonia #sosamaz\u00f4nia\nCr\u00e9dito: araquemoficial https://t.co/EEAXDLkLNR"
        },
        {
            "author_id": "2792721306",
            "created_at": "2019-08-26T23:22:05.000Z",
            "id": "1166128713177735170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "O governo do Par\u00e1 n\u00e3o viu a constru\u00e7\u00e3o ilegal dessa Ponte ?!!! \ud83d\ude32\ud83e\udd28\ud83d\ude21\nPonte \u00e9 constru\u00edda sem autoriza\u00e7\u00e3o sobre o rio Jamanxim, no Par\u00e1, para escoar madeira extra\u00edda ilegalmente da \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental. \nhttps://t.co/x48WLfVv27"
        },
        {
            "author_id": "194614144",
            "created_at": "2019-08-26T23:21:17.000Z",
            "id": "1166128510311849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que n\u00e3o passe inadvertida a ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no Par\u00e1!! Absurdo! Revoltante! https://t.co/ccXly0tbhA https://t.co/oMyZIldO1K"
        },
        {
            "author_id": "1121987170309373952",
            "created_at": "2019-08-26T23:17:51.000Z",
            "id": "1166127648457838598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "al\u00f4 mores sabe um date q seria  massa? \nno parque municipal.....\ngosto mt da vibe de l\u00e1 e tem a trilha da paz tb....... \neh s\u00f3 uma dica....... (eu s\u00f3 fui p uma aula l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "1165260215014612993",
            "created_at": "2019-08-26T23:08:54.000Z",
            "id": "1166125396242440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/hHPSjG0fTH"
        },
        {
            "author_id": "3170264374",
            "created_at": "2019-08-26T23:08:48.000Z",
            "id": "1166125368597725185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o n\u00edvel dos caras... https://t.co/R9topqctlt"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-26T23:07:41.000Z",
            "id": "1166125091245232133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com den\u00fancia, ponte seria usada para escoar madeira explorada ilegalmente na reserva florestal. O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)... https://t.co/mnGF37u2F7"
        },
        {
            "author_id": "336072544",
            "created_at": "2019-08-26T23:06:36.000Z",
            "id": "1166124817185148929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/ginLw2dyEf"
        },
        {
            "author_id": "1039652806091784193",
            "created_at": "2019-08-26T23:03:45.000Z",
            "id": "1166124099527221249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/2X3FZ3uIiG"
        },
        {
            "author_id": "1407276613",
            "created_at": "2019-08-26T23:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 76,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166124042560180225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos, no Par\u00e1 via @DiariodoPoder https://t.co/R9QFrQMCGP"
        },
        {
            "author_id": "965577095521980418",
            "created_at": "2019-08-26T23:03:19.000Z",
            "id": "1166123991658115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No dia 25 de agosto o 4\u00b0 Batalh\u00e3o de Engenharia de Combate (4\u00b0 BE Cmb), realizou no Parque Municipal de Itajub\u00e1-MG, diversas atividades em comemora\u00e7\u00e3o ao #DiadoSoldado como formatura,  uma regata com militares do Batalh\u00e3o, exposi\u00e7\u00e3o de material militar e A\u00e7\u00e3o C\u00edvico-Social. #cml https://t.co/uDR3091n6f"
        },
        {
            "author_id": "1315366771",
            "created_at": "2019-08-26T23:01:54.000Z",
            "id": "1166123632889913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/cYHGcxLy7n"
        },
        {
            "author_id": "8706182",
            "created_at": "2019-08-26T22:57:23.000Z",
            "id": "1166122498297147393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/DkcljzaAQj"
        },
        {
            "author_id": "63988051",
            "created_at": "2019-08-26T22:48:07.000Z",
            "id": "1166120166918426625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Pontal da Barra, no Laranjal, em Pelotas RS, tem duas esp\u00e9cies microend\u00eamicas, que at\u00e9 agora n\u00e3o foram encontradas em nenhum outro lugar do mundo. O peixe-anual (Autrolebias nigrofaciatus) e a cobra-de-vidro (Ophiodes enso). Urge a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/qh3OjgrPog"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2019-08-26T22:47:08.000Z",
            "id": "1166119917927747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura serviria para escoar madeira retirada de forma ilegal; MPF investiga o caso ==&gt; https://t.co/9a0jCTL6QD https://t.co/9a0jCTL6QD"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-08-26T22:46:18.000Z",
            "id": "1166119708090871812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/2IaAFT8G4a"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-08-26T22:45:00.000Z",
            "id": "1166119379752431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 183,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "MPF investiga obra ilegal de ponte em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia ==&gt; https://t.co/48wD6f21wB #G1 https://t.co/nawybYrn09"
        },
        {
            "author_id": "1098942999667658753",
            "created_at": "2019-08-26T22:42:34.000Z",
            "id": "1166118769753808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos no Parque Municipal encerram a programa\u00e7\u00e3o dos 102 anos de Joa\u00e7aba https://t.co/CUGRtXLjm7"
        },
        {
            "author_id": "633439903",
            "created_at": "2019-08-26T22:41:45.000Z",
            "id": "1166118562521649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eventos no Parque Municipal encerram a programa\u00e7\u00e3o dos 102 anos de Joa\u00e7aba\n\n26 Agosto 2019 16:57:55\n\nParque Municipal Ivan Oreste Bonato\n\nCentenas de pessoas passaram pelo Parque Municipal Ivan Oreste Bonato neste\u2026 https://t.co/jJ4jASWMFL"
        },
        {
            "author_id": "2893486649",
            "created_at": "2019-08-26T22:40:13.000Z",
            "id": "1166118178294030336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA https://t.co/kysrlUjhkX"
        },
        {
            "author_id": "151579616",
            "created_at": "2019-08-26T22:34:51.000Z",
            "id": "1166116827895930881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/KUeaY2o6PS"
        },
        {
            "author_id": "1157045892249247744",
            "created_at": "2019-08-26T22:29:04.000Z",
            "id": "1166115370446573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Crato completa 70 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/NEyuEoxalG"
        },
        {
            "author_id": "2792721306",
            "created_at": "2019-08-26T22:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51282549",
                        "start": 0,
                        "username": "chico_pinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166115214783389701",
            "in_reply_to_user_id": "51282549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "@chico_pinheiro E a constru\u00e7\u00e3o dessa Ponte ?!  O governo do Par\u00e1 n\u00e3o viu ?!!! \ud83d\ude32\ud83e\udd28\ud83d\ude21\nPonte \u00e9 constru\u00edda sem autoriza\u00e7\u00e3o sobre o rio Jamanxim, no Par\u00e1, para escoar madeira extra\u00edda ilegalmente da \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental.  https://t.co/x48WLfVv27"
        },
        {
            "author_id": "216516551",
            "created_at": "2019-08-26T22:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1166115068972453889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotinha com meu bombomzinho de lim\u00e3o, que n\u00e3o pode faltar, desculpa por n\u00e3o ter tirado foto bonita igual das blogueiras com os namorado!!!! Te amo \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc77\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/u96I7V6eyr"
        },
        {
            "author_id": "77035618",
            "created_at": "2019-08-26T22:27:51.000Z",
            "id": "1166115065629761537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/qamGrqe2k5"
        },
        {
            "author_id": "1157045892249247744",
            "created_at": "2019-08-26T22:27:49.000Z",
            "id": "1166115054535741442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe no Cear\u00e1 Visto de Cima https://t.co/nZHDyMFOH7"
        },
        {
            "author_id": "3836809101",
            "created_at": "2019-08-26T22:27:25.000Z",
            "id": "1166114953906008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/i1DPE3yU0P"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2019-08-26T22:23:50.000Z",
            "id": "1166114052923432960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/R3rEwVkWwn"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-08-26T22:23:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1166114038159486978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Cume Morro do Couto - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture\u2026 https://t.co/X73V22D9m5"
        },
        {
            "author_id": "68818240",
            "created_at": "2019-08-26T22:23:31.000Z",
            "id": "1166113973718175745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos) - Leia no: https://t.co/9tUsJ6WVec https://t.co/obIF72Gvmm"
        },
        {
            "author_id": "393003210",
            "created_at": "2019-08-26T22:23:21.000Z",
            "id": "1166113933985554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/mHPboNysmN"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2019-08-26T22:23:10.000Z",
            "id": "1166113884413059072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional Serengeti, na \u00c1frica, vivem diferentes esp\u00e9cies que enfrentam emocionantes conflitos e novas aventuras todos os dias. Preparados para descobrir mais? #Serengeti https://t.co/yDZbVgNAKA"
        },
        {
            "author_id": "14936514",
            "created_at": "2019-08-26T22:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1166113286800232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao infinito e al\u00e9m... ;-) em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PyGyMA1zyK"
        },
        {
            "author_id": "40362157",
            "created_at": "2019-08-26T22:20:06.000Z",
            "id": "1166113112954736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os madeireiros constroem pontos muito mais r\u00e1pido que o pr\u00f3prio governo. O que a gan\u00e2ncia n\u00e3o faz?\nhttps://t.co/rH0ViLTEWW"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2019-08-26T22:20:01.000Z",
            "id": "1166113094407507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/XT7qv5fTjv"
        },
        {
            "author_id": "67014707",
            "created_at": "2019-08-26T22:19:21.000Z",
            "id": "1166112923896438785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah Globo esquerdista manipuladora.... https://t.co/hFzq2kmkft"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2019-08-26T22:16:11.000Z",
            "id": "1166112128614486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/CTgSmb380g https://t.co/i3eumeCII1"
        },
        {
            "author_id": "99802291",
            "created_at": "2019-08-26T22:13:53.000Z",
            "id": "1166111549318225926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte ilegal \u00e9 constru\u00edda na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais desmatada do Brasil https://t.co/YtPYtT2bf3"
        },
        {
            "author_id": "1007411380394348544",
            "created_at": "2019-08-26T22:13:05.000Z",
            "id": "1166111349010817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/AA5HJiHd44"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-08-26T22:12:41.000Z",
            "id": "1166111249773539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo em Parque Nacional do Par\u00e1 https://t.co/xk8ZWDixtx https://t.co/bYF8W2ZDIl"
        },
        {
            "author_id": "51150679",
            "created_at": "2019-08-26T22:12:21.000Z",
            "id": "1166111165509963785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos https://t.co/P68xUm36kB"
        },
        {
            "author_id": "44428203",
            "created_at": "2019-08-26T22:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "128372940",
                        "start": 179,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166110576386412549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de uma ousadia sem tamanho estavam construindo ponte em \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia, eles devastam com a floresta na cara dura, o presidente da Fran\u00e7a esta certo, esse ordin\u00e1rio @jairbolsonaro \u00e9 mentiroso !"
        },
        {
            "author_id": "80376274",
            "created_at": "2019-08-26T22:09:32.000Z",
            "id": "1166110453283663873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi na tarde de hoje, em meu gabinete, a vice-presidente do F\u00f3rum Socioambiental de Aldeia, Mila Portela, e a tamb\u00e9m membro da associa\u00e7\u00e3o, Rosa Santana,  para uma conversa sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)\u2026 https://t.co/jVWtJKO4zE"
        },
        {
            "author_id": "1334120874",
            "created_at": "2019-08-26T22:07:01.000Z",
            "id": "1166109823332732934",
            "in_reply_to_user_id": "1334120874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Par\u00e1, entorno da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s vive-se a press\u00e3o da soja e da pecu\u00e1ria.\n#ProgramaGlobalizando\n#ProgramaDeQualidade\n#Rela\u00e7\u00f5esInternacionais"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2019-08-26T22:05:38.000Z",
            "id": "1166109475272609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos\u00a0Campos https://t.co/tLJuzLjDMH"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2019-08-26T22:05:30.000Z",
            "id": "1166109438689861632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos\u00a0Campos https://t.co/ogDcFdiJhS https://t.co/8k7Mk5cp0C"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-08-26T22:04:32.000Z",
            "id": "1166109198238633985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos, no Par\u00e1 https://t.co/EWCmxbl5Ek #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-08-26T22:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "153505589",
                        "start": 210,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166108057509621761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos. A \u00e1rea recebeu ajuda da For\u00e7a Nacional para combate aos inc\u00eandios florestais: https://t.co/u3MVSxBBzD\n\ud83d\udcf7Ricardo Moraes/Reuters/\u00a9\n#Amaz\u00f4nia @GovernoPara https://t.co/ta3Fw9srOt"
        },
        {
            "author_id": "48735694",
            "created_at": "2019-08-26T21:59:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "66525428",
                        "start": 24,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166107896951844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em casa!\n\n#bowldojosefa @miguelcoelhope rodrigogalvaolima prefeiturapetrolina em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/3KpNhnW0vC"
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2019-08-26T21:50:40.000Z",
            "id": "1166105708632449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF abre investiga\u00e7\u00e3o constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/YXWg9lAdAJ"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2019-08-26T21:47:35.000Z",
            "id": "1166104930471546882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os caras tavam fazendo uma ponte de concreto pra atravessar o rio e escoar madeira retirada ilegalmente de Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2019-08-26T21:45:08.000Z",
            "id": "1166104316509339655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxin \u00e9 um floresta p\u00fablica, ou seja, ela pertencente a todos n\u00f3s, ao povo brasileiro, \u00e9 um bem comum, nossa propriedade, nosso patrim\u00f4nio. Meu, seu, de todos e das futuras gera\u00e7\u00f5es,... https://t.co/zJjlwEhGi5"
        },
        {
            "author_id": "1096408622937133056",
            "created_at": "2019-08-26T21:41:33.000Z",
            "id": "1166103414973042689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1: governo anuncia extin\u00e7\u00e3o de fogo no Parque Nacional dos Campos | Ag\u00eancia Brasil https://t.co/L581qEmMv2"
        },
        {
            "author_id": "239999375",
            "created_at": "2019-08-26T21:41:12.000Z",
            "id": "1166103325332398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "planta\u00e7\u00f5es de dendezeiros est\u00e3o se aproximando das antigas florestas tropicais do \u00fanico Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO  o Parque Nacional Mulu comunidades ind\u00edgenas locais Berawan e Penan est\u00e3o resistindo ao projeto que destruiria sua floresta ancestral seus meios de subsist\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "43553162",
            "created_at": "2019-08-26T21:32:47.000Z",
            "id": "1166101207359905797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As imagens a\u00e9reas mostram as chamas na Floresta Nacional de Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia. O norte do Estado \u00e9 uma das \u00e1reas mais atingidas pelas queimadas.\" (BBC Brasil) https://t.co/voV3Wqq8ZT"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-08-26T21:32:17.000Z",
            "id": "1166101081232986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "MPF investiga constru\u00e7\u00e3o ilegal de ponte na Floresta Nacional do Jamanxim, no PA https://t.co/QP0HZO5BxZ"
        },
        {
            "author_id": "4398123809",
            "created_at": "2019-08-26T21:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "4398123809",
                        "start": 21,
                        "username": "gualter_naves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166100845416435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Serra do Rola Mo\u00e7a\" @gualter_naves #natureza #nature #designer #interiordesign #moderart #landscape #decor #decora\u00e7\u00e3o #architecture #fineart #photography em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/YvdetcaILF"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2019-08-26T21:21:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1166098342469918722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (lugar onde eu fa\u00e7o meu est\u00e1gio) ta c o edital aberto p bolsistas e volunt\u00e1rios. \nO edital est\u00e1 no site da PROEX no link: https://t.co/6VDXaHot2B\nE a ficha de inscri\u00e7\u00e3o via DM https://t.co/M97qCjyXLl"
        },
        {
            "author_id": "992250637269196803",
            "created_at": "2019-08-26T21:21:12.000Z",
            "id": "1166098290267643905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo do parque nacional agora\nThank all gods!"
        },
        {
            "author_id": "2792721306",
            "created_at": "2019-08-26T21:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "36336107",
                        "start": 0,
                        "username": "obsclima"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "22735093",
                        "start": 10,
                        "username": "FernandoCesar77"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "193003734",
                        "start": 27,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "14840606",
                        "start": 42,
                        "username": "rodaviva"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 52,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "713318124242731009",
                        "start": 67,
                        "username": "diretodaciencia"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 84,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "74715478",
                        "start": 100,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166095430507212805",
            "in_reply_to_user_id": "36336107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "@obsclima @FernandoCesar77 @mmeioambiente @rodaviva @fiscaldoibama @diretodaciencia @InfoAmazoniaBR @ClimaInfoNews Ponte \u00e9 constru\u00edda sem autoriza\u00e7\u00e3o sobre o rio Jamanxim, no Par\u00e1, para escoar madeira extra\u00edda ilegalmente da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  https://t.co/x48WLfVv27"
        },
        {
            "author_id": "219643924",
            "created_at": "2019-08-26T21:03:28.000Z",
            "id": "1166093827444289537",
            "in_reply_to_user_id": "219643924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o tamanho da devasta\u00e7\u00e3o e quais s\u00e3o as consequ\u00eancias dessa pr\u00e1tica ilegal? +\nOs rep\u00f3rteres do #Fant\u00e1stico estiveram no munic\u00edpio mais desmatado do Brasil, flagraram queimadas e o transporte de madeira ilegal em plena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n(Trecho final da reportagem) https://t.co/iiO80vomjX"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-08-26T21:00:59.000Z",
            "id": "1166093202262306818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (31), a partir das 7h, o Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo recebe mais uma edi\u00e7\u00e3o do #VemPassarinhar. A atividade \u00e9 gratuita;\n\nLembre-se: use roupas confort\u00e1veis e n\u00e3o esque\u00e7a seu bin\u00f3culo e/ou c\u00e2mera.\n\nFoto: Marcos Kawall /SVMA\n\nhttps://t.co/QAwjzXmyaw https://t.co/Rtdi74nmMQ"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-08-26T21:00:38.000Z",
            "id": "1166093114622304258",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das partes mais emocionantes do dia foi visitar o Parque Nacional das Emas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra l\u00e1 de linda.\ud83e\udd29 Se voc\u00ea n\u00e3o conseguiu acompanhar, n\u00e3o tem problema, t\u00e1 tudo nos destaques dos stories: https://t.co/7dt8ZnSPns! \n\n\ud83d\udcf7Pablo Regino/#MTur https://t.co/bQK2bIGTgo"
        },
        {
            "author_id": "360310395",
            "created_at": "2019-08-26T20:58:53.000Z",
            "id": "1166092675667431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os rep\u00f3rteres do Fant\u00e1stico estiveram no munic\u00edpio mais desmatado do Brasil, flagraram queimadas e o transporte de madeira ilegal em plena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/eJfwPXXnIi"
        },
        {
            "author_id": "2312185099",
            "created_at": "2019-08-26T20:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64766397,
                        -27.2110163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "1166091863931047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero o leve da vida. \u2728\ud83d\udd76 em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/WNL8NKo7Jw"
        },
        {
            "author_id": "158421293",
            "created_at": "2019-08-26T20:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63969457",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandrefull"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "87021796",
                        "start": 15,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166091305895809024",
            "in_reply_to_user_id": "63969457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandrefull @erikakokay A pecuarista Nair Brizola, que aparece na reportagem acusando o ICMBio, recebeu uma multa lavrada h\u00e1 10 dias por \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo, .https://t.co/KQfwRkt5iO"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-08-26T20:46:40.000Z",
            "id": "1166089602568019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Segundo den\u00fancias, a constru\u00e7\u00e3o deve servir para escoar madeira extra\u00edda de forma ilegal da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\n#EmNomeDeQu\u00ea? #TamuAt\u00e9Aki #UmaGotaNoOceano #CadaGotaConta #Amaz\u00f4nia  https://t.co/oi6rAgz0hg"
        },
        {
            "author_id": "1066925472",
            "created_at": "2019-08-26T20:40:10.000Z",
            "id": "1166087966294515714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro viajar de \u00f4nibus e na serra ta um frio de doer em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/TDzY3Zkz2r"
        },
        {
            "author_id": "188051828",
            "created_at": "2019-08-26T20:38:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44677577,
                        -23.01465282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1166087564085776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto de estar com pessoas que amo, mas tamb\u00e9m amo a minha companhia. Ela sempre concorda com tudo o que eu quero, ela me entende. \ud83c\udf33\ud83c\udf42\ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal de Marapendi https://t.co/tyMzdv2ljE"
        },
        {
            "author_id": "160478425",
            "created_at": "2019-08-26T20:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49685585",
                        "start": 0,
                        "username": "freire_roberto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "1166084758255915008",
            "in_reply_to_user_id": "49685585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freire_roberto Sim , um sujeito que invade uma \u00e1rea protegida pra construir sua mans\u00e3o nos quer dar li\u00e7\u00e3o de preserva\u00e7\u00e3o ambiental.....muito bem"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-26T20:24:41.000Z",
            "id": "1166084070918578177",
            "in_reply_to_user_id": "1014015146514100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@terca_livre 2  o Lula criou uma das maiores unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio no rio iriri, isso fez despencar o pre\u00e7o das terras na regi\u00e3o, ai foi s\u00f3 comprar barato 60 mil hectares, e come\u00e7ar a desmatar!s\u00f3 pesquisar resvista express\u00e3o de Xinguara de 2010"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-08-26T20:23:42.000Z",
            "id": "1166083822032756741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Jacund\u00e1 em chamas. Preservar a Amaz\u00f4nia \u00e9 prioridade mundial\n#amazonia https://t.co/CgVWIHcW6p"
        },
        {
            "author_id": "58021799",
            "created_at": "2019-08-26T20:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "43023158",
                        "start": 21,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166083012582354945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abobrinha amaz\u00f4nica: @LucianoHuck, o da mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, tenta diferenciar TER e SER, esbarra no fog\u00e3o e nem chega perto do dilema: problema n\u00e3o \u00e9 a menina de Tef\u00e9 querer ser ju\u00edza e sim saber que se fizer farinha, segue desvalorizada https://t.co/pmsaG9jF6z"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-26T20:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "73550153",
                        "start": 98,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "836730134",
                        "start": 133,
                        "username": "portalfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166081912122859521",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta que destaca a qualidade ambiental presente no Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as @CataratasBrasil. \u2728\n\nSaiba mais no @PortalFoz. \ud83d\ude0e\n\n#CataratasDoIgua\u00e7u #Iguassu #3Fronteiras \n\nPesquisadores descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque : https://t.co/FgB7WaMH7H"
        },
        {
            "author_id": "190366860",
            "created_at": "2019-08-26T20:14:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1149288100981616640",
                        "start": 0,
                        "username": "DottaDavi"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9722452",
                        "start": 11,
                        "username": "antoniotabet"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1149288100981616640",
                        "start": 44,
                        "username": "DottaDavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166081576318488576",
            "in_reply_to_user_id": "1149288100981616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DottaDavi @antoniotabet Pra tua informa\u00e7\u00e3o @DottaDavi eu moro em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o chamada PARNA S\u00e3o Joaquim e, apesar te transcorrido + de 50 anos e n\u00e3o ter havido nenhuma indeniza\u00e7\u00e3o, a regi\u00e3o onde estou foi considerada uma das mais conservadas pelo ICMBio, gra\u00e7as ao trabalho dos moradores."
        },
        {
            "author_id": "3723573016",
            "created_at": "2019-08-26T20:10:11.000Z",
            "id": "1166080421605597192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembro da \u00e9poca que o Gui Marques era super famosinho, mas n\u00e3o por ser dj, por ser dan\u00e7arino, tinha autos encontros no parque municipal e eu ia em todos kkkkkkk sdds"
        },
        {
            "author_id": "66351281",
            "created_at": "2019-08-26T20:00:28.000Z",
            "id": "1166077972949995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a amanh\u00e3, at\u00e9 o dia 1\u00ba de setembro, a Exposi\u00e7\u00e3o Nacional Ra\u00e7a Pampa, aqui no Parque Municipal de Itaipava.\nO evento re\u00fane os maiores criadores de cavalos do Brasil com atra\u00e7\u00f5es como shows, leil\u00f5es e gastronomia.\nA entrada \u00e9 gratuita, n\u00e3o perca! \ud83d\ude09\n#cavalospampa #itaipavarj https://t.co/tskJ7OjXwa"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2019-08-26T19:54:26.000Z",
            "id": "1166076457057247233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O DESTR\u00d3I ACAMPAMENTOS CLANDESTINOS DE MADEIREIROS EM \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O NO SUDESTE DO PAR\u00c1. A a\u00e7\u00e3o aconteceu em na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, que fica entre os munic\u00edpios de... https://t.co/yv5EF0LhGk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-26T19:51:52.000Z",
            "id": "1166075808575893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Tv6ovdiqRE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/GIPEO60Kvi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/a6z2YhQy57"
        },
        {
            "author_id": "2846821924",
            "created_at": "2019-08-26T19:44:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166073890877124612",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Mais que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "1105905506038759425",
            "created_at": "2019-08-26T19:41:13.000Z",
            "id": "1166073129518583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVIDADE no Parque Estadual da Serra do Papagaio! \ud83c\udfde\ufe0f\n\nEst\u00e3o implementando o Registro de Visita\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o para conseguir medir a quantidade de pessoas, ter um controle mais efetivo de quem est\u00e1 no local,\u2026 https://t.co/1CHFX4CDJk"
        },
        {
            "author_id": "918290270264987648",
            "created_at": "2019-08-26T19:39:25.000Z",
            "id": "1166072675845967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disse o her\u00f3i que constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Oh djezuz https://t.co/B10Voj07GM"
        },
        {
            "author_id": "1158723368000151552",
            "created_at": "2019-08-26T19:37:36.000Z",
            "id": "1166072219501584391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Boa tarde, pessuu. \nO Parque Nacional de Yosemite fica nas montanhas da Serra Nevada, na Calif\u00f3rnia, EUA. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\u00c9 um destino com magn\u00edficas paisagens naturais! Se liga ai nessas imagens \ud83e\udd1f\ud83d\ude0d\ud83d\udc99\u2708\ufe0f https://t.co/bHNP5xMtk3"
        },
        {
            "author_id": "144377046",
            "created_at": "2019-08-26T19:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166069217877213186",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Que post sem no\u00e7\u00e3o: revista Veja de 2005??? E quem posta? Ricardo Salles, aquele q foi condenado por improbidade administrativa, por suspeita de fraude em mapa de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sendo proibido de ocupar cargos p\u00fablicos. N\u00e3o poderia ser Ministro! Legitimidade ZERO!!!"
        },
        {
            "author_id": "67769905",
            "created_at": "2019-08-26T19:24:48.000Z",
            "id": "1166068999681126400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a estrada se dividiu em dois caminhos\nEscolhi o menos percorrido\nE isso fez toda a diferen\u00e7a\n\u26f0\n\n\u2b06\ufe0f 2081m @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/U096BqEAOR"
        },
        {
            "author_id": "2955742259",
            "created_at": "2019-08-26T18:50:46.000Z",
            "id": "1166060435994529793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/67C6ZSyqIv"
        },
        {
            "author_id": "487966803",
            "created_at": "2019-08-26T18:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1166057366829391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana\u2764 em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/0uoY0pSFKO"
        },
        {
            "author_id": "758309438130425856",
            "created_at": "2019-08-26T18:32:04.000Z",
            "id": "1166055730065084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estavam uns manos a frente da minha barraca a discutir se o Parque Nacional Pen\u00eada - Ger\u00eas era um parque de campismo muito conhecido, s\u00f3 me passou pela cabe\u00e7a o Stor Andr\u00e9 a bater mal e a dar alta aula de revis\u00e3o aos manos s\u00f3 por terem a duvida"
        },
        {
            "author_id": "862825308776476672",
            "created_at": "2019-08-26T18:24:06.000Z",
            "id": "1166053725301039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda foto parece q ele t\u00e1 naquele lago do parque municipal https://t.co/1tebwzo9gU"
        },
        {
            "author_id": "224050553",
            "created_at": "2019-08-26T17:59:53.000Z",
            "id": "1166047630184583169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Leiam isso \ud83d\udc47 \nBolsoNero, Salles o Destruidor e MarrecoMoro se mobilizam pra apurar denuncia que o ICMBIO(\ud83d\ude28) \u00e9 o respons\u00e1vel pelas queimadas, denuncia feita (pasmem) por uma  mulher multada em flagrante por queimar 70 hectares de uma Reserva Biol\u00f3gica \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/MgVEfF0VO9"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-08-26T17:41:32.000Z",
            "id": "1166043010884354051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro n\u00e3o \u00e9 feito s\u00f3 de praia maravilhosa n\u00e3o, viu?! \ud83c\udfd6\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari est\u00e1 situada no munic\u00edpio de Resende, na encosta leste do Parque Nacional de Itatiaia, Serra da Mantiqueira, a oeste da estrada para\u2026 https://t.co/uggqGu7vE2 https://t.co/EWeBsfFpcr"
        },
        {
            "author_id": "1073737804843233284",
            "created_at": "2019-08-26T17:36:22.000Z",
            "id": "1166041709651927049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia de visitas e entrevistas nas casas dos ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o no  Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil #Expointer2019 #CasaSecom #Comunica\u00e7\u00e3o #NovasFa\u00e7anhas https://t.co/8VXLJfYeHp"
        },
        {
            "author_id": "1068258513552646144",
            "created_at": "2019-08-26T17:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73550153",
                        "start": 0,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166037995931258880",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CataratasBrasil, atra\u00e7\u00e3o mundial do Parque Nacional do Igua\u00e7u, lidera a lista dos \u201cpontos tur\u00edsticos nacionais mais amados pelos brasileiros\u201d, em pesquisa divulgada pela https://t.co/VoestnZRhj nesta semana.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/0BB292fe30 https://t.co/3u9CGPUKzA"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-26T17:07:35.000Z",
            "id": "1166034466248286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com den\u00fancias, a constru\u00e7\u00e3o deve servir para escoar madeira extra\u00edda de forma ilegal da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A imagem foi mostrada em... https://t.co/uA7iPVI747"
        },
        {
            "author_id": "40777044",
            "created_at": "2019-08-26T17:06:32.000Z",
            "id": "1166034201189265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional entrou na lista de privatiza\u00e7\u00f5es do governo federal.\n\nhttps://t.co/dyWglDMzBy"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-26T17:04:23.000Z",
            "id": "1166033661378158593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto On\u00e7a-parda caminha na neve do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile.-Foto de Octavio Campos Salles (octaviocampossalles) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe.-#panthera #pantheracat\u2026 https://t.co/WymwhpnZ4w\""
        },
        {
            "author_id": "333583733",
            "created_at": "2019-08-26T17:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1166032590773661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu por ti, tu por mim e n\u00f3s por ela at\u00e9 o fim. Amo voc\u00eas \u2764 #fam\u00edlia \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67 #Ch\u00e1Revela\u00e7\u00e3o em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/xnTXYMeTns"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-08-26T17:00:01.000Z",
            "id": "1166032561656582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que existem varias trilhas preparadas para cadeirantes no parque nacional da Serra da Capivara?\nAs informa\u00e7\u00f5es sobre esse parque lindo e acess\u00edvel no Piau\u00ed, l\u00e1 no blog.\n\ud83c\udf04\n.\n.\n.\n.\n.\n#fam\u00edliaqueviajajunto #piau\u00ed\u2026 https://t.co/vAlmLXr828"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-26T17:00:00.000Z",
            "id": "1166032559337287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#SuaFoto On\u00e7a-parda caminha na neve do Parque Nacional Torres del Paine, no Chile.-Foto de Octavio Campos Salles (@octaviocampossalles) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe.-#panthera #pantheracats #bigcatsofinstagram #wildlifephotography https://t.co/5BswKqK8eR"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-08-26T16:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "3181660353",
                        "start": 80,
                        "username": "onovaimprensa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166031033571127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o #presos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e multados em mais de R$ 81 mil\n@onovaimprensa\nhttps://t.co/L1r0CPxyDv\n\nForam apreendidas armas, muni\u00e7\u00f5es e mais de 20 aves silvestre\nEstavam em s\u00edtio em S\u00e3o Sebasti\u00e3o (SP) em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o\n#MeioAmbiente https://t.co/uSNJK4cvDX"
        },
        {
            "author_id": "60375739",
            "created_at": "2019-08-26T16:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76028020",
                        "start": 0,
                        "username": "PSMTavares"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1037152208754823168",
                        "start": 12,
                        "username": "FabioTalhari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166029626969378816",
            "in_reply_to_user_id": "76028020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PSMTavares @FabioTalhari Descobri por acaso que esse ICMBIO tamb\u00e9m cuida do parque Nacional da Chapada Diamantina. E depois me lembrei das queimadas, e associei ao que vem ocorrendo na Amaz\u00f4nia. Achei muito suspeito...\nSeria bom mesmo uma investiga\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-08-26T16:45:01.000Z",
            "id": "1166028789379489793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/mAYnu8NwBn"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2019-08-26T16:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 115,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166027556048519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado realiza opera\u00e7\u00e3o de combate a desmatamento ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/w7ODfgHHqK via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-08-26T16:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "739450808304029696",
                        "start": 11,
                        "username": "GCMSP_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "64706049",
                        "start": 163,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166025077487546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MENTIRA DA @GCMSP_oficial , POL\u00cdCIA MUNICIPAL ALIADA A BANDIDOS INCLUINDO O SEGURAN\u00c7A CHAMADO F\u00c1BIO DESSA EMPRESA TERCEIRIZADA CONTRATADA NA GEST\u00c3O DO EX PREFEITO @jdoriajr . SEQUER NEM VIERAM CONSTATAR AS AGRESS\u00d5ES QUE SOFRI AQUI DENTRO DO PARQUE MUNICIPAL PREFEITO MARIO COVAS https://t.co/qyY6di9wii"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-08-26T16:29:54.000Z",
            "id": "1166024985389015044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Vi at\u00e9 boi em reserva biol\u00f3gica', diz ambientalista - Jornal O Globo https://t.co/unQ2k2f7J3"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-08-26T16:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166023975824236546",
            "in_reply_to_user_id": "1123660464720887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CarlaZambelli17 @jairbolsonaro O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-08-26T16:25:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166023889106997248",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-08-26T16:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166023809436127232",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma O promotor menciona no pedido o fato da evolu\u00e7\u00e3o patrimonial de Salles ter ocorrido no per\u00edodo em que ele foi acusado de fraudar o plano de manejo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental quando foi secret\u00e1rio em S\u00e3o Paulo para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "151653693",
            "created_at": "2019-08-26T16:07:04.000Z",
            "id": "1166019236944392194",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Iremos sobrevoar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, entre os munic\u00edpios de S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu e Altamira para vistoriar as a\u00e7\u00f5es que est\u00e3o sendo feitas pelo Estado e pelo Governo Federal nestas localidades."
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-08-26T15:45:37.000Z",
            "id": "1166013838090756098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A618 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/RpHYdVE01C"
        },
        {
            "author_id": "1110620941661495299",
            "created_at": "2019-08-26T15:41:50.000Z",
            "id": "1166012887657254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito \u00e9 a melhor maneira de mostrar a ele a verdade de um Pa\u00eds que ele n\u00e3o conhece, se ele n\u00e3o quiser ir a Amaz\u00f4nia ,pode ser no parque Nacional do Igua\u00e7u, fazer uma m sobre v\u00f4o, j\u00e1 vai ficar espantado com o tamanho! https://t.co/CjJkyXiWVL"
        },
        {
            "author_id": "1123762760934985730",
            "created_at": "2019-08-26T15:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166012549650952192",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro https://t.co/8ktoDKQWnm\nQue vergonha juizeco. Promovendo fala de uma pessoa q queima reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "72069389",
            "created_at": "2019-08-26T15:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166011616401534976",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Essa pecuarista n\u00e3o \u00e9 uma que foi multada por desmatar mais de 70 hectares de \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "745426593217187845",
            "created_at": "2019-08-26T15:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "394859284",
                        "start": 16,
                        "username": "ayubrazil"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "29570221",
                        "start": 27,
                        "username": "fbcnh_"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "9317502",
                        "start": 35,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166010275004157952",
            "in_reply_to_user_id": "465225750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexis_castold @ayubrazil @fbcnh_ @Estadao Sou formada na area. Me diga, do percentual das queimadas, quantas sao de area protegida e quantas sao de ASV?"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-08-26T15:18:34.000Z",
            "id": "1166007032316608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guararema promove audi\u00eancias para debater cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/XU6RCsZ5nC"
        },
        {
            "author_id": "66261769",
            "created_at": "2019-08-26T15:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "24973427",
                        "start": 29,
                        "username": "Globo_Rural"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "253034260",
                        "start": 53,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166002754764050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pecuarista que apareceu no @Globo_Rural acusando o @ICMBio de promover o \"dia do fogo\" recebeu multa lavrada h\u00e1 10 dias por \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do... https://t.co/f2UhmXjfU1"
        },
        {
            "author_id": "1000425234594455552",
            "created_at": "2019-08-26T14:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "569508028",
                        "start": 17,
                        "username": "Fran_nev"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "4172587277",
                        "start": 39,
                        "username": "MomentsBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1166002038704091137",
            "in_reply_to_user_id": "1117847901311590400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alencarweverto1 @Fran_nev @gabssmtins @MomentsBrasil Essa Brizola j\u00e1 foi candidata a vereadora pelo PSDB em 2016, com discurso contra a demarca\u00e7\u00e3o. Acumula quase 1 milh\u00e3o em multas por destruir reserva biol\u00f3gica. Tu sabe o que \u00e9 a porra de uma reserva biol\u00f3gica  ?\nTu sabe o valor dessa porra ?"
        },
        {
            "author_id": "3093549779",
            "created_at": "2019-08-26T14:58:14.000Z",
            "id": "1166001914108108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o de Fotos da minha princesa Helena\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\u2764 em Parque Municipal https://t.co/YKFL7r67u8"
        },
        {
            "author_id": "34364726",
            "created_at": "2019-08-26T14:52:38.000Z",
            "id": "1166000507489533952",
            "in_reply_to_user_id": "34364726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A pecuarista Nair Brizola recebeu uma multa lavrada h\u00e1 10 dias por, supostamente, \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo, umas das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatadas do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-26T14:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34952919",
                        "start": 8,
                        "username": "H2FOZ"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "48780293",
                        "start": 15,
                        "username": "radioculturafoz"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "169221874",
                        "start": 32,
                        "username": "MeE_Turismo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "55620840",
                        "start": 45,
                        "username": "revistahoteis"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1055791449369952256",
                        "start": 60,
                        "username": "sigaomonitor"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1383015246",
                        "start": 74,
                        "username": "VidaInteressan"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "73550153",
                        "start": 164,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165996387001147392",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @H2FOZ @radioculturafoz @MeE_Turismo @revistahoteis @sigaomonitor @VidaInteressan S\u00e3o muitos os visitantes que se apaixonam diariamente por essa Maravilha, @CataratasBrasil. \ud83d\udc95\n\nDestaque no Portal N\u00e3o Viu. \ud83d\ude0b\n\n#CataratasDoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Julho #F\u00e9rias \n\nParque Nacional do Igua\u00e7u registra crescimento de 6% na visita\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/NZ1gaO5wo3"
        },
        {
            "author_id": "618980954",
            "created_at": "2019-08-26T14:35:30.000Z",
            "id": "1165996193979092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 uma das mais belas paisagens que j\u00e1 vi.\n\nTrata-se de um parque com quase 300 km2.\n\nA\u00ed pode se encontrar algumas escava\u00e7\u00f5es e artefatos da \u00e9poca pr\u00e9-hist\u00f3rica.\n\nO\u2026 https://t.co/uJmP1oYfVj"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2019-08-26T14:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "14662354",
                        "start": 157,
                        "username": "WashTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165995650590355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma abelha rara que n\u00e3o \u00e9 vista em Wisconsin, nos EUA, h\u00e1 mais de um s\u00e9culo apareceu na floresta nacional de Chequamegon-Nicolet.\n https://t.co/d10KjRkwL7 - @washtimes"
        },
        {
            "author_id": "900788840121716736",
            "created_at": "2019-08-26T14:21:54.000Z",
            "id": "1165992773188804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ribeir\u00e3o Pinguim - A Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Paran\u00e1 publicou nesta quarta-feira (5/12) release informando que o IAP lan\u00e7ou uma consulta p\u00fablica\u00a0para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual do Ribeir\u00e3o Pinguim, em Maring\u00e1 e Marialva.\n\nA audi\u00eancia p..."
        },
        {
            "author_id": "957282135894839296",
            "created_at": "2019-08-26T14:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165992211630174214",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Pagou a multa da denunciante por queimar reserva biol\u00f3gica p ela ter coragem de vir mentir p limpar o rabo de vcs ?\nOq um milhaozinho n\u00e3o faz n\u00e9 anja"
        },
        {
            "author_id": "957282135894839296",
            "created_at": "2019-08-26T14:18:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165991879760068610",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro J\u00e1 apurou anja ? \nPoq em segundos j\u00e1 descobriram q a pecuarista dona da den\u00fancia \u00e9 fichada por queimar reserva biol\u00f3gica.\nMulta de 1MILHAO KKKKKKKK\nVcs pagaram a multa dela p ela ter a pachorra de vir mentir assim na cara de geral?!"
        },
        {
            "author_id": "35865109",
            "created_at": "2019-08-26T14:17:28.000Z",
            "id": "1165991657625522176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeira que queimou uma Reserva Biol\u00f3gica espalha mentira que quem come\u00e7ou esta onda de inc\u00eandios foi o ICMBio. E o Moro... https://t.co/koa5VbyxBa"
        },
        {
            "author_id": "1021818323577851905",
            "created_at": "2019-08-26T14:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165991157685506048",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@folha O cara \u00e9 condenado pela justi\u00e7a por improbidade administrativa acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP e agora que o NOVO decide desvincular a imagem do partido \u00e0 ele?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-26T14:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "24973427",
                        "start": 29,
                        "username": "Globo_Rural"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "253034260",
                        "start": 53,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165990091417931777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 287,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 166
            },
            "text": "A pecuarista que apareceu no @Globo_Rural acusando o @ICMBio de promover o \"dia do fogo\" recebeu multa lavrada h\u00e1 10 dias por \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo. https://t.co/ZrWt7oRFIR"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2019-08-26T14:07:14.000Z",
            "id": "1165989078640320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A tal pecuarista que acusou o ICMBio de provocar queimadas na Amaz\u00f4nia foi multada h\u00e1 10 dias por \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo. https://t.co/F8UHtcNuny"
        },
        {
            "author_id": "959040745964437504",
            "created_at": "2019-08-26T14:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44509734",
                        "start": 0,
                        "username": "irisgomes"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2760052797",
                        "start": 11,
                        "username": "pepocadoce"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "718059166594629632",
                        "start": 23,
                        "username": "natal_albrec"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "74429121",
                        "start": 37,
                        "username": "RodrigoBordallo"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "32569974",
                        "start": 54,
                        "username": "erlonpaschoal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165987696503926789",
            "in_reply_to_user_id": "44509734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irisgomes @pepocadoce @natal_albrec @RodrigoBordallo @erlonpaschoal Eu era a fazendeira q apareceu no meio de uma reserva biol\u00f3gica q n \u00e9 permitido entrada sem autoriza\u00e7\u00e3o, acusando o \u00f3rg\u00e3o q a multou em 1 milh\u00e3o por queimar 70 he da reserva"
        },
        {
            "author_id": "49762925",
            "created_at": "2019-08-26T13:57:59.000Z",
            "id": "1165986752684810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 217,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "O envio da For\u00e7a Nacional de Seguran\u00e7a P\u00fablica para combater os inc\u00eandios na #Amaz\u00f4nia est\u00e1 dando resultados. O inc\u00eandio no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos foi extinto. O #Brasil segue enfrentando a batalha contra o fogo na regi\u00e3o amaz\u00f4nica. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/aWvQ7Bt7wj"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2019-08-26T13:43:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "129846221",
                        "start": 30,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "38732884",
                        "start": 252,
                        "username": "MPF_PA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165983177497821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salobo Metais, subsidi\u00e1ria da @valenobrasil, foi condenada a pagar multa de R$ 521 mil por causar inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s em 2012 que durou 55 dias e devastou uma \u00e1rea de aproximadamente 1.000 campos de futebol https://t.co/rFn18Tab1b @MPF_PA"
        },
        {
            "author_id": "791784151154294784",
            "created_at": "2019-08-26T13:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "299326474",
                        "start": 10,
                        "username": "ccrc23"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 18,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165981091532066816",
            "in_reply_to_user_id": "862087606384906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Careca3D @ccrc23 @andrearoeirap 700.000 m2 de reserva biol\u00f3gica n\u00e3o \u00e9 nada?? como assim????"
        },
        {
            "author_id": "93534938",
            "created_at": "2019-08-26T13:32:24.000Z",
            "id": "1165980312825937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o ao Alto Rio Nhamund\u00e1 \ud83d\udc1f\ud83e\uddec UFPA/LABECO - IDEFLOR-Bio/Floresta Estadual de Faro @ Rio Nhamund\u00e1 https://t.co/D7XHCNLUNM"
        },
        {
            "author_id": "48964580",
            "created_at": "2019-08-26T13:29:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "764840732616187904",
                        "start": 0,
                        "username": "Faheel_Santus"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "9317502",
                        "start": 15,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165979504545796097",
            "in_reply_to_user_id": "764840732616187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Faheel_Santus @Estadao Eu quero pagar todas as multas referentes a todos os delitos q eu cometer. Se descumprir o limite de velocidade, quero ser multado para q me pese no bolso e eu aprenda. Se pescar em \u00e1rea protegida quero ser multado, para q eu aprenda e n\u00e3o o repita. Sem multas \u00e9 a baderna total."
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-08-26T13:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "24802340",
                        "start": 86,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165979405845499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa reuni\u00e3o com a popula\u00e7\u00e3o de Tingu\u00e1 sobre a Reserva Biol\u00f3gica tamb\u00e9m \u00e9 noticia no @jornalextra : \n\nhttps://t.co/XahjmoKmUr"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2019-08-26T13:25:54.000Z",
            "id": "1165978680516128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta Rei do Mato completa 10 anos como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral\nhttps://t.co/zvdWA5uU2x https://t.co/20zOOFvVYs"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2019-08-26T13:25:33.000Z",
            "id": "1165978591827582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umidade do ar variou entre 19% e 28% neste domingo. Distrito Federal est\u00e1 h\u00e1 82 dias consecutivos sem chuva.\n\nCarcar\u00e1 voa na Floresta Nacional de Bras\u00edlia durante por do Sol \u2014 Foto: https://t.co/G5fSEzXyQR https://t.co/vMGMc5TrVu"
        },
        {
            "author_id": "2803613940",
            "created_at": "2019-08-26T13:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "193003734",
                        "start": 193,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "44005522",
                        "start": 208,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165976561662734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Queimada controlada no Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, localizado entre as cidades paraenses de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s e Parauapebas, por equipes locais e do Prevfogo do Ibama. @DefesGovBr @mmeioambiente @planalto https://t.co/4PpiOyX5dv"
        },
        {
            "author_id": "20106421",
            "created_at": "2019-08-26T13:17:25.000Z",
            "id": "1165976542691962884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pecuarista Nair Brizola, de Cachoeira da Serra, que aparece na reportagem acusando o ICMBio, recebeu uma multa lavrada h\u00e1 10 dias por, supostamente, \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo https://t.co/x4U3z0Ebmg"
        },
        {
            "author_id": "18170921",
            "created_at": "2019-08-26T13:12:35.000Z",
            "id": "1165975325714583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "fazendeiros e grileiros combinam DIA DO FOGO pelo wtsp, mas o que mobiliza o governo \u00e9 lorota sem fundamento de pecuarista do PSDB multada por destruir RESERVA BIOL\u00d3GICA da amaz\u00f4nia\n\nsequ\u00eancia mais que fundamental pra destruir mais uma fake news desse governo viciado em mentira https://t.co/mraMHszCVB"
        },
        {
            "author_id": "94535617",
            "created_at": "2019-08-26T13:03:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1165973133259681793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem chegou pra ver o Tributo ao Raul Seixas... em Parque Municipal - Barueri https://t.co/OqAIsjxb5I"
        },
        {
            "author_id": "94535617",
            "created_at": "2019-08-26T13:01:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1165972655431983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angelina e Dudu \n25-08 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/RMeO1blZb8"
        },
        {
            "author_id": "20639262",
            "created_at": "2019-08-26T12:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165970629063057409",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma 2018: atual ministro foi condenado por improbidade administrativa ao \"fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP\". https://t.co/vhl2GbJxTq"
        },
        {
            "author_id": "76082658",
            "created_at": "2019-08-26T12:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42585102",
                        "start": 0,
                        "username": "LekkoMr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165969614486081537",
            "in_reply_to_user_id": "42585102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LekkoMr Olha a credibilidade da fofa, tomou uma multa de mais de um milh\u00e3o de reais por queimar 70 hectares da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo.\nhttps://t.co/x7ML7GAykq"
        },
        {
            "author_id": "78682416",
            "created_at": "2019-08-26T12:26:02.000Z",
            "id": "1165963614492200961",
            "in_reply_to_user_id": "78682416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desativa\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista no Plano Diretor de S\u00e3o Paulo, aprovado em 2014 pela gest\u00e3o de Fernando Haddad. No come\u00e7o do ano passado, a lei que cria o Parque Municipal do Minhoc\u00e3o foi promulgada pelo ent\u00e3o prefeito Jo\u00e3o Doria."
        },
        {
            "author_id": "215721942",
            "created_at": "2019-08-26T12:25:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165963601456369664",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Ei Moro, vc est\u00e1 falando da mulher que recebeu uma multa milion\u00e1ria por queimar uma Reserva Biol\u00f3gica e que fez uma den\u00fancia que \u00e9 obviamente falsa?"
        },
        {
            "author_id": "291305833",
            "created_at": "2019-08-26T12:17:31.000Z",
            "id": "1165961468807958531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ser humano nao tem salva\u00e7\u00e3o n\u00e3o, ontem eu tava no parque nacional do Igua\u00e7u que \u00e9 um patrim\u00f4nio natural da humanidade, me vem uma mulher atoa e joga lixo no ch\u00e3o, MANO????????"
        },
        {
            "author_id": "286174477",
            "created_at": "2019-08-26T11:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165955924001021954",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro Nair Brizola - Recebeu uma multa lavrada h\u00e1 10 dias por, supostamente, \u201cdestruir 70,93 hectares de floresta do bioma amaz\u00f4nico mediante uso do fogo\u201d dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo. Al\u00e9m da multa avaliada em 1 milh\u00e3o por desmatamento e queimada ilegal e embargo"
        },
        {
            "author_id": "52810524",
            "created_at": "2019-08-26T11:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14499351",
                        "start": 0,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165954860682043393",
            "in_reply_to_user_id": "14499351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@Cecillia O melhor \u00e9 que aparentemente a pecuarista que lan\u00e7ou suspeita sobre a ICMBio \u00e9 uma criatura que j\u00e1 foi multada por fazer queimada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Realmente uma fonte bastante confi\u00e1vel pro governo. https://t.co/xGWHQaIPjZ"
        },
        {
            "author_id": "18811522",
            "created_at": "2019-08-26T11:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165954460205690881",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro @jairbolsonaro voc\u00eas t\u00e3o preocupados com den\u00fancia de mulher que tomou multa de mais de um milh\u00e3o de reais por queimar 70 hectares da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal.\n\nhttps://t.co/2wCRSmMiwf\n\nvoc\u00eas s\u00e3o uma uma piada de mal gosto que o Brasil elegeu."
        },
        {
            "author_id": "44369366",
            "created_at": "2019-08-26T11:45:43.000Z",
            "id": "1165953468030431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: 30% de \u00e1rea protegida, contra 10% da m\u00e9dia mundial. https://t.co/UYfRyUnDsA https://t.co/j702OVJzkh"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-26T11:40:56.000Z",
            "id": "1165952261266259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SOBERANIA\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SOBERANIA NATIONAL... https://t.co/JXUQShyaSo"
        },
        {
            "author_id": "51126524",
            "created_at": "2019-08-26T11:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "767330988103987200",
                        "start": 0,
                        "username": "Cezarmenezes6"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3741704001",
                        "start": 15,
                        "username": "Home_phone_ET"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "918951093358428160",
                        "start": 30,
                        "username": "meteoro_br"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "74756085",
                        "start": 42,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "195898392",
                        "start": 55,
                        "username": "GloboRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165949914226053120",
            "in_reply_to_user_id": "767330988103987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cezarmenezes6 @Home_phone_ET @meteoro_br @BolsonaroSP @GloboRural A mulher que disse que foi o ICMBio tem uma multa no valor de mais de um milh\u00e3o de reais, ela \u00e9 pecuarista e tem ficha no MMA por queimar Reserva Biol\u00f3gica, o que se tem de mais importante quando se fala de preserva\u00e7\u00e3o. Suspeito n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "51126524",
            "created_at": "2019-08-26T11:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1162759068211134466",
                        "start": 0,
                        "username": "AiDitadura"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "918951093358428160",
                        "start": 12,
                        "username": "meteoro_br"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "74756085",
                        "start": 24,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "195898392",
                        "start": 37,
                        "username": "GloboRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165949621283299329",
            "in_reply_to_user_id": "1162759068211134466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AiDitadura @meteoro_br @BolsonaroSP @GloboRural A mulher que disse que foi o ICMBio tem uma multa no valor de mais de um milh\u00e3o de reais, ela \u00e9 pecuarista e tem ficha no MMA por queimar Reserva Biol\u00f3gica, o que se tem de mais importante quando se fala de preserva\u00e7\u00e3o. Suspeito n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "51126524",
            "created_at": "2019-08-26T11:29:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1129898850028855296",
                        "start": 0,
                        "username": "VanildalPont"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "918951093358428160",
                        "start": 14,
                        "username": "meteoro_br"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "74756085",
                        "start": 26,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "195898392",
                        "start": 39,
                        "username": "GloboRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165949263815352320",
            "in_reply_to_user_id": "1129898850028855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VanildalPont @meteoro_br @BolsonaroSP @GloboRural A mulher que disse que foi o ICMBio tem uma multa no valor de mais de um milh\u00e3o de reais, ela \u00e9 pecuarista e tem ficha no MMA por queimar Reserva Biol\u00f3gica, o que se tem de mais importante quando se fala de preserva\u00e7\u00e3o. Suspeito n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1153273242171465728",
            "created_at": "2019-08-26T11:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165943281777348609",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. Ele disse que vai recorrer.\nQue moral vc tem ora falar de algu\u00e9m;Ministro fajuto?"
        },
        {
            "author_id": "812753557074087936",
            "created_at": "2019-08-26T10:52:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165940116105441280",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro MMA, Nair Brizola n\u00e3o tomou uma multa de mais de um milh\u00e3o de reais por queimar 70 hectares da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo ? Queimou uma reserva biol\u00f3gica federal e acusa um instituto do governo de ter feito as queimadas no Par\u00e1 ?\n\nhttps://t.co/99hhon9XOr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-26T10:39:19.000Z",
            "id": "1165936755931062274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/clmsOA9Er5"
        },
        {
            "author_id": "1019250391718952960",
            "created_at": "2019-08-26T10:25:12.000Z",
            "id": "1165933202340339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece o dia com foco em coisas boas. Voc\u00ea \u00e9 quem faz do seu dia um dia feliz. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/8Mv0TUrnrn"
        },
        {
            "author_id": "44663550",
            "created_at": "2019-08-26T10:15:11.000Z",
            "id": "1165930681937080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Somos um pa\u00eds de toler\u00e2ncia zero com a criminalidade, e na \u00e1rea ambiental n\u00e3o ser\u00e1 diferente\", diz o presidente que foi pego cometendo crime ambiental (pesca irregular em \u00e1rea protegida) e enrolou at\u00e9 virar presidente, para dar um fim na sua puni\u00e7\u00e3o (multa). Talkey? https://t.co/7yAhwapUBn"
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2019-08-26T10:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "76369002",
                        "start": 9,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165929060784099328",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao @EstadaoPolitica Ele ira visitar a fazenda do amigo Apostolo Valdomiro localizada na Reserva Extrativista Rio Xingu - PA. Irao pescar, coisa que ambos ja foram pegos praticando e foram multados pelo ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "28772182",
            "created_at": "2019-08-26T09:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165918335483166721",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Espero que o senhor j\u00e1 tenha visto quem \u00e9 essa pessoa \"superconfi\u00e1vel\" que fez essa den\u00fancia, certo? Essa pessoa com multas alt\u00edssimas por ter posto fogo em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A denunciante \u00e9 uma pessoa multada por crime de promover queimada ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1265154686",
            "created_at": "2019-08-26T09:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1431459816380276739",
                        "start": 0,
                        "username": "lsatan"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "52499387",
                        "start": 8,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165914127434420224",
            "in_reply_to_user_id": "22553949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lsatan @nilmoretto Falaram q ela j\u00e1 foi multada por milh\u00f5es por botar fogo em 70 hectares de reserva biol\u00f3gica, al\u00e9m do mais, que prova ela tem pra diz q foi isso"
        },
        {
            "author_id": "60375739",
            "created_at": "2019-08-26T09:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1037152208754823168",
                        "start": 0,
                        "username": "FabioTalhari"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d37e1260a094c9d4"
            },
            "id": "1165912251225772032",
            "in_reply_to_user_id": "1037152208754823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@FabioTalhari Esse instituto tamb\u00e9m cuida do parque Nacional da Chapada Diamantina. E adivinha s\u00f3...\n\nhttps://t.co/IehDVG7EM1"
        },
        {
            "author_id": "126913194",
            "created_at": "2019-08-26T08:42:31.000Z",
            "id": "1165907362768674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em suma, a pessoa que foi multada por queimar 70 ha de uma reserva biol\u00f3gica foi quem teve a legitimidade para denunciar queimadas. https://t.co/emtldDgBf5"
        },
        {
            "author_id": "15943713",
            "created_at": "2019-08-26T08:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165897263572541440",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro S\u00e9rgio Moro n\u00e3o pode ver um pol\u00edtico do PSDB que corre l\u00e1 pra n\u00e3o melindrar. Nesse caso, uma candidata a vereadora que tocou fogo em 70 ha de reserva biol\u00f3gica\nhttps://t.co/f5yxCBSbpo"
        },
        {
            "author_id": "1130772771116638208",
            "created_at": "2019-08-26T06:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "184762182",
                        "start": 32,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165873363820175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SelvaAmazonica Ainda bem que o @exercitooficial vai entrar.\nLei do FHC n\u00e3o permitia nem o ex\u00e9rcito entrar, mas tinha 100 mil ONGS enganando sob pretexto de ser area protegida da Amaz\u00f4nia, em nome de grandes corpora\u00e7\u00f5es \u201cSoros\u201d escoando os MIN\u00c9RIOS mais ricos do Planeta! https://t.co/4o0A4H8vGz"
        },
        {
            "author_id": "1086295572510851072",
            "created_at": "2019-08-26T05:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "767330988103987200",
                        "start": 0,
                        "username": "Cezarmenezes6"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3741704001",
                        "start": 15,
                        "username": "Home_phone_ET"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "918951093358428160",
                        "start": 30,
                        "username": "meteoro_br"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "74756085",
                        "start": 42,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "195898392",
                        "start": 55,
                        "username": "GloboRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165853183161360384",
            "in_reply_to_user_id": "767330988103987200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cezarmenezes6 @Home_phone_ET @meteoro_br @BolsonaroSP @GloboRural Disse a ruralista que colocou fogo em uma reserva Biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "869355296812085248",
            "created_at": "2019-08-26T04:59:37.000Z",
            "id": "1165851267354243072",
            "in_reply_to_user_id": "869355296812085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...dentro da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo, umas das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatadas do Par\u00e1.\n#issoaglobonaomostra \n#Amazonia \n#PrayForTheAmazon"
        },
        {
            "author_id": "2696395666",
            "created_at": "2019-08-26T04:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "933370291597860865",
                        "start": 0,
                        "username": "allanas__"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "11436952",
                        "start": 24,
                        "username": "izzynobre"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "620380580",
                        "start": 35,
                        "username": "LuSapori"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "24973427",
                        "start": 45,
                        "username": "Globo_Rural"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165840541646512128",
            "in_reply_to_user_id": "933370291597860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanas__ @Igor_Willas @izzynobre @LuSapori @Globo_Rural Pois \u00e9, 100% confi\u00e1vel o testemunho. Fica \u00f3bvio que ela quer vingan\u00e7a pela multa que recebeu. Ironicamente ela foi multada por colocar fogo em reserva biol\u00f3gica na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-08-26T04:16:17.000Z",
            "id": "1165840362696560640",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2436,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 295
            },
            "text": "\u00c9 que tem uso mais restrito!\n\nSe voc\u00ea l\u00ea \"Reserva Biol\u00f3gica\" voc\u00ea n\u00e3o precisa de mais nenhuma informa\u00e7\u00e3o para deduzir que \u00e9 um grau de preciosidade e delicadeza realmente \u00fanicos. \u00c9 inclusive quase imposs\u00edvel visitar uma Rebio e dif\u00edcil at\u00e9 ter autoriza\u00e7\u00e3o pra fazer pesquisa!"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-08-26T04:14:06.000Z",
            "id": "1165839813980950529",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3646,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 861
            },
            "text": "Ela tomou uma multa de mais de um milh\u00e3o de reais por queimar 70 hectares da Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Cachimbo, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal.\n\nhttps://t.co/zYAo6OaJuq\n\nReserva Biol\u00f3gica, gente, \u00e9 a mais nobre categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,.."
        },
        {
            "author_id": "1147727048187797504",
            "created_at": "2019-08-26T03:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "162453393",
                        "start": 0,
                        "username": "aguedescartoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165831121319411712",
            "in_reply_to_user_id": "162453393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aguedescartoon o problema \u00e9 ter MPF que fica entrando com a\u00e7\u00e3o idiota, tipo contra o linhao de Rond\u00f4nia \n\npor causa de vaidade do mpf se queima toneladas de carv\u00e3o pra \u00f1 passar algumas torres de energia em \u00e1rea protegida\n\npor isso o procurador precisa ser alinhado com o pensamento do governo"
        },
        {
            "author_id": "874683246826663937",
            "created_at": "2019-08-26T03:35:29.000Z",
            "id": "1165830096080515074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urgente: Meteoro pilotado por menino marciano cai em cima de carro no parque municipal Estoril. em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/wtAaoPsPxV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-26T03:31:50.000Z",
            "id": "1165829175732834308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1pRccjuz6f"
        },
        {
            "author_id": "1074709585083142146",
            "created_at": "2019-08-26T03:10:08.000Z",
            "id": "1165823714006638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresento a voces as crian\u00e7as da reserva extrativista cazumba iracema! A\u00ed como eu amo https://t.co/ffyXdcjuH6"
        },
        {
            "author_id": "808835758496903170",
            "created_at": "2019-08-26T02:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "255283130",
                        "start": 0,
                        "username": "edcovre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165820346517336064",
            "in_reply_to_user_id": "255283130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edcovre Parque Estadual da Serra Nova e Talhado"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2019-08-26T02:41:39.000Z",
            "id": "1165816546238664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost araquemoficial\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nAmaz\u00f4nia viva! Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos. Rond\u00f4nia #bbcbrasil #natgeobrasil #sosamazonia #sosamaz\u00f4nia https://t.co/4cXzjWGn5s"
        },
        {
            "author_id": "153259769",
            "created_at": "2019-08-26T02:26:16.000Z",
            "id": "1165812674955005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Vi at\u00e9 boi em reserva biol\u00f3gica\u2019, diz\u00a0ambientalista https://t.co/zWEguDkTQo https://t.co/KGVLKhF54y"
        },
        {
            "author_id": "203616913",
            "created_at": "2019-08-26T02:25:55.000Z",
            "id": "1165812590511042563",
            "in_reply_to_user_id": "203616913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vagabunda foi multada por, olhem s\u00f3, COLOCAR FOGO EM MAIS DE 70 HECTARES DA FLORESTA AMAZ\u00d4NICA, EM UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. Essa desgra\u00e7ada tinha que estar presa. Ordin\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2019-08-26T02:22:17.000Z",
            "id": "1165811673149710336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joa\u00e7aba \u2013 Casal De Quero-Quero E Filhotes Viram Atra\u00e7\u00e3o No Parque Municipal https://t.co/eg0cwBtnIc https://t.co/feUKdC9CkN"
        },
        {
            "author_id": "346884169",
            "created_at": "2019-08-26T02:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165810238295068675",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, tudo o que queremos \u00e9 que protejam nossa Floresta. Aumente a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental por l\u00e1 e se poss\u00edvel, reflorestem o que foi consumido pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "374543882",
            "created_at": "2019-08-26T02:14:49.000Z",
            "id": "1165809793841401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...investigue a poss\u00edvel exist\u00eancia de a\u00e7\u00e3o premeditada de criminosos nos inc\u00eandios e queimadas ocorridos na \u00e1rea da Floresta Nacional de Altamira desde o dia 10 de agosto de 2019, conforme informa\u00e7\u00f5es veiculadas na imprensa nesta data. Em 25 de agosto de 2019.\" https://t.co/V8Ml2RTbXf"
        },
        {
            "author_id": "72998483",
            "created_at": "2019-08-26T02:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "308605432",
                        "start": 13,
                        "username": "inpe_mct"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 88,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "128372940",
                        "start": 115,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165809274284630016",
            "in_reply_to_user_id": "72998483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os dados do @inpe_mct s\u00e3o mentirosos, propagados por maus brasileiros\"disse o ministro @rsallesmma e o presidente @jairbolsonaro . OLHA A\u00cd QUEM TA MENTINDO.  Esse \u00e9 s\u00f3 um peda\u00e7o da floresta nacional do Jamanxim-PA, devastado. Bando de canalhas! Chega de fake news https://t.co/WBfxolWK1K"
        },
        {
            "author_id": "20516923",
            "created_at": "2019-08-26T02:08:10.000Z",
            "id": "1165808121777917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desafio da Apple aceito 3 milhas em um parque nacional unlocked #NationalParksChallenge #Apple #NationalParks https://t.co/dSntcTSkxZ"
        },
        {
            "author_id": "1111021285893726210",
            "created_at": "2019-08-26T02:04:11.000Z",
            "id": "1165807119863635969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior bacia de g\u00e1s do mundo est\u00e1 em Mo\u00e7ambique, c 80 TF  a 2\u00b0 maior do mundo est\u00e1 no Paran\u00e1 com 70 TF. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para toda a Europa por 100 anos. Mas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "365443166",
            "created_at": "2019-08-26T02:03:31.000Z",
            "id": "1165806953324515329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre houve queimadas no Brasil nessa \u00e9poca do ano, seja na Amaz\u00f4nia ou na Chapada dos Veadeiros ou na Floresta Nacional(DF). Estamos numa \u00e9poca seca, onde qualquer pequena chama pode causar inc\u00eandios de grandes... https://t.co/yuHxqS5Ttp"
        },
        {
            "author_id": "1385648556",
            "created_at": "2019-08-26T02:01:22.000Z",
            "id": "1165806409872658437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional natural Sumapaz\n.\n.\n.\n.\n.\n#apachertr200 #aktmotos #apachertr #apachertr160 #photooftheday #apachertr160 #tvsapache160 #motolove #motorcycle #motorbike #sumapaz #usme #bogota\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 #colombia #apache310rr\u2026 https://t.co/IkHjP9dIog"
        },
        {
            "author_id": "2273512157",
            "created_at": "2019-08-26T01:47:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "21822738",
                        "start": 0,
                        "username": "_tocaraul"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1337439498209255425",
                        "start": 11,
                        "username": "regatta_gala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165802865593593860",
            "in_reply_to_user_id": "21822738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tocaraul @regatta_gala E focos de inc\u00eandio \u00e9 muito diferente da Amaz\u00f4nia em chamas como a m\u00eddia est\u00e1 vendendo a hist\u00f3ria. Quase toda a Amazonia \u00e9 \u00e1rea protegida. O resto \u00e9 bandidagem. Cobi\u00e7a estrangeira aos min\u00e9rios da regi\u00e3o, principalmente o ni\u00f3bio. N\u00e3o sejamos ing\u00eanuos."
        },
        {
            "author_id": "1077352058674708486",
            "created_at": "2019-08-26T01:39:47.000Z",
            "id": "1165800976923512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: declarado pela Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas pela Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Cultura (Unesco), em 1991, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\n\n#250819 em\u2026 https://t.co/0gtJkQevL0"
        },
        {
            "author_id": "3364792287",
            "created_at": "2019-08-26T01:34:55.000Z",
            "id": "1165799755454263296",
            "in_reply_to_user_id": "3364792287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloco tamb\u00e9m um gr\u00e1fico com o n\u00famero de alertas de desmatamento, dia a dia, desde mar\u00e7o de 2019 (DETER/INPE). S\u00e3o 590 alertas, sendo 1/3 deles em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o integral, a Floresta Nacional do Jamanxim. #desmatamento #Amazonia #queimadas #novoprogresso #preyforamazonia https://t.co/Sh1a1MhyVf"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-08-26T01:19:18.000Z",
            "id": "1165795821905989633",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A senhora desmatou 70 hectares dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o,  uma multa de UM MILH\u00c3O DE REAIS, com uso de LARANJAS (al\u00f4 QUEIROZ!) pra esconder seu crime, mas o desgoverno  relevou tudo isso pois ela viu \"um carro com o adesivo do ICMBIO na porta\"\n\nAH TA!"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-08-26T01:09:47.000Z",
            "id": "1165793428967497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e multados em mais de R$ 81 mil em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP https://t.co/JkBsOAFIY7"
        },
        {
            "author_id": "1147519281741144064",
            "created_at": "2019-08-26T01:06:14.000Z",
            "id": "1165792537245835265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dito e feito: refor\u00e7os j\u00e1 chegaram e vamos pro combate total aos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. Ontem de manh\u00e3, equipes se deslocavam para a Floresta Nacional de Jacund\u00e1, no povoado de Nova Samuel,  localizado no munic\u00edpio de Candeias do Jamari, em Rond\u00f4nia! #AmazoniaSemFake https://t.co/BlSRPD2crm"
        },
        {
            "author_id": "952209598139727878",
            "created_at": "2019-08-26T00:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1165788192462819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quanto mais alto mais press\u00e3o no ouvido mais frio mais nuvens mais resfriado mais beleza natural mais Deus. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/JemV5gznH3"
        },
        {
            "author_id": "144301571",
            "created_at": "2019-08-26T00:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1105196340290768900",
                        "start": 2,
                        "username": "MC06_Lorena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1165788018927710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @MC06_Lorena tem que ganhar muito. Ela trouxe a lembran\u00e7a do Parque Nacional da Serra da Capivara. S\u00e3o 1.350 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos com cerca de 750 pinturas rupestres.  #MasterChefBR"
        },
        {
            "author_id": "3753300317",
            "created_at": "2019-08-26T00:46:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1165787684956188672",
            "in_reply_to_user_id": "3753300317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu me sinto mto grato por estar fazendo parte do plano de manejo do nosso parque estadual marinho, uma coisa t\u00e3o importante que devia ter em todas as UC's, principalmente as marinhas."
        },
        {
            "author_id": "339723854",
            "created_at": "2019-08-26T00:45:53.000Z",
            "id": "1165787416126545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo divertido em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/EPI99ryA8j"
        },
        {
            "author_id": "718923847655776256",
            "created_at": "2019-08-26T00:41:35.000Z",
            "id": "1165786333937360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Pica-pau-de-garganta-pintada\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Spot-throated Woodpecker\n(Piculus laemosticus)\n=====================\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Parque Estadual do Cant\u00e3o/TO - Brasil\n @ecobirdingbrazil\n=====================\n.\n#tw #avesbrazil #avesdobrasil #tocantins #savetheamazon #nature #birdphotography #\u2026 https://t.co/9FSLaDpKyV"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2019-08-26T00:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.65,
                        -22.99972222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1165785800207790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhamos a visita t\u00e9cnica da Doutoranda Camila Meireles \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba.\n._\nA RBG localiza-se na zona oeste do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, no bairro de Guaratiba, e est\u00e1 situada na\u2026 https://t.co/GmILv7nZ9a"
        },
        {
            "author_id": "487821152",
            "created_at": "2019-08-26T00:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02119827,
                        -12.14957249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0066e3b369d7d5fc"
            },
            "id": "1165782984307499013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/pf6FQPKS7Q"
        },
        {
            "author_id": "153493122",
            "created_at": "2019-08-26T00:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165782333825474560",
            "in_reply_to_user_id": "153493122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Em #Mato_Grosso, Bombeiros mant\u00eam a vigil\u00e2ncia no Parque Estadual \u00c1guas de Cuiab\u00e1. Uma aeronave lan\u00e7ou 20 mil litros de \u00e1gua para combater as chamas.\n\nNo Tocantins, helic\u00f3pteros ajudaram os brigadistas a combater os focos de queimadas em uma serra na regi\u00e3o de #Palmas."
        },
        {
            "author_id": "54809936",
            "created_at": "2019-08-26T00:20:54.000Z",
            "id": "1165781128273453058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem est\u00e1 vendo o #MasterChefBR, a Lorena citou que o prato de entrada dela, com caranguejo, foi inspirado na Reserva Extrativista do Delta do Parna\u00edba. As reservas s\u00e3o o grande legado de Chico Mendes, aquele desdenhado pelo ministro do Meio Ambiente https://t.co/67ePb8kzan"
        },
        {
            "author_id": "37301882",
            "created_at": "2019-08-26T00:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1165780378986143746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele falava coisas sobre o Planalto Central... \u2764\ufe0f #parquenacionaldebrasilia #parqueaguamineral #Brasilia #DF #BSB #natureza #cerrado em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Jb4srIAVaj"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-08-25T23:58:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3088954,
                        -22.5735844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1165775491393085441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Vem Passarinhar RJ na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Alto Igua\u00e7u - APA Alto Igua\u00e7u, nos dias 24 e 25 de Agosto.\n\nEste evento tem o objetivo de inspirar e unir as pessoas interessadas em proteger e desfrutar\u2026 https://t.co/Ox3kNHaZll"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-25T23:31:28.000Z",
            "id": "1165768684801003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#MaisVIstasDaSemana V\u00edtima da expans\u00e3o da pecu\u00e1ria e do com\u00e9rcio ilegal de terras e madeira, a reserva extrativista \u00e9 uma das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o mais atingidas pela alta do desmatamento na #Amaz\u00f4nia Legal.\n\nhttps://t.co/0C9efEm0Gl\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-25T23:30:00.000Z",
            "id": "1165768317174288385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#MaisVIstasDaSemana V\u00edtima da expans\u00e3o da pecu\u00e1ria e do com\u00e9rcio ilegal de terras e madeira, a reserva extrativista \u00e9 uma das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o mais atingidas pela alta do desmatamento na #Amaz\u00f4nia Legal.\n\nhttps://t.co/7BgcLkOqpZ"
        },
        {
            "author_id": "84149602",
            "created_at": "2019-08-25T23:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.5330798,
                        -20.7638867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d8d0ce70676c203"
            },
            "id": "1165768270814859265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a em Alegre ES...\n\nConhe\u00e7a as belezas naturais do ES. em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/bKTA9NNbP9"
        },
        {
            "author_id": "994353737517993985",
            "created_at": "2019-08-25T23:26:04.000Z",
            "id": "1165767326664482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu domingo foi participando da audi\u00eancia p\u00fablica do Tingua juntamente com o Deputado Federal Dr Luizinho e o Prefeito Rog\u00e9rio Lisboa   , onde o tema foi sobre manter como reserva biol\u00f3gica ou transformar em... https://t.co/prWF4bnOIf"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-08-25T23:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165766618833674241",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @CarlaZambelli17 @jairbolsonaro Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "1008378830573228033",
            "created_at": "2019-08-25T23:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1090774150862553088",
                        "start": 17,
                        "username": "Eduardopsychoo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 33,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "128372940",
                        "start": 45,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165765472861741058",
            "in_reply_to_user_id": "493077263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrelander @Eduardopsychoo @rsallesmma @jairbolsonaro N\u00e3o tem problema??? Voc\u00ea est\u00e1 louco? Colocar fogo em floresta, em \u00e1rea protegida, para mostrar apoio \u00e0 um governo e voc\u00ea diz que n\u00e3o tem problema? Realmente... n\u00e3o basta ser eleitor, tem que ser f\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "892007715165409280",
            "created_at": "2019-08-25T23:13:29.000Z",
            "id": "1165764161118375936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca fui pro parque municipal queria marcar um role com uma galera massa \n\nf1 e beber ao som da natureza deve ser tudoh"
        },
        {
            "author_id": "3052326534",
            "created_at": "2019-08-25T23:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2554159985",
                        "start": 0,
                        "username": "daienelisboa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1165761976829698048",
            "in_reply_to_user_id": "2554159985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaieneLisboa 29 de setembro, no parque Municipal de Petr\u00f3polis.. vai ser um domingo 17h. \nVam\u00f4oo"
        },
        {
            "author_id": "40547081",
            "created_at": "2019-08-25T23:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94393921,
                        -19.55979014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1165760968774713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que n\u00e3o faz bem pra mente o tempo leva em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/w0d4vZov6q"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2019-08-25T22:50:00.000Z",
            "id": "1165758250488348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/FRWAqZackZ"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-08-25T22:48:52.000Z",
            "id": "1165757966395629568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/EjWgJC0odd"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-08-25T22:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36411489",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1165757100888379392",
            "in_reply_to_user_id": "36411489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luciano_hang Luciano moro a 30 anos no sul do Par\u00e1, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na qual sou um dos conselheiros. As ONGs se fortaleceram no governo do PT, e mentem e manipulam o tempo todo, precisamos de educa\u00e7\u00e3o ambiental, regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria \u00e9 muito mais, Bolsonaro tem raz\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "881124248",
            "created_at": "2019-08-25T22:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1165753244171296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 que o instagram n\u00e3o mostra o n\u00famero de curtidas eu decreto pra vcs que essas fotos tem uns 2 bilh\u00e3o de like e meu cora\u00e7\u00e3o todin em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/37TMubHQbx"
        },
        {
            "author_id": "18847376",
            "created_at": "2019-08-25T22:27:49.000Z",
            "id": "1165752669090308099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada que corta Parque do Igua\u00e7u coloca em risco t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio da Humanidade e pode aumentar viol\u00eancia na regi\u00e3o https://t.co/zjazGhixfF"
        },
        {
            "author_id": "2863042001",
            "created_at": "2019-08-25T22:11:14.000Z",
            "id": "1165748495753592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e minhas irm\u00e3s dormimos, com roupa de ra\u00e7\u00e3o, no gramado do parque municipal. Esse o Tweet."
        },
        {
            "author_id": "503747161",
            "created_at": "2019-08-25T22:07:49.000Z",
            "id": "1165747635413749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 81
            },
            "text": "Gato Desaparecido - Bruce, macho\n\nGente, meu gato desapareceu na manh\u00e3 do dia 23/08, em Barueri/SP, Jardim Barueri, Avenida Brasil, ao lado do Parque Municipal Dom Jos\u00e9. Ele \u00e9 mansinho e bem peludo, ele est\u00e1 gripado e precisa de cuidados. https://t.co/QcuxeK0P0H"
        },
        {
            "author_id": "1147896792681463809",
            "created_at": "2019-08-25T22:06:25.000Z",
            "id": "1165747283071295490",
            "in_reply_to_user_id": "1147896792681463809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monte de garimpo clandestino poluindo o rio com merc\u00fario...que a reserva extrativista Verde para Sempre est\u00e1 sob amea\u00e7a de ser destru\u00edda, etc,etc,etc...\nAlgu\u00e9m conhece a regi\u00e3o para dar um depoimento a\u00ed?\nEsse tal Elias Flexa se apresenta como \"fil\u00f3sofo\" e \"ribeirinho\"\nALGU\u00c9M A\u00cd??"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-08-25T22:06:09.000Z",
            "id": "1165747214683004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigada de combate ao fogo no Parque Estadual da Serra das Andorinhas, em S\u00e3o Geraldo do Araguaia.\nEquipe qualificada e contratada pelo Ideflor-bio fazendo acero para bloquear o avan\u00e7o das\u2026 https://t.co/3JdSMFmR3q"
        },
        {
            "author_id": "1123363797677297664",
            "created_at": "2019-08-25T22:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "66525428",
                        "start": 135,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165746501672460289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jardim Sensorial, onde os 5 sentidos s\u00e3o estimulados e fica dentro do Parque Municipal Josepha Coelho. Inaugurado hoje pelo o prefeito @miguelcoelhope presenteando aos Petrolinense com uma delicadeza inovadora e\u2026 https://t.co/YoWisNocSw"
        },
        {
            "author_id": "262947317",
            "created_at": "2019-08-25T21:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50660908,
                        -28.29359746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09c71075c26f3ce8"
            },
            "id": "1165744386002624518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Rufolfo Arno Goldhardt https://t.co/uFFxRZJffT"
        },
        {
            "author_id": "582404199",
            "created_at": "2019-08-25T21:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.633232,
                        -22.708864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "1165740604711669765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita foto da natureza e com a natureza para n\u00e3o serem postadas. em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/V2pk5bASIn"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-08-25T21:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1008124460031979526",
                        "start": 40,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5798577,
                        -22.4745987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1165739836898070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@hidekii_m\n.\n.\n.        O local    ||    A foto\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #instapic #photographer\u2026 https://t.co/qMaFZELbAc"
        },
        {
            "author_id": "225747608",
            "created_at": "2019-08-25T21:34:35.000Z",
            "id": "1165739274093977601",
            "in_reply_to_user_id": "225747608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De feito, o maior parque nacional da UE est\u00e1 ubicado na Guaina Francesa \u00e9 cubre o 41% do seu territorio."
        },
        {
            "author_id": "621106485",
            "created_at": "2019-08-25T21:14:21.000Z",
            "id": "1165734179470024705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LulaLivreDomingoSDV \n\nEvang\u00e9licos v\u00e3o orar em monte e s\u00e3o mordidos por morcegos em SP \n\nOs ataques ocorreram em sua maior parte na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ( APA ) do Iguatemi. L\u00e1, habitat natural dos morcegos, evang\u00e9licos sobem para orar. \n\nhttps://t.co/V1VElFVwJI \n. https://t.co/feLJ2Tymri"
        },
        {
            "author_id": "76316765",
            "created_at": "2019-08-25T21:07:55.000Z",
            "id": "1165732561475317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bra\u00e7oForte\nOpera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, no sul do Amazonas.\n\nhttps://t.co/0lejYbxdVt https://t.co/qCI4VgX5sW"
        },
        {
            "author_id": "1019967977247182848",
            "created_at": "2019-08-25T21:01:35.000Z",
            "id": "1165730966679240711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 o dia da nossa ca\u00e7ulinha allycia_rebeca , j\u00e1 s\u00e3o 6 primaveras \ud83c\udf3b\n\ud83c\udf82\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n.\n.\n.\n#felizaniversario #parabens #ca\u00e7ulinha #primavera em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/GEkSg2G9mn"
        },
        {
            "author_id": "89419656",
            "created_at": "2019-08-25T20:56:58.000Z",
            "id": "1165729804911599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom ouvir as pessoas e compreender os problemas como um todo. Hoje nosso mandato reuniu na Pra\u00e7a do Tingu\u00e1 diferentes posi\u00e7\u00f5es sobre a ideia de transformar 5% da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (Rebio) em um Parque Nacional. https://t.co/bTR2TJFWRE"
        },
        {
            "author_id": "60205340",
            "created_at": "2019-08-25T20:49:33.000Z",
            "id": "1165727941126426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual de Itapu\u00e3 https://t.co/EogmI4RVzQ"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2019-08-25T20:49:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.59281349,
                        -25.41126036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a3c4fa59602811ef"
            },
            "id": "1165727920284827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Li\u00e7\u00f5es em Floresta Nacional de Irati - ICMBio https://t.co/3iY9eZhxuI"
        },
        {
            "author_id": "1165074645017616384",
            "created_at": "2019-08-25T20:31:30.000Z",
            "id": "1165723398045126665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 mais um sonho realizado \u2763\ud83c\udf42 em Floresta Nacional De Passa Quatro https://t.co/iG6kLjvzfE"
        },
        {
            "author_id": "1112796750945964032",
            "created_at": "2019-08-25T20:15:13.000Z",
            "id": "1165719297039261699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Sem meias palavras, ex\u00e9rcito em a\u00e7\u00e3o no combate aos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia, equipes enviadas para a Floresta Nacional de Jacund\u00e1, no povoado de Nova Samuel,  localizado no munic\u00edpio de Candeias do Jamari, em Rond\u00f4nia! https://t.co/PdU0sgsWQx"
        },
        {
            "author_id": "212642380",
            "created_at": "2019-08-25T20:12:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1165718544455282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dominguinho pregui\u00e7a. em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kV9R6GdsuJ"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2019-08-25T20:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.97508,
                        -12.36093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c362f036af1a791"
            },
            "id": "1165717803825016832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio S\u00e3o Desid\u00e9rio possui a maioria de seu canal subterr\u00e2neo, devido ao relevo c\u00e1rstico. Em S\u00e3o Desid\u00e9rio o rio parece um lago e forma\u00e7\u00f5es c\u00e1rsticas , como o Parque Municipal da Lagoa Azul.\u2026 https://t.co/PCdpCyf7RM"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2019-08-25T20:05:47.000Z",
            "id": "1165716926636679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado realiza opera\u00e7\u00e3o de combate a Desmatamento ilegal em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Leia mais em https://t.co/DrD0ohXRRV \n\nhttps://t.co/sVoOSkgjU1"
        },
        {
            "author_id": "66525428",
            "created_at": "2019-08-25T20:00:59.000Z",
            "id": "1165715716319928329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inauguramos o nosso jardim sensorial no parque municipal! Experi\u00eancia \u00fanica e um dos primeiros do NE. Obrigado @FBCFilho pelo investimento e parceria!! https://t.co/ytlaQvOMV7"
        },
        {
            "author_id": "1093625086748360704",
            "created_at": "2019-08-25T19:50:18.000Z",
            "id": "1165713026479271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bem a Anitta a dan\u00e7ar de lingerie para salvar a Amaz\u00f4nia! Agora vamos incendiar a Floresta Nacional de Shoshone para a Scarlett Johansson fazer igual enquanto segura no martelo do Thor."
        },
        {
            "author_id": "95630337",
            "created_at": "2019-08-25T19:42:18.000Z",
            "id": "1165711014098325505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O desmonte da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 criminoso, n\u00e3o tem volta https://t.co/rA95lMBx2p"
        },
        {
            "author_id": "935918878345039874",
            "created_at": "2019-08-25T19:36:46.000Z",
            "id": "1165709620922503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca: o que fazer e dicas importantes https://t.co/asQA0kRYi7"
        },
        {
            "author_id": "2466678480",
            "created_at": "2019-08-25T19:35:30.000Z",
            "id": "1165709302235041794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala do Ministro do Turismo Marcelo \u00c1lvoro\nVisitei hoje o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, no Tocantins. Conheci de perto alguns de seus principais atrativos, como as dunas de areias douradas e os rios de \u00e1guas cristalinas, com cachoeiras, praias de areia l\u00edmpida. https://t.co/nlEOtyT4NJ"
        },
        {
            "author_id": "1087388116883783681",
            "created_at": "2019-08-25T19:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "751854434360131584",
                        "start": 0,
                        "username": "dougraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165705479609376774",
            "in_reply_to_user_id": "751854434360131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@dougraz Parque estadual do Ibitipoca, MG\npossui um circuito enorme de cachoeiras de \u00e1guas avermelhadas (parece MUITO com coca-cola), \u00e9 lindo e impressionante, principalmente porque a \u00e1gua \u00e9 limpa e essa colora\u00e7\u00e3o \u00e9 natural https://t.co/AWXvzRv2S7"
        },
        {
            "author_id": "2610177851",
            "created_at": "2019-08-25T18:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40053694",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "255744901",
                        "start": 17,
                        "username": "victovargas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165699328909950976",
            "in_reply_to_user_id": "40053694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioBolsonaro @victovargas Esse pessoal estava fumando uma erva na BR 495, em 15/07/19. Havia mais uma mo\u00e7a e um rapaz dentro da van. Meu v\u00eddeo ficou r\u00e1pido porque estava com filho pequeno na viagem. Regi\u00e3o serrana, parque nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. https://t.co/gVdJUQQthv"
        },
        {
            "author_id": "4894516335",
            "created_at": "2019-08-25T18:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "724632511",
                        "start": 124,
                        "username": "lapagrande"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1165698779837808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel o Parque Estadual da Lapa Grande #parqueestadualdalapagrande @parqueestadualdalapagrande #montesclaros #lapagrande @lapagrande https://t.co/MQn7SLWEMS"
        },
        {
            "author_id": "91219078",
            "created_at": "2019-08-25T18:49:47.000Z",
            "id": "1165697799989682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da Uni\u00e3o Europ\u00e9ia.\nEuropeus n\u00e3o tem base para falar do territ\u00f3rio brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1023753272056836096",
            "created_at": "2019-08-25T18:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9340582,
                        -19.925847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1165695433533997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH https://t.co/RyaEnqws4v"
        },
        {
            "author_id": "2184151608",
            "created_at": "2019-08-25T18:37:48.000Z",
            "id": "1165694782372536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/N5xHuQHcWm"
        },
        {
            "author_id": "40333800",
            "created_at": "2019-08-25T18:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3375496511",
                        "start": 0,
                        "username": "Upalalao"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1224399498568400896",
                        "start": 10,
                        "username": "isentaoraiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165694712822546433",
            "in_reply_to_user_id": "3375496511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Upalalao @IsentaoRaiz \"Parque estadual Brilhante Ustra\""
        },
        {
            "author_id": "3353131947",
            "created_at": "2019-08-25T18:21:34.000Z",
            "id": "1165690695841189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento natural.\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc27 https://t.co/f6WiZX7ceK"
        },
        {
            "author_id": "933029490166550528",
            "created_at": "2019-08-25T18:19:06.000Z",
            "id": "1165690078527664130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal tem sua beleza intacta"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2019-08-25T18:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "168917668",
                        "start": 210,
                        "username": "CorreiodeSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165689779171844097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo come\u00e7ou no s\u00e1bado e segue com dois grandes focos nesse domingo. Cerca de 27 bombeiros, entre militares e volunt\u00e1rios, atuam no combate, al\u00e9m do emprego do helic\u00f3ptero #Arcanjo. https://t.co/GNTUkUOrjn via @CorreiodeSC"
        },
        {
            "author_id": "2883920581",
            "created_at": "2019-08-25T18:11:20.000Z",
            "id": "1165688123470307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas https://t.co/3fTYVvu1gW"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-08-25T18:09:04.000Z",
            "id": "1165687550402584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e multados em mais de R$ 81 mil em S\u00e3o Sebasti\u00e3o, SP https://t.co/b0rtAMFHlh"
        },
        {
            "author_id": "861384360129437696",
            "created_at": "2019-08-25T18:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "33344282",
                        "start": 0,
                        "username": "pcostarg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165687215235698689",
            "in_reply_to_user_id": "33344282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pcostarg Em qualquer area protegida seria criminoso. Nas outras tem que ser visto caso a caso e medido o impacto vs benef\u00edcios."
        },
        {
            "author_id": "3090422895",
            "created_at": "2019-08-25T17:54:13.000Z",
            "id": "1165683814217211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- \u00f4nibus \n2- banheiro \n3- em casa \n4- cursinho\n5- parque municipal \n6- SP \n7- cursinho \n8- em casa\n9- Portugal \n10- nao  \n\n*Um emoji e eu mando*"
        },
        {
            "author_id": "1086090082468143104",
            "created_at": "2019-08-25T17:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165683711255486464",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @jairbolsonaro Temos que aproveitar a oportunidade e criar leis ambientais mais r\u00edgidas. N\u00e3o contra o produtor, ou pra quem pescou com arp\u00e3o.  Cadeia para quem coloca fogo em \u00e1rea protegida. Quem coloca a popula\u00e7\u00e3o em risco construindo em \u00e1reas irregularidades. Quem soterra cidades com lama..."
        },
        {
            "author_id": "61231245",
            "created_at": "2019-08-25T17:34:16.000Z",
            "id": "1165678795346587657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou eu que tiro as fotos. Essas a\u00ed, por exemplo, foram no parque municipal aqui em BH https://t.co/CFmo1MJpNg"
        },
        {
            "author_id": "33625845",
            "created_at": "2019-08-25T17:28:48.000Z",
            "id": "1165677420390866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "daqui de casa vejo a densa nuvem de fuma\u00e7a que encobre o parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es.\n\no dia do fogo ainda n\u00e3o acabou, que responder\u00e1 por isso?"
        },
        {
            "author_id": "281793317",
            "created_at": "2019-08-25T17:23:25.000Z",
            "id": "1165676065592791041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo com ele, meu Billy \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d... em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/BqMdrUfuHv"
        },
        {
            "author_id": "3345475132",
            "created_at": "2019-08-25T17:19:30.000Z",
            "id": "1165675080115982337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa to no parque municipal sera se algu\u00e9m poderia me aplicar um cha \nDois tragos eu j\u00e1 me basto eu juro"
        },
        {
            "author_id": "119559944",
            "created_at": "2019-08-25T16:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1165668788341067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitamina D \u2600\ufe0f #brasilia #vitaminad #domingao #vainaf\u00e9 #gratid\u00e3o #marciofreire #sol #calor #parquenacionaldebrasilia #aguamineral em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/EXNEF3xVQo"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-25T16:53:04.000Z",
            "id": "1165668426821623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio conjunto de muda nativa, em \u00e1rea de manejo mantida pelo Ecoando no Morro da Pe\u00e7a, com o apoio do Parque Estadual da Serra da Tiririca e durante caminhada comemorativa do anivers\u00e1rio de 26 anos daquela\u2026 https://t.co/iaRYMzqC3I"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-25T16:49:36.000Z",
            "id": "1165667554096013313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pose para foto, no Morro da Pe\u00e7a, Parque Estadual da Serra da Tiririca, em caminhada comemorativa do anivers\u00e1rio de 26 anos do Ecoando. https://t.co/6CYIgEyZVP"
        },
        {
            "author_id": "3959757154",
            "created_at": "2019-08-25T16:46:53.000Z",
            "id": "1165666867979137030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Vi at\u00e9 boi em reserva biol\u00f3gica', diz ambientalista https://t.co/Y7R6miwaiq"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-08-25T16:46:42.000Z",
            "id": "1165666825511870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Ecoando com plantio de mudas nativas no Morro da Pe\u00e7a,  em \u00e1rea incendiada pela queda de um bal\u00e3o, em janeiro, e que por isso foi adotada por n\u00f3s com o apoio do Parque Estadual da Serra da Tiririca,\u2026 https://t.co/drJvJxVU4k"
        },
        {
            "author_id": "834497784187346944",
            "created_at": "2019-08-25T16:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1165664796068458496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/fTl8JtDeum"
        },
        {
            "author_id": "926394507452669952",
            "created_at": "2019-08-25T16:21:34.000Z",
            "id": "1165660498769010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "manh\u00e3 com ela em Parque Estadual Da Mata Do Limoeiro https://t.co/guVy8hVX9O"
        },
        {
            "author_id": "1473539210",
            "created_at": "2019-08-25T16:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "56606057",
                        "start": 15,
                        "username": "GiovannyPulido"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "91383477",
                        "start": 31,
                        "username": "ParquesColombia"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "131273553",
                        "start": 48,
                        "username": "MinAmbienteCo"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "176931171",
                        "start": 63,
                        "username": "MincomercioCo"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2549995414",
                        "start": 78,
                        "username": "VMallarino"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "518918764",
                        "start": 90,
                        "username": "WWFColombia"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "461572013",
                        "start": 103,
                        "username": "WCSColombia"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "87356295",
                        "start": 116,
                        "username": "NataliaParraOso"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "183272394",
                        "start": 133,
                        "username": "mambientalistac"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "104982643",
                        "start": 150,
                        "username": "mafeafuentes"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "352373166",
                        "start": 164,
                        "username": "CamiloPrietoVal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165657852452716544",
            "in_reply_to_user_id": "312463569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@herman_amayat @GiovannyPulido @ParquesColombia @MinAmbienteCo @MincomercioCo @VMallarino @WWFColombia @WCSColombia @NataliaParraOso @mambientalistac @Mafeafuentes @CamiloPrietoVal Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/FrmtwDtPlX"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2019-08-25T16:08:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1165657189756887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de domingo \n\n#naotemduble #workout \n#trilha #trail #davidsonjjb \n#ibaiti #ibaitipr #parana \n#picoftheday #instagood \n#sejafoda #coragem #life em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/uVjQ6AAYf3"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-08-25T16:07:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165656936655794178",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-25T16:01:27.000Z",
            "id": "1165655437146017792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Este \u00e9 o v\u00eddeo mais encantador que voc\u00ea ver\u00e1 hoje. Os filhotes de hienas-malhadas foram flagrados nestes momentos de fofura no Parque Nacional Hruger, na \u00c1frica do Sul. #NatGeoVideo https://t.co/M8stgauAFS\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-25T16:00:01.000Z",
            "id": "1165655074841997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Este \u00e9 o v\u00eddeo mais encantador que voc\u00ea ver\u00e1 hoje. Os filhotes de hienas-malhadas foram flagrados nestes momentos de fofura no Parque Nacional Hruger, na \u00c1frica do Sul. #NatGeoVideo https://t.co/YIf9RWiwzl"
        },
        {
            "author_id": "710272278467112960",
            "created_at": "2019-08-25T15:55:37.000Z",
            "id": "1165653969852669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era s\u00f3 um parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "2273512157",
            "created_at": "2019-08-25T15:54:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165653596945473538",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil Manipula\u00e7\u00e3o pura! A Amazonia n\u00e3o est\u00e1 em chamas! Tem pontos de queimadas como sempre nessa \u00e9poca, vai acabar e ano que vem tem mais. A quase totalidade da Amazonia \u00e9 \u00e1rea protegida ou indigena. J\u00e1 foi muito pior! E os inc\u00eandios nos outros ap\u00edses, pq n\u00e3o est\u00e3o comentando?"
        },
        {
            "author_id": "180848562",
            "created_at": "2019-08-25T15:43:59.000Z",
            "id": "1165651040236113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce"
        },
        {
            "author_id": "1044823369357692933",
            "created_at": "2019-08-25T15:35:56.000Z",
            "id": "1165649016216084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque nacional #snowdonia no #paisdegales #reinounido @ Snowdonia, Wales https://t.co/uk6KvVO0os"
        },
        {
            "author_id": "2241449306",
            "created_at": "2019-08-25T15:25:10.000Z",
            "id": "1165646307165396993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um programa produtivo.\nA uni\u00e3o faz a for\u00e7a.\n\nOpera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas https://t.co/tIzb1Fn3Cq"
        },
        {
            "author_id": "75035135",
            "created_at": "2019-08-25T15:16:10.000Z",
            "id": "1165644040467095555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dito e feito: refor\u00e7os j\u00e1 chegaram e vamos pro combate total aos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. Ontem de manh\u00e3, equipes se deslocavam para a Floresta Nacional de Jacund\u00e1, no povoado de Nova Samuel,  localizado no munic\u00edpio\u2026 https://t.co/WC7C17zVD1"
        },
        {
            "author_id": "1066925472",
            "created_at": "2019-08-25T15:15:19.000Z",
            "id": "1165643827861962752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a serra e de \u00f4nibus, adoro em Parque Estadual da Serra do Mar - Nucleo Caraguatatuba https://t.co/CnYi0UW5Md"
        },
        {
            "author_id": "1105925122874060800",
            "created_at": "2019-08-25T15:13:06.000Z",
            "id": "1165643269293989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o de Ricardo Salles, foi condenada por coagir funcion\u00e1rio a liberar minera\u00e7\u00e3o a mando da Fiesp. Ministro do Meio Ambiente de Bolsonaro, coagiu um funcion\u00e1rio q moveu a\u00e7\u00e3o trabalhista a alterar um mapa cartogr\u00e1fico para liberar a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "590048126",
            "created_at": "2019-08-25T15:08:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "10888272",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasableite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165642082582704130",
            "in_reply_to_user_id": "10888272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasableite Em um cen\u00e1rio p\u00f3s agress\u00e3o, a OTAN declara toda a Amaz\u00f4nia \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Internacional\", instala uma base permanente e depois estimula a separa\u00e7\u00e3o do nordeste com o sul e finda com o sul voltando a se chamar Estados Unidos do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-08-25T15:01:13.000Z",
            "id": "1165640278373535745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/FYvc8CTOZD"
        },
        {
            "author_id": "1123660464720887808",
            "created_at": "2019-08-25T14:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165638612643450880",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ricardo Salles \u00e9 acusado pelo MP de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP. Ele disse que vai recorrer."
        },
        {
            "author_id": "454437766",
            "created_at": "2019-08-25T14:52:34.000Z",
            "id": "1165638102536392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perdi no parque municipal como eu consigo ser t\u00e3o lerda"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-08-25T14:49:21.000Z",
            "id": "1165637290376519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida t\u00e9cnica da corrida de hoje em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/yg9q3pEsWR"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-08-25T14:23:24.000Z",
            "id": "1165630759937486852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo com altas vistas panor\u00e2micas da Serra da Capivara l\u00e1 no Canal do Fam\u00edlia que Viaja Junto no YouTube e no blog.\nO v\u00eddeo faz parte da s\u00e9rie de trilhas com crian\u00e7as nesse parque nacional no Piau\u00ed.\n\u00c9 s\u00f3\u2026 https://t.co/Qzkwgug6js"
        },
        {
            "author_id": "352069448",
            "created_at": "2019-08-25T14:21:58.000Z",
            "id": "1165630401316032513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 de agosto, #DiaDoSoldado\n\"Marcha Soldado\", Vers\u00e3o 2019\n\ud83c\udfb6\nMarcha soldado, \ud83d\udc82\nCabe\u00e7a de pastel \ud83e\udd50\nSe n\u00e3o machar direito \ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\nVai ser fuzilado pelo quartel (70 tiros) \ud83d\udd2b\n\nA Amaz\u00f4nia pegou fogo \ud83d\udd25\nBolsonaro deu sinal \ud83d\udc4c (talkei)\nAcode, acode, acode \u26d1\ufe0f\nA Floresta Nacional \ud83c\udf33\n\ud83c\udfb5 https://t.co/s8ZQPBSP9O"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-08-25T14:20:34.000Z",
            "id": "1165630048088412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "'Vi at\u00e9 boi em reserva biol\u00f3gica', diz ambientalista https://t.co/ussqUORjEH https://t.co/MVgxNK36Z2"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2019-08-25T14:11:20.000Z",
            "id": "1165627724616146945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3503,
                "quote_count": 44,
                "reply_count": 132,
                "retweet_count": 774
            },
            "text": "Dito e feito: refor\u00e7os j\u00e1 chegaram e vamos pro combate total aos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia. Ontem de manh\u00e3, equipes se deslocavam para a Floresta Nacional de Jacund\u00e1, no povoado de Nova Samuel,  localizado no munic\u00edpio de Candeias do Jamari, em Rond\u00f4nia! #SecomVc #AmazoniaSemFake https://t.co/dxJjGON2SJ"
        },
        {
            "author_id": "986288697422336002",
            "created_at": "2019-08-25T13:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75683270",
                        "start": 0,
                        "username": "Dannyel_Assys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165623839658840064",
            "in_reply_to_user_id": "75683270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dannyel_Assys Na boa todos os anos essas queimadas acontecem nessa \u00e9poca n\u00e3o s\u00f3 no Amazonas mais em v\u00e1rias partes do Brasil eu sou aqui de Londrina Paran\u00e1  e no parque nacional do Igua\u00e7u a vegeta\u00e7\u00e3o foi quase toda devastada por um inc\u00eandio e ningu\u00e9m da turma da lacrolandia veio protestar"
        },
        {
            "author_id": "1079485038390112257",
            "created_at": "2019-08-25T13:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "74756085",
                        "start": 12,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165623661186957312",
            "in_reply_to_user_id": "1096160378613059585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turbinamos @BolsonaroSP OCUPA parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)que  foi INVADIDA em 2003.\n\nE pr\u00eamio de algu\u00e9m que foi da Folha, uma ativista."
        },
        {
            "author_id": "271978642",
            "created_at": "2019-08-25T13:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "622985799",
                        "start": 0,
                        "username": "kelvindasilva14"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16334137",
                        "start": 17,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165623375634620416",
            "in_reply_to_user_id": "622985799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kelvindasilva14 @GreenpeaceBR Vc conhece o discurso e as falas do Bolsonaro sobre ibama,ICMBio e multas para quem desmata a Amaz\u00f4nia ou qualquer \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Vc conhece as falas do Ministro do meio ambiente? Procura a\u00ed e v\u00ea o que eles falaram  sobre isso o imbecil!"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-08-25T13:38:13.000Z",
            "id": "1165619391851114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Erguerei meu pr\u00f3prio reino\" em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/NC9KWGETnn"
        },
        {
            "author_id": "78112708",
            "created_at": "2019-08-25T13:34:35.000Z",
            "id": "1165618475424989185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus t\u00e1 vendo voc\u00ea criticando o Boulos e o MST, e ao mesmo passo morando em uma casa sem escritura, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1rea de Mananciais, mesmo regularizada hoje j\u00e1 foi um loteamento clandestino.... https://t.co/jdfblRorb1"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-08-25T13:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1165617795456995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/2daHHMG2B8"
        },
        {
            "author_id": "258425435",
            "created_at": "2019-08-25T13:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "70809242",
                        "start": 15,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165617694802087936",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "@jairbolsonaro @DefesaGovBr D\u00e1 at\u00e9 pra notar caracter\u00edstica da vegeta\u00e7\u00e3o da Chapada Diamantina na Bahia, que \u00e9 uma mistura ou transi\u00e7\u00e3o de biomas, poss\u00edvel de identificar na imagem. \nPortanto, a imagem \u00e9 de combate a inc\u00eandios nessa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em 2015. \n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-08-25T13:29:29.000Z",
            "id": "1165617194102874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi assim em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/qsf3JPo0So"
        },
        {
            "author_id": "176395612",
            "created_at": "2019-08-25T13:18:31.000Z",
            "id": "1165614433063899136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Family! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffd em Parque Estadual Natural das Fal\u00e9sias de Canoa Quebrada https://t.co/KlLeyYDuhO"
        },
        {
            "author_id": "769450092",
            "created_at": "2019-08-25T13:11:28.000Z",
            "id": "1165612659988992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas - Noticiario do Ex\u00e9rcito https://t.co/s1snQAneK1"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-08-25T13:11:00.000Z",
            "id": "1165612539939565568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sgHUWsaUPG"
        },
        {
            "author_id": "169700004",
            "created_at": "2019-08-25T12:54:54.000Z",
            "id": "1165608491194703872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sosrebiotingua\n\n\"A Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 foi criada em 1989 como fruto da luta ecol\u00f3gica e, neste momento, est\u00e1 ame\u00e7ada de destrui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-08-25T12:52:52.000Z",
            "id": "1165607979338670083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ato pr\u00f3-amaz\u00f4nia grupo igua\u00e7uense se re\u00fane no port\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\u00a0 https://t.co/RlwsoISVT8"
        },
        {
            "author_id": "25311569",
            "created_at": "2019-08-25T12:52:50.000Z",
            "id": "1165607970710929410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Num pa\u00eds desigual como o nosso qualquer privatiza\u00e7\u00e3o tem que ser olhada pelo benef\u00edcios sociais que vai trazer. A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, deve explicitar o que os nativos v\u00e3o ganhar"
        },
        {
            "author_id": "1162480647300104193",
            "created_at": "2019-08-25T12:23:29.000Z",
            "id": "1165600582620602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas - Noticiario do Ex\u00e9rcito - Ex\u00e9rcito Brasileiro https://t.co/an5UvjNywF"
        },
        {
            "author_id": "72170651",
            "created_at": "2019-08-25T12:15:48.000Z",
            "id": "1165598651051151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o 8km (ida e volta) de trilha pesada\ud83d\ude30. Mas o presente no final \u00e9 recompensador\ud83d\ude0d\ud83c\udf43.\nMirante da janela fica no parque nacional Chapada dos Veadeiros-GO.\nUm lugar incr\u00edvel de energia singular!\n(R$20,00 a entrada)\u2026 https://t.co/22lTMWe5s6"
        },
        {
            "author_id": "1065091903882964992",
            "created_at": "2019-08-25T12:13:49.000Z",
            "id": "1165598150880649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui dormir 5 da manh\u00e3 e j\u00e1 to de p\u00e9 indo pro parque municipal, chocado com a minha determina\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "65178468",
            "created_at": "2019-08-25T12:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "53095232",
                        "start": 0,
                        "username": "Suerita"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1159831042569592833",
                        "start": 9,
                        "username": "Fabris_mc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165597038370852864",
            "in_reply_to_user_id": "53095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Suerita @Fabris_mc Outro.dia tava lembrando da hist\u00f3ria da F1 no rio com o aut\u00f3dromo em \u00e1rea protegida e com empres\u00e1rio todo ficha suja. \u00c9.muita coisa que n\u00e3o d\u00e1 tempo de acompanhar"
        },
        {
            "author_id": "938454759459180544",
            "created_at": "2019-08-25T11:48:59.000Z",
            "id": "1165591902969835525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insisto vamos fazer das areas queimadas parque nacional da amazonia brasileira https://t.co/bQ1WaeX0S4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-25T11:40:26.000Z",
            "id": "1165589749932806147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambacica\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/t6PVNOG3sR"
        },
        {
            "author_id": "3331613579",
            "created_at": "2019-08-25T11:24:52.000Z",
            "id": "1165585830297178113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora acabei de lembrar que esse asqueroso que t\u00e1 na presid\u00eancia da rep\u00fablica colocou o Parque Nacional de Jericoacoara no pacote de privatiza\u00e7\u00f5es :~"
        },
        {
            "author_id": "87042194",
            "created_at": "2019-08-25T11:21:23.000Z",
            "id": "1165584955281432577",
            "in_reply_to_user_id": "87042194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Por acaso foi o Bolsonaro que colocou fogo na mata? \nQue culpa o governo tem nisso?\"\n\nVamos supor que:\n\u3164\n\u25ba Que ele n\u00e3o tenha dito que n\u00e3o ia mais criar \u00e1rea protegida: https://t.co/6AMausx7IH\u2026/bolsonaro-diz-que-fala-com-governado\u2026\n\n(via Horta Urbana)"
        },
        {
            "author_id": "367786632",
            "created_at": "2019-08-25T11:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "184762182",
                        "start": 32,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "184762182",
                        "start": 71,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165581897747107841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tweet from Ex\u00e9rcito Brasileiro (@exercitooficial) Ex\u00e9rcito Brasileiro (@exercitooficial) Tweeted:\nOpera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas. https://t.co/BwydNd4wB8 https://t.co/WKqVySEU8C"
        },
        {
            "author_id": "840363331",
            "created_at": "2019-08-25T10:44:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "937220418",
                        "start": 0,
                        "username": "rubens_782"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165575734208933889",
            "in_reply_to_user_id": "937220418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubens_782 Barranco do Arado.\nParque nacional Peneda-Ger\u00eas.\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-08-25T10:13:25.000Z",
            "id": "1165567852759281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa na lista dos 100 melhores destinos do mundo https://t.co/5Zwrvmqsg7"
        },
        {
            "author_id": "72211564",
            "created_at": "2019-08-25T09:40:11.000Z",
            "id": "1165559488599994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protected area of \u200b\u200bBrazil equals 15 European Union countries\n\u00c1rea protegida do Brasil equivale a 15 pa\u00edses da uni\u00e3o europeia #PrayforAmazonia #PrayforAmazon #amazon #amazonia #MacronLies #MacronFakeNews #btqzil #brasil #hipocrit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/BTF4s71cw8"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-08-25T09:32:49.000Z",
            "id": "1165557632234446849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun #atlanticrainforest #montanhismo\u2026 https://t.co/8Inj7JYLKa"
        },
        {
            "author_id": "731203664",
            "created_at": "2019-08-25T08:02:44.000Z",
            "id": "1165534961732128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em que pa\u00eds se pode construir uma mans\u00e3o nul parque nacional 'protegido', \u00fanico desse mesmo pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "21461958",
            "created_at": "2019-08-25T04:56:14.000Z",
            "id": "1165488027155738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Recentemente o diretor do parque nacional foi trocado e fez uma reuni\u00e3o na... https://t.co/MyIrdHye2O"
        },
        {
            "author_id": "842182225575739398",
            "created_at": "2019-08-25T04:35:26.000Z",
            "id": "1165482795885613056",
            "in_reply_to_user_id": "842182225575739398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse imbecil do bolsonaro fala q causa ambiental \u00e9 coisa de vegano e q atrasa o pa\u00eds, desfaz o minist\u00e9rio do meio ambiente, chama o ibama de industria de multa, assume apoio PUBLICO aos ruralistas e contra o IBAMA, diz q n vai mais fazer \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "841632485494644736",
            "created_at": "2019-08-25T04:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1043615581973499904",
                        "start": 0,
                        "username": "Damadeferroofic"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 17,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165481843371728896",
            "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Damadeferroofic @EmmanuelMacron Ningu\u00e9m se preocupam  com a seca do nosso Nordeste com as queimadas das Chapadas. Pq ser\u00e1??\ud83e\udd14\nhttps://t.co/yapvTL4qaa \n\n#AmazoniaSemONG https://t.co/EsjHolIGyE"
        },
        {
            "author_id": "4106209473",
            "created_at": "2019-08-25T04:29:28.000Z",
            "id": "1165481292286349315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tereza Cristina participa de cerim\u00f4nia de concess\u00e3o florestal da Unidade IV da Floresta Nacional do\u00a0Jamari https://t.co/J6X5eInae8"
        },
        {
            "author_id": "1140710792570036226",
            "created_at": "2019-08-25T04:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165480534253932544",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Ficaria mais bonito pra voc\u00ea  apagar essa postagem pois n\u00e3o  e da Amaz\u00f4nia seu burro e da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de taim Rio Grande do Sul minha terra e foi tirada em 2013 e destruiu infelizmente 5,6mil hectares da nossa vegeta\u00e7\u00e3o. Se inforne melhor antes https://t.co/IxCnvtrevn"
        },
        {
            "author_id": "193201884",
            "created_at": "2019-08-25T04:08:04.000Z",
            "id": "1165475906191810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas - Noticiario do Ex\u00e9rcito - Ex\u00e9rcito Brasileiro https://t.co/RNjqNc9z6m exercito/-/asset_publisher/MjaG93KcunQI/content/id/10357649 #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "3494239096",
            "created_at": "2019-08-25T04:02:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1165474512944664577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo no parque municipal hj com as gostosa 8hrs quem quiser ir (ningu\u00e9m) me chama antes desse hor\u00e1rio \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "89922266",
            "created_at": "2019-08-25T03:26:02.000Z",
            "id": "1165465328568164357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do parque nacional Mapinguari, Sul do Amazonas https://t.co/IQyDnJFYre"
        },
        {
            "author_id": "1002742865091551234",
            "created_at": "2019-08-25T03:24:36.000Z",
            "id": "1165464969766457344",
            "in_reply_to_user_id": "1002742865091551234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ele n\u00e3o tenha dito que n\u00e3o ia mais criar \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/7X3yOzSJ5U"
        },
        {
            "author_id": "90674039",
            "created_at": "2019-08-25T03:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "36d4ec127e5af33d"
            },
            "id": "1165460872577409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vamos ter toler\u00e2ncia zero com o crime, inclusive o ambiental.\" Por isso vamos legalizar desmatamento, queimadas, uso de agrot\u00f3xicos proibidos, invas\u00e3o de aldeias ind\u00edgenas, minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, tr\u00e1fico, ca\u00e7a, pesca em reservas... Talkey?\n\n https://t.co/1P5cNQ9ZPx"
        },
        {
            "author_id": "1142831656992215041",
            "created_at": "2019-08-25T03:00:45.000Z",
            "id": "1165458968065519616",
            "in_reply_to_user_id": "1142831656992215041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25ba Ele n\u00e3o tenha dito que estava ao lado dos ruralistas e contra o Ibama: https://t.co/wugR51fPWo\u2026/esse-governo-e-de-voces-diz-bols\u2026/\n\n\u25ba Que ele n\u00e3o tenha dito que n\u00e3o ia mais criar \u00e1rea protegida: https://t.co/4BRO8FyIUP\u2026/bolsonaro-diz-que-fala-com-governado\u2026"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2019-08-25T02:31:44.000Z",
            "id": "1165451663072800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal condenou a empresa Salobo Metais, subsidi\u00e1ria da mineradora Vale, a pagamento de multa de R$ 521 mil por causar inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no sudeste do Par\u00e1. O inc\u00eandio, que come\u00e7ou\u2026 https://t.co/Bpj7NVFewu"
        },
        {
            "author_id": "120915971",
            "created_at": "2019-08-25T01:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165443532754231297",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Pois \u00e9. Por favor, nada de pescar em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "66394633",
            "created_at": "2019-08-25T01:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54934,
                        -23.12086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1165442694383992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atibaia, telef\u00e9rico, parque municipal em O Rei da Mortadela https://t.co/RVpOtEdr9l"
        },
        {
            "author_id": "200170703",
            "created_at": "2019-08-25T01:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "105155795",
                        "start": 1,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "184762182",
                        "start": 17,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "133008925",
                        "start": 144,
                        "username": "gcamarotti"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "142393421",
                        "start": 158,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165442271153704960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@MarinaSilva ,  @exercitooficial NA OPERA\u00c7\u00c3O AJURICABA ATUA CONTRA CRIMES AMBIENTAIS NA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL MAPINGUARI, SUL DO AMAZONAS. @gcamarotti\n~ @GloboNews #FabioVaz \ud83c\udf33 https://t.co/6pMY6HLs1q"
        },
        {
            "author_id": "77903908",
            "created_at": "2019-08-25T01:27:18.000Z",
            "id": "1165435448069459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 347,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "A esperan\u00e7a \u00e9 a \u00faltima que morre. \u2764\ufe0f\nhttps://t.co/U4aGLLLZsv"
        },
        {
            "author_id": "1107467316453928961",
            "created_at": "2019-08-25T01:18:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "791635",
                        "start": 91,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165433240175480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa - ((o))eco - https://t.co/2vKctaagA9 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "716785912001200128",
            "created_at": "2019-08-25T01:16:21.000Z",
            "id": "1165432694806851585",
            "in_reply_to_user_id": "716785912001200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oi preta, amo que s\u00f3 tu, muito bom conversar contigo e te ter como amiga, voc\u00ea \u00e9 uma mulher incr\u00edvel e admiro muito voc\u00ea, a gente sempre fica de ir no parque municipal mas nunca d\u00e1 ahuahuahua, e PORRA n poderia ter melhor companhia pro show do Deus do que a que eu tive"
        },
        {
            "author_id": "1107467316453928961",
            "created_at": "2019-08-25T01:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "791635",
                        "start": 80,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165432164223258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Amaz\u00f4nia est\u00e1 a maior \u00e1rea protegida da Europa - https://t.co/2vKctaagA9 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2019-08-25T01:11:34.000Z",
            "id": "1165431491725320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTRE ROS\u00c1RIO E NOBRES: Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 | Biorosario https://t.co/1PjdzYTDR7"
        },
        {
            "author_id": "1033723797281677312",
            "created_at": "2019-08-25T01:09:24.000Z",
            "id": "1165430942674149377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPERA\u00c7\u00c3O AJURICABA ATUA CONTRA CRIMES AMBIENTAIS NA REGI\u00c3O DO PARQUE NACIONAL MAPINGUARI, SUL DO AMAZONAS\n\nPorto Velho (RO) \u2013 No per\u00edodo de 7 a 10 de agosto de 2019, o 54\u00ba Batalh\u00e3o de Infantaria de Selva (54\u00ba BIS), Batalh\u00e3o Cacique Ajuricaba\n\nLink: https://t.co/lJU02CFHqp https://t.co/TSDmBk1KfG"
        },
        {
            "author_id": "742737327139753984",
            "created_at": "2019-08-25T00:48:20.000Z",
            "id": "1165425641623367681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caririense modinha postando em prol da Amaz\u00f4nia // mesmo caririense preocupado com a floresta nacional do Araripe https://t.co/jieDBXgnag"
        },
        {
            "author_id": "49255664",
            "created_at": "2019-08-25T00:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "92345536",
                        "start": 23,
                        "username": "ajuricabat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165423420919701504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea, \u00f3 ! Ficou famous @ajuricabat \ud83d\ude0d\n\nOpera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas.\n#MacronLiar\n\nhttps://t.co/xbna90StuS https://t.co/zxFbLf2Fyq"
        },
        {
            "author_id": "83382639",
            "created_at": "2019-08-25T00:38:36.000Z",
            "id": "1165423193231941632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando a Confer\u00eancia em Valdivia, Chile, com visita ao Parque Nacional Alerce Costero no s\u00e1bado a tarde com os colegas da Fundaci\u00f3n RECINATUR. Despedida! Domingo regresso de Comuna Corral, Valdivia, a Santiago, e depois voo de volta a Roraima!!!"
        },
        {
            "author_id": "912694181356867590",
            "created_at": "2019-08-25T00:34:59.000Z",
            "id": "1165422282686251009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas.\n#MacronLiar\n\nhttps://t.co/nEmTj8C8Sq"
        },
        {
            "author_id": "1163687971817701378",
            "created_at": "2019-08-25T00:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42709180",
                        "start": 0,
                        "username": "TulioRatto"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 12,
                        "username": "IdemaRN"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 21,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "184762182",
                        "start": 36,
                        "username": "exercitooficial"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "419773707",
                        "start": 53,
                        "username": "pmRN_5secao"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "59546139",
                        "start": 66,
                        "username": "GovernodoRN"
                    },
                    {
                        "end": 358,
                        "id": "51064768",
                        "start": 344,
                        "username": "fatimabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165421291459043328",
            "in_reply_to_user_id": "42709180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TulioRatto @IdemaRN @fiscaldoibama @exercitooficial @pmRN_5secao @GovernodoRN Absurdo esses Petistas do RN falando de queimadas desmatamentos na Amaz\u00f4nia, e nossa reserva verde de mata atl\u00e2ntica, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no morro do careca na Praia de Ponta Negra Natal RN invadida zero de fiscaliza\u00e7\u00e3o, bando de hip\u00f3critas petistas de @fatimabezerra"
        },
        {
            "author_id": "266700317",
            "created_at": "2019-08-25T00:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82128295",
                        "start": 0,
                        "username": "TRMatheus"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "155659213",
                        "start": 11,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165421275701043207",
            "in_reply_to_user_id": "82128295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRMatheus @Cristiano Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Rio Grande, n\u00e3o \u00e9 a Amaz\u00f3nia"
        },
        {
            "author_id": "1163687971817701378",
            "created_at": "2019-08-25T00:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "51064768",
                        "start": 265,
                        "username": "fatimabezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165421215445651457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo esses Petistas do RN falando de queimadas desmatamentos na Amaz\u00f4nia, e nossa reserva verde de mata atl\u00e2ntica, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no morro do careca na Praia de Ponta Negra Natal RN invadida zero de fiscaliza\u00e7\u00e3o, bando de hip\u00f3critas petistas de @fatimabezerra https://t.co/I1hD5W0VeD"
        },
        {
            "author_id": "83263461",
            "created_at": "2019-08-25T00:15:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1165417316273840129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".paradise. em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ht126V9vtg"
        },
        {
            "author_id": "4252021288",
            "created_at": "2019-08-25T00:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "10228272",
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165414965899124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Ger\u00eas https://t.co/N5brwcv4Ul a trav\u00e9s de @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "326862568",
            "created_at": "2019-08-25T00:01:48.000Z",
            "id": "1165413932456185864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 controlado https://t.co/esxQ5RqHqX"
        },
        {
            "author_id": "832338648234356736",
            "created_at": "2019-08-25T00:00:52.000Z",
            "id": "1165413698040672257",
            "in_reply_to_user_id": "832338648234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Nos governos do PT, a pol\u00edtica ambiental incomodou essa turma. Nesse per\u00edodo foram criadas v\u00e1rias unidades de conserva\u00e7\u00e3o em toda a Amaz\u00f4nia, inclusive aqui no meu munic\u00edpio foi criada a maior reserva extrativista, a Verde para Sempre. Espalhou-se para todos os lados iniciativas"
        },
        {
            "author_id": "745944486568689664",
            "created_at": "2019-08-24T23:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 0,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165413343055794176",
            "in_reply_to_user_id": "745944486568689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmmanuelMacron @jairbolsonaro Presidente disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada'. \nhttps://t.co/yjRFpeuaRC"
        },
        {
            "author_id": "1347979908",
            "created_at": "2019-08-24T23:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1351721463095713792",
                        "start": 11,
                        "username": "olucascomenta"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78767059",
                        "start": 26,
                        "username": "prissguerrero1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165412839613456384",
            "in_reply_to_user_id": "19389025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ipontesjr @OLucasComenta @prissguerrero1 Este Parque Municipal est\u00e1 meio estranho...\n\nA posi\u00e7\u00e3o do pal\u00e1cio das artes n\u00e3o parece certa..."
        },
        {
            "author_id": "13098682",
            "created_at": "2019-08-24T23:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 13,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165410095855034368",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 @andrearoeirap vai te catar, ningu\u00e9m desmatou nada relevante. Temos a maior \u00e1rea protegida do mundo, equivalente a 48 pa\u00edses europeus. Gra\u00e7as a nossos produtores rurais, 66% do territ\u00f3rio est\u00e1 preservado."
        },
        {
            "author_id": "280070562",
            "created_at": "2019-08-24T23:36:12.000Z",
            "id": "1165407489619300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/11/2018: Inc\u00eandios na Austr\u00e1lia obrigam 8 mil a deixarem casas\nUm inc\u00eandio no parque nacional de Deepwater, 375 km ao norte de Brisbane, destruiu mais de 20.000 hectares.\n#Macron666 estava preocupado?\nhttps://t.co/zI1EAukX7e\n #MacronLies"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2019-08-24T23:10:38.000Z",
            "id": "1165401057171771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o presos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e multados em mais de R$ 81 mil - https://t.co/SYpoeUvgXz https://t.co/wcL3xGmK4A"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-08-24T23:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1008124460031979526",
                        "start": 42,
                        "username": "hidekii_m"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1165400870529486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7@hidekii_m\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #canon #sony #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture #iso\u2026 https://t.co/OORmmUqO8L"
        },
        {
            "author_id": "994530616287879169",
            "created_at": "2019-08-24T23:01:28.000Z",
            "id": "1165398749859983371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E seguem as queimadas criminosas em MT est\u00e1 foto acabei de tirar passando pelo parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/Tp5pq12MJi"
        },
        {
            "author_id": "274607629",
            "created_at": "2019-08-24T22:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.64148913,
                        -23.54925305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1165395715389935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cumprindo a parte que nos corresponde: conscientizar e denunciar o abuso dos pequeninos!\n#QuebrandoOSilencio #LuminarJr #Estrelinhas #Estrelares #TrovaoAzulJr #Denuncie #Disque100 em Parque Municipal Dom Jos\u00e9 https://t.co/hR8wnoI10M"
        },
        {
            "author_id": "730033696544309253",
            "created_at": "2019-08-24T22:19:15.000Z",
            "id": "1165388125205610498",
            "in_reply_to_user_id": "730033696544309253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a destruir a natureza com a certeza da impunidade. Nos governos do PT, a pol\u00edtica ambiental incomodou essa turma. Nesse per\u00edodo foram criadas v\u00e1rias unidades de conserva\u00e7\u00e3o em toda a Amaz\u00f4nia, inclusive aqui no meu munic\u00edpio foi criada a maior reserva extrativista, a Verde para"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-08-24T21:43:47.000Z",
            "id": "1165379200641093638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udde12 dorms, 60m2 com su\u00edte, 1 vaga\ud83e\udde1\n\n\ud83c\udf1fNo melhor de Barueri, Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, Rod. Castelo Branco, Centro de Barueri e Alphaville.\ud83c\udf1f\n\n\ud83c\udfafUtilize seu FGTS.  \n\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es:\u2026 https://t.co/831theDTHb"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-08-24T21:41:49.000Z",
            "id": "1165378706103316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udea3\u200d\u2642 ROSSI PARQUE DA LAGOA \ud83d\udea3\u200d\u2640\ud83c\udf33\n60 e 71 m\u00b2 | 2 ou 3 Dormit\u00f3rios | Su\u00edte | Lazer Completo | Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal \n\n#Barueri e #Regi\u00e3o. \n\nUtilize seu FGTS. \n\u27a1 2 dorms 60m2 com su\u00edte. \n\u27a1 3 dorms 71m2 com\u2026 https://t.co/A5Y5bWyC0j"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-08-24T21:40:50.000Z",
            "id": "1165378458261872640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udea3\u200d\u2642 ROSSI PARQUE DA LAGOA \ud83d\udea3\u200d\u2640\ud83c\udf33\n60 e 71 m\u00b2 | 2 ou 3 Dormit\u00f3rios | Su\u00edte | Lazer Completo | Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal \n\n#Barueri e #Regi\u00e3o. \n\nUtilize seu FGTS. \n\u27a1 2 dorms 60m2 com su\u00edte. \n\u27a1 3 dorms 71m2 com\u2026 https://t.co/qEqIPcsIo8"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-08-24T21:39:44.000Z",
            "id": "1165378180858941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udde13 dorms, 71m2 com su\u00edte, 1 vaga\ud83e\udde1\n\n\ud83c\udf1fNo melhor de Barueri, Pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, Rod. Castelo Branco, Centro de Barueri e Alphaville.\ud83c\udf1f\n\n\ud83c\udfafUtilize seu FGTS.  \n\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es:\u2026 https://t.co/puOZ3mlTpz"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-08-24T21:33:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "22914738",
                        "start": 135,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165376489342349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu? Transbordo de #petr\u00f3leo a menos de 4 km da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (ESEC) Tamoios alarma ambientalistas de #Angra dos Reis. O site @o_eco traz mais detalhes: https://t.co/bZKGxSj8o6\n\n#MeioAmbiente #ConectadoNoPlaneta #Juntos\u00c9Poss\u00edvel https://t.co/z3KKK1KqFm"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ruirapina2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ruirapina2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ruirapina2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [macunaimaz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "macunaimaz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "macunaimaz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [goulart_lenita].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "goulart_lenita",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "goulart_lenita"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DottaDavi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DottaDavi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DottaDavi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DottaDavi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DottaDavi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DottaDavi"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [natal_albrec].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "natal_albrec",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "natal_albrec"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VanildalPont].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VanildalPont",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VanildalPont"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuSapori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuSapori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuSapori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dougraz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dougraz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dougraz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Upalalao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Upalalao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Upalalao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NataliaParraOso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NataliaParraOso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NataliaParraOso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Dannyel_Assys].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Dannyel_Assys",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Dannyel_Assys"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ajuricabat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ajuricabat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ajuricabat"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vera Cruz, Brasil",
                "id": "6895855bd3923cea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Redondo, Brasil",
                "id": "f8cb0bfaa3a7d880",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paracambi, Brasil",
                "id": "78a469013513d6b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itua\u00e7u, Brasil",
                "id": "d37e1260a094c9d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Barranco, Peru",
                "id": "0066e3b369d7d5fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegre, Brasil",
                "id": "0d8d0ce70676c203",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Panambi, Brasil",
                "id": "09c71075c26f3ce8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernandes Pinheiro, Brasil",
                "id": "a3c4fa59602811ef",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Desid\u00e9rio, Brasil",
                "id": "5c362f036af1a791",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "id": "36d4ec127e5af33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1100587960465088513",
                "name": "Adelaide \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AbreuAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074209186752413696",
                "name": "Arthur Weintraub",
                "username": "ArthurWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861617490333499395",
                "name": "Andressa Zumpano #MARCOTEMPORALN\u00c3O!",
                "username": "zumpanoandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68008042",
                "name": "Janaildo Silva",
                "username": "janaildosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242010147",
                "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o",
                "username": "ClaudiaSLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3882463035",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexaandreribe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55379776",
                "name": "Orlando",
                "username": "Orlandao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314877035",
                "name": "\u2591g\u2591i\u2591n\u2591 \u2591?\u2591",
                "username": "red_vellvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087840123943829504",
                "name": "Dr. Kamiza",
                "username": "DrKamiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390385836",
                "name": "Sabrina Aquino \ud83d\udc9a",
                "username": "sabrinanaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11582342",
                "name": "itaparica",
                "username": "itaparica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111332061",
                "name": "Sesc/RS",
                "username": "sesc_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48438382",
                "name": "RUTH SALDANHA",
                "username": "DHARMA_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51282549",
                "name": "Chico Pinheiro",
                "username": "chico_pinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047122020734066695",
                "name": "Miss\u00e3o do Brasil junto \u00e0 OMC \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OMCBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151696294",
                "name": "lucas muad'dib",
                "username": "lgspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841211228546564096",
                "name": "Jaime da Silva Moreira",
                "username": "jaimedasmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081320582422122498",
                "name": "Jo\u00e3o mendez \ud83e\uddec10%\ud83d\udc7d",
                "username": "Joomendez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047455856252653568",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Erica \ud83e\udd85",
                "username": "erica_akasha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105627161",
                "name": "Beto IDNews / TV MDS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Beto_IDNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34411758",
                "name": "SAULO VALLEY \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SAULOVALLEY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289974166",
                "name": "Ubiracyr",
                "username": "ubiracyrP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435863471",
                "name": "Alice rainha",
                "username": "hatersnadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481943",
                "name": "Luciane Kohlmann",
                "username": "lu_kohlmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109782041057480704",
                "name": "Nascimento MN",
                "username": "NascimentoMN3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215857926",
                "name": "Frederico Maciel",
                "username": "Fred_GMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204368952",
                "name": "Lauro Jardim",
                "username": "laurojardim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154089697280495616",
                "name": "China Cult",
                "username": "CultChina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198684670",
                "name": "Tarc\u00edsio Feitosa",
                "username": "tarcisioxingu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97543120",
                "name": "Karenzita",
                "username": "MaeD_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210173524",
                "name": "Claudio A. Mongelos",
                "username": "ClaudioAdao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51150679",
                "name": "Money Times",
                "username": "leiamoneytimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156150850",
                "name": "Marco A. Delfino",
                "username": "marcodalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133173685848825857",
                "name": "Maggie \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#VotoAuditavelJ\u00e1. \ud83e\uddfe\ud83c\udd98",
                "username": "PeggyAgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1662965780",
                "name": "\u3010\u9b54\u738b\u30df\u30aa\u3011\u3000\u5404\u7a2eSNS\u30b5\u30fc\u30d3\u30b9\u3000\u30d5\u30a9\u30ed\u7206 etc...",
                "username": "pupilacrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083910349781385216",
                "name": "Claudio Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ClaudioCosta68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66847453",
                "name": "Luciana Duarte",
                "username": "luzflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19664461",
                "name": "Rafael de Pino",
                "username": "rafaeldepino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149741953782865921",
                "name": "Anticomunismo Brasil 2",
                "username": "Anticomunismob3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42650837",
                "name": "\u00d0in\u0452\u03c3 PT \ud83d\udea9 #sdv #esquerda #LulaPresidente2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dinhopersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169534745",
                "name": "Maria Cultural",
                "username": "esmuricida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1145817813891846145",
                "name": "Magali Drezza",
                "username": "magali_drezza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46995236",
                "name": "Elon is cringe.AI",
                "username": "fuckferris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135480194",
                "name": "Ros\u00e2ngela Rocha",
                "username": "Rosangel_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149696187974373383",
                "name": "Atlantic Observer",
                "username": "AtlanticObsrvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58488491",
                "name": "Felipe Autran",
                "username": "felipe_autran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220137479",
                "name": "Marcos L M Santana",
                "username": "marcoslmsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160596150",
                "name": "Graciela S. Rodrigues Julai",
                "username": "Gracynhamga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393212338",
                "name": "JOAO FONSECA",
                "username": "JOAOFONSECA4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71279550",
                "name": "\u00c9rica Neves",
                "username": "Caer_Artos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411541803",
                "name": "luiz alberto",
                "username": "bettotteb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26176065",
                "name": "Diogo Rodrigues",
                "username": "casperdiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970510896752709633",
                "name": "junior-ro",
                "username": "juniorro16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97802629",
                "name": "rosa xavier",
                "username": "rosaxisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77189280",
                "name": "Ana Luisa Vitorassi",
                "username": "AnaLuVitorassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78491798",
                "name": "maria carmo ribeiro",
                "username": "mcribeiro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927963032",
                "name": "Maria p\u00e9 Vermelho",
                "username": "CarmemCc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746820575088250880",
                "name": "Angela de Paula",
                "username": "AngeladePaula5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737333540489170945",
                "name": "Guinho",
                "username": "wagnerwpereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18847376",
                "name": "Eduardo Freire",
                "username": "eduardonfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46443693",
                "name": "Eliane Tarrit",
                "username": "eli_avec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51454037",
                "name": "Ma\u00edra do bairro \ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mairamgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153493122",
                "name": "Sidney Resende \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sidnelsoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718290603906310144",
                "name": "td dia ouvindo COR",
                "username": "aline0505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965821287",
                "name": "Maresias Tur",
                "username": "maresiastur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4245379523",
                "name": "Flor",
                "username": "flordeju2005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128820790688919552",
                "name": "Jo\u00e3o Alberto Bernab\u00e9",
                "username": "JooAlbertoBern1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "313524424",
                "name": "Regina C. Jesus\ud83c\udf3e",
                "username": "regininhailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3930145217",
                "name": "coca cafe",
                "username": "losejucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815960951526748165",
                "name": "Cavadas Carla #PorUmRioSemCrivella",
                "username": "CavadasCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2923397967",
                "name": "Claudio Dantas",
                "username": "claudioedantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102371205",
                "name": "Fernando",
                "username": "flsduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267500525",
                "name": "Richard \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd2b",
                "username": "renascido99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59324753",
                "name": "Thata Siqueira",
                "username": "siqueirathata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016093622259847168",
                "name": "Ricardinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83d\udd2b",
                "username": "renascido991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4354519877",
                "name": "JO\u00c3O GOMES MARTINS",
                "username": "jogomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790025768285958144",
                "name": "bicolor",
                "username": "cordosolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3098295867",
                "name": "aninh\u00e1\u00e0 vulgo A loba",
                "username": "indiazinh011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73254822",
                "name": "J. B. de Araujo",
                "username": "AMAROK_LUPPUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53753135",
                "name": "Get\u00falio M. P. Neves",
                "username": "Gtneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522421441",
                "name": "sarinha",
                "username": "sarahalkimimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009937555108876291",
                "name": "derrota",
                "username": "Toracostass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654148270",
                "name": "Bruno B Kalila \u30c4",
                "username": "BkerKali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42395032",
                "name": "Ricardo Roquetti \uf8ff \u0399\u03a7\u0398\u03a5\u03a3",
                "username": "RicardoRoquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149884932",
                "name": "Davi Mico Preto",
                "username": "Micopretocapoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31464296",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio_SN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hsnhsn88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66048848",
                "name": "Mario Jorge T Fortes",
                "username": "mariofortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87792889",
                "name": "Pietro Castro",
                "username": "pietrocastro17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168837396",
                "name": "\u2113i\u0e17\u0454\u271e",
                "username": "linnerodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314724778",
                "name": "CLEUTTA PAIX\u00c3O\ud83c\udf35",
                "username": "CleuttaPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22847210",
                "name": "Rocaramicoli",
                "username": "rocaramicoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033109042191847424",
                "name": "George S Patton \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jambock67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820099223509225472",
                "name": "StartBr",
                "username": "flavio_start",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146362036",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "BrasildeAnil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830770998714761218",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VemLutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51924005",
                "name": "Sandra Lima",
                "username": "sandra_lima64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53165336",
                "name": "Eloizo Mendes Junior",
                "username": "Eloizojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89808989",
                "name": "Rafael Fortes",
                "username": "fortesrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "324068868",
                "name": "raquel",
                "username": "ponchitasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985214484779339777",
                "name": "Rosana scortegagna",
                "username": "Rosanascortega1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69033613",
                "name": "Milagros Carolina Andrade P.",
                "username": "Carola_Andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572470115",
                "name": "Joana Mort\u00e1gua",
                "username": "JoanaMortagua",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339165373",
                "name": "ClearPassage \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "matainsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267361723",
                "name": "Viviane Mos\u00e9",
                "username": "vivianemose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792721306",
                "name": "Dem\u00e9ter",
                "username": "demetera2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194614144",
                "name": "silv\u00edcola distra\u00eddo",
                "username": "mglaparicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121987170309373952",
                "name": "Im Yeon Ho",
                "username": "brunavdpaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165260215014612993",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Orlando Nabarrete Laragnoit\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "orlando_nl2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3170264374",
                "name": "Flavio Rocha",
                "username": "MktRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336072544",
                "name": "REBOLATIVISTA VACINADO",
                "username": "DjWerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039652806091784193",
                "name": ".",
                "username": "Right_Opressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407276613",
                "name": "Lindenberg Ferraz",
                "username": "BergFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965577095521980418",
                "name": "Comando Militar do Leste",
                "username": "CmdoCML",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315366771",
                "name": "Antonio Monteiro 38",
                "username": "AntRMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8706182",
                "name": "chicco.sal",
                "username": "chiccosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63988051",
                "name": "Marcus Cunha\ud83c\udf39",
                "username": "12marcuscunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098942999667658753",
                "name": "O TEMPO jornal de fato",
                "username": "AldoAzevedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633439903",
                "name": "O TEMPO jornal de fato.",
                "username": "JornalOTempo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893486649",
                "name": "C\u00e9lia Nacarato \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CeliaNacarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151579616",
                "name": "Louis Riel",
                "username": "rielmusicBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157045892249247744",
                "name": "Zito Gomes",
                "username": "zito_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216516551",
                "name": "lucas ramos",
                "username": "lxvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77035618",
                "name": "Ronilson",
                "username": "mgrcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3836809101",
                "name": "EDUARDO ACOSTA GUEVA",
                "username": "AcostaGueva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68818240",
                "name": "Isaldo Torres",
                "username": "IsaldoTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393003210",
                "name": "jose maria",
                "username": "jmoraesbauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14936514",
                "name": "Mauricio Andrade de Paula",
                "username": "webmauster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40362157",
                "name": "Fabiana Murray",
                "username": "fabianamurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67014707",
                "name": "Francielle Arriello",
                "username": "franarriello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99802291",
                "name": "Filipe Adolfo Chaves",
                "username": "filipeadolfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007411380394348544",
                "name": "Adilson Paulo S\u00e9rgio",
                "username": "aps_sccp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44428203",
                "name": "Gil Santana",
                "username": "GILSantana1080",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80376274",
                "name": "Waldemar Borges",
                "username": "WaldemarBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334120874",
                "name": "Programa Globalizando",
                "username": "pglobalizando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48735694",
                "name": "Ge\u00f3rgil",
                "username": "georgil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525428",
                "name": "Miguel Coelho",
                "username": "miguelcoelhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096408622937133056",
                "name": "Antonio Ferencile",
                "username": "AFerencile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239999375",
                "name": "gutta veg Mendes\ud83d\udc9a\ud83c\udf31\ud83c\udf0a\ud83c\udf0e\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\udc2d\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc0f\ud83d\udc25\ud83d\udc20\ud83d\udc1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "guttamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43553162",
                "name": "Iuri Barros Freitas",
                "username": "IuriBFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398123809",
                "name": "Gualter Naves Corr\u00eaa",
                "username": "gualter_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992250637269196803",
                "name": "LH",
                "username": "CosmosTreasure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima, 19 anos",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22735093",
                "name": "Fernando Cesar",
                "username": "FernandoCesar77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14840606",
                "name": "Roda Viva",
                "username": "rodaviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219643924",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360310395",
                "name": "MoscaNaOrelha",
                "username": "MoscaNaOrelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312185099",
                "name": "mari machado",
                "username": "_MariMachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158421293",
                "name": "Kali Tosold",
                "username": "KaliTozi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63969457",
                "name": "Alexandre Archer",
                "username": "Alexandrefull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066925472",
                "name": "paulo de tarso ",
                "username": "ibmaracati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188051828",
                "name": "Dienis",
                "username": "DienisOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160478425",
                "name": "Ricardo De Pedro",
                "username": "RickyDePedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49685585",
                "name": "Roberto Freire",
                "username": "freire_roberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58021799",
                "name": "Eliane",
                "username": "elianepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190366860",
                "name": "Giuliano Cordella",
                "username": "giulianobjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9722452",
                "name": "Antonio Tabet",
                "username": "antoniotabet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3723573016",
                "name": "nathalia",
                "username": "nathsilvalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351281",
                "name": "Pousada Arc\u00e1dia",
                "username": "PousadaArcadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846821924",
                "name": "Miranda",
                "username": "Narniaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105905506038759425",
                "name": "MantiqueiraBem",
                "username": "MantiqueiraB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918290270264987648",
                "name": "Andressa Marques",
                "username": "andressasilmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158723368000151552",
                "name": "Luana Tamara da Silva",
                "username": "LuanaFiveSTARS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144377046",
                "name": "PAULO V. BONILHA",
                "username": "paulovbonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769905",
                "name": "Marcelo Carneiro",
                "username": "marcelo_src",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955742259",
                "name": "Dr.Brown",
                "username": "H2Charl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487966803",
                "name": "Ts!",
                "username": "T415silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758309438130425856",
                "name": "Cavani \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa",
                "username": "LLordLLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862825308776476672",
                "name": "isabella",
                "username": "isabellalima05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224050553",
                "name": "Monica VIVABrasil",
                "username": "MonicaVivaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073737804843233284",
                "name": "T\u00e2nia Moreira",
                "username": "__taniamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068258513552646144",
                "name": "O Guardi\u00e3o",
                "username": "OBrasildoFutur1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40777044",
                "name": "Carlos Mazza",
                "username": "CCMazza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333583733",
                "name": "Moraes \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "KianeMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60375739",
                "name": "Andr\u00e9 Adania Pereira",
                "username": "AndreBurton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76028020",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PauloTavares #AliadosBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSMTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037152208754823168",
                "name": "F\u00e1bio Talhari \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\u264c",
                "username": "FabioTalhari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739450808304029696",
                "name": "Guarda Civil SP",
                "username": "GCMSP_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660464720887808",
                "name": "Soninhafcamara\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "soninhafcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110620941661495299",
                "name": "Ju\u00e7ara B Moretti",
                "username": "jucara_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123762760934985730",
                "name": "Ronald",
                "username": "RonaldoQuintin3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72069389",
                "name": "Mr. Balb\u00fardia #usePFF2 #vacinaJ\u00e1",
                "username": "mrbalburdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745426593217187845",
                "name": "Indie Capitaliste",
                "username": "IndiaCapitalist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394859284",
                "name": "Ayuzita",
                "username": "ayubrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29570221",
                "name": "FBC",
                "username": "fbcnh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66261769",
                "name": "SydBarrett",
                "username": "DuoBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000425234594455552",
                "name": "u s e l e s",
                "username": "Luksanchez_me",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569508028",
                "name": "Fran Neves",
                "username": "Fran_nev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3093549779",
                "name": "Frank #FD10K",
                "username": "franktg10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34364726",
                "name": "Vilmar Ledesma",
                "username": "viledesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169221874",
                "name": "Mercado & Eventos",
                "username": "MeE_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055791449369952256",
                "name": "Monitor Mercantil",
                "username": "sigaomonitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383015246",
                "name": "Revista Vida Interes",
                "username": "VidaInteressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618980954",
                "name": "Eliete R. Borges",
                "username": "Elietenutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14662354",
                "name": "The Washington Times",
                "username": "WashTimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900788840121716736",
                "name": "Maring\u00e1 Post",
                "username": "Maringa_Post",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957282135894839296",
                "name": "Nanda\ud83c\udf36",
                "username": "nandafahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35865109",
                "name": "M\u00e1rcio Carvalho\ud83d\udc89",
                "username": "Marciodehon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818323577851905",
                "name": "Tucci",
                "username": "noncipiove_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959040745964437504",
                "name": "Junior99",
                "username": "JuniorPR99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44509734",
                "name": "Iris Gomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "irisgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760052797",
                "name": "best carla\ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "pepocadoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74429121",
                "name": "Rodrigo Bordallo",
                "username": "RodrigoBordallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32569974",
                "name": "Erlon Jos\u00e9 Paschoal",
                "username": "erlonpaschoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791784151154294784",
                "name": "Betoneiro",
                "username": "betoneiro400l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte\ud83d\udc0a",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93534938",
                "name": "Luciano \"Mi\u00fado\" Montag (LABECO/UFPA)",
                "username": "montag_miudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48964580",
                "name": "Francisco",
                "username": "lolipop8104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764840732616187904",
                "name": "ALPHATAURINO TRICOLOR\u2649\ud83c\udd71\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\u24c2\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f",
                "username": "Faheel_Santus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89419656",
                "name": "Dr. Luizinho",
                "username": "Doutorluizinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20106421",
                "name": "Guilherme Serodio",
                "username": "Guiserodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18170921",
                "name": "Thiago Mota",
                "username": "tlmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94535617",
                "name": "Patr\u00edcia Maffeis",
                "username": "patmaffei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20639262",
                "name": "Sebastian",
                "username": "regeirk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76082658",
                "name": "O Universo devolve",
                "username": "UniversoDevolve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42585102",
                "name": "L\u1d07\u1d00\u0274\u1d05\u0280\u1d0f \u1d05\u1d07 M\u1d0f\u1d1c\u0280\u1d00 R\u026a\u0299\u1d07\u026a\u0280\u1d0f",
                "username": "LekkoMr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78682416",
                "name": "Play FM",
                "username": "playfmbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215721942",
                "name": "manu mesmo",
                "username": "manu_dama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291305833",
                "name": "Nath",
                "username": "nathisaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286174477",
                "name": "Luciano Costa",
                "username": "lucianopcosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810524",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "musaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18811522",
                "name": "a\u00ed \u00e9 que t\u00e1",
                "username": "carolmarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44369366",
                "name": "Marcus Dantas",
                "username": "mvdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51126524",
                "name": "R\u043ed \u0405\u0430lle\u0455 \ud80c\udd8f",
                "username": "RodSalles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767330988103987200",
                "name": "Cezar menezes",
                "username": "Cezarmenezes6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3741704001",
                "name": "Putz! \ud83d\ude44\ud83d\udc22",
                "username": "Home_phone_ET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918951093358428160",
                "name": "Meteoro BR",
                "username": "meteoro_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195898392",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "GloboRural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162759068211134466",
                "name": "saudades da ditadura? Nao ver\u00e1s pais nenhum",
                "username": "AiDitadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153273242171465728",
                "name": "Matrix Matrix",
                "username": "MatrixM70298996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812753557074087936",
                "name": "\ud835\ude79 \ud835\ude95 \ud835\ude98 \ud835\ude9c",
                "username": "osantojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019250391718952960",
                "name": "samara samis",
                "username": "samarasamis2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44663550",
                "name": "Elaini Silva (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elainisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28772182",
                "name": "Cecilia B. \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "ceciliac2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265154686",
                "name": "Gabriel Augusto #LutoPeloBrasil",
                "username": "gabrimaia_10011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431459816380276739",
                "name": "anti-p\u00f3s-moderno",
                "username": "lsatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil #ForaBolsonaro | #VacinaJ\u00e1",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126913194",
                "name": "laetitia",
                "username": "laetitia_pp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15943713",
                "name": "Allan Patrick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "allanpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130772771116638208",
                "name": "Maggie 100% JB. #VOTOIMPRESSOAUDIT\u00c1VEL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "ThatcherEReagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086295572510851072",
                "name": "Julio",
                "username": "JulioJBMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869355296812085248",
                "name": "\ud83d\udea9Jos\u00e9 Cidad\u00e3o Brasileiro da Silva\ud83d\udea9",
                "username": "0bserv0Discret0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696395666",
                "name": "Felipe\ud83d\ude37",
                "username": "FeRoSi673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933370291597860865",
                "name": "Lana",
                "username": "allanas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147727048187797504",
                "name": "Astro SpaceX \ud83d\ude80\ud83e\udd4a",
                "username": "AstroSpaceXXX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162453393",
                "name": "Andr\u00e9 Guedes \u270d\ufe0f",
                "username": "aguedescartoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "874683246826663937",
                "name": "Prof. Cleiton Silva",
                "username": "Cleiton27777490",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074709585083142146",
                "name": "O+Trouxa\ud83e\udd21",
                "username": "KenediOtavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808835758496903170",
                "name": "dixit",
                "username": "Msrotciv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255283130",
                "name": "Ednardo Dutra Covre",
                "username": "edcovre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153259769",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "lucianadepvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203616913",
                "name": "Katita \u1d31\u1d50\u1d56\u1d43\u1d57\u02b0\u02b8\ud83c\udf39\ud83d\udc27",
                "username": "umataldeKatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346884169",
                "name": "Aline Robial",
                "username": "alinerobial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374543882",
                "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\udde6 Cristian Rogers S.D. \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "CristianDequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72998483",
                "name": "Alan Santiago",
                "username": "alan_diGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308605432",
                "name": "INPE",
                "username": "inpe_mct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20516923",
                "name": "Rafa",
                "username": "ravox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111021285893726210",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "Brasil11512918",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365443166",
                "name": "Lucimeire Vaz Lima",
                "username": "lucimeirelinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385648556",
                "name": "Evert Rivera",
                "username": "riverpower2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273512157",
                "name": "Martha Palma Gheller",
                "username": "Ghellermp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21822738",
                "name": "calor do momento",
                "username": "_tocaraul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337439498209255425",
                "name": "Renata",
                "username": "regatta_gala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077352058674708486",
                "name": "Josselmo Batista",
                "username": "josselmobatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364792287",
                "name": "Roberto Kraenkel",
                "username": "robertokraenkel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147519281741144064",
                "name": "P@t\u03c0\u2206ot\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatriotaIsmael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952209598139727878",
                "name": "Larissa Passalini Paix\u00e3o",
                "username": "LarissaPassalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144301571",
                "name": "maruo",
                "username": "ricardomaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105196340290768900",
                "name": "Lorena - Masterchef",
                "username": "MC06_Lorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3753300317",
                "name": "loba maconheira",
                "username": "tabomamigabjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339723854",
                "name": "Cryptocurrencies \ud83d\udcb8",
                "username": "Edson200486",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718923847655776256",
                "name": "MathiasPires",
                "username": "pires_mathias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487821152",
                "name": "Briana Krisstarah",
                "username": "BrianaKriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54809936",
                "name": "Glauco Faria",
                "username": "glaucofr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37301882",
                "name": "Ricardo Muraroto",
                "username": "ricardomuraroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84149602",
                "name": "Marcos M. Delmaestro",
                "username": "mmdelmaestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994353737517993985",
                "name": "Carlinhos Bnh",
                "username": "CarlinhosBnh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008378830573228033",
                "name": "Ri pra n\u00e3o chorar",
                "username": "MarinaMenina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090774150862553088",
                "name": "O\u15e1\u1d1a\u2200\u2229\u15e1\u018e \ud83d\udc26\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Eduardopsychoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892007715165409280",
                "name": "arcosi",
                "username": "silascando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052326534",
                "name": "Juliana",
                "username": "juuluizaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2554159985",
                "name": "Daiene \ud83e\udd8a",
                "username": "daienelisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40547081",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugomalaquias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "881124248",
                "name": "kdu",
                "username": "KaduAporcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863042001",
                "name": "Amanda In\u00e1cio da SilvaPT",
                "username": "_arguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503747161",
                "name": "\u03c1 s y c \u043d \u03c3 \u0432 \u03b1 \u0454 \u043a",
                "username": "jongdaesmywaifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147896792681463809",
                "name": "Carlitus Serra",
                "username": "CarlitusSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123363797677297664",
                "name": "Zazy Grazyelly",
                "username": "ZGrazyelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262947317",
                "name": "David Barcelos Silva",
                "username": "dbsilva77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582404199",
                "name": "ju",
                "username": "dragmesel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008124460031979526",
                "name": "Hideki M.",
                "username": "hidekii_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225747608",
                "name": "Alberto Franco",
                "username": "anxo_caido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621106485",
                "name": "\ud83d\udea9Oinegue - #FiqueEmCasa \ud83d\udea9 #SDV",
                "username": "EugenioCosta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76316765",
                "name": "Eliana Braga",
                "username": "ElianaBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019967977247182848",
                "name": "Erykaoo",
                "username": "erykaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60205340",
                "name": "Omar Rojas Padilla",
                "username": "OmarRP91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165074645017616384",
                "name": "Rafa",
                "username": "arafaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112796750945964032",
                "name": "Gabriel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gabvan38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212642380",
                "name": "Cristina",
                "username": "Criscunhacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093625086748360704",
                "name": "Zel",
                "username": "sergiolfdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95630337",
                "name": "Tania ANTIFA \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bruxa da Ilha",
                "username": "trudebom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935918878345039874",
                "name": "O queijo vai na mala",
                "username": "queijovainamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2466678480",
                "name": "REVISTA GUIA",
                "username": "guiaturistico2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087388116883783681",
                "name": "danilo",
                "username": "Danilo_Days",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610177851",
                "name": "Rodrigo Lemes",
                "username": "rodrigo_lemes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "255744901",
                "name": "Victo",
                "username": "victovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4894516335",
                "name": "Bruno Brito",
                "username": "BrunoBritoMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724632511",
                "name": "lepetit",
                "username": "lapagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91219078",
                "name": "jose carlos da rocha",
                "username": "5volution",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023753272056836096",
                "name": "RibeiroJr17\ud83d\ude0e",
                "username": "RibeiroJr17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184151608",
                "name": "kazamadragom",
                "username": "kazamadragom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333800",
                "name": "Miguel O'Hara",
                "username": "ubrals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224399498568400896",
                "name": "Fora, maldito!",
                "username": "isentaoraiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3353131947",
                "name": "Lu Ricone #TrolAbstracto",
                "username": "LuRicone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933029490166550528",
                "name": "Ana Payne Tomlinson Horan Malik Styles",
                "username": "cadelinha1D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883920581",
                "name": "marcos gache",
                "username": "GacheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861384360129437696",
                "name": "Alexandre Cunha \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \u23e9 \ud83c\uddeb\ud83c\uddee \u23e9 \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "Alex_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33344282",
                "name": "Pedro Costa",
                "username": "pcostarg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090422895",
                "name": "opulence",
                "username": "uaicarolao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086090082468143104",
                "name": "Jonas Carlsen",
                "username": "jgcarlsen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231245",
                "name": "maria leticia",
                "username": "mlbassetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33625845",
                "name": "Uir\u00e1 Escobar \ud83d\udc26",
                "username": "uiraescobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281793317",
                "name": "Rejane Siqueira .\u266b",
                "username": "RejaneSiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119559944",
                "name": "M\u00e1rcio Freire",
                "username": "MarcioFreeire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959757154",
                "name": "sergio",
                "username": "smcaldeira60",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834497784187346944",
                "name": "babi",
                "username": "babijones08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926394507452669952",
                "name": "Julio",
                "username": "terciojuliok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473539210",
                "name": "ADRIANA CORTES",
                "username": "adriacogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56606057",
                "name": "GiovannyPulido",
                "username": "GiovannyPulido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91383477",
                "name": "Parques Nacionales Naturales de Colombia",
                "username": "ParquesColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131273553",
                "name": "Minambiente Colombia",
                "username": "MinAmbienteCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176931171",
                "name": "MinComercio Colombia",
                "username": "MincomercioCo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2549995414",
                "name": "Victor Mallarino",
                "username": "VMallarino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "518918764",
                "name": "WWF Colombia",
                "username": "WWFColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "461572013",
                "name": "WCS Colombia",
                "username": "WCSColombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183272394",
                "name": "M. Ambientalista Col",
                "username": "mambientalistac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104982643",
                "name": "M A F E \ud80c\udd89",
                "username": "mafeafuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352373166",
                "name": "Camilo Prieto",
                "username": "CamiloPrietoVal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710272278467112960",
                "name": "pontinho de luz",
                "username": "veramachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180848562",
                "name": "Fabricio Gomes",
                "username": "Fabriciog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044823369357692933",
                "name": "Rogerio da Silva",
                "username": "rogersilvatalks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241449306",
                "name": "Tadeu Ottoni\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "OttoniTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75035135",
                "name": "Marcos Serafim",
                "username": "marcossserafim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105925122874060800",
                "name": "Aristarco de Samos",
                "username": "spinosa1632",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590048126",
                "name": "Don \u8d76\u8d85",
                "username": "Don_Victorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10888272",
                "name": "Lucas Leite",
                "username": "lucasableite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454437766",
                "name": "joao v",
                "username": "joaoveaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352069448",
                "name": "Caio SS",
                "username": "CaioSS24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986288697422336002",
                "name": "Marcelo plinio alves",
                "username": "Marceloplinioa3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079485038390112257",
                "name": "A Pessoa",
                "username": "andre_pessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271978642",
                "name": "Marcelo",
                "username": "Marbrues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622985799",
                "name": "Kelvin",
                "username": "kelvindasilva14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78112708",
                "name": "Dr. Jadson Moraes",
                "username": "jadsonmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258425435",
                "name": "O mundo muda, s\u00f3 n\u00e3o mudam meus princ\u00edpios!",
                "username": "vando_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176395612",
                "name": "Rodrigo Leonardo",
                "username": "Rodrigobrasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769450092",
                "name": "wwwantiques",
                "username": "wwwantiques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169700004",
                "name": "F\u00c1TIMA G\u00d3ES",
                "username": "fatima_goes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25311569",
                "name": "Gast\u00e3o Vieira",
                "username": "gastaodvieira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162480647300104193",
                "name": "suely",
                "username": "suely30564338",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72170651",
                "name": "Alm",
                "username": "alm_manaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065091903882964992",
                "name": "luiz",
                "username": "lopeslua8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65178468",
                "name": "Valdir Fumene Junior",
                "username": "vfumene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53095232",
                "name": "Jandeise Morgana",
                "username": "Suerita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159831042569592833",
                "name": "Fabris em TransPosi\u00e7\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "Fabris_mc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938454759459180544",
                "name": "OSULFAZPARTEDOMEUPAIS",
                "username": "047Rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331613579",
                "name": "fernanda",
                "username": "ferdinandspp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87042194",
                "name": "Maria Dantas",
                "username": "_Maria_Dantas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367786632",
                "name": "Marina",
                "username": "deluca_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840363331",
                "name": "Bombero Ver\u00edn",
                "username": "BomberoVerin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937220418",
                "name": "Rubens",
                "username": "rubens_782",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72211564",
                "name": "Marcio Andrade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "marcioprodutor2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731203664",
                "name": "keisari",
                "username": "nevoomatse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21461958",
                "name": "Antonio Carmona",
                "username": "antoniocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842182225575739398",
                "name": "Zaiko c:",
                "username": "ZaikoShen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841632485494644736",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7D\u00c9BORA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BAHIA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dheborabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043615581973499904",
                "name": "Dama de Ferro",
                "username": "Damadeferroofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106209473",
                "name": "Agronews Brasil",
                "username": "agronewsbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140710792570036226",
                "name": "Luciana Cruz",
                "username": "Luciana55965214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155659213",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "Cristiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193201884",
                "name": "Pra. Mariza",
                "username": "PraMariza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3494239096",
                "name": "luan",
                "username": "Luanv___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89922266",
                "name": "Portal Chumbo Grosso",
                "username": "ChumboGrossoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002742865091551234",
                "name": "vini sgorla",
                "username": "vinisgorla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90674039",
                "name": "Petrus dos Anjos",
                "username": "petrusanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142831656992215041",
                "name": "Franklin Siqueira",
                "username": "FranklinSiquei5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120915971",
                "name": "Let\u00edcia Mendon\u00e7a",
                "username": "letis_cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66394633",
                "name": "fabio machado",
                "username": "eusouochefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200170703",
                "name": "Ale\u2022",
                "username": "sazasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133008925",
                "name": "Gerson Camarotti",
                "username": "gcamarotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107467316453928961",
                "name": "Carneiro Lagomar",
                "username": "LagomarCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716785912001200128",
                "name": "mangu\u00eaboy \u263f",
                "username": "realganjab0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033723797281677312",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc \"LIBERTY EQUALITY FRATERNITY\".",
                "username": "Mr_RicardoBRZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742737327139753984",
                "name": "Lucas Pinheiro",
                "username": "iamlucapinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49255664",
                "name": "Dominio Feminino",
                "username": "dominiofeminino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382639",
                "name": "ISMAR LIMA",
                "username": "ismarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912694181356867590",
                "name": "Fernando Gil - FERNANDO Pessoa e GIL Vicente",
                "username": "fgil01978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163687971817701378",
                "name": "Olivaci J\u00fanior",
                "username": "OlivaciJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42709180",
                "name": "T\u00falio Ratto",
                "username": "TulioRatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419773707",
                "name": "Pol\u00edcia Militar RN",
                "username": "pmRN_5secao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51064768",
                "name": "F\u00e1tima Bezerra",
                "username": "fatimabezerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266700317",
                "name": "Andr\u00e9 Ramalho",
                "username": "md_andreramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82128295",
                "name": "Telma Matheus",
                "username": "TRMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83263461",
                "name": "Dentinho para os \u00edntimos",
                "username": "DenteVader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4252021288",
                "name": "Capricornionew",
                "username": "Capricornionew1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326862568",
                "name": "C\u00e3ozinho Legal",
                "username": "caozinholegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832338648234356736",
                "name": "@albertocalmeida",
                "username": "albertocalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745944486568689664",
                "name": "cuka",
                "username": "oicuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347979908",
                "name": "Beakman\u00ae\ufe0f #SUS 70%",
                "username": "thebeakmanr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351721463095713792",
                "name": "Lucas - #BBB21",
                "username": "olucascomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13098682",
                "name": "Paulo Mello",
                "username": "PauloMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280070562",
                "name": "Marcia Gerhardt",
                "username": "MarciaGerhardt1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994530616287879169",
                "name": "Angela Lins",
                "username": "Angelalinsalve2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274607629",
                "name": "Vivendo por #HospitalPlaylist2",
                "username": "santosramiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730033696544309253",
                "name": "Maria",
                "username": "parafrentebrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126992387593601024",
                "name": "Vialpha Im\u00f3veis",
                "username": "vialpha_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1166354674485792769",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30oqww6ri5rnh9k9smovrbmxjel",
        "oldest_id": "1165376489342349312",
        "result_count": 496
    }
}