{
    "data": [
        {
            "author_id": "311798550",
            "created_at": "2019-08-24T21:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31980988",
                        "start": 0,
                        "username": "GDimenstein"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165375943478788104",
            "in_reply_to_user_id": "31980988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GDimenstein N\u00e3o entendi: Parque Nacional de Ilha Grande (PR) e Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) ficam na Amaz\u00f4nia?"
        },
        {
            "author_id": "72170651",
            "created_at": "2019-08-24T21:24:23.000Z",
            "id": "1165374319108722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A experi\u00eancia de mergulhar na \ud83c\udf13 Lua.\n..\nR$ 20,00 garante a entrada pra esse lugar incr\u00edvel , que faz parte do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nFica h\u00e1 uns 25km de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s \n#mergulhe #valedalua\u2026 https://t.co/n4GysqQmwU"
        },
        {
            "author_id": "1101692713",
            "created_at": "2019-08-24T21:23:33.000Z",
            "id": "1165374108005220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Ilha Grande (PR) j\u00e1 consumiu quase 70% da unidade https://t.co/oOO3N9Ixe8"
        },
        {
            "author_id": "31269376",
            "created_at": "2019-08-24T21:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165374034105786369",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Mas n\u00e3o \u00e9 que mesmo tendo sido exaustivamente informado que a foto postada N\u00c3O \u00e9 da Amaz\u00f4nia, mas de um inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, em 2013, o Cristiano Ronaldo n\u00e3o teve a dec\u00eancia de se retratar e continua espalhando fake news?"
        },
        {
            "author_id": "1126992387593601024",
            "created_at": "2019-08-24T21:22:48.000Z",
            "id": "1165373918976323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Apartamento de 60 metros com 2 Dorms. no Rossi mais Parque da Lagoa Apartamento de 60 metros com 2 quartos, sendo 1 su\u00edte e 1 vaga de garagem, pr\u00f3ximo ao parque municipal de Barueri e Rod. Castelo Branco - Rossi mais Parque da Lagoa.... https://t.co/wGONFwfQSG"
        },
        {
            "author_id": "144003965",
            "created_at": "2019-08-24T21:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165372000153559044",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Na floresta Nacional de Bras\u00edlia foi equivalente  a 102 campos de futebol e eu \u00f1 vi qualquer alarde. A \u00fanica explica\u00e7\u00e3o \u00e9 que o clima est\u00e1 seco e favorece os focos de inc\u00eandio. \n#MacronLies"
        },
        {
            "author_id": "1154430715188170752",
            "created_at": "2019-08-24T21:07:23.000Z",
            "id": "1165370037999407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 lidera o n\u00famero de ocorr\u00eancias de queimadas em todo o pa\u00eds. No sudeste do estado, as chamas consomem o Parque Nacional dos... https://t.co/T7pUMr1K3T"
        },
        {
            "author_id": "929082617865162757",
            "created_at": "2019-08-24T20:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165364588914909187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba https://t.co/0wshVuMLBp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "236107277",
            "created_at": "2019-08-24T20:33:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1165361466628890628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando como as pessoas entram nessa \u00e1gua gelada pra cacete nessa \u00e9poca do ano em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/y0U1LJzVYh"
        },
        {
            "author_id": "2727323088",
            "created_at": "2019-08-24T20:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58956020",
                        "start": 0,
                        "username": "Leo_Ferreiraa"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "16794066",
                        "start": 15,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165357360031944704",
            "in_reply_to_user_id": "58956020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leo_Ferreiraa @BlogdoNoblat Mas admito, escrevi Mato Grosso pra economizar espa\u00e7o. A reportagem da Folha fala de inc\u00eandios no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, que n\u00e3o \u00e9 floresta amaz\u00f4nica. \u00c9 verdade que regi\u00f5es do Mato Grosso tem floresta amaz\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "971828525555769344",
            "created_at": "2019-08-24T20:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "129846221",
                        "start": 112,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "193003734",
                        "start": 126,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "38790549",
                        "start": 141,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165356964668411909",
            "in_reply_to_user_id": "971828525555769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venham conhecer por exemplo, o \u00f3timo trabalho realizado na Floresta Nacional Caraj\u00e1s-PA, feito pela @ICMBio @valenobrasil @mmeioambiente @brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "3321670438",
            "created_at": "2019-08-24T20:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1165356490661728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errejota\ud83d\udc9b em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/n0nKgzq7Vj"
        },
        {
            "author_id": "2727323088",
            "created_at": "2019-08-24T20:13:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58956020",
                        "start": 0,
                        "username": "Leo_Ferreiraa"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "16794066",
                        "start": 15,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165356396415725570",
            "in_reply_to_user_id": "58956020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leo_Ferreiraa @BlogdoNoblat Eu escrevi bem grandinho pra voc\u00ea ler: PARAN\u00c1. E o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es no Mato Grosso \u00e9 floresta amaz\u00f4nica para voc\u00ea? https://t.co/8CHxoJHFkZ"
        },
        {
            "author_id": "523970803",
            "created_at": "2019-08-24T20:11:33.000Z",
            "id": "1165355988515512326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo de uma tarde  muito feliz..  \n#semprejuntos #minhavidaporvcs  #parquinho #aventura #Deusebomotempotodo #amoresdaminhavida #nos4sempre  @ Parque Municipal Jacques Cousteau \u2014 em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/JLDcULdchW"
        },
        {
            "author_id": "18018665",
            "created_at": "2019-08-24T20:07:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0dfc8ce794541001"
            },
            "id": "1165355027143319553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e1 estou eu pagando 8 pilas pra passear no meio do mato num parque estadual, existem op\u00e7\u00f5es  #SaveTheAmazon https://t.co/mr4hEvMg4n"
        },
        {
            "author_id": "745426593217187845",
            "created_at": "2019-08-24T20:06:27.000Z",
            "id": "1165354703250743298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc n esclarecer sobre o dado que vc citou, vou bloquear vc.\n\nUltima tentativa.\n\nO dado que vc citou sobre o aumento de desmatamento, ele explica qts % tratam-se de desmatamento ilegal (destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida) e desmatamento legal (\u00e1rea autorizada para desmate) ? https://t.co/MjwBoATJdU"
        },
        {
            "author_id": "745426593217187845",
            "created_at": "2019-08-24T20:05:52.000Z",
            "id": "1165354558647914496",
            "in_reply_to_user_id": "1141460509134327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@d1tempo3 Se vc n esclarecer sobre o dado que vc citou, vou bloquear vc.\n\nUltima tentativa.\n\nO dado que vc citou sobre o aumento de desmatamento, ele explica qts % tratam-se de desmatamento ilegal (destrui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida) e desmatamento legal (\u00e1rea autorizada para desmate) ?"
        },
        {
            "author_id": "4754609356",
            "created_at": "2019-08-24T19:58:47.000Z",
            "id": "1165352773896085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Cachoeira no N\u00facleo Engordador do Parque Nacional da Cantareira\n#saopaulo #sp #sampa #trilha https://t.co/gUxgKgpTLi https://t.co/KZYBrKnnvc"
        },
        {
            "author_id": "1355681802",
            "created_at": "2019-08-24T19:51:34.000Z",
            "id": "1165350957259079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde gostosa e divertida. \u2014 participando de Bingo GE 164 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/GQhuRGFH5F"
        },
        {
            "author_id": "745944486568689664",
            "created_at": "2019-08-24T19:47:29.000Z",
            "id": "1165349932984913920",
            "in_reply_to_user_id": "745944486568689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maio/2019: Presidente disse que Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada'. \nhttps://t.co/yjRFpeuaRC"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-08-24T19:44:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 120,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "64706049",
                        "start": 134,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "94451423",
                        "start": 144,
                        "username": "majorolimpio"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "739450808304029696",
                        "start": 158,
                        "username": "GCMSP_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "63542310",
                        "start": 173,
                        "username": "PMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165349272264617991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O seguran\u00e7a do parque municipal prefeito Mario Covas que sempre discriminadamente age como um racista . @DHumanosBrasil @DamaresAlves @jdoriajr @majorolimpio @GCMSP_oficial @PMESP @SMDHC https://t.co/A6XPQnWse7"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-08-24T19:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 85,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "64706049",
                        "start": 99,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "94451423",
                        "start": 109,
                        "username": "majorolimpio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165348834509299713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque municipal prefeito Mario Covas roubos e maus roubos . @DHumanosBrasil @DamaresAlves @jdoriajr @majorolimpio @SMDHC https://t.co/l9HqtaJmi8"
        },
        {
            "author_id": "568978958",
            "created_at": "2019-08-24T19:30:47.000Z",
            "id": "1165345727322710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa na lista dos 100 melhores destinos do mundo https://t.co/KIgHeu74Fq"
        },
        {
            "author_id": "53069103",
            "created_at": "2019-08-24T19:18:31.000Z",
            "id": "1165342642919657472",
            "in_reply_to_user_id": "53069103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com capim e enfiando gado no local vc tira a cara de \"terra improdutiva\" e tem como \"comprovar\" q a terra \u00e9 sua, al\u00e9m de dizer q n\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o! E enquanto n\u00e3o te tirarem dali vc j\u00e1 lucrou com a madeira e agora o gado! O chamado \"boi pirata\"!\nhttps://t.co/Xhnwxip6Ei"
        },
        {
            "author_id": "3365552019",
            "created_at": "2019-08-24T19:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "25393033",
                        "start": 0,
                        "username": "renemagario"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "620380580",
                        "start": 13,
                        "username": "LuSapori"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1163562471854133250",
                        "start": 23,
                        "username": "gen_heleno"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 35,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165341349530484736",
            "in_reply_to_user_id": "3365552019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renemagario @LuSapori @gen_heleno @partidonovo30 Governo acabou com a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O \u00d4nus \u00e9 queimadas grotescas e amea\u00e7as reais de embargo. N\u00e3o d\u00e1. \u00c9 preciso voc\u00eas assumirem que o ministro e o governo tomaram p\u00e9ssimas medidas na \u00e1rea ambiental. N\u00e3o era \u00f3tima mas tava bem melhor."
        },
        {
            "author_id": "65786081",
            "created_at": "2019-08-24T19:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165340763573633025",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Meu amor, vc quer proteger a Amaz\u00f4nia mas desmanda opera\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3o fiscalizador, desarticula o de prote\u00e7\u00e3o, quer explorar min\u00e9rio em \u00e1rea protegida, j\u00e1 mandou servidor especialista em golfinho para onde nem \u00e1gua tem.... Isso \u00e9 manter soberania e atos de sabedoria? #D\u00e1ZeroPraEle"
        },
        {
            "author_id": "2211139047",
            "created_at": "2019-08-24T19:05:19.000Z",
            "id": "1165339319151857666",
            "in_reply_to_user_id": "2211139047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ray morava em Elephant Butte, uma pequena cidade no Novo M\u00e9xico, e perto do parque estadual e do lago, onde a pol\u00edcia pressup\u00f5e que ele poderia ter despejado os corpos de suas v\u00edtimas sem nenhuma testemunha https://t.co/IrBCEnkv6T"
        },
        {
            "author_id": "147540912",
            "created_at": "2019-08-24T18:45:29.000Z",
            "id": "1165334327686660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/yNwyqN25fo"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-08-24T18:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1165333020645167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 lembrando desse giro 100% sucesso. em Flona - Floresta Nacional https://t.co/6kORw95Jds"
        },
        {
            "author_id": "615515956",
            "created_at": "2019-08-24T18:29:59.000Z",
            "id": "1165330428590460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EP 1 O MIST\u00c9RIO DOS LE\u00d5ES - PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA https://t.co/geAWhuQxYt"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-08-24T18:14:28.000Z",
            "id": "1165326521252401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo de ver!Intergeracionalidade no Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas: Francisco Xavier de Oliveira.Parab\u00e9ns e sucessos a toda equipe! #Intergeracionalidade #ParqueMunicipaldaPessoaIdosadePalmas #EnvelhecimentoAtivoESaud\u00e1vel https://t.co/kGq3CaTtUO"
        },
        {
            "author_id": "1154899207163187200",
            "created_at": "2019-08-24T18:08:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1165324934404550657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECONOMIA | Parque Nacional da Gorongosa na lista dos 100 melhores destinos do mundo\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/tlEzNchwm4\n\n#ParqueNacionalDaGorongosa #ListaAnual #DestinoDoMundo https://t.co/27uLePe86B"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2019-08-24T18:06:05.000Z",
            "id": "1165324415057506305",
            "in_reply_to_user_id": "44446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o ambiental visa chamar aten\u00e7\u00e3o para os cuidados com o Igarap\u00e9 do Tarum\u00e3 e com a cachoeira, que fica localizada em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APP) municipal. #CompartilheACr\u00edtica"
        },
        {
            "author_id": "1563686425",
            "created_at": "2019-08-24T18:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "25073877",
                        "start": 15,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165323873254084609",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @realDonaldTrump Qual o pr\u00f3ximo recurso natural, \u00e1rea protegida que voc\u00ea vai vender a pre\u00e7o de banana pra aquele ot\u00e1rio? Seu rid\u00edculo de merda!"
        },
        {
            "author_id": "1239217830",
            "created_at": "2019-08-24T17:52:14.000Z",
            "id": "1165320928202567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas https://t.co/EBXSWvIYTa"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-08-24T17:49:26.000Z",
            "id": "1165320224327065600",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quando eu era estagi\u00e1ria, l\u00e1 em 1879, uma das minhas fun\u00e7\u00f5es era ficar olhando relat\u00f3rio de queimada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Quando tava n\u00edvel no n\u00edvel 2 ou 3 eu tinha uma nota."
        },
        {
            "author_id": "1134905315399483394",
            "created_at": "2019-08-24T17:37:59.000Z",
            "id": "1165317340361306112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas https://t.co/LAy5sed2hn"
        },
        {
            "author_id": "184762182",
            "created_at": "2019-08-24T17:35:03.000Z",
            "id": "1165316605146013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1686,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 44,
                "retweet_count": 346
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Ajuricaba atua contra crimes ambientais na regi\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, sul do Amazonas. https://t.co/Xl70wYudSf"
        },
        {
            "author_id": "566506526",
            "created_at": "2019-08-24T17:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1165313632697061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar tr\u00e1s uma paz surreal \ud83c\udf40\ud83d\udc95 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/8AC8CkkbwU"
        },
        {
            "author_id": "1156677577681059843",
            "created_at": "2019-08-24T17:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "745426593217187845",
                        "start": 0,
                        "username": "IndiaCapitalist"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "16076032",
                        "start": 27,
                        "username": "ggreenwald"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2467791",
                        "start": 39,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "105155795",
                        "start": 55,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165312508145672192",
            "in_reply_to_user_id": "1156677577681059843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IndiaCapitalist @d1tempo3 @ggreenwald @washingtonpost @MarinaSilva Em portugu\u00eas: \"Atual ministro do Meio Ambiente de Jair Bolsonaro, Salles atendeu a uma demanda da Fiesp e coagiu um funcion\u00e1rio - que moveu a a\u00e7\u00e3o trabalhista - a alterar um mapa cartogr\u00e1fico para liberar a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em uma \u00e1rea protegida.\""
        },
        {
            "author_id": "55069520",
            "created_at": "2019-08-24T17:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "68270826",
                        "start": 0,
                        "username": "omarcosalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165311987527630849",
            "in_reply_to_user_id": "55069520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omarcosalmeida Moro na Bahia e no incio deste ano acompanhei um dos mais graves inc\u00eandios no Parque Nacional Monte Pascoal e um imenso esfor\u00e7o de muitos setores para combat\u00ea-lo. mas o inc\u00eandio durou dias e uma \u00e1rea expressi va foi queimada."
        },
        {
            "author_id": "26501397",
            "created_at": "2019-08-24T17:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85327394",
                        "start": 0,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165310819824996357",
            "in_reply_to_user_id": "85327394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@randolfeap Ele cometeu crime ambiental pescando em \u00e1rea protegida. Qual foi o n\u00edvel de toler\u00e2ncia com o crime que ele praticou?"
        },
        {
            "author_id": "1113979911629307904",
            "created_at": "2019-08-24T17:07:28.000Z",
            "id": "1165309660246601729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situados no litoral oriental do Maranh\u00e3o, os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o considerados um dos principais destinos de turismo da regi\u00e3o. L\u00e1, o\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, criado em 1981, abrange uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/bXLvVgltYx"
        },
        {
            "author_id": "1941502644",
            "created_at": "2019-08-24T17:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20978436",
                        "start": 1,
                        "username": "OsVerdes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165309602516410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@OsVerdes entregaram na AR uma pergunta ao Governo sobre a poss\u00edvel urbaniza\u00e7\u00e3o da Reserva Ornintol\u00f3gica do Mindelo. urge conservar a mais antiga \u00e1rea protegida do pa\u00eds! https://t.co/kcAQIyLpwW"
        },
        {
            "author_id": "197885633",
            "created_at": "2019-08-24T17:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1165309214731853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando no Rio!!! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/R6eqrPUNkE"
        },
        {
            "author_id": "1076767800662867971",
            "created_at": "2019-08-24T16:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "134647381",
                        "start": 0,
                        "username": "MonicaWaldvogel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165307653851176961",
            "in_reply_to_user_id": "134647381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonicaWaldvogel E pensar que o desmonte come\u00e7ou devido a uma multa por estar pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pobre Brasil, a conta vai ser muito elevada."
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2019-08-24T16:58:56.000Z",
            "id": "1165307514608594946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional da Gorongosa na lista dos 100 melhores destinos do mundo\n#parquenacionaldagorongosa #listaanual #destinosdomundo #opaisonline #opais #gruposoico \nhttps://t.co/rLtvapxrVa https://t.co/sukgU11bl0"
        },
        {
            "author_id": "946562770631380992",
            "created_at": "2019-08-24T16:51:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "948738061390802947",
                        "start": 0,
                        "username": "juulafeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165305552907460613",
            "in_reply_to_user_id": "948738061390802947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juulafeta ficar em moc e ir f1 no parque municipal mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1013497178",
            "created_at": "2019-08-24T16:39:34.000Z",
            "id": "1165302639766245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 235 dias desastrosos do Gov. Bolsonaro:\n1.Enfraquecimento do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n2.Fim das Reservas Legais\n3.Freio na fiscaliza\u00e7\u00e3o\n4.Transformar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Canc\u00fan brasileira\n5.Fim do Fundo Amaz\u00f4nia\nE continua .... https://t.co/o4EggLYUQ3"
        },
        {
            "author_id": "1124383296052432897",
            "created_at": "2019-08-24T16:39:13.000Z",
            "id": "1165302554307305478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local fica entre as cidades de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s e Parauapebas, sudoeste do estado e est\u00e1 em chamas desde a \u00faltima sexta-feira, 16. Mais informa\u00e7\u00f5es no site \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\ud83d\udc47 https://t.co/NcPKXdVik7"
        },
        {
            "author_id": "208112870",
            "created_at": "2019-08-24T16:34:15.000Z",
            "id": "1165301304450846721",
            "in_reply_to_user_id": "208112870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Atual ministro do Meio Ambiente de Bolsonaro, Salles atendeu a uma demanda da Fiesp e coagiu um funcion\u00e1rio que moveu a a\u00e7\u00e3o trabalhista a alterar um mapa cartogr\u00e1fico para liberar a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em uma \u00e1rea protegida. Crime e os bolsominions se calam..."
        },
        {
            "author_id": "340542802",
            "created_at": "2019-08-24T16:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4795080049",
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoGalo08"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1165299253855625221",
            "in_reply_to_user_id": "4795080049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoGalo08 Bem lembrado. Tenho mesmo  sentimento por ele, como tenho pelos jovens que se reuniu no Parque  Municipal la em 1908. https://t.co/sx2GD6ElHA"
        },
        {
            "author_id": "1101235071221157888",
            "created_at": "2019-08-24T16:23:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "37184776",
                        "start": 11,
                        "username": "antmarobel"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "255730489",
                        "start": 23,
                        "username": "micheleBarrionv"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "17715048",
                        "start": 40,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165298647388622849",
            "in_reply_to_user_id": "461118324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cris_lapa @antmarobel @micheleBarrionv @VEJA Maior \u00e1rea protegida? N\u00f3s conservamos 70% de mata nativa de toda Amaz\u00f4nia (excluindo as fronteiras do Peru, sul da Col\u00f4mbia e Venezuela, Guiana inglesa e Suriname). Ou seja, n\u00e3o tem a menor condi\u00e7\u00e3o dessa mat\u00e9ria ser verdadeira \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "91982755",
            "created_at": "2019-08-24T16:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55366770",
                        "start": 0,
                        "username": "silvionavarro"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "41881267",
                        "start": 15,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165296592745840646",
            "in_reply_to_user_id": "55366770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvionavarro @xicograziano A senhora mais que ningu\u00e9m, sabe na pele o que \u00e9 querer contrariar interesses na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..deveria apoiar o presidente."
        },
        {
            "author_id": "3382451973",
            "created_at": "2019-08-24T15:50:33.000Z",
            "id": "1165290306138464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "habilita\u00e7\u00e3o pt/fr, oficina de fotografia, arte e cultura espanhola e ainda t\u00f4 com fogo no cu pra me inscrever como monitora volunt\u00e1ria na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \n\nquerendo gastar meu foco e energia em TUDO"
        },
        {
            "author_id": "4181005335",
            "created_at": "2019-08-24T15:40:15.000Z",
            "id": "1165287711281963010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- atras do sof\u00e1\n2- banheiro da minha casa\n3- na minha cama\n4- na escola as vezes\n5- parque municipal\n6- nem lembro ok\n7- ue, no if\n8- em casa\n9- nn tenho isso nn \n10- nn\n\n*Fav e eu mando*"
        },
        {
            "author_id": "451013304",
            "created_at": "2019-08-24T15:39:08.000Z",
            "id": "1165287433107333124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mas se por um lado anima a economia local, a abertura e melhoria de estradas \u00e9 uma amea\u00e7a \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da floresta. 'Na Amaz\u00f4nia, onde voc\u00ea abre estrada, voc\u00ea abre possibilidade para o desmatamento' \"\nhttps://t.co/IXMMgHdh9W https://t.co/OKbf8cMbCE"
        },
        {
            "author_id": "3292214189",
            "created_at": "2019-08-24T15:34:04.000Z",
            "id": "1165286157824999426",
            "in_reply_to_user_id": "3292214189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicha abusada que corre atr\u00e1s dos sonhos, queria te guardar em um potinho, te considero e te acho um monumento natural! \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "853021585",
            "created_at": "2019-08-24T15:31:57.000Z",
            "id": "1165285622744940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq cada sorriso cada brincadeira cada momento de felicidade \u00e9 incr\u00edvel com vcs \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f ser m\u00e3e \u00e9 oq dizem?! em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/IE9Cw4DLDR"
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-08-24T15:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "40351060",
                        "start": 149,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165284437501927426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal, comandada por Ricardo Salles, foi condenada pela Justi\u00e7a por coagir funcion\u00e1rio a liberar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida a mando da @Fiesp \n\n#AmazoniaEnLlamas #Amazonia #RicardoSalles\n\nhttps://t.co/ybrVUNzxiM"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2019-08-24T15:15:38.000Z",
            "id": "1165281516332732418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras monitoram a regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, elas registraram as on\u00e7as usando essa \u00e1rvore como arranhador. S\u00e3o quase uns gatinhos, n\u00e9? Calma l\u00e1... #MeuPR https://t.co/dsI79rJvo6"
        },
        {
            "author_id": "89505368",
            "created_at": "2019-08-24T15:14:17.000Z",
            "id": "1165281178338897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ricardo Salles foi acusado de alterar ilegalmente o plano de manejo da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea ,com inten\u00e7\u00e3o de beneficiar interesses privados. Foi investigado em inqu\u00e9ritos policiais por enriquecimento il\u00edcito e advocacia administrativa.  ( Wikipedia)"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-08-24T15:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "22914738",
                        "start": 83,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165280861111160833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#CalhaNorte: gado adentra maior \u00e1rea protegida de floresta tropical do mundo. Site @o_eco foi at\u00e9 o #Par\u00e1, onde a #pecu\u00e1ria e #agricultura fazem press\u00e3o sobre \u00e1reas protegidas:  https://t.co/9gEM5lzBr0\n\n#Amaz\u00f4nia #FlorestaAmaz\u00f4nica #MeioAmbiente #ConectadoNoPlaneta https://t.co/nCSEbUGpco"
        },
        {
            "author_id": "112242599",
            "created_at": "2019-08-24T15:11:37.000Z",
            "id": "1165280506440749057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei o texto muito explicativo. Principalmente depois do discurso do Bozo sobre ser inadmiss\u00edvel ter tanta \u00e1rea protegida atrapalhando o desenvolvimento.\ud83d\ude21 https://t.co/5Ae0Oa6gkR"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2019-08-24T15:06:49.000Z",
            "id": "1165279300351868930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha a Cacau beb\u00ea e a Cacau hoje! Esses animais s\u00e3o tratados no Parque Nacional do Igua\u00e7u at\u00e9 uma idade, depois de adultos, eles s\u00e3o encaminhados para o Parque do lado paraguaio, s\u00f3 l\u00e1 \u00e9 poss\u00edvel dar sequ\u00eancia a reprodu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie #MeuPR https://t.co/tnDZd7Gk34"
        },
        {
            "author_id": "1081320582422122498",
            "created_at": "2019-08-24T15:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165278431434723334",
            "in_reply_to_user_id": "1081320582422122498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista contra as armas???!!\n depois da autua\u00e7\u00e3o, o ent\u00e3o deputado do PP-RJ entrou com um mandado de seguran\u00e7a para pescar na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, No mesmo ano, ele entrou com um projeto de lei para impedir que fiscais do Ibama e do ICMBio portassem armas durante a\u00e7\u00f5es de fiscaliz"
        },
        {
            "author_id": "219656143",
            "created_at": "2019-08-24T15:02:59.000Z",
            "id": "1165278336257593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nena e Valente s\u00e3o On\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A parte triste: essa esp\u00e9cie frequenta sempre a lista de mais amea\u00e7adas do Brasil \ud83d\ude22 #MeuPR https://t.co/bYiXqHauzK"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-08-24T15:01:28.000Z",
            "id": "1165277953711906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/SnjqlgeX9Z"
        },
        {
            "author_id": "401676343",
            "created_at": "2019-08-24T14:55:07.000Z",
            "id": "1165276356667674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se referindo ao Min.Salles, aquele mesmo condenado por MODIFICAR tanto os mapas elaborados pela Universidade de S\u00e3o Paulo(a pedido da Funda\u00e7\u00e3o Florestal) como a pr\u00f3pria minuta de decreto do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/vkd2JAKTHY"
        },
        {
            "author_id": "32370437",
            "created_at": "2019-08-24T14:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1165275973845172229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo treino longo antes da uphill.marathon . Treino contra o rel\u00f3gio, ritmo forte. Em 1 semana estarei na serra do Rio do rastro! @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/3SXNKrjWnp"
        },
        {
            "author_id": "49068229",
            "created_at": "2019-08-24T14:52:45.000Z",
            "id": "1165275760686456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito que tivesse calor pra viver esse lugar maravilhoso novamente @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/k8u4TwRAgs"
        },
        {
            "author_id": "1071190977090609154",
            "created_at": "2019-08-24T14:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "803293526507343876",
                        "start": 0,
                        "username": "alicialanna_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165274608280506369",
            "in_reply_to_user_id": "803293526507343876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alicialanna_ Ent\u00e3o quarta \u00e9 um bom dia, ou se vc animar, domingo q vem, a gente sai, feira hippie, pastel, trocar ideia e Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "137672848",
            "created_at": "2019-08-24T14:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1165270212582637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 4!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/yFSg36LRYO"
        },
        {
            "author_id": "144975932",
            "created_at": "2019-08-24T14:30:04.000Z",
            "id": "1165270050674282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece at\u00e9 o dia 1\u00ba de setembro no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. https://t.co/g0sv6EHXo2"
        },
        {
            "author_id": "1578953311",
            "created_at": "2019-08-24T14:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "21069302",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165267147649687552",
            "in_reply_to_user_id": "21069302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelvanhattem E eu ent\u00e3o que moro na cidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica. Fiquei como? E pior ainda quando descobri que sou francesa! \ud83e\udd14\ud83e\udd2f\ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "51051252",
            "created_at": "2019-08-24T14:13:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165265878553899008",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado Que discurso mais bobo! O que o senhor fez quando, em 2016, a reserva biol\u00f3gica de Sooretama, ES, ardeu em chamas por mais de 20 dias?"
        },
        {
            "author_id": "64741746",
            "created_at": "2019-08-24T13:52:24.000Z",
            "id": "1165260573942177792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro foi multado em 10 mil reais pelo Ibama por pesca ilegal numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei. \n\nBolsonaro disse que licen\u00e7a ambiental atrapalha obras e que vai acabar com capricho de fiscais\n\nBolsonaro disse que ir\u00e1 flexibilizar a... https://t.co/QtFSfKSQpL"
        },
        {
            "author_id": "2357611137",
            "created_at": "2019-08-24T13:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165259175888379904",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro #AmazoniaENossa mas devemos preserv\u00e1-la e explora-la sustentavelmente presidente. O pa\u00eds \u00e9 um espelho de seus l\u00edderes. De exemplos. N\u00e3o ache q pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 certo. Pode parecer exdr\u00faxula mas o exemplo \u00e9 enorme. N\u00e3o fale mais besteiras em rela\u00e7\u00e3o ao MA. D0"
        },
        {
            "author_id": "99389654",
            "created_at": "2019-08-24T13:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165259175292743680",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O problema das queimadas na Amaz\u00f4nia para voc\u00ea \u00e9 o mesmo com rela\u00e7\u00e3o aos dados do INPE: Eles foram divulgados!\nO que esperar de um presidente que n\u00e3o tem vergonha de pescar em \u00e1rea protegida ambientalmente?"
        },
        {
            "author_id": "978776403272503297",
            "created_at": "2019-08-24T13:26:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165254159131693057",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Foto de 2013 da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do TAIM  localizada no RS:\n\nhttps://t.co/euT6NXEsuZ"
        },
        {
            "author_id": "1355539705",
            "created_at": "2019-08-24T13:21:06.000Z",
            "id": "1165252693390168064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso migos, o s\u00e1bado t\u00e1 lindo, o c\u00e9u azulzinho. V\u00e3o dar um role. Vai no parque municipal e aproveita o dia que t\u00e1 lindai."
        },
        {
            "author_id": "233565887",
            "created_at": "2019-08-24T13:05:44.000Z",
            "id": "1165248826069934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Acre o inc\u00eandio come\u00e7ou na quinta-feira (22), durou cerca de 3 horas e destruiu 5 hectares de terra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) usada como centro cultural pelo povo ind\u00edgena Huni Kuin \u2013 a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9 equivalente a 5 campos de futebol. https://t.co/ExeoARyqER"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2019-08-24T13:04:40.000Z",
            "id": "1165248559203176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e ICMBio controlam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/N0FwgQAbEq"
        },
        {
            "author_id": "233565887",
            "created_at": "2019-08-24T13:00:06.000Z",
            "id": "1165247408772657153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou na quinta-feira (22), durou cerca de 3 horas e destruiu 5 hectares de terra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) usada como centro cultural pelo povo ind\u00edgena Huni Kuin \u2013 a destrui\u00e7\u00e3o \u00e9... https://t.co/jn7Z2Gb6TB"
        },
        {
            "author_id": "326356463",
            "created_at": "2019-08-24T12:53:51.000Z",
            "id": "1165245835380051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de luxo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPraia e floresta \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2764\u2764\n\n#aptid\u00e3oesportiva \n#maratonadefloripa \n#somosaptidao \n#corridaderua \n#souaptidao \n#corridaderuabrasil em Parque Estadual Do Rio Vermelho https://t.co/jmTJe936E4"
        },
        {
            "author_id": "1036261928241426434",
            "created_at": "2019-08-24T12:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165244296808869888",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenovaMidia Europeus de extens\u00e3o alagoana! Um conluio em prol do futuro econ\u00f4mico! Afinal, j\u00e1 n\u00e3o t\u00eam flora nativa maior do que nossas menores unidade de conserva\u00e7\u00e3o, tampouco fauna nativa integral, j\u00e1 extinta no medieval. N\u00e3o podem competir no agrossilvipastoril e recorrem a subterf\u00fagios."
        },
        {
            "author_id": "938454759459180544",
            "created_at": "2019-08-24T12:33:51.000Z",
            "id": "1165240804773965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugiro que toda a terra queimada no mes de agosto passe a ser Parque nacional da AMAZONIA BRASILEIRA https://t.co/kwq0HpyQwt"
        },
        {
            "author_id": "330005251",
            "created_at": "2019-08-24T12:24:25.000Z",
            "id": "1165238432064520192",
            "in_reply_to_user_id": "330005251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A midia focou muito na Amazonia, mas essa perda do Parque Nacional de Ilha Grande doeu mais meu cora\u00e7\u00e3o... \u00e9 um dos ultimos lugares com Mata Atlantica Sem Decidual de varzea do Brasil, foram equivalentes a 47 mil campos de futebol de Mata queimados.."
        },
        {
            "author_id": "1163747933977808896",
            "created_at": "2019-08-24T12:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1050894355966427137",
                        "start": 17,
                        "username": "luizaalicedoliv"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 34,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 47,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "253034260",
                        "start": 59,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 156,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "128372940",
                        "start": 207,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165238071262097408",
            "in_reply_to_user_id": "1163747933977808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon @luizaalicedoliv @tarcisiogdf @rsallesmma @ICMBio Colocou um PM nas \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, local aonde o ministro @gilsonmachadont foi multado semanas antes. Enfim, @jairbolsonaro foi m\u00e3o uma vez canalha e mentiroso, mesmo de oclinhos."
        },
        {
            "author_id": "330005251",
            "created_at": "2019-08-24T12:22:15.000Z",
            "id": "1165237883046912005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuma\u00e7a que cobriu Sao Paulo N\u00c3O foi por causa das queimadas do Noroeste do MT e Rondonia, e sim pela queimada que resultou na lerda de 47 mil hectares de Mata Atlantica no Parque Nacional de ILHA GRANDE no extremo noroeste do Paran\u00e1. Uma perda IMENSURAVEL."
        },
        {
            "author_id": "1163747933977808896",
            "created_at": "2019-08-24T12:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "336878973",
                        "start": 0,
                        "username": "abdalafarah"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "799512161177452544",
                        "start": 13,
                        "username": "FridaGalo13"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 26,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 39,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 140,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "128372940",
                        "start": 191,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165236512449028096",
            "in_reply_to_user_id": "1163747933977808896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@abdalafarah @FridaGalo13 @tarcisiogdf @rsallesmma Colocou um PM nas \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais, local aonde o ministro @gilsonmachadont foi multado semanas antes. Enfim, @jairbolsonaro foi m\u00e3o uma vez canalha e mentiroso, mesmo de oclinhos."
        },
        {
            "author_id": "3239899511",
            "created_at": "2019-08-24T12:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165235791389429765",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas \n\nAchei essa belezinha aqui no Parque Estadual Serra de Caldas em Goi\u00e1s.\n\ninfelizmente n\u00e3o consegui tirar mais fotos. https://t.co/9NmUOlcvdH"
        },
        {
            "author_id": "972251748785164288",
            "created_at": "2019-08-24T12:04:42.000Z",
            "id": "1165233467296288770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre a Amaz\u00f3nia, a Amaz\u00f3nia \u00e9 uma \u00e1rea protegida, e em se puxando fogo deixa de ser desprotegida, pois j\u00e1 n\u00e3o h\u00e1 l\u00e1 nada para proteger e assim \u00e9 mais uma grande \u00e1rea para se construir, deve ser isso que o bolsonaro pensa... idk"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2019-08-24T11:36:25.000Z",
            "id": "1165226349113544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois carros do Ibama pegam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WWalWtEFq4"
        },
        {
            "author_id": "146867599",
            "created_at": "2019-08-24T11:36:13.000Z",
            "id": "1165226300681924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ocorrer', diz secret\u00e1rio de Turismo de Jericoacoara sobre parque nacional https://t.co/F0rZwrOLGj"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2019-08-24T11:32:36.000Z",
            "id": "1165225388810747904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ocorrer', diz secret\u00e1rio de Turismo de Jericoacoara sobre parque nacional https://t.co/1a0nCtNqTs https://t.co/7PtTucpkMC"
        },
        {
            "author_id": "50564915",
            "created_at": "2019-08-24T11:24:35.000Z",
            "id": "1165223374299238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, 10h em frente ao centro de visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u!\n\n#amazonianarua #fightforamazonia https://t.co/Iztj75L6PZ"
        },
        {
            "author_id": "225495137",
            "created_at": "2019-08-24T10:28:05.000Z",
            "id": "1165209153222131712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volto a dizer:\nConhe\u00e7o quem realmente se preocupa com a natureza, com o meio ambiente...\nMas uma pergunta:\nTodos os anos o parque nacional tem inc\u00eandios, inclusive est\u00e1 bem s\u00e9rio esse ano tamb\u00e9m, um parque... https://t.co/kA2acNCULu"
        },
        {
            "author_id": "76432124",
            "created_at": "2019-08-24T10:25:00.000Z",
            "id": "1165208376847921152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais tem #AgroBand direto do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. Lizemara j\u00e1 esteve por l\u00e1 e traz as novidades da Expointer 2019, que inicia hoje \ud83d\udc02\ud83d\ude9c\n\nN\u00e3o perca, \u00e0s 7h30, na tela da Band \ud83d\udcfa https://t.co/nSxhvUPQZ1"
        },
        {
            "author_id": "1162004363424030720",
            "created_at": "2019-08-24T09:15:27.000Z",
            "id": "1165190873384148993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estava a passar ao lado do campo do parque municipal e passa um homem dentro dum carro a assobiar antes de ele desviar o olhar espeto lhe um dedo do meio nas trombas s\u00f3 senti nojo juro."
        },
        {
            "author_id": "1132831934676180992",
            "created_at": "2019-08-24T09:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72371342",
                        "start": 0,
                        "username": "ECantanhede"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165190464678563840",
            "in_reply_to_user_id": "72371342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ECantanhede Passa vergonha mais n\u00e3o  senhora, h\u00e1 foi provado que as imagens \u00e9 1998, se tem inc\u00eandio tem mas n\u00e3o destruindo a floresta Nacional como voc\u00eas vendem imagens falsas para apenas gera cr\u00edticas ao governo."
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-08-24T07:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "790680",
                        "start": 11,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165161065883344897",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bbcbrasil @bbcbrasil tamb\u00e9m houve inc\u00eandio no Bioma Mata Atl\u00e2ntica: no Parque Nacional de Ilha Grande, na divisa com Mato Grosso do Sul e Paran\u00e1. Dia 14/08/2019."
        },
        {
            "author_id": "1608034428",
            "created_at": "2019-08-24T07:06:00.000Z",
            "id": "1165158297298710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toma vergonha nessa cara escrota. O parque estadual dos tr\u00eas picos est\u00e1 cheio de queimadas pipocando em Teres\u00f3polis e Friburgo. V\u00e1 cuidar do Estado \u00e9 pare de lamber o saco do Bolsoasno. https://t.co/kXgxdgnWgj"
        },
        {
            "author_id": "592789900",
            "created_at": "2019-08-24T06:43:46.000Z",
            "id": "1165152704483725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande | Folha de Londrina https://t.co/DIdYw2IGyT"
        },
        {
            "author_id": "3214495751",
            "created_at": "2019-08-24T06:01:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1165142156731920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Moro no litoral norte de S\u00e3o Paulo onde nossa floresta(mata atl\u00e2ntica) al\u00e9m de ser \u00famida/chuvosa, \u00e9 um parque estadual e APP(\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente) e porisso se mant\u00e9m intacta e nossas \"girafinhas de 3 pernas\" continuar\u00e3o vivas para salvar a esp\u00e9cie da extin\u00e7\u00e3o.\nALELUIA"
        },
        {
            "author_id": "333737011",
            "created_at": "2019-08-24T05:29:55.000Z",
            "id": "1165134117622681601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia em chamas! :/\n\nhttps://t.co/Gl0sLKCuzh"
        },
        {
            "author_id": "364584564",
            "created_at": "2019-08-24T04:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "155659213",
                        "start": 19,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165119194742104065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea est\u00e1 enganado @Cristiano essa imagem n\u00e3o \u00e9 da AMAZ\u00d4NIA! Essa imagem \u00e9 de Mar\u00e7o de 2013 uma reserva ambiental do Rio Grande do Sul, um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Sul do Rio Grande do Sul. Que feio espalhar Fake News, procure informar-se sobre imagens do Google\ud83d\ude09 https://t.co/EJCPqNJZZe"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-08-24T04:30:07.000Z",
            "id": "1165119067155566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de povo ind\u00edgena no Acre equivalente a 5 campos de futebol\n\n\u00c1rea possui 30... https://t.co/IeyJODSHDX"
        },
        {
            "author_id": "260397002",
            "created_at": "2019-08-24T04:14:20.000Z",
            "id": "1165115096256929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Desmentindo a Globo.\n\nS\u00f3 na regi\u00e3o  do Xingu o PT criou  as seguintes Unidades: Verde para sempre, Reserva do M\u00e9dio Xingu, Reserva do Rio Iriri, Reserva do Riozinho  do  Anfrizio, Parque Nacional Serra do Pardo e Esta\u00e7\u00e3o  Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-08-24T04:00:12.000Z",
            "id": "1165111538967023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba -"
        },
        {
            "author_id": "43906318",
            "created_at": "2019-08-24T03:58:05.000Z",
            "id": "1165111005741027333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I might go to Dead Fish at Parque Estadual C\u00e2ndido Portinari in S\u00e3o Paulo, Brazil - Sep 15 https://t.co/bfFfO6cDkB"
        },
        {
            "author_id": "3342132899",
            "created_at": "2019-08-24T03:43:46.000Z",
            "id": "1165107403668557826",
            "in_reply_to_user_id": "3342132899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Gra\u00e7as a Raoni, 12 Funda\u00e7\u00f5es Rainforest s\u00e3o criadas, com o primeiro objetivo de obter recursos para ajudar na cria\u00e7\u00e3o, na Amaz\u00f4nia, na regi\u00e3o do Xingu, de um parque nacional com uma superf\u00edcie de mais ou menos 180 000 km2. +"
        },
        {
            "author_id": "47748834",
            "created_at": "2019-08-24T03:32:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27703690",
                        "start": 0,
                        "username": "samiabomfim"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "380648579",
                        "start": 13,
                        "username": "AFP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165104577282228224",
            "in_reply_to_user_id": "27703690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samiabomfim @AFP O fogo no parque nacional aqui em Bras\u00edlia \u00e9 maior que isso a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "3342132899",
            "created_at": "2019-08-24T03:20:50.000Z",
            "id": "1165101632713105408",
            "in_reply_to_user_id": "3342132899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Fundou-se a Reserva Extrativista Chico Mendes. Refer\u00eancia para o mundo, a Resex alcan\u00e7a 8 cidades; tem cerca de 970 mil Km2 de floresta e quase 1 mi de ha\n\u2022O Pr\u00eamio Chico Mendes \u00e9 uma iniciativa do MMA que valoriza e o incentiva iniciativas de prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1039173730428231680",
            "created_at": "2019-08-24T02:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "796356756",
                        "start": 0,
                        "username": "brunnoeigon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165090664679432193",
            "in_reply_to_user_id": "796356756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brunnoeigon A escada pra se chegar a uma pousada comunit\u00e1ria em uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel (rds) https://t.co/egnUID3VIL"
        },
        {
            "author_id": "1154920159292866565",
            "created_at": "2019-08-24T02:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "857647493357740032",
                        "start": 13,
                        "username": "hannaclarahs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165088505539829760",
            "in_reply_to_user_id": "2318161332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RonologicXD @hannaclarahs \"sabia que a bruna reprovou em bio? ent\u00e3o ela \u00e9 uma REBIO, vulgo reserva biol\u00f3gica\""
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-08-24T02:20:11.000Z",
            "id": "1165086371389874177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba -"
        },
        {
            "author_id": "1157144335655170049",
            "created_at": "2019-08-24T02:10:08.000Z",
            "id": "1165083838881652737",
            "in_reply_to_user_id": "1157144335655170049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o,tem interesse muito al\u00e9m da preserva\u00e7\u00e3o de nossa Amaz\u00f4nia,essa aldeia q rei de Noruega visitou,\u00e9 uma \u00e1rea bastante rica e fica no parque nacional do pico da neblina."
        },
        {
            "author_id": "343522575",
            "created_at": "2019-08-24T02:05:48.000Z",
            "id": "1165082749318782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/BG1JOV2ryV"
        },
        {
            "author_id": "97662118",
            "created_at": "2019-08-24T02:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "65108893",
                        "start": 0,
                        "username": "Benett_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165081705264439296",
            "in_reply_to_user_id": "65108893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Benett_ Em Piren\u00f3polis Goi\u00e1s tem funcionado essa ideia de monetizar o cerrado e garantir a preserva\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do ecoturismo... https://t.co/mlqYTUzgEN"
        },
        {
            "author_id": "961012697520377862",
            "created_at": "2019-08-24T01:47:42.000Z",
            "id": "1165078193411428352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O auge de hj foi o Lucas balan\u00e7ando o barquinho l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2172839879",
            "created_at": "2019-08-24T01:23:13.000Z",
            "id": "1165072035854323712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se a amaz\u00f4nia fosse realmente uma \u00e1rea protegida e levada a s\u00e9rio nenhum pa\u00eds teria espa\u00e7o - ela simplesmente ficaria preservada, sendo o pulm\u00e3o do mundo, como devia ser\nmas aparentemente o governo n\u00e3o t\u00e1 interessado em protege-la, s\u00f3 em deixar o agroneg\u00f3cio engolir tudo https://t.co/YTtn38OJHj"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-08-24T00:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1165064520525656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batman na Secretaria de Cultura e Economia Criativa! \ud83e\uddb9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #sececrj #govrj #bpe em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MEnKrVZEPb"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-08-24T00:34:22.000Z",
            "id": "1165059741338472450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima 62% do Parque Nacional de Ilha Grande e chega perto de propriedades rurais https://t.co/c0e8emkaHM"
        },
        {
            "author_id": "43553162",
            "created_at": "2019-08-24T00:31:09.000Z",
            "id": "1165058932043374593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes fica no Acre e tem 970 hectares. O conceito de Resex se originou da luta dos seringueiros da... https://t.co/9gbzDWHm84"
        },
        {
            "author_id": "114507031",
            "created_at": "2019-08-24T00:26:44.000Z",
            "id": "1165057820754137089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira https://t.co/5JnnhLfowN"
        },
        {
            "author_id": "495294471",
            "created_at": "2019-08-24T00:20:19.000Z",
            "id": "1165056203845722112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena subsidi\u00e1ria da Vale a pagar R$ 521 mil por queimar floresta do Par\u00e1\nInc\u00eandio de quase dois meses danificou mil hectares da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em 2012\nhttps://t.co/63bBVjtKi3"
        },
        {
            "author_id": "11434402",
            "created_at": "2019-08-24T00:10:51.000Z",
            "id": "1165053824144482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bozo, uma d\u00favida, crime ambiental vale \u00e9 a partir de hoje s\u00f3 pra Amaz\u00f4nia ou pesca em unidade de conserva\u00e7\u00e3o conta tamb\u00e9m? https://t.co/uW3LCgNa7V"
        },
        {
            "author_id": "27800328",
            "created_at": "2019-08-24T00:06:34.000Z",
            "id": "1165052745537265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em Amaz\u00f4nia, s\u00f3 pra deixar registrado q o Parque Nacional de Ilha Grande, localizado na divisa entre Paran\u00e1 e Mato Grosso do Sul, teve 62% do seu territ\u00f3rio queimado esse m\u00eas.\n\nhttps://t.co/0gp6H9pGFd"
        },
        {
            "author_id": "3092482455",
            "created_at": "2019-08-24T00:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "3092482455",
                        "start": 258,
                        "username": "SenadoraRose"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165051090439569410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo, ao sul do Esp\u00edrito Santo, est\u00e1 cheia de encantos. Conhe\u00e7a esta maravilha capixaba. \n(1) Parque Estadual do Forno Grande # Vitor Jubini/MTur\n(2)Gruta do Limoeiro # Vitor Jubini/MTur\n(3)Santu\u00e1rio de Aracu\u00ed # Vitor Jubini/MTur \n\n#Conhe\u00e7aOEspiritoSanto @senadorarose https://t.co/0RVERQpYrS"
        },
        {
            "author_id": "4823946741",
            "created_at": "2019-08-23T23:59:57.000Z",
            "id": "1165051080666955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HAHAHAHAHHAHAHAHAHAHA ENFIARAM BELO MONTE NO CU DOS INDIOS E RIBEIRINHOS.\nTravaram Marina Silva no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente em 2008. Surra de licen\u00e7as ilegais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Conta outra, PT! https://t.co/BGAUE6zW15"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-23T23:50:41.000Z",
            "id": "1165048746771660801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio a 3 km da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/SHFOosB73e"
        },
        {
            "author_id": "818304016069361664",
            "created_at": "2019-08-23T23:35:01.000Z",
            "id": "1165044802678939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara pescou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e quer meter q vai ser toler\u00e2ncia zero cm os crimes ambientais kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "851071641866186755",
            "created_at": "2019-08-23T23:31:38.000Z",
            "id": "1165043953089073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje o Parque nacional da chapada dos veadeiros \u00e9 10% da \u00e1rea original que foi entregue pro parque"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-08-23T23:30:05.000Z",
            "id": "1165043562578243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ocorrer', diz secret\u00e1rio de Turismo de Jericoacoara sobre parque nacional https://t.co/lWxKUFx8IA https://t.co/i2BIpX1n9E"
        },
        {
            "author_id": "343562047",
            "created_at": "2019-08-23T23:24:05.000Z",
            "id": "1165042051840389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade do dia que fui no parque municipal com camila.."
        },
        {
            "author_id": "188032937",
            "created_at": "2019-08-23T23:22:16.000Z",
            "id": "1165041597706358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/GF9p4a6G2d"
        },
        {
            "author_id": "92612559",
            "created_at": "2019-08-23T23:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "796356756",
                        "start": 0,
                        "username": "brunnoeigon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1165039470359564289",
            "in_reply_to_user_id": "796356756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@brunnoeigon Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Igarap\u00e9 Jamaraqua https://t.co/PbXTmgA5mt"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-08-23T23:11:31.000Z",
            "id": "1165038888412426241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em territ\u00f3rio ind\u00edgena no Acre https://t.co/WVqa8hDaDX"
        },
        {
            "author_id": "929049225341652994",
            "created_at": "2019-08-23T23:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1070491745530638338",
                        "start": 0,
                        "username": "BragaHabbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165038311293018117",
            "in_reply_to_user_id": "1070491745530638338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BragaHabbo Ele indicou um PM fisioterapeuta pra \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... ele caga na quest\u00e3o ambiental, s\u00f3 gosta do poder. Qualquer que seja o lado dessa hist\u00f3ria, ele \u00e9 o culpado indireto do aumento das queimadas"
        },
        {
            "author_id": "4060086012",
            "created_at": "2019-08-23T23:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "155659213",
                        "start": 23,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165037528212299776",
            "in_reply_to_user_id": "4060086012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A imagem publicada por @Cristiano \u00e9 de 2013 e foi tirada pelo fot\u00f3grafo brasileiro Lauro Alves na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, sul do Rio Grande do Sul. Confira em: https://t.co/cRISEnaABi. https://t.co/AJKNeQpaM9"
        },
        {
            "author_id": "256564591",
            "created_at": "2019-08-23T22:56:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165035124469227532",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo Ser humano \u00e9 foda, fala das queimadas ( que realmente \u00e9 triste), mas n\u00e3o \u00e9 capaz de juntar o lixo do ch\u00e3o, deixa lixo na praia, joga sof\u00e1 no rio, invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir barraco, mas agora \u00e9 somos todos Amaz\u00f4nia, s\u00f3 pra entrar na onda."
        },
        {
            "author_id": "356515501",
            "created_at": "2019-08-23T22:54:20.000Z",
            "id": "1165034566375092224",
            "in_reply_to_user_id": "356515501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional das zema"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2019-08-23T22:52:21.000Z",
            "id": "1165034065944297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimada destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em territ\u00f3rio ind\u00edgena no\u00a0Acre https://t.co/owJX2jZP67 https://t.co/nnsIFzkwBs"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2019-08-23T22:52:13.000Z",
            "id": "1165034033291649029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e ICMBio controlam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/r6FFOHQafl"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-08-23T22:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63479807,
                        -23.45836765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1165031736738291713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado, dia 17 de agosto teve mais uma edi\u00e7\u00e3o da Caminhada Hist\u00f3rica no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f O dia ensolarado garantiu uma manh\u00e3 movimentada e agrad\u00e1vel no horto \u2600\ufe0f\ud83c\udf3f Ao longo do\u2026 https://t.co/lER0iRA1yH"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-08-23T22:34:59.000Z",
            "id": "1165029694913204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \nPor oviajante369\n.\n.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o deserto brasileiro, com 155.000 hectares, pra se ter uma no\u00e7\u00e3o desse tamanho, caberia a cidade de S\u00e3o paulo dentro do parque. Em 2011 me aventurei\u2026 https://t.co/IwXVyyyO4m"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2019-08-23T22:28:49.000Z",
            "id": "1165028146632167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e ICMBio controlam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/cTuG9p2vyd"
        },
        {
            "author_id": "23836775",
            "created_at": "2019-08-23T22:20:12.000Z",
            "id": "1165025977916936193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foda que n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 na Amaz\u00f4nia. A galera ta botando fogo do lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "63542310",
            "created_at": "2019-08-23T22:07:07.000Z",
            "id": "1165022681550467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Policiais Militares resgatam funcion\u00e1rio da empresa que demarcava os limites do Parque Estadual do Turvo, ap\u00f3s mais de 24 horas perdido. Confira: https://t.co/6OsIV6JkQI https://t.co/BAQpKubIve"
        },
        {
            "author_id": "93953614",
            "created_at": "2019-08-23T22:06:00.000Z",
            "id": "1165022401496633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUEIMADAS\n\n\u27a1 Queimada j\u00e1 dura seis dias no Parque Nacional Campos Ferruginosos no sudeste do Par\u00e1\n\nhttps://t.co/d29mdAQWGT\n\n#NoArNaCBN #CBNAmaz\u00f4nia #Par\u00e1 #Amazonia https://t.co/7SIdXLBp2Q"
        },
        {
            "author_id": "419162488",
            "created_at": "2019-08-23T22:01:46.000Z",
            "id": "1165021339163529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/YpNAc3xnam"
        },
        {
            "author_id": "1081054482014851072",
            "created_at": "2019-08-23T22:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "216101825",
                        "start": 0,
                        "username": "michellyluc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "24920669",
                        "start": 13,
                        "username": "SaoPauloFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165020992026140680",
            "in_reply_to_user_id": "216101825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michellyluc @SaoPauloFC - Prop\u00f4s extinguir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\n- Disse que o Ibama \u00e9 a ind\u00fastria da multa\n\n- Disse estar do lado dos ruralistas e contra o Ibama\n\n- Disse que n\u00e3o ia criar mais \u00e1rea protegida\n\n- Disse que d\u00e1 pra explorar min\u00e9rio em terra ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "3659382921",
            "created_at": "2019-08-23T21:57:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c4e2c8c950de99b"
            },
            "id": "1165020261026078726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi nosso primeiro dia no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, e cara, QUE PARQUE! #mtur #turismobrasil https://t.co/1BxkhXEziT"
        },
        {
            "author_id": "1150811056366919680",
            "created_at": "2019-08-23T21:55:20.000Z",
            "id": "1165019718304112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/NjPw5ePpee"
        },
        {
            "author_id": "3308973275",
            "created_at": "2019-08-23T21:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165019645478412289",
            "in_reply_to_user_id": "3308973275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@jairbolsonaro A proposta do Triplo A \u00e9 creditada a Mart\u00edn von Hildebrand, fundador da Funda\u00e7\u00e3o Gaia Amazonas, da Col\u00f4mbia. Ele defende a cria\u00e7\u00e3o de um corredor ecol\u00f3gico, ou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, por oito pa\u00edses diferentes, dos Andes ao Atl\u00e2ntico, passando pela Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "748271046231490560",
            "created_at": "2019-08-23T21:45:17.000Z",
            "id": "1165017190560653315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de povo ind\u00edgena no AC, equivalente a 5 campos de futebol .  https://t.co/GjbICOEHmL"
        },
        {
            "author_id": "3343060221",
            "created_at": "2019-08-23T21:43:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1165016651160379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4Ku0K1rLl7"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-08-23T21:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "214454882",
                        "start": 229,
                        "username": "GovernodoPi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165016557262692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Serra da Capivara fica a Pedra Furada - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernodoPi https://t.co/OJkgHkjd17"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-08-23T21:38:45.000Z",
            "id": "1165015544896139266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fim de semana da Romaria da Sra. da Peneda um dos trilhos mais belos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nhttps://t.co/N2l12tr22W https://t.co/y3aA7BdDfs"
        },
        {
            "author_id": "1014901069103714306",
            "created_at": "2019-08-23T21:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "871183807281496064",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiaOrganaPT"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "239522201",
                        "start": 14,
                        "username": "acidadeplantao"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "128372940",
                        "start": 30,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "131286287",
                        "start": 45,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "182573469",
                        "start": 54,
                        "username": "lolaescreva"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "3188245348",
                        "start": 67,
                        "username": "JaspiondeNiobio"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "53371277",
                        "start": 84,
                        "username": "gechelle"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "299416807",
                        "start": 94,
                        "username": "tcuide"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1140972572428918784",
                        "start": 119,
                        "username": "brado_mia"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "914777940608548864",
                        "start": 130,
                        "username": "Sgt_URSAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165015263613456385",
            "in_reply_to_user_id": "871183807281496064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "@LeiaOrganaPT @acidadeplantao @jairbolsonaro @minc_rj @lolaescreva @JaspiondeNiobio @gechelle @tcuide @JuliannahBatist @brado_mia @Sgt_URSAL Li agora que o fogo est\u00e1 a apenas 3 km da Chapada dos Guimar\u00e3es\nhttps://t.co/Lvd4XfErvN"
        },
        {
            "author_id": "520967539",
            "created_at": "2019-08-23T21:35:51.000Z",
            "id": "1165014815665983488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/f2NRzPGpvr"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-08-23T21:26:43.000Z",
            "id": "1165012515098701824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o com 3 mil litros d\u2019\u00e1gua \u00e9 usado para combater fogo perto do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato\u00a0Grosso https://t.co/nOLFsToBnU"
        },
        {
            "author_id": "72957018",
            "created_at": "2019-08-23T21:26:34.000Z",
            "id": "1165012476905308162",
            "in_reply_to_user_id": "72957018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "disse que n\u00e3o ia mais criar \u00e1rea protegida, sugeriu explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em terras ind\u00edgenas, cortou 187 milh\u00f5es do minist\u00e9rio do meio ambiente, fora mais 89 milh\u00f5es do Ibama, as declara\u00e7\u00f5es do presidente provocaram um incidente diplom\u00e1tico e econ\u00f4mico com Alemanha e Noruega"
        },
        {
            "author_id": "188986358",
            "created_at": "2019-08-23T21:25:24.000Z",
            "id": "1165012185178890241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/TSrydpETmd"
        },
        {
            "author_id": "1067226651984044032",
            "created_at": "2019-08-23T21:22:26.000Z",
            "id": "1165011437724545027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[TRAD \u2022 T:TIME] Daily_TXT_18 Taehyun\nTaehyun havia levado a polaroid em um local de descanso pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Joshua Tree. Ele disse que \u00e9 realmente a primeira vez que v\u00ea neve em uma montanha.\n\n[+]https://t.co/mwjVAszp2f"
        },
        {
            "author_id": "1056126250702508033",
            "created_at": "2019-08-23T21:22:22.000Z",
            "id": "1165011422335705089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/dwgywlJVny"
        },
        {
            "author_id": "471637460",
            "created_at": "2019-08-23T21:18:28.000Z",
            "id": "1165010439417339906",
            "in_reply_to_user_id": "52849416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogDoPim E isso \u00e9 brincadeira? \nhttps://t.co/q6zDtLaIqA"
        },
        {
            "author_id": "411785083",
            "created_at": "2019-08-23T21:15:44.000Z",
            "id": "1165009754617462784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/fayJ0c1zlk"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-08-23T21:15:00.000Z",
            "id": "1165009566767038464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco #Publi https://t.co/FJHqg3nHrF"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2019-08-23T21:11:58.000Z",
            "id": "1165008806063087617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/dPJenBRO2z"
        },
        {
            "author_id": "740632638856253444",
            "created_at": "2019-08-23T21:09:52.000Z",
            "id": "1165008276943228928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de povo ind\u00edgena no AC equivalente a 5 campos de futebol\n\u00c1rea possui 30... https://t.co/OESusrmAx7"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-08-23T21:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1165008104053825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu trabalho no lugar mais l\u00fadico da cidade! \ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddb9\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddd\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f Cr\u00e9ditos: pontesfred #sececrj #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ikNH4VwMYw"
        },
        {
            "author_id": "28839851",
            "created_at": "2019-08-23T21:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165007917612851200",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino Em 5 anos vira um parque nacional do tamanho de Yosemite.  \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1125203617",
            "created_at": "2019-08-23T21:01:08.000Z",
            "id": "1165006079086010371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, perto da Cidade Administrativa https://t.co/dkOwgZJjql"
        },
        {
            "author_id": "4065399327",
            "created_at": "2019-08-23T20:57:59.000Z",
            "id": "1165005285674684417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal de Bras\u00edlia concedeu liminar em tutela de urg\u00eancia para suspender a remo\u00e7\u00e3o do servidor p\u00fablico do ICMBio, Jos\u00e9 Martins da Silva Junior, lotado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha para a Floresta Nacional de Negreiros, no sert\u00e3o pernambucano."
        },
        {
            "author_id": "15446964",
            "created_at": "2019-08-23T20:57:06.000Z",
            "id": "1165005064773259265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhei Gazeta do Povo, mas foi por bom motivo: falar para meu pai [m\u00e9dico, propriet\u00e1rio rural, o pacote] do desejo do Ministro Ricardo Salles [do partido NOVO] de extinguir o Parque Nacional dos Campos Gerais [o das arauc\u00e1rias]. Papai planta arauc\u00e1rias em sua terrinha..."
        },
        {
            "author_id": "1067412276884488193",
            "created_at": "2019-08-23T20:54:28.000Z",
            "id": "1165004402115190787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o percorreu 15 comunidades da Reserva Extrativista (Resex) do Rio Greg\u00f3rio durante 14 dias com orienta\u00e7\u00e3o sobre o uso do fogo. Saiba mais em: https://t.co/DHmJH5T5HL https://t.co/Yu7dmWAEih"
        },
        {
            "author_id": "715767714627907585",
            "created_at": "2019-08-23T20:51:38.000Z",
            "id": "1165003685832863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo passar frio em um Parque Estadual isso \u00e9 tudo que eu pedi pra Deus, menos a parte do frio"
        },
        {
            "author_id": "2950226327",
            "created_at": "2019-08-23T20:47:09.000Z",
            "id": "1165002557246365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas em 2017. Pergunta para os militantes disfar\u00e7ados de jornalistas, tamb\u00e9m \u00e9 culpa do atual governo?\nhttps://t.co/susEVrGIef"
        },
        {
            "author_id": "459542462",
            "created_at": "2019-08-23T20:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "717194384840790016",
                        "start": 0,
                        "username": "kiki_azzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165001966348619777",
            "in_reply_to_user_id": "717194384840790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kiki_azzevedo @jairbolsonaro Bem... o Parque Nacional da Guiana Amaz\u00f4nica \u00e9 da Fran\u00e7a, ent\u00e3o, ele pode chamar de \"nossa\".\n\nBolsonaristas confundem estado do Amanozas com a regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, um \u00e9 exclusivo do Brasil o outro n\u00e3o. https://t.co/Z447trduzA"
        },
        {
            "author_id": "459542462",
            "created_at": "2019-08-23T20:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "717194384840790016",
                        "start": 0,
                        "username": "kiki_azzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "128372940",
                        "start": 15,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1165001529339895808",
            "in_reply_to_user_id": "717194384840790016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kiki_azzevedo @jairbolsonaro Bem... o Parque Nacional da Guiana Amaz\u00f4nica \u00e9 da Fran\u00e7a, ent\u00e3o, ele pode chamar de \"nossa\".\n\nBolsonaristas confundem estado do Amanozas com a regi\u00e3o Amaz\u00f4nica, um \u00e9 exclusivo do Brasil o outro n\u00e3o. https://t.co/400VnSpyzM"
        },
        {
            "author_id": "198847367",
            "created_at": "2019-08-23T20:32:11.000Z",
            "id": "1164998792703295488",
            "in_reply_to_user_id": "1046211381324845061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CABRlELinHELL https://t.co/WrTd5hY1xK\nBem parecida com essa foto aqui."
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-08-23T20:30:00.000Z",
            "id": "1164998242532233221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As chamas se espalharam rapidamente pela vegeta\u00e7\u00e3o, devido ao tempo seco e os ventos fortes. As causas do fogo ainda ser\u00e3o investigadas.\n\nhttps://t.co/eCX4568K7Q"
        },
        {
            "author_id": "205864591",
            "created_at": "2019-08-23T20:26:55.000Z",
            "id": "1164997467034796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/MKJOM54TI5"
        },
        {
            "author_id": "711358049844334593",
            "created_at": "2019-08-23T20:25:09.000Z",
            "id": "1164997023936012288",
            "in_reply_to_user_id": "711358049844334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "preso no mesmo quarteir\u00e3o h\u00e1 10 minutos tb = adquirindo uma rela\u00e7\u00e3o de \u00f3dio com o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-08-23T20:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "524349796",
                        "start": 111,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164996319255191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito intenso na Av.dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro https://t.co/Owyv2iGb4n (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-08-23T20:21:54.000Z",
            "id": "1164996203752370176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h21 Tr\u00e2nsito intenso na Av. dos Andradas, altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro. https://t.co/QwqmqNWXTF"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2019-08-23T20:20:00.000Z",
            "id": "1164995725769564163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As chamas se espalharam rapidamente pela vegeta\u00e7\u00e3o, devido ao tempo seco e os ventos fortes. As causas do fogo ainda ser\u00e3o investigadas.\n\n#EstadodeMinas\n\nhttps://t.co/eCX4568K7Q"
        },
        {
            "author_id": "93050943",
            "created_at": "2019-08-23T20:19:09.000Z",
            "id": "1164995512413687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VAMOS_RESGATAR_O_BRASIL \nFalta de responsabilidade Cristiano Ronaldo postou foto sobre a AMAZ\u00d4NIA.\nA imagem \u00e9 de 2013 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, aproximadamente 4900km das queimadas na AMAZ\u00d4NIA.\n \ud83d\udc49MENTIRAS tem limites.\nhttps://t.co/HP2W0bTCX2"
        },
        {
            "author_id": "971363880596328449",
            "created_at": "2019-08-23T20:17:29.000Z",
            "id": "1164995094199640066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional da ilha grande no estado do Paran\u00e1 tamb\u00e9m vem sofrendo com queimadas,o que \u00e9 normal pra essa \u00e9poca do ano!#MacronLies"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-23T20:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "73550153",
                        "start": 233,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164994495244644354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores da UNILA descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83e\udd97\ud83c\udf3f\n\nUma publica\u00e7\u00e3o na revista Zootaxa documenta a descoberta de tr\u00eas novas esp\u00e9cies do inseto conhecido como esperan\u00e7a, no Parque que abriga as @CataratasBrasil. Segue a thread! \ud83e\uddf6 https://t.co/df0i4MNHBj"
        },
        {
            "author_id": "865024167808299013",
            "created_at": "2019-08-23T20:13:19.000Z",
            "id": "1164994044772175872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha filha \u00e9  uma das brigadistas na Chapada dos Guimar\u00e3es, ela ama a natureza \u00e9 Bi\u00f3loga e sempre faz trabalhos volunt\u00e1rios no ICMBIO\nOrgulho!\n\nBrigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/gQLABM7KsF"
        },
        {
            "author_id": "162539758",
            "created_at": "2019-08-23T19:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "23941036",
                        "start": 11,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164987325530738690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contei, na @revistapiaui, como o aval de Bolsonaro pode reabrir a Estrada do Colono - que dividiria o Parque do Igua\u00e7u - e como isso amea\u00e7aria a popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/TbAAfQQTEK"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-08-23T19:46:25.000Z",
            "id": "1164987274519568386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"V\u00edtima da expans\u00e3o da pecu\u00e1ria e do com\u00e9rcio ilegal de terras e madeira, a reserva extrativista \u00e9 uma das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o mais atingidas pela alta do desmatamento na #Amaz\u00f4nia Legal.\n\nhttps://t.co/0C9efEm0Gl\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-08-23T19:45:00.000Z",
            "id": "1164986917525454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "V\u00edtima da expans\u00e3o da pecu\u00e1ria e do com\u00e9rcio ilegal de terras e madeira, a reserva extrativista \u00e9 uma das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o mais atingidas pela alta do desmatamento na #Amaz\u00f4nia Legal.\n\nhttps://t.co/7BgcLkOqpZ"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2019-08-23T19:44:38.000Z",
            "id": "1164986827251605509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada dos Guimar\u00e3es (meu quintal)  tambem  esta em chamas.   \nEu so queria tacar fogo no cu dos representantes de MT.   https://t.co/6WnhZr5OMr"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2019-08-23T19:41:57.000Z",
            "id": "1164986149225607169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 260,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 114
            },
            "text": "Atiaia \u00e9 uma das on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. Mas Atiaia, seus filhotes e o ecossistema local est\u00e3o amea\u00e7ados por dois projetos de lei que, com apoio de Bolsonaro, querem reabrir uma estrada, cortando o parque ao meio. https://t.co/SaX3rNktg1"
        },
        {
            "author_id": "1010914860262154242",
            "created_at": "2019-08-23T19:27:35.000Z",
            "id": "1164982534704418816",
            "in_reply_to_user_id": "1010914860262154242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. A imagem \u00e9 antiga e n\u00e3o foi registrada na Amaz\u00f4nia. A foto \u00e9 de 27 de mar\u00e7o de 2013, e foi tirada pelo fot\u00f3grafo brasileiro Lauro Alves na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul. https://t.co/n9JcX3vWwp"
        },
        {
            "author_id": "50534638",
            "created_at": "2019-08-23T19:25:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "18018665",
                        "start": 0,
                        "username": "mauriciojr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164982080687788032",
            "in_reply_to_user_id": "18018665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mauriciojr n sei dizer como \u00e9 o lucro disso, mas minha fam\u00edlia ja foi diversas vezes no parque estadual de sao Gon\u00e7alo do rio preto em MG. vc paga uma di\u00e1ria e tem acesso a passeios guiados e uma estrutura Excelente. ctz \u00e9 un otimo caminho pra passar a mensagem da import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1083047941529571329",
            "created_at": "2019-08-23T19:24:13.000Z",
            "id": "1164981687903764486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, congressistas! Para os mais aventureiros, trazemos para voc\u00ea, informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual Serra dos Pireneus!\n\nO Parque conta com 3 mil hectares de trilhas, cachoeiras, po\u00e7os e rochas milenares,\u2026 https://t.co/Ke9wUWeNEw"
        },
        {
            "author_id": "1059560754653941765",
            "created_at": "2019-08-23T19:20:46.000Z",
            "id": "1164980821037658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro escolheu como Ministro do Meio Ambiente um condenado por modificar ilegalmente plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o, com trajet\u00f3ria totalmente antag\u00f4nica a qualquer tipo de causa ambiental."
        },
        {
            "author_id": "51797285",
            "created_at": "2019-08-23T19:08:22.000Z",
            "id": "1164977699540152321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cristiano Ronaldo usou imagem de um inc\u00eandio de 2013 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, para protestar contra inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia. \n#avancabrasil\n#bolsonaro https://t.co/bY7JxTLJkw https://t.co/vs16u9u90m"
        },
        {
            "author_id": "59840910",
            "created_at": "2019-08-23T19:06:09.000Z",
            "id": "1164977139747344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio do ano, fiscais do Ibama autuaram e apreenderam equipamentos e produtos de madeireiros ilegais em \u00e1rea da Floresta Nacional que estava sendo explorada legalmente por uma empresa... os fiscais conduziram os madeireiros at\u00e9 um posto do ibama..."
        },
        {
            "author_id": "60446800",
            "created_at": "2019-08-23T18:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21885029,
                        -25.28900037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1164975144181358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".......................................................\nCaminhada no meio da tarde com minha m\u00e3e no Bosque da Parq\n\nColombo Paran\u00e1 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/XTYFhozNP9"
        },
        {
            "author_id": "996201241125511168",
            "created_at": "2019-08-23T18:53:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "801720770",
                        "start": 0,
                        "username": "willkf25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164973912217796609",
            "in_reply_to_user_id": "801720770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willkf25 N\u00e3o \u00e9 de enfeite, e o 2\u00b0 esquadr\u00e3o de avia\u00e7\u00e3o operacional do corpo de bombeiros de Bras\u00edlia utiliza essa aeronave Air Tractor no combate a inc\u00eandios florestais, inclusive em um que ocorreu no parque nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "39366339",
            "created_at": "2019-08-23T18:48:22.000Z",
            "id": "1164972666459213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal condenou a empresa Salobo Metais, subsidi\u00e1ria da Vale, ao pagamento de multa de R$ 521 mil por causar um inc\u00eandio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1. O inc\u00eandio durou 55 dias e devastou uma \u00e1rea de cerca de mil campos de futebol. https://t.co/bQikU4YQi8"
        },
        {
            "author_id": "1162711488437673989",
            "created_at": "2019-08-23T18:44:34.000Z",
            "id": "1164971708647968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u2022Parque Nacional da Chapada Diamantina,Palmeiras-BA https://t.co/SoYIPjVeDs"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-08-23T18:36:11.000Z",
            "id": "1164969598611070977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/wcU0GlMrPO"
        },
        {
            "author_id": "44915986",
            "created_at": "2019-08-23T18:32:38.000Z",
            "id": "1164968705895387146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde.\nBrigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT)\nNa quinta-feira (22), 22 brigadistas ficaram no local at\u00e9 as 22h, mas n\u00e3o conseguiram conter as chamas. Eles retornaram \u00e0s 5h30 desta sexta-feira e continuam no local"
        },
        {
            "author_id": "1072630611767189507",
            "created_at": "2019-08-23T18:21:44.000Z",
            "id": "1164965964791914496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio publicou no dia 16 mudan\u00e7as que atingem o Parque Nacional da Serra Geral e o Parque Nacional Aparados da Serra. As mudan\u00e7as facilitam a visita\u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o comercial de zonas do parque. Seguem as principais mudan\u00e7as:"
        },
        {
            "author_id": "1124374389749944320",
            "created_at": "2019-08-23T18:19:00.000Z",
            "id": "1164965278037491714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local fica entre as cidades de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s e Parauapebas, sudoeste do estado e est\u00e1 em chamas desde a \u00faltima sexta-feira, 16. Mais informa\u00e7\u00f5es no site \ud83d\udcf1\ud83d\udcbb\ud83d\udc47 https://t.co/DI7C3xB7jd"
        },
        {
            "author_id": "70191649",
            "created_at": "2019-08-23T18:07:02.000Z",
            "id": "1164962263993868288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou um parque nacional onde voc\u00ea pode encontrar tartarugas, baleias, focas, iguanas, aves maravilhosas e koalas?\nIncr\u00edvel n\u00e9?!\nEsse lugar existe e \u00e9 o Noosa National Park, em Brisbane.\nO parque \u00e9... https://t.co/JfHnFEZwal"
        },
        {
            "author_id": "321510125",
            "created_at": "2019-08-23T18:06:08.000Z",
            "id": "1164962038269054978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba https://t.co/pbQobR6XdP"
        },
        {
            "author_id": "268925776",
            "created_at": "2019-08-23T18:04:55.000Z",
            "id": "1164961733351489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/NdFViV9R1F"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-08-23T18:04:45.000Z",
            "id": "1164961690301214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vai falar que pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sim taoquei e usa de poder presidencial pra perseguir fiscal que o multou e rasgar a multa? https://t.co/67W8Vewy66"
        },
        {
            "author_id": "2516319234",
            "created_at": "2019-08-23T18:01:24.000Z",
            "id": "1164960847615156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em outubro de 2017, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) sofreu o maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria, destruindo de 25% da \u00e1rea da reserva.\n\nN\u00e3o houve histeria de l\u00edderes mundiais. A quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 ambiental, \u00e9 financeira. A Amaz\u00f4nia det\u00e9m reservas minerais incalcul\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "1142769302992543745",
            "created_at": "2019-08-23T18:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164960812584361984",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Nesse exato momento em Parauapebas - PA chuva na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "126109624",
            "created_at": "2019-08-23T17:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "32970721",
                        "start": 0,
                        "username": "ToniBulhoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164958115189657600",
            "in_reply_to_user_id": "32970721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ToniBulhoes E se ele descobre que nosso ministro do meio ambiente j\u00e1 foi condenado por fraude ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e que est\u00e1 sendo investigado por enriquecimento il\u00edcito?Vergonha"
        },
        {
            "author_id": "193451595",
            "created_at": "2019-08-23T17:48:28.000Z",
            "id": "1164957594265497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato Grosso | G1 https://t.co/x2JhHiAuKT"
        },
        {
            "author_id": "132520937",
            "created_at": "2019-08-23T17:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "796356756",
                        "start": 0,
                        "username": "brunnoeigon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164957321950371840",
            "in_reply_to_user_id": "796356756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brunnoeigon Jamaraqu\u00e1, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1 \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf43 https://t.co/mhaJBtIh3I"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2019-08-23T17:42:33.000Z",
            "id": "1164956104213839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT): bri... https://t.co/OTKyPBy7Ge"
        },
        {
            "author_id": "185350414",
            "created_at": "2019-08-23T17:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "22948591",
                        "start": 4,
                        "username": "AO_Online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164953779134959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @AO_Online: \"Deve ser criado um regime especial de licen\u00e7as de pesca artesanal para os pescadores a\u00e7orianos\" https://t.co/OIdDO62ai7"
        },
        {
            "author_id": "22948591",
            "created_at": "2019-08-23T17:32:33.000Z",
            "id": "1164953586335244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deve ser criado um regime especial de licen\u00e7as de pesca artesanal para os pescadores a\u00e7orianos\" https://t.co/m2pmlLIbz1"
        },
        {
            "author_id": "4861227670",
            "created_at": "2019-08-23T17:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "97569484",
                        "start": 0,
                        "username": "void"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164953532820336640",
            "in_reply_to_user_id": "4861227670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@void SUL \nParan\u00e1\n\ud83c\udf0e Curitiba, PR - 23.08 / 17h30 / Pra\u00e7a da Mulher Nua\n\ud83c\udf0e Foz do Igua\u00e7u, PR - 24.08 / 10h / Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\ud83c\udf0e Londrina, PR - 24.08 / 13h / Cal\u00e7ad\u00e3o de Londrina \nRio Grande do Sul\n\ud83c\udf0e Canoas, RS - 24.08 / 9h / Cal\u00e7ad\u00e3o - Centro"
        },
        {
            "author_id": "1150917721611284480",
            "created_at": "2019-08-23T17:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "57374485",
                        "start": 0,
                        "username": "igorpensar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164952605329698817",
            "in_reply_to_user_id": "57374485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorpensar Meu amigo, o seu esfor\u00e7o \u00e9 louv\u00e1vel. Mas e qto a inten\u00e7\u00e3o desse projeto? Nada de execu\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. No imagin\u00e1rio do ruralista apoiador do presidente as queimadas est\u00e3o liberadas pq essa \u00e9 a mentalidade do bolsonarismo. Verde pra qu\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "229709700",
            "created_at": "2019-08-23T17:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "796356756",
                        "start": 0,
                        "username": "brunnoeigon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164952455605608448",
            "in_reply_to_user_id": "796356756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@brunnoeigon \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Caverna Maroaga e Gruta da Jud\u00e9ia https://t.co/hwK9oi3kz8"
        },
        {
            "author_id": "1080192715827134464",
            "created_at": "2019-08-23T17:25:03.000Z",
            "id": "1164951699657809920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma psicose ambientalista foi s\u00f3 pq o tamborim foi ensaiar no parque Municipal no meio das \u00e1rvores? Tudo p mim a psicose ambientalista https://t.co/SDu6qmK6DP"
        },
        {
            "author_id": "16532237",
            "created_at": "2019-08-23T17:22:16.000Z",
            "id": "1164950999892746241",
            "in_reply_to_user_id": "16532237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2- Vou acabar com o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente.\n3- Ibama \u00e9 uma ind\u00fastria de multa.\n4- Estou do lado dos ruralistas e contra o Ibama.\n5- N\u00e3o vou mais criar \u00e1rea protegida.\n6- Sou a favor da explora\u00e7\u00e3o mineral em \u00e1rea ind\u00edgena.\n7- Ignorou os alertas de inc\u00eandio feitos pelo INPE."
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T17:21:38.000Z",
            "id": "1164950838026092546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MacronLies A maior floresta \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "881980766632243200",
            "created_at": "2019-08-23T17:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26395169,
                        -22.62920202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1164950226936967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 rolando uma super promo\u00e7\u00e3o na sua timeline. N\u00e3o fique de fora,  aproveita e garanta seu kit. \ud83d\udc9a\ud83c\udf46\ud83c\udf45\ud83c\udf7d\n#food \n#alimenta\u00e7\u00e3osaud\u00e1vel \n#fitfoodcomidacongelada \n#comabemvivabem \n#congeladossaudaveis em Reserva Biologica\u2026 https://t.co/uOsAbTDqMZ"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-08-23T17:06:13.000Z",
            "id": "1164946957883904006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Igua\u00e7u, mobiliza Corpo de Bombeiros  https://t.co/8et7oleDen"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2019-08-23T17:04:02.000Z",
            "id": "1164946411085017093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil imaginar, mas esta imagem foi capturada por drone. \nA foto foi a vencedora do concurso de fotografia Dronestagram 2014.\nA foto do voo da \u00e1guia foi tirada sobre o Parque Nacional Barat Bali, na Indon\u00e9sia.......bom saber!! https://t.co/1NG6Ys1BdU"
        },
        {
            "author_id": "18018665",
            "created_at": "2019-08-23T17:03:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e4a0d228eb6be76b"
            },
            "id": "1164946240297152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monetiza\u00e7\u00e3o de parque nacional \u00e9 o que mais tem nos Estados Unidos. Voc\u00ea paga 50 paus pra olhar um monte de pedra, terra e mato e ainda sai feliz da vida. O Brasil podia aprender a ser capitalista assim. https://t.co/ZQZSVO69ky"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2019-08-23T17:02:44.000Z",
            "id": "1164946082046054400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de povo ind\u00edgena equivalente a 5 campos de\u00a0futebol https://t.co/GXuJOnsXwW"
        },
        {
            "author_id": "4819074659",
            "created_at": "2019-08-23T16:58:44.000Z",
            "id": "1164945076927287302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas tentam apagar inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) | Mato\u00a0Grosso https://t.co/4qvou3SdQT https://t.co/PfkfmjvoYS"
        },
        {
            "author_id": "3066073042",
            "created_at": "2019-08-23T16:58:01.000Z",
            "id": "1164944895209025539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Mat\u00e9ria de 2014)\nObservem que a foto usada nessa mat\u00e9ria, est\u00e1 sendo compartilhada hj por um bando de jumentos que n\u00e3o sabem fazer pesquisa de imagens.\n\nDilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/zpAqr9GlQB"
        },
        {
            "author_id": "228331169",
            "created_at": "2019-08-23T16:56:46.000Z",
            "id": "1164944582217523200",
            "in_reply_to_user_id": "228331169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustoume a illa, sorprendeume. Moitos contrastes dependendo do punto xeogr\u00e1fico no que te atopes. \n\nImpresionoume a magnitude do Teide e do seu Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3066073042",
            "created_at": "2019-08-23T16:55:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1135998959841943552",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabiorrn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164944253828653063",
            "in_reply_to_user_id": "1135998959841943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabiorrn S\u00f3 quero te avisar que essa foto a\u00ed \u00e9 de 2014 =)\nT\u00e1 aqui o link da mat\u00e9ria, onde ela foi usada.\n\nhttps://t.co/W1vAJuncjQ\n\nSe quiser print, tem tbem. https://t.co/n8po4A5eoq"
        },
        {
            "author_id": "58021006",
            "created_at": "2019-08-23T16:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923503,
                        -25.61396097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1164943576268075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ewqT3PcZ3l"
        },
        {
            "author_id": "2981289875",
            "created_at": "2019-08-23T16:52:28.000Z",
            "id": "1164943501114712066",
            "in_reply_to_user_id": "2981289875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBIo - autos de infra\u00e7\u00e3o por unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/v3Kq9b4IP8"
        },
        {
            "author_id": "996159685",
            "created_at": "2019-08-23T16:47:44.000Z",
            "id": "1164942308011315210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros \u2013 antes e depois do maior inc\u00eandio de sua hist\u00f3ria https://t.co/aTcGjS0WaL"
        },
        {
            "author_id": "133427074",
            "created_at": "2019-08-23T16:45:32.000Z",
            "id": "1164941753524412417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O parque nacional est\u00e1 queimando a mais de 1 semana... AGORA que vai ter uma for\u00e7a tarefa pra combate ao inc\u00eandio... Parece q alvoro\u00e7o surtiu efeito."
        },
        {
            "author_id": "44713419",
            "created_at": "2019-08-23T16:45:29.000Z",
            "id": "1164941741629345792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal de Bras\u00edlia concedeu ontem, 22, liminar em tutela de urg\u00eancia para suspender a remo\u00e7\u00e3o do servidor p\u00fablico do ICMBio, Jos\u00e9 Martins da Silva, lotado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha para a Floresta Nacional de Negreiros, no sert\u00e3o pernambucano https://t.co/Gb1GdwoN3B"
        },
        {
            "author_id": "234084422",
            "created_at": "2019-08-23T16:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1151339826",
                        "start": 0,
                        "username": "LeeonardoS7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164939888699068416",
            "in_reply_to_user_id": "234084422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeeonardoS7 @aaaanacl A foto nem do Amazonas \u00e9;  a foto \u00e9 do RS durante inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "3659704097",
            "created_at": "2019-08-23T16:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24507,
                        -8.587388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1164937459953745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udf35\u2744\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/KOCJNDFTGe"
        },
        {
            "author_id": "3194847711",
            "created_at": "2019-08-23T16:26:32.000Z",
            "id": "1164936974144139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Fortaleza, parque Nacional da Serra Geral, Cambara do Sul..\n#epasseiosturismo ##epasseioexperience #experience #engenho #vidaaoarlivre #mtur #frontier #festivaldecinemadegramado #photo #defenderrs #doleitorzh\u2026 https://t.co/IYz6K2M55D"
        },
        {
            "author_id": "1144422482193133568",
            "created_at": "2019-08-23T16:12:36.000Z",
            "id": "1164933468553396227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O auge venho pro curso pra ir pro parque municipal aff"
        },
        {
            "author_id": "951588998581047301",
            "created_at": "2019-08-23T16:12:23.000Z",
            "id": "1164933410529402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, est\u00e1 dif\u00edcil lidar com tanta beleza!!! Uma das paradas do passeio ao Parque Nacional Tierra del Fuego, \u00e9 esse lago maravilhoso de onde podemos avistar a cordilheira e se encantar com a vista maravilhosa \u00e0s\u2026 https://t.co/xFhzJ65wrD"
        },
        {
            "author_id": "1142789546360414213",
            "created_at": "2019-08-23T16:11:18.000Z",
            "id": "1164933140030337024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional APA Federal e Refugio Ecologico Ilha Grande al\u00e9m de 5 APAS municipais no Rio Paran\u00e1 https://t.co/CmATptTNhX"
        },
        {
            "author_id": "24582437",
            "created_at": "2019-08-23T16:08:55.000Z",
            "id": "1164932541188575241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UIib1hjJtf"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2019-08-23T16:08:01.000Z",
            "id": "1164932314121560069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/lmNKi1P2RA"
        },
        {
            "author_id": "1142789546360414213",
            "created_at": "2019-08-23T15:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "259810770",
                        "start": 95,
                        "username": "folhadelondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164929072394379265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 61% da \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/sQg45OqZ41 via @folhadelondrina"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-08-23T15:47:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1164927103449612290",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o Maranh\u00e3o \u00e9 o que possui o menor grau de ocupa\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o com \u00e1reas protegidas. Diante deste cen\u00e1rio, as Terras Ind\u00edgenas Alto Turia\u00e7\u00fa (530.525ha), Aw\u00e1 (118.000ha) e Car\u00fa (172.667ha), bem como a Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) do Gurupi (278.000 ha) est\u00e3o conectadas entre si"
        },
        {
            "author_id": "758372949594370048",
            "created_at": "2019-08-23T15:42:44.000Z",
            "id": "1164925948329975813",
            "in_reply_to_user_id": "758372949594370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-O hotel fica a 12km do ponto de amostragem, com isso vou ter que acordar 3h da manh\u00e3 pra chegar a tempo todos os dias\n-Vai ter trocentos estrangeiros na reserva biol\u00f3gica, atrapalhando a amostragem\n-O \u00f4nibus pra l\u00e1 t\u00e1 sem ar\n-E o pior de tudo... N\u00e3o consegui assento na janela"
        },
        {
            "author_id": "55371044",
            "created_at": "2019-08-23T15:39:32.000Z",
            "id": "1164925145745690632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai o bi\u00f3logo, entra o PM fisioterapeuta pra cuidar de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/glb4bUedJH"
        },
        {
            "author_id": "2690172127",
            "created_at": "2019-08-23T15:36:20.000Z",
            "id": "1164924340300865537",
            "in_reply_to_user_id": "2690172127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o no apoio e avan\u00e7o do projeto na constru\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, recep\u00e7\u00e3o e monitoramento da trilha arqueol\u00f3gica Vale dos Mestres no alto sert\u00e3o, que faz parte do Complexo Tur\u00edstico de Xing\u00f3, na Fazenda Po\u00e7o Verde, pr\u00f3ximo ao povoado de Curituba."
        },
        {
            "author_id": "292464095",
            "created_at": "2019-08-23T15:29:31.000Z",
            "id": "1164922622389477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena subsidi\u00e1ria da Vale a pagar R$ 521 mil por queimar floresta do Par\u00e1\nInc\u00eandio de quase dois meses danificou mil hectares da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em 2012 https://t.co/aSBnQLsw2Q"
        },
        {
            "author_id": "69076153",
            "created_at": "2019-08-23T15:28:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1284255936",
                        "start": 0,
                        "username": "biancagreinb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164922306495426565",
            "in_reply_to_user_id": "1284255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biancagreinb Qual o governo que mudou drasticamente o Ibama  e disse que o Ibama e o  \nICMbio eram f\u00e1bricas de multas?\nQual o presidente que mandou exonerar o fiscal do Ibama, pois pescava irregularmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e foi multado ? Quem demitiu o presidente do Inpe?"
        },
        {
            "author_id": "22932397",
            "created_at": "2019-08-23T15:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68269019",
                        "start": 0,
                        "username": "julianamore"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164922293761519616",
            "in_reply_to_user_id": "68269019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianamore @jairbolsonaro A Fran\u00e7a tem uma parte da Amaz\u00f4nia para proteger que se chama Guyana. O parque nacional amaz\u00f4nica da Guyana francesa \u00e9 o maior parque europeu protegido."
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2019-08-23T15:28:00.000Z",
            "id": "1164922244667256834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de povo ind\u00edgena no AC equivalente a 5 campos de\u00a0futebol https://t.co/LTdngYGUup https://t.co/8ywd90Qng0"
        },
        {
            "author_id": "172117626",
            "created_at": "2019-08-23T15:25:05.000Z",
            "id": "1164921509091139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, ver\u00e3o de 1982 https://t.co/Ymx2pO9Pgf"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2019-08-23T15:20:59.000Z",
            "id": "1164920478202585089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de povo ind\u00edgena no AC equivalente a 5 campos de futebol https://t.co/6kgwYKgQRc"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-08-23T14:52:05.000Z",
            "id": "1164913202741829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhoba6\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yPzc1KGgEq\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/kXNtZadZR8"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2019-08-23T14:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "18691629",
                        "start": 61,
                        "username": "SERPRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164908853030457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parque Nacional do Ja\u00fa' editada a partir da rede do Serpro (@SERPRO) - https://t.co/6ckd7AMkUA"
        },
        {
            "author_id": "771207457553068033",
            "created_at": "2019-08-23T14:34:48.000Z",
            "id": "1164908852644651009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa editada a partir da rede do Serpro https://t.co/UrT5n15Okg"
        },
        {
            "author_id": "181812871",
            "created_at": "2019-08-23T14:33:37.000Z",
            "id": "1164908556279341058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uberl\u00e2ndia abriga a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral do Tri\u00e2ngulo Mineiro https://t.co/Dl6inhj64z"
        },
        {
            "author_id": "813224089313808384",
            "created_at": "2019-08-23T14:33:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "170450980",
                        "start": 0,
                        "username": "VictorTHPX"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "42395032",
                        "start": 12,
                        "username": "RicardoRoquetti"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "14124402",
                        "start": 29,
                        "username": "pedrodoria"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "982788881492905984",
                        "start": 41,
                        "username": "Tain04110263"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164908416005025793",
            "in_reply_to_user_id": "170450980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VictorTHPX @RicardoRoquetti @pedrodoria @Tain04110263 Desmonte? n\u00e3o tava sabendo disso. O que ele ta fazendo que configura esse desmonte na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "19714482",
            "created_at": "2019-08-23T14:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "38143527",
                        "start": 0,
                        "username": "wataankaol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164906963668492289",
            "in_reply_to_user_id": "38143527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wataankaol Rsrs de onde voc\u00ea tirou esses dados? A Alemanha tem 32% do territ\u00f3rio florestado. 41% do territ\u00f3rio da Guiana \u00e9 Parque Nacional. O pico mais alto da Guiana tem 851 m. O pa\u00eds \u00e9 menos montanhoso que Minas Gerais. \nMas fique tranquilo quanto a Marina : o lugar dela \u00e9 na Presid\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-08-23T14:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164905130946375686",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Reportagem do O Globo. \nPq na \u00e9poca n\u00e3o fizeram barulho por isso?\n\nhttps://t.co/RPAlVMJae2 https://t.co/9Lh9y3GJhi"
        },
        {
            "author_id": "170450980",
            "created_at": "2019-08-23T14:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "42395032",
                        "start": 0,
                        "username": "RicardoRoquetti"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14124402",
                        "start": 17,
                        "username": "pedrodoria"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "982788881492905984",
                        "start": 29,
                        "username": "Tain04110263"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164903594698727424",
            "in_reply_to_user_id": "170450980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoRoquetti @pedrodoria @Tain04110263 O presidente fazendo um desmonte na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e vc defendendo ele \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1072450526321758208",
            "created_at": "2019-08-23T14:13:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1135998959841943552",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabiorrn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164903484371681281",
            "in_reply_to_user_id": "1135998959841943552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabiorrn Muito quente! Kkk,  mas falando do Maranh\u00e3o, terra de gente muito boa e divertida, sem falar nas belezas naturais, como os Len\u00e7\u00f3is, O parque Nacional da Chapada das Mesas dentre outras."
        },
        {
            "author_id": "424366539",
            "created_at": "2019-08-23T14:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.11192497,
                        42.62889404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "1164902970976165893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u2019estiu \u00e9s natura, l\u2019estiu \u00e9s vida, viu-la!!! \u26f0\n#valledebroto #seguim #moianesospelmon #pirineoaragones @ Parque Nacional De Ordesa Y Cola Del Caballo https://t.co/eBIlIxL8eu"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2019-08-23T14:09:59.000Z",
            "id": "1164902607997100034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo instituto, situa\u00e7\u00e3o ainda requer cuidados por causa do tempo seco e dos ventos fortes no noroeste do Paran\u00e1. https://t.co/EBqTF9eWra"
        },
        {
            "author_id": "39562091",
            "created_at": "2019-08-23T14:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "968274665847312384",
                        "start": 0,
                        "username": "InfernautaO"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "36652527",
                        "start": 13,
                        "username": "edgar_munhoz"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "45409867",
                        "start": 27,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164902191188119553",
            "in_reply_to_user_id": "968274665847312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InfernautaO @edgar_munhoz @gugachacra Nao\nImbecil\nhttps://t.co/Kz7x58FGXP"
        },
        {
            "author_id": "1069947432354619395",
            "created_at": "2019-08-23T13:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "979743888222105601",
                        "start": 0,
                        "username": "rachelsolaris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164899722273988608",
            "in_reply_to_user_id": "979743888222105601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rachelsolaris \u00c9 s\u00f3 transformar o seu quarto num parque Nacional do Xingu 2.0\n\nAnitta Villasboas"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2019-08-23T13:56:47.000Z",
            "id": "1164899285705666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Oportunidade #BolsaDeExtens\u00e3o\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG abre tr\u00eas vagas para bolsa de extens\u00e3o. As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 29 de agosto.\n\nVoc\u00ea encontra o Edital e os demais detalhes nesse site: https://t.co/J0VODd2p9M https://t.co/FcSU2LdmOE"
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T13:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "31483090",
                        "start": 0,
                        "username": "juliaduailibi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164899048089882624",
            "in_reply_to_user_id": "31483090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliaduailibi Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T13:53:20.000Z",
            "id": "1164898417300180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmazonasSemFake A maior floresta \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T13:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164894176196141057",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "73463914",
            "created_at": "2019-08-23T13:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164894034520940544",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Somos um pa\u00eds democr\u00e1tico e dono do nosso terriotorio. Amazonia \u00e9 dos brasileiros! A foto do seu twuiter e do dia 28/03/2013: Foto (Lauro Alves) foi publicada em uma no  Di\u00e1rio de Santa Maria, sobre um inc\u00eandio que atingiu a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul"
        },
        {
            "author_id": "2414672635",
            "created_at": "2019-08-23T13:25:03.000Z",
            "id": "1164891299541135360",
            "in_reply_to_user_id": "2414672635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Falam que tudo \u00e9 para a produ\u00e7\u00e3o. N\u00e3o temos necessidade nenhuma de avan\u00e7ar sobre reserva ind\u00edgena, unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Para falar a verdade, n\u00e3o temos necessidade de avan\u00e7ar sobre as reservas legais. Precisamos melhorar o processo produtivo das \u00e1reas que j\u00e1 est\u00e3o abertas.\""
        },
        {
            "author_id": "291313674",
            "created_at": "2019-08-23T13:20:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1360542466571698179",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpkat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164890143192473602",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kimpkat Todo ano tem queimadas seja na Amaz\u00f4nia ou outra regi\u00e3o do pa\u00eds \u00e9  tempo de inverno seco  sem chuvas  as a vegeta\u00e7\u00e3o seca  parque Nacional de Ilha Grande no Paran\u00e1 queimou todo as margens  do rio paranazao  cade as onguens pra defender  essa regi\u00e3o cade os avi\u00f5es  contra queimada"
        },
        {
            "author_id": "45614221",
            "created_at": "2019-08-23T13:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1164889716417880065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo que vamo !!\n#semprecomopovo em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/u00PQeEUHn"
        },
        {
            "author_id": "31995106",
            "created_at": "2019-08-23T13:11:34.000Z",
            "id": "1164887908656005121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "[pol\u00edtica ambiental] O coronel escolhido por Ricado Salles para chefiar o ICMBio tinha transferido um ocean\u00f3grafo especialista em golfinhos que atua em Fernando de Noronha h\u00e1 mais de 30 anos para trabalhar na Floresta Nacional de Negreiros, no sert\u00e3o.\n https://t.co/RxUCudvSYg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-08-23T13:06:15.000Z",
            "id": "1164886571927121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL SARIGUA\" em \u00e1reas protegidas do PANAM\u00c1 na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"SARIGUA NATIONAL PARK\"... https://t.co/dPodSnvLk6"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-08-23T13:05:46.000Z",
            "id": "1164886447570030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de subir Vulc\u00e3o, foi a vez de conhecer esses gigantes de gelo. E n\u00e3o tem lugar melhor para isso que em El Calafate na Patag\u00f4nia Argentina, pra ser mais espec\u00edfico no Parque Nacional Los Glaciares. S\u00e3o muitos\u2026 https://t.co/T6ldSFIh8t"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2019-08-23T13:05:41.000Z",
            "id": "1164886428939116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas de Niter\u00f3i, na sede do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - PARNIT (Parque da Cidade). https://t.co/z8Ol1PcZDR"
        },
        {
            "author_id": "984369030",
            "created_at": "2019-08-23T13:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1160887185752690688",
                        "start": 0,
                        "username": "Mrdesc21"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "84076180",
                        "start": 10,
                        "username": "AnaPaulaVolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164885431198109696",
            "in_reply_to_user_id": "1160887185752690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mrdesc21 @AnaPaulaVolei N\u00e3o tem jeito, n\u00e3o \u00e9? Eu moro no rio de janeiro e nessa \u00e9poca do inverno, o clima \u00e9 muito seco aqui tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 fazer um calor, um solzinho, que logo a mata de um parque estadual aqui da regi\u00e3o pega fogo. Todos os anos acontece. Mas esse ano, acho que foi o Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "41909879",
            "created_at": "2019-08-23T13:00:02.000Z",
            "id": "1164885004113055744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfd4  Das forma\u00e7\u00f5es de granito do Acadia National Park at\u00e9 o Parque Nacional de Arches, fa\u00e7a uma visita guiada com o #GoogleEarth em 31 parques dos Estados Unidos. Visite \u2192 https://t.co/ni7TTeYP90  \ud83c\udfde https://t.co/BdifvBxHT4"
        },
        {
            "author_id": "1142571508730126337",
            "created_at": "2019-08-23T12:59:34.000Z",
            "id": "1164884889260314625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0Dia da V Confer\u00eancia Estadual dos Direitos das Pessoas Idosas do Amazonas.\nParque Municipal do Idoso.\nEm 23/08/19 https://t.co/C4YHxgL3ku"
        },
        {
            "author_id": "1142571508730126337",
            "created_at": "2019-08-23T12:58:30.000Z",
            "id": "1164884621189738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0Dia da V Confer\u00eancia Estadual dos Direitos das Pessoas Idosas do Amazonas.\nParque Municipal do Idoso.\nEm 23/08/19 https://t.co/gsGBkNw9Fe"
        },
        {
            "author_id": "1142571508730126337",
            "created_at": "2019-08-23T12:56:44.000Z",
            "id": "1164884175133892608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0Dia da V Confer\u00eancia Estadual dos Direitos das Pessoas Idosas do Amazonas.\nParque Municipal do Idoso.\nEm 23/08/19 https://t.co/bMLEzNhStF"
        },
        {
            "author_id": "1142571508730126337",
            "created_at": "2019-08-23T12:55:33.000Z",
            "id": "1164883878189785089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0Dia da V Confer\u00eancia Estadual dos Direitos das Pessoas Idosas do Amazonas.\nParque Municipal do Idoso.\nEm 23/08/19 https://t.co/lBCeA0WfR4"
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70207244",
                        "start": 0,
                        "username": "monicafraga"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2358763048",
                        "start": 13,
                        "username": "leoraposa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164883412106321920",
            "in_reply_to_user_id": "70207244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monicafraga @leoraposa Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:52:27.000Z",
            "id": "1164883098535964673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ActForTheAmazon A maior floresta \u00e9 menor que muitos parques do Brasil. N\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "25817888",
            "created_at": "2019-08-23T12:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3613080915",
                        "start": 0,
                        "username": "CjIlha"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "16698471",
                        "start": 8,
                        "username": "GLCampos_"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "105155795",
                        "start": 19,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164882310740815875",
            "in_reply_to_user_id": "3613080915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CjIlha @GLCampos_ @MarinaSilva Usar com responsabilidade n\u00e3o \u00e9 o que o presidente e sua equipe demonstram almejar, prometendo acabar com reserva ind\u00edgena e parque nacional pra minera\u00e7\u00e3o e extra\u00e7\u00e3o de madeira. A nossa maior riqueza \u00e9 a \u00e1gua, destruir a Amaz\u00f4nia \u00e9 uma p\u00e9ssima ideia."
        },
        {
            "author_id": "2178620012",
            "created_at": "2019-08-23T12:48:19.000Z",
            "id": "1164882055483842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu\u00edte do craque portugu\u00eas usou imagem feita por fot\u00f3grafo de Zero Hora, em 2013, durante inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/3CGCohYiaG"
        },
        {
            "author_id": "15862782",
            "created_at": "2019-08-23T12:32:16.000Z",
            "id": "1164878016327168005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 197,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "eu to chocada que os crentes em SP estao indo orar em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (o que eh proibido) e desencadeando ataques de morcegos hemat\u00f3fagos \n\nnao fa\u00e7am isso crente calma ore na igreja e lugares permitidos"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2019-08-23T12:25:15.000Z",
            "id": "1164876250307014657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 \u00c9 amanh\u00e3! Diversos servi\u00e7o ser\u00e3o oferecidos para a popula\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. A Prefeitura disponibilizar\u00e1 \u00f4nibus gratuito para fazer o translado at\u00e9 o local. Veja mais informa\u00e7\u00f5es e participe: https://t.co/JYBxYtCLDi\n\n#itaguai #caravanavale #a\u00e7\u00e3osocial #lazer #cidadania https://t.co/ELU7KnBX8W"
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 0,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164876204488515585",
            "in_reply_to_user_id": "1976143068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmmanuelMacron Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "1024422081541414912",
            "created_at": "2019-08-23T12:23:41.000Z",
            "id": "1164875857317572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudei meio ambiente uma vida, fui aprovado no primeiro concurso p\u00fablico da est\u00f3ria do IBAMA, fui coordenador de pesquisa cient\u00edfica da FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S, sou agente especial da Policia Federal, sou Zootecnista pela UFRRJ, ornit\u00f3logo, morei cinco anos na Amaz\u00f4nia,"
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:21:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164875263462780929",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "60392960",
            "created_at": "2019-08-23T12:19:17.000Z",
            "id": "1164874751686467585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fisioterapeuta cuidando de unidade de conserva\u00e7\u00e3o AHAHAHAHA \n\nQuero assumir um hospital, ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "57825614",
            "created_at": "2019-08-23T12:14:02.000Z",
            "id": "1164873427192287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fisioterapeuta para tomar conta de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Como n\u00e3o pensamos nisso antes? https://t.co/JZgfbFMBqP"
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14260960",
                        "start": 0,
                        "username": "JustinTrudeau"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 15,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164872837955559429",
            "in_reply_to_user_id": "14260960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JustinTrudeau @EmmanuelMacron Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:10:55.000Z",
            "id": "1164872646359769090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "4789919062",
            "created_at": "2019-08-23T12:10:20.000Z",
            "id": "1164872497570951170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Guaxindiba entrou em queimada.. \nnossaa cancela 2019 pfv!! \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-08-23T12:06:30.000Z",
            "id": "1164871533900288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio do Parque Nacional da Ilha Grande \u00e9\u00a0controlado https://t.co/oSK6bPMbSx https://t.co/DWb1JqeqsO"
        },
        {
            "author_id": "40082775",
            "created_at": "2019-08-23T12:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30117765",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelorubens"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164871283756212224",
            "in_reply_to_user_id": "30117765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelorubens Voc\u00ea tinha que ter vergonha de se manifestar sobre o assunto, nunca fez uma trilha em um Parque Nacional ou floresta brasileira nesta \u00e9poca do ano  e n\u00e3o sabe nada das peculiaridades do meio ambiente, voc\u00eas s\u00f3 sabem ladrar, lament\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "986320366699253763",
            "created_at": "2019-08-23T12:04:48.000Z",
            "id": "1164871104747495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsominion \u00e9 t\u00e3o tapado que acredita que o cara que foi pego pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental est\u00e1 mesmo preocupado com a Amaz\u00f4nia . Me poupem . \n#saveAmazonia #Borsalino"
        },
        {
            "author_id": "703733508687208448",
            "created_at": "2019-08-23T12:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4172587277",
                        "start": 0,
                        "username": "MomentsBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164870896781332480",
            "in_reply_to_user_id": "4172587277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MomentsBrasil Europa. A maior floresta deles \u00e9 menor que muitos parques do Brasil.\nN\u00e3o s\u00e3o bons exemplos.\nEUR\nFloresta do Palatinado, no estado da Ren\u00e2nia-Palatinado, compreende uma \u00e1rea de 828.000 hectares.\nBRA\nO Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque com aprox. 3,9 milh\u00f5es de hectares."
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2019-08-23T12:00:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1164869999456071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo desgra\u00e7ado e criminoso!!! #129 - Governo Federal quer privatizar dos Correios ao Parque Nacional de Jericoacoara de Recorte\nhttps://t.co/4Ne1Zll9GC #nowplaying"
        },
        {
            "author_id": "1049616665690955776",
            "created_at": "2019-08-23T11:56:39.000Z",
            "id": "1164869053686530049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros Militares trabalharam ontem no combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Jaragu\u00e1. A \u00e1rea do Parque tem 2.862 hectares e \u00e1rea queimada ficou limitada a aproximadamente 1 hectare devido \u00e0 r\u00e1pida a\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/8MCBXPyoS1"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2019-08-23T11:53:03.000Z",
            "id": "1164868149495250945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ocorrer, diz secret\u00e1rio de Turismo de Jericoacoara sobre parque nacional https://t.co/zR09jnR1zD https://t.co/DUKtS7GCnR"
        },
        {
            "author_id": "87286508",
            "created_at": "2019-08-23T11:50:32.000Z",
            "id": "1164867517275418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia do financiamento a pesquisa cient\u00edfica! https://t.co/fZ8h8K4uxF"
        },
        {
            "author_id": "14583539",
            "created_at": "2019-08-23T11:44:16.000Z",
            "id": "1164865938598047746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim uma boa not\u00edcia. A Justi\u00e7a Federal suspendeu a\u00a0transfer\u00eancia do\u00a0ocean\u00f3grafo Jos\u00e9 Martins da Silva, que atua em Fernando de Noronha h\u00e1 mais de 30 anos, para\u00a0a Floresta Nacional de Negreiros, unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sert\u00e3o pernambucano. https://t.co/UW5l34N3y1"
        },
        {
            "author_id": "2938563118",
            "created_at": "2019-08-23T11:39:36.000Z",
            "id": "1164864763425435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia em que o mundo perder a cor, talvez voc\u00ea entenda a verdade \ud83c\udf31 em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/giF3bfQfFn"
        },
        {
            "author_id": "284542733",
            "created_at": "2019-08-23T11:37:20.000Z",
            "id": "1164864193394290689",
            "in_reply_to_user_id": "406498406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ellen_malinski @_ibras O Rio de Janeiro j\u00e1 desmatou quase \"toda\" suas florestas?\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f N\u00f3s temos dois, entre os quatro maiores parques florestais do pa\u00eds. Parque Estadual da Pedra Branca\u00a0(12 500\u00a0hectares) e Parque Nacional da Tijuca, que possui 3 972\u00a0hectares, a quarta maior\u00a0\u00e1rea verde urbana\u00a0do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "53490297",
            "created_at": "2019-08-23T11:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.685012,
                        -27.6409592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1164863102065577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! A Pedra Branca, monumento natural da minha cidade, em Panificadora Pandora https://t.co/T0eWsaySP5"
        },
        {
            "author_id": "363300056",
            "created_at": "2019-08-23T11:30:07.000Z",
            "id": "1164862376866398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O t\u00edtulo da mat\u00e9ria n\u00e3o explica mas essas pessoas estavam no habitat natural dos morcegos em uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL quando foram mordidas, e eu digo bem feito https://t.co/XVa66udqtD"
        },
        {
            "author_id": "359500870",
            "created_at": "2019-08-23T11:27:35.000Z",
            "id": "1164861741844619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ministro condenado por a\u00e7\u00f5es \nem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental faz oq foi prometido em campanha\n\nborsalinions: https://t.co/4mHbjkFfQX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-08-23T11:21:46.000Z",
            "id": "1164860274404462592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambacica\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#passaros \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3t4hE8P98G"
        },
        {
            "author_id": "1083401372802969602",
            "created_at": "2019-08-23T11:14:37.000Z",
            "id": "1164858476658614273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que coisa interessante. O Parque Nacional de Ilha Grande, aqui no PR, tava ardendo por 11 dias. Ningu\u00e9m se importou, nem aqui dentro do pr\u00f3prio estado. Acho que a mata atl\u00e2ntica AINDA \u00f1 merece ser salva taokey? https://t.co/BuOd8sttRq"
        },
        {
            "author_id": "40551377",
            "created_at": "2019-08-23T11:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164857160586735617",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas  https://t.co/qKyJuX7Ase olha que legal!"
        },
        {
            "author_id": "167767796",
            "created_at": "2019-08-23T11:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164856497169403906",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Postando fake news seu pnc?\nEssa foto \u00e9 de uma queimada na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica do Taim, no meu estado, Rio Grande do Sul.\nBABABC\u00c3O FDP."
        },
        {
            "author_id": "1097995951795511296",
            "created_at": "2019-08-23T11:06:29.000Z",
            "id": "1164856430207340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa mano,colocaram fogo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ontem \nQUE POVO LOCOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-08-23T11:01:17.000Z",
            "id": "1164855119927808001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reabertura de estrada q corta Parque do Igua\u00e7u coloca em risco t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio da Humanidade e pode aumentar viol\u00eancia na regi\u00e3o https://t.co/eEXEmw8k6m Projeto de lei, apoiado pelo presidente Bolsonaro, pode implicar ainda na perda do ICMS Ecol\u00f3gico dos munic\u00edpios da regi\u00e3o https://t.co/TdGMA0HsYS"
        },
        {
            "author_id": "819627517",
            "created_at": "2019-08-23T11:00:13.000Z",
            "id": "1164854852754845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m est\u00e1 fazendo campanha contra o pr\u00f3prio pa\u00eds melhor q Bolsonaro, que incentiva as queimadas com impunidade e desmonte do \u00f3rg\u00e3o que um dia o multou pq ele pescava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#PrayforAmazonia #ActForTheAmazon  #AmazonFire #ForaSalles #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2019-08-23T10:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164851208630259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Cangandala e reserva do Luando https://t.co/tfUIDvzkq4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "713559213000228864",
            "created_at": "2019-08-23T09:57:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164839066795274240",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Acho que a imprensa est\u00e1 sob efeito de alguma subst\u00e2ncia alucin\u00f3gena, todos os anos as queimadas acontecem nesse per\u00edodo, naturais e criminosas, em 2017 o parque nacional dos veadeiros foi quase destru\u00eddo e n\u00e3o vi esse alvoro\u00e7o todo."
        },
        {
            "author_id": "40333800",
            "created_at": "2019-08-23T09:48:03.000Z",
            "id": "1164836690520707077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Foram modificados mapas elaborados pela Universidade de S\u00e3o Paulo a pedido da Funda\u00e7\u00e3o Florestal e a pr\u00f3pria minuta de decreto do Plano de Manejo da mesma APA [\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental]. \"\n https://t.co/Fk3fJ92ZnU"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-08-23T09:38:57.000Z",
            "id": "1164834401529688066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que bra\u00e7o fino, pai amado em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hwxuHSqSDO"
        },
        {
            "author_id": "1095687192733802501",
            "created_at": "2019-08-23T09:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1095298459069022208",
                        "start": 0,
                        "username": "brasilaomeio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164832651301117953",
            "in_reply_to_user_id": "1095298459069022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasilaomeio Exatamente! Este governo incentivou a ilegalidade na \u00e1rea ambiental desde o in\u00edcio. O Presidente tem \u00f3dio ao IBAMA e perseguiu o funcion\u00e1rio que o multou no passado por pesca ilegal em reserva biol\u00f3gica. O Ministro do Meio Ambiente desautorizou a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "586256169",
            "created_at": "2019-08-23T09:13:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164827966926278657",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Tu\u00edte feito pelo craque portugu\u00eas usou imagem de fogo, em 2013, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "2782015741",
            "created_at": "2019-08-23T09:11:23.000Z",
            "id": "1164827461932081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descenso espectacular por el acantilado de Olhava, en el Parque Nacional de Repovesi, Finlandia: https://t.co/q81LcNnKIe\n#Seikkailuviikari https://t.co/Jh9fPgGRkq"
        },
        {
            "author_id": "1089069337334476800",
            "created_at": "2019-08-23T08:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "83382381",
                        "start": 0,
                        "username": "JardimPerfumado"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1976143068",
                        "start": 41,
                        "username": "EmmanuelMacron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164817226307756032",
            "in_reply_to_user_id": "83382381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JardimPerfumado @cassionevesc @jaap_017 @EmmanuelMacron A\u00ed meus Jesus! A floresta se estende por +6 pa\u00edses florz.\nA Guiana FRANCESA que fica na Am\u00e9rica do Sul, fronteira com o Brasil e tem 98% de \u00e1rea verde, 41% do pa\u00eds \u00e9 um parque nacional e ainda assim eles t\u00eam os melhores indicadores enc\u00f4micos da AS \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nPassa vergonha n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "170849594",
            "created_at": "2019-08-23T08:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164815478952300546",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Imagem Fake, esse inc\u00eandio \u00e9 de 2013 da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Estado do Rio Grande do Sul"
        },
        {
            "author_id": "18247680",
            "created_at": "2019-08-23T08:23:26.000Z",
            "id": "1164815395221430272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescas. Com o aumento da \u00e1rea protegida deve ser criado um regime especial de licen\u00e7as de pesca artesanal para os pescadores a\u00e7orianos. https://t.co/9kZJg9imjI #Rumo\u00e0Vit\u00f3ria #A\u00e7ores https://t.co/MnSPbeIAnq"
        },
        {
            "author_id": "767336016789241856",
            "created_at": "2019-08-23T07:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "26341009",
                        "start": 0,
                        "username": "lmegale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164806260245450752",
            "in_reply_to_user_id": "26341009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lmegale https://t.co/cUf9Sa9EdV\n Enquanto isso, no Parana, incendio fora do eaperado..."
        },
        {
            "author_id": "1030630241780346881",
            "created_at": "2019-08-23T07:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "894281995689349120",
                        "start": 0,
                        "username": "Clauwild1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "756263e4fef48c47"
            },
            "id": "1164802094294941698",
            "in_reply_to_user_id": "1030630241780346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@Clauwild1 \u00c9 f\u00e1cil provar que isso j\u00e1 ocorre h\u00e1 bem mais de uma d\u00e9cada, basta ver os hist\u00f3ricos de queimadas no MT, n\u00e3o s\u00f3 na Amaz\u00f4nia como no parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es e no cerrado de Mato Grosso, mas a m\u00eddia sempre tenta controlar a percep\u00e7\u00e3o do povo !"
        },
        {
            "author_id": "551341634",
            "created_at": "2019-08-23T06:39:08.000Z",
            "id": "1164789148609208320",
            "in_reply_to_user_id": "551341634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXISTE DIFEREN\u00c7A ENTRE INC\u00caNDIO CRIMINOSO E SUSTENTABILIDADE PORRA, ESSES PRO SE RESOLVE ENCONTRANDO AS RAIZES DO PROBLEMA E METENDO POL\u00cdTICA DE PUNI\u00c7\u00c3O PRA QUEM BOTAR O P\u00c9 EM AREA PROTEGIDA, E N CANTA WEARETHEWORLD E MANDA UM GOVEGAN *n pra esse caso*"
        },
        {
            "author_id": "551341634",
            "created_at": "2019-08-23T06:32:40.000Z",
            "id": "1164787521223479296",
            "in_reply_to_user_id": "551341634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num foi ele que exonerou um cara pq ele multou ele por pescar em area protegida? Ces esperavam o que? Se vc defende de verdade uma pauta q \u00e9 de interesse de todos, para de mamar o saco do bosta do teu presidente"
        },
        {
            "author_id": "968959559481155584",
            "created_at": "2019-08-23T05:44:48.000Z",
            "id": "1164775476922998784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cristiano Ronaldo, engrossando o discurso do Emannuel Maric\u00f3n, publica uma foto feita por Lauro Alves para uma mat\u00e9ria no Di\u00e1rio de Santa Maria, em 23-03-2013,  sobre um inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul.\n\nQue bola nas costas, heim!! https://t.co/tbL6RhQtQt"
        },
        {
            "author_id": "1142789546360414213",
            "created_at": "2019-08-23T05:29:36.000Z",
            "id": "1164771652036517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou entrar nesta Seara. CMt de Posto Ambiental nas margens do Rio PArana, divisa com o MAto Grosso do Sul no Parque NAcional de Ilha Grande. O FOGO faz parte do ciclo natural da vegeta\u00e7\u00e3o semi-decidual.VEjam que  queimadas ilegais ou legais s\u00e3o existem. O Incendio Florestal n\u00e3o! https://t.co/utrBWQKD1s"
        },
        {
            "author_id": "95142073",
            "created_at": "2019-08-23T05:13:59.000Z",
            "id": "1164767718475616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/wHkgAfzuqr"
        },
        {
            "author_id": "2321322103",
            "created_at": "2019-08-23T05:01:40.000Z",
            "id": "1164764619061075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acrescente a\u00ed: Hoje foi descoberto DESMATAMENTO DENTRO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. https://t.co/VD1HQ24Bcs"
        },
        {
            "author_id": "95142073",
            "created_at": "2019-08-23T04:45:03.000Z",
            "id": "1164760440733229058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@globonewsempauta\nDilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia https://t.co/wHkgAfzuqr"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2019-08-23T04:15:37.000Z",
            "id": "1164753029901328386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "H\u00e1 quatro dias o inc\u00eandio atinge o Parque Nacional dos Campos Ferruginosos, localizado entre as cidades de Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s e Parauapebas, sudoeste do estado.\n\nhttps://t.co/vIdTsfplFU"
        },
        {
            "author_id": "1086067620892368897",
            "created_at": "2019-08-23T03:53:32.000Z",
            "id": "1164747474801549317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA CATACUMBA\n\nA hist\u00f3ria do atual Parque Natural Municipal da Catacumba est\u00e1 relacionada \u00e0 remo\u00e7\u00e3o, no in\u00edcio da d\u00e9cada de 70, da Favela da Catacumba, que ocupava as encostas \u00edngremes do\u2026 https://t.co/OfLSiVNSSi"
        },
        {
            "author_id": "104814465",
            "created_at": "2019-08-23T03:51:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164747038749122560",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Idiota! Foto do inc\u00eandio que ocorreu em 2013 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no extremo SUL do Brasil. \nhttps://t.co/Diqcy8yDjb"
        },
        {
            "author_id": "840712063785795585",
            "created_at": "2019-08-23T03:48:22.000Z",
            "id": "1164746175297142786",
            "in_reply_to_user_id": "2569829280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garbage_exe Sinceramente meu caro, o NOSSO Presidente Eleito ainda n\u00e3o faz milagres... Inc\u00eandio nesta \u00e9poca at\u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u, ou seja, independe de pol\u00edtica. Agora aceitar um fracassado que n\u00e3o cuida do seu pa\u00eds dar pitacos aqui... NUNCA!!\n#AmazoniaEdoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "2601784207",
            "created_at": "2019-08-23T03:39:54.000Z",
            "id": "1164744044318085126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo federal anunciou em Bras\u00edlia na quarta-feira (21) que o Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza, ser\u00e1 inclu\u00eddo no plano de privatiza\u00e7\u00e3o. O\u2026 https://t.co/sD5oQK5Ngm"
        },
        {
            "author_id": "215149791",
            "created_at": "2019-08-23T03:17:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "128372940",
                        "start": 141,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164738281013153794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho, agora os bolsonaristas falam em hipocrisia do CR7, por que ele rep\u00fablicou uma foto da queimada em na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, e o @jairbolsonaro que compartilhou, o mar cheios de baleias mortas dizendo que era na noruega, mas na verdade era na australia!? falem porra."
        },
        {
            "author_id": "3537007281",
            "created_at": "2019-08-23T03:11:21.000Z",
            "id": "1164736858846388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bordo de um cruzeiro, fomos conhecer alguns glaciares mais famosos de El Calafate : glaciar Upsala e Spegazzini. Tambem fomos a uma caminhada pelo Puesto de las Vacas. \u2014 em Parque Nacional Los Glaciares https://t.co/qIyb1OiJPR"
        },
        {
            "author_id": "2184096851",
            "created_at": "2019-08-23T03:09:47.000Z",
            "id": "1164736463671574533",
            "in_reply_to_user_id": "2184096851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 - Como tinha foro privilegiado, a a\u00e7\u00e3o de crime ambiental contra Bolsonaro foi para o STF, mas ele se livrou dessa acusa\u00e7\u00e3o. Mas tamb\u00e9m n\u00e3o conseguiu salvo conduto para pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2184096851",
            "created_at": "2019-08-23T03:07:14.000Z",
            "id": "1164735824375754752",
            "in_reply_to_user_id": "2184096851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 - Em 2013, Bolsonaro entrou com um mandado de seguran\u00e7a na Justi\u00e7a Federal para ter autoriza\u00e7\u00e3o de pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, onde foi flagrado pelo IBAMA um ano antes por pr\u00e1tica ilegal. Outro detalhe: Bolsonaro tinha uma casa em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "215149791",
            "created_at": "2019-08-23T03:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "155659213",
                        "start": 13,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164735779656163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rapaziada, o @Cristiano publicou a foto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado, entre Rio Grande e Santa Vit\u00f3ria do Palmar, n\u00e3o foi pra publicar um fake pra destituir o governo do vendilh\u00e3o do templo, ele s\u00f3 publicou como um rep\u00fadio contra a amaz\u00f4nia entendam isso."
        },
        {
            "author_id": "2184096851",
            "created_at": "2019-08-23T03:06:00.000Z",
            "id": "1164735513640783873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - Em janeiro de 2012, Bolsonaro foi flagrado por fiscais do Ibama enquanto pescava na Ilha da Samambaia, em Angra dos Reis, que faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, uma unidade de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 terminantemente proibida a pesca."
        },
        {
            "author_id": "80954447",
            "created_at": "2019-08-23T02:50:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49dfc07a4c3666ad"
            },
            "id": "1164731706177466369",
            "in_reply_to_user_id": "276000976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LusierRodrigues O que me preocupa nem \u00e9 a possibilidade de san\u00e7\u00f5es econ\u00f4micas, pode acontecer coisa pior visto que \u00e9 uma \u00e1rea protegida pela ONU como patrim\u00f4nio ambiental, se o Governo n\u00e3o tiver jogo de cintura muito bom nessa reuni\u00e3o do g7, e se o Bozo soltar merda l\u00e1, a gente t\u00e1 F-O-D-I-D-O."
        },
        {
            "author_id": "2836467310",
            "created_at": "2019-08-23T02:50:46.000Z",
            "id": "1164731678365032449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- rua da escola\n2- cama\n3- cama\n4- publico mirante, agora estranho n sei\n5- subsede do parque nacional\n6- santos drummond\n7- carro\n8- em casa, a mesa\n9- escola\n10- -\n\nemoji que mando dm"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2019-08-23T02:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58529625",
                        "start": 0,
                        "username": "radionajua"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164731223425585152",
            "in_reply_to_user_id": "58529625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radionajua \ud83c\udfa7 Podcast: Rebou\u00e7as inaugura Parque Municipal Jo\u00e3o Maria; Clique no link ao lado e ou\u00e7a a reportagem; https://t.co/YRUwgJ2vej https://t.co/tHe61MAGap"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2019-08-23T02:48:29.000Z",
            "id": "1164731105607671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cianortense se diz contra o fogo na Amaz\u00f4nia, mas defende que a Prefeitura abra um avenida na atual ponte do Rio Fantasminha, que corta um PARQUE. Uma MATA.... Uma UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.  Um local em que o... https://t.co/8wXiNUwH6A"
        },
        {
            "author_id": "1483072879",
            "created_at": "2019-08-23T02:41:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164729279067938816",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano At\u00e9 voc\u00ea CR7 ajudando espalhar fake News com fotos antigas de inc\u00eandio em 2013 Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do taim,no Rio Grande do Sul Como se fosse foto Recente de inc\u00eandio na Amaz\u00f4nia hahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "978029541628276737",
            "created_at": "2019-08-23T02:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "63012590",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelcaldas88"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "522201237",
                        "start": 16,
                        "username": "caioblinder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164729199472578560",
            "in_reply_to_user_id": "63012590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelcaldas88 @caioblinder A Fran\u00e7a possui um territ\u00f3rio chamado Guiana Francesa que possui parte da floresta amaz\u00f4nica, ela \u00e9 separada do Amap\u00e1 pelo Rio Oiapoque, e suas fronteiras tamb\u00e9m se esbarram pelo Parque Nacional do Tumucumaque. Portanto, \u00e9 problema da Fran\u00e7a tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "3219945357",
            "created_at": "2019-08-23T02:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "78054134",
                        "start": 0,
                        "username": "MoriaVelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164728564970921984",
            "in_reply_to_user_id": "78054134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoriaVelis C\u00ea t\u00e1 de zueira n\u00e9? O cara flw que se fosse por ele n\u00e3o teria um cent\u00edmetro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pra ind\u00edgena ou quilombola; flw que os madeireiros ilegais tinha direito de invadir areas ind\u00edgenas fora um monte de absurdo sobre agrot\u00f3xicos"
        },
        {
            "author_id": "861740226036858881",
            "created_at": "2019-08-23T02:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "47790782",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelosousamm"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "68228646",
                        "start": 16,
                        "username": "alexandreap"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "234591466",
                        "start": 29,
                        "username": "Moolenss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164728161864769536",
            "in_reply_to_user_id": "47790782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelosousamm @alexandreap @Moolenss Bom, a liga\u00e7\u00e3o dessa queimada \u00e9 \"s\u00f3\" com a regi\u00e3o q ela ocupa \nUsei entre aspas para destacar os diversos seres vivos q l\u00e1 vivem (plantas, animais, etc). Destruir esse monumento natural de propor\u00e7\u00e3o mundial n \u00e9 o caminho, e sim explorar a regi\u00e3o de forma realmente sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "3302592371",
            "created_at": "2019-08-23T02:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82128295",
                        "start": 0,
                        "username": "TRMatheus"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "155659213",
                        "start": 11,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164723690686361604",
            "in_reply_to_user_id": "82128295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TRMatheus @Cristiano Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim 2013 este inc\u00eandio, foto da zero hora ."
        },
        {
            "author_id": "3343191773",
            "created_at": "2019-08-23T02:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164722372580130817",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo usou uma foto de um inc\u00eandio no Rio Grande do Sul para falar sobre as queimadas que atingem a Amaz\u00f4nia.\n\nA imagem, na verdade, \u00e9 de um inc\u00eandio de 2013 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul.\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude33\ud83d\ude48\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/Si1VXs8QTz"
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-08-23T02:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4346296215",
                        "start": 0,
                        "username": "P_droMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "139183350",
                        "start": 65,
                        "username": "andrizek"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164720543909765120",
            "in_reply_to_user_id": "4346296215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@P_droMenezes H\u00e1 anos que vem funcionando BEM as coisas... Hein, @andrizek \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nO Globo: \nhttps://t.co/RPAlVMJae2 https://t.co/1H5mdmsiFY"
        },
        {
            "author_id": "28041713",
            "created_at": "2019-08-23T02:02:59.000Z",
            "id": "1164719651890388993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendio no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nAcontecido agora.\nJ\u00e1 vamos atingir a normalidade do pa\u00eds sendo incendiado?"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2019-08-23T01:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17229791",
                        "start": 0,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    },
                    {
                        "end": 296,
                        "id": "1683571658",
                        "start": 282,
                        "username": "CartaCampinas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164718247243059207",
            "in_reply_to_user_id": "17229791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ConversaAfiada Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es j\u00e1 consumiu cerca de 4 mil hectares \nDurante dez dias um inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso, consumiu cerca de 12% da \u00e1rea da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/lothZvj1l6 via @CartaCampinas"
        },
        {
            "author_id": "3632273296",
            "created_at": "2019-08-23T01:55:25.000Z",
            "id": "1164717750452924422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristiano Ronaldo postando foto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim achando que era a Amaz\u00f4nia..."
        },
        {
            "author_id": "32460921",
            "created_at": "2019-08-23T01:31:43.000Z",
            "id": "1164711783241867264",
            "in_reply_to_user_id": "3301181986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ls_cardeal A recusa dos milh\u00f5es da Noruega foi em 2007? As declara\u00e7\u00f5es do Min Meio Ambiente desafiando o INPE? A incita\u00e7\u00e3o por invas\u00e3o e desmatamento em terras ind\u00edgenas e em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Voc\u00ea \u00e9 cego ou o qu\u00ea ?"
        },
        {
            "author_id": "822241274698878977",
            "created_at": "2019-08-23T01:24:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33712977",
                        "start": 0,
                        "username": "janainamsrocha"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "228120886",
                        "start": 16,
                        "username": "GeracaodeValor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164710001841188865",
            "in_reply_to_user_id": "33712977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janainamsrocha @GeracaodeValor N\u00e3o confunda a Amaz\u00f4nia com o Parque nacional de Yellowstone! \u00c9 um floresta que engloba praticamente todos os estados de uma regi\u00e3o. N\u00e3o tem apenas bichos e \u00e1rvores, h\u00e1 pessoas, como eu e voc\u00ea, que produzem, consomem e vivem!"
        },
        {
            "author_id": "1105486813702041600",
            "created_at": "2019-08-23T01:20:05.000Z",
            "id": "1164708856771096576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que \u00e9 verdade que entorno do parque nacional est\u00e1 pegando fogo \ud83d\ude2b\ud83d\ude13\nO Deus nos ajude \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-08-23T01:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2479861125",
                        "start": 0,
                        "username": "davidmirandario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164708444714221568",
            "in_reply_to_user_id": "2479861125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidmirandario Anos atr\u00e1s, Dilma cagou e andou pra Amaz\u00f4nia. N\u00e3o vi os indignados de hj abrirem o bico....\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/RPAlVMJae2"
        },
        {
            "author_id": "1103456180305911808",
            "created_at": "2019-08-23T01:17:25.000Z",
            "id": "1164708185254633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liguei para o meu pai e perguntei como est\u00e1 a situa\u00e7\u00e3o quanto \u00e0s queimadas na regi\u00e3o do Maranh\u00e3o em que ele tem propriedade (\u00e9 uma \u00e1rea protegida). Disse que o ICMBio foi l\u00e1 fazer um trabalho de preven\u00e7\u00e3o e logo depois emendou BOLSONARO \u00c9 IGNORANTE. Isso afaga o meu cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1024017260485267457",
            "created_at": "2019-08-23T01:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2674299248",
                        "start": 0,
                        "username": "LexieAmaBTS"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "83418707",
                        "start": 13,
                        "username": "moraisfrancisco"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "44734487",
                        "start": 30,
                        "username": "unicefbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164706072449441792",
            "in_reply_to_user_id": "2674299248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LexieAmaBTS @moraisfrancisco @unicefbrasil Estude meu anjo,pulm\u00e3o do mundo s\u00e3o oceanos,amaz\u00f4nia nunca foi pulm\u00e3o do mundo,ela contribui muito pouco devido a sua vasta \u00e1rea verde,\u00e9 uma floresta nacional pertencente apenas o Brasil como na\u00e7\u00e3o que tem soberania nacional,oq acontece l\u00e1 cabe a nos brasileiros e"
        },
        {
            "author_id": "859204431501459456",
            "created_at": "2019-08-23T01:07:16.000Z",
            "id": "1164705631510700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional pegando fogo?"
        },
        {
            "author_id": "2151676187",
            "created_at": "2019-08-23T01:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164705418679074819",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Foto de um fato ocorrido em 2013, no Rio Grande do Sul, na outra ponta do Brasil. Imagem da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, do fot\u00f3grafo Lauro Alves. https://t.co/3CrqPNFJ0o"
        },
        {
            "author_id": "54021906",
            "created_at": "2019-08-23T01:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2327280986",
                        "start": 0,
                        "username": "marcioliv3ira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164705233953538048",
            "in_reply_to_user_id": "2327280986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@marcioliv3ira J\u00e1 fui para a mata fazer outras coisas, se \u00e9 que voc\u00ea me entende, mas sempre respeitando o espa\u00e7o de outros animais!!! O que eles fizeram foi invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer o tal \"Monte de Ora\u00e7\u00e3o\", gerando essa situa\u00e7\u00e3o inusitada!!! Espero que n\u00e3o virem vampiros!!!"
        },
        {
            "author_id": "1113743165553508352",
            "created_at": "2019-08-23T01:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164704552114884609",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Sugest\u00e3o que ap\u00f3s per\u00edodo do sensacionalista, se poss\u00edvel crie outra \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o, aumente \u00e1rea de reflorestamento, \u00e1reas de parque nacional com parceria privada"
        },
        {
            "author_id": "281631315",
            "created_at": "2019-08-23T01:02:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1164704456728035329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus vcs viram q t\u00e1 queimando a entrada do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "730905567116574720",
            "created_at": "2019-08-23T00:47:55.000Z",
            "id": "1164700762427072512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, o ministro tamb\u00e9m trocou a gest\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no litoral sul do Rio Grande do Sul, nomeando a engenheira agr\u00f4noma e produtora rural Maira Santos de Souza,\u00a025, filha de fazendeiros conhecidos na regi\u00e3o\n\n https://t.co/cs6tpMvfUZ"
        },
        {
            "author_id": "724147570067542016",
            "created_at": "2019-08-23T00:42:54.000Z",
            "id": "1164699501149544453",
            "in_reply_to_user_id": "724147570067542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 s\u00f3 tem um pouco de mata na divisa com rondonia, e no parque nacional do xingu. de resto, mato grosso SUMIU. o Par\u00e1, est\u00e1 subindo TAMB\u00c9M, assim como em Amazonas e em Rond\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-08-23T00:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1164698168237293568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf7 - thcoutinhor\n.\n.\n.\n#tbt #gopro #beahero #hero3black #canon #canont5 #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography #picture\u2026 https://t.co/6i6VpgoBTH"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-08-23T00:37:19.000Z",
            "id": "1164698094640017410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fale sobre sua vida \u2014 n\u00e3o tem muito oq falar\n\ntrabalho de guia em passeio na agua ne mas antes era no parque nacional, tenho muitas alergias e restri\u00e7\u00f5es alimentares, sou bo, trans, aroace, sla quanto ra\u00e7a, e atualmente to com mui\u2026 https://t.co/DaTIeX5skP"
        },
        {
            "author_id": "11787672",
            "created_at": "2019-08-23T00:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1056950512476655616",
                        "start": 157,
                        "username": "blogedisonsilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164697209037893637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Romeu Aldigueri critica possibilidade de privatiza\u00e7\u00e3o de parque nacional de Jericoacoara https://t.co/zIQJ5qSQMJ Materia desde que vos tuita para o @blogedisonsilva"
        },
        {
            "author_id": "118862552",
            "created_at": "2019-08-23T00:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.44852567,
                        -54.83485746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3f24c3651838fb99"
            },
            "id": "1164696827519754240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00f4, nesse clima friozinho, s\u00f3 faltou voc\u00ea. \u2744\ufe0f\ud83c\udf04 em Parque Nacional Tierra del Fuego https://t.co/KCFOhFLVTz"
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2019-08-23T00:18:18.000Z",
            "id": "1164693308691628033",
            "in_reply_to_user_id": "2217620418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A todos os envolvidos, nosso mais sincero muito obrigado. \u2764 Para saber mais sobre o Parque Natural de Nova Igua\u00e7u acesse: https://t.co/9FuDMIqPMh https://t.co/2FLeiwqycf"
        },
        {
            "author_id": "363195046",
            "created_at": "2019-08-23T00:15:28.000Z",
            "id": "1164692596582690816",
            "in_reply_to_user_id": "363195046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zernez-Su\u00ed\u00e7a\n\nO parque nacional da Su\u00ed\u00e7a se estende por 170km e \u00e9 um lar para conserva\u00e7\u00e3o de animais raros dos alpes como os ibexes e as carmu\u00e7as,    \u00e9 poss\u00edvel ver tamb\u00e9m marmotas, lagartos, arminhos, raposas, ursos, lebres e diversas esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros https://t.co/HuahOxsjH6"
        },
        {
            "author_id": "1368546716",
            "created_at": "2019-08-23T00:12:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164691771445653504",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, admiramos vosso talento nos gramados.\nA foto que utilizou no post, foi tirada em mar\u00e7o de 2013, num inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no SUL do Brasil, e n\u00e3o na AMAZ\u00d4NIA . Sugiro se afastar da turminha da resist\u00eancia. Est\u00e1 sim esta QUEIMADA."
        },
        {
            "author_id": "2217620418",
            "created_at": "2019-08-23T00:10:21.000Z",
            "id": "1164691307614355456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O \ud83c\udf31 Projeto Educa\u00e7\u00e3o Ambiental, Aprendendo e Preservando \ud83c\udf31 leva estudantes das escolas municipais para um dia cheio de atividades no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. \ud83c\udf33  (Segue o fio.) https://t.co/fsfPNdiXtz"
        },
        {
            "author_id": "363195046",
            "created_at": "2019-08-23T00:03:08.000Z",
            "id": "1164689492894261249",
            "in_reply_to_user_id": "363195046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Everglades-Estados Unidos\n\nO parque serve de habitat para 350 esp\u00e9cies de aves, 300 de peixes, 50 de r\u00e9pteis e 40 de mam\u00edferos, e 30 esp\u00e9cies amea\u00e7adas, se tornando um ecossistema abundante, saud\u00e1vel, e de importante valor para o pa\u00eds https://t.co/uXekIJLsGi"
        },
        {
            "author_id": "60962397",
            "created_at": "2019-08-23T00:00:16.000Z",
            "id": "1164688768986767361",
            "in_reply_to_user_id": "60962397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e Foz do Igua\u00e7u, PR - 24.08/10h/ Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u \n\ud83c\udf0e Campinas, SP - 24.08/16h/ Av. Francisco Glic\u00e9rio\n\ud83c\udf0e Londrina, PR - 24.08/13h/ Cal\u00e7ad\u00e3o de Londrina\n\ud83c\udf0e Juiz de Fora, MG - 24.08 /16h/ Pq Halfeld\n\ud83c\udf0e Uberl\u00e2ndia, MG - 24.08 /16h/ Pc Ismene Mendes"
        },
        {
            "author_id": "393733918",
            "created_at": "2019-08-22T23:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1164688529164627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Travessia Rancho Ca\u00eddo \nRJ a MG\nItatiaia a Maromba \n#montanhismo \n#trekking \n#trilheiros\n#rotasadventures \n#lifestyle \n#icmbio em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/56oWLvQBRS"
        },
        {
            "author_id": "239226102",
            "created_at": "2019-08-22T23:58:44.000Z",
            "id": "1164688386214518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 tu Cristiano???\nO alvo deles \u00e9 Bolsonaro, o pior \u00e9 usarem 8magens de anos atr\u00e1s, 2013 est\u00e1 imagem.\n\n A imagem, na verdade, \u00e9 de um inc\u00eandio de 2013 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul.\n\nhttps://t.co/3IPNIGwCSA"
        },
        {
            "author_id": "929510477423632384",
            "created_at": "2019-08-22T23:54:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1164687262417743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonia dessas h\u00e1 tempo n\u00e3o via\nAquele clich\u00ea, se p\u00e1 vem de outras vidas\nAquele clich\u00ea, eu sozinho temo\nN\u00f3s dois juntos temos o mundo em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/Jy0uRs4wRG"
        },
        {
            "author_id": "1114930480334430209",
            "created_at": "2019-08-22T23:53:52.000Z",
            "id": "1164687158352830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Rio do Caut\u00e1rio. Outubro de 2016. #tbt em Costa Marques https://t.co/N89HPDOW7I"
        },
        {
            "author_id": "1161590247748243456",
            "created_at": "2019-08-22T23:53:12.000Z",
            "id": "1164686993319706624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz ICMBio - https://t.co/1qUrxIwssg"
        },
        {
            "author_id": "746521577089540096",
            "created_at": "2019-08-22T23:43:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2816504277",
                        "start": 0,
                        "username": "ventura_nando"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "17240425",
                        "start": 15,
                        "username": "revistasuper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164684498442870784",
            "in_reply_to_user_id": "2816504277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ventura_nando @revistasuper Amig\u00e3o, sei do que to falando, meu ramo \u00e9 geoprocessamento, an\u00e1lise de imagens de vants e sat\u00e9lites e perfil superficial de solo. Leia o artigo e me responda se \u00e1rea queimada \u00e9 citada. A omiss\u00e3o de dados \u00e9 uma falha da m\u00eddia, alem disso, 1% da \u00e1rea queimada \u00e9 em area protegida https://t.co/ohBPZqNxh4"
        },
        {
            "author_id": "363195046",
            "created_at": "2019-08-22T23:38:29.000Z",
            "id": "1164683288784572418",
            "in_reply_to_user_id": "363195046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional delta do danubio-Rom\u00eania\n\nUm dos maiores deltas da europa, o parque abrange mais de 10 diferentes tipos de habitat e a interfer\u00eancia humana \u00e9 m\u00ednima, fazendo deste um ecossistema extremamente saud\u00e1vel para mam\u00edferos, peixes e mais de 100 esp\u00e9cies de aves https://t.co/Vm6VR21pxQ"
        },
        {
            "author_id": "832764266893570048",
            "created_at": "2019-08-22T23:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "55262261",
                        "start": 0,
                        "username": "SraPatalogica"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "4322206281",
                        "start": 15,
                        "username": "palas_athenada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164678539955884033",
            "in_reply_to_user_id": "55262261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SraPatalogica @palas_athenada Eles sabem bem o que s\u00e3o a devasta\u00e7\u00e3o das queimadas no ver\u00e3o, da regi\u00e3o do Parque Nacional na Serra da Estrela, desde 1980, mais ou menos,  a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o natural em solo portugu\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "845093323140452353",
            "created_at": "2019-08-22T23:15:44.000Z",
            "id": "1164677564603994113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico feliz que depois de muito tempo, milhares de queimadas, queimadas graves, como a de 2007 no parque nacional, como aquela que destruiu um boa parte da chapada  no Goi\u00e1s, como aquela calamidade p\u00fablica... https://t.co/GzIBP8k2QZ"
        },
        {
            "author_id": "4896626464",
            "created_at": "2019-08-22T23:03:57.000Z",
            "id": "1164674597486321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto de 2013\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/kAofoOYeQk"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2019-08-22T23:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164674020094050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uSmkRLDOKo"
        },
        {
            "author_id": "502286059",
            "created_at": "2019-08-22T22:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164673521014005762",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Quem n\u00e3o sabe o que diz, perde a oportunidade de estar calado. Esta imagem \u00e9 de um inc\u00eandio de 2013 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul. Admiro a preocupa\u00e7\u00e3o com o bem estar do planeta, e sugiro que cada pa\u00eds comece a colaborar cuidando do pr\u00f3prio quintal."
        },
        {
            "author_id": "1105886178505605120",
            "created_at": "2019-08-22T22:50:25.000Z",
            "id": "1164671190704840704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo!!\ud83d\ude03\ud83d\ude03\nInscri\u00e7\u00f5es:\n\ntelefones: 2648-6752/ 99675-5632\nSede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nEndere\u00e7o: Rua Thomas Cola\u00e7o, s/n\u00ba, no Espraiado.\n\nAcesse: https://t.co/f5PCLJHj9j\u2026/ https://t.co/PH1HC6OBjP"
        },
        {
            "author_id": "561017038",
            "created_at": "2019-08-22T22:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164669617857601543",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia Isso \u00e9  um Parque de Divers\u00f5es. Seria o Parque Nacional do Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "1129431726403608577",
            "created_at": "2019-08-22T22:43:10.000Z",
            "id": "1164669367877025793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde 2015 grupos invadem propriedades e at\u00e9 o Parque Nacional!\n https://t.co/6FQZ1708vB"
        },
        {
            "author_id": "1148916987483054080",
            "created_at": "2019-08-22T22:42:07.000Z",
            "id": "1164669103178694656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem publicada por Cristiano Ronaldo, no entanto, mostra um inc\u00eandio de 2013 que aconteceu na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul futebol italiano | Globoesporte https://t.co/gIgTUW91gB"
        },
        {
            "author_id": "61258259",
            "created_at": "2019-08-22T22:30:48.000Z",
            "id": "1164666255590273025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ocorrer', diz secret\u00e1rio de Turismo de Jericoacoara sobre parque nacional https://t.co/F3VDmAlD4H https://t.co/gS5Ro9HpaH"
        },
        {
            "author_id": "412567924",
            "created_at": "2019-08-22T22:29:09.000Z",
            "id": "1164665841125855232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o barco era aquele em q o bozo foi flagrado pescando ilegalmente na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ?.. https://t.co/8dsrPknrwH"
        },
        {
            "author_id": "54760408",
            "created_at": "2019-08-22T22:24:17.000Z",
            "id": "1164664617941028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro retira Iran Campello Normande, mestre em biologia marinha pela Universidade Federal de Alagoas; e indica o Tenente Wenderson, PM de Alagoas, para a chefia do \u00f3rg\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais.\n\nS\u00f3 quadro t\u00e9cnico, n\u00e9?\nhttps://t.co/APb8GDDj52"
        },
        {
            "author_id": "363195046",
            "created_at": "2019-08-22T22:19:11.000Z",
            "id": "1164663334215585798",
            "in_reply_to_user_id": "363195046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serengeti\n\nO parque nacional do serengeti localizado entre a Tanz\u00e2nia e o Qu\u00eania \u00e9 um dos parques santu\u00e1rios mais conhecidos no mundo, ele abrange diversas reservas e \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o, na l\u00edngua Maasai, \u201cSerengeti\u201d significa plan\u00edcies infinitas https://t.co/AvhadIR3g1"
        },
        {
            "author_id": "1157414453178195968",
            "created_at": "2019-08-22T22:19:00.000Z",
            "id": "1164663285368725506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais buscam abrigo durante inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/M3KHsRRtWt https://t.co/LGrKVM8Gve"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2019-08-22T22:12:14.000Z",
            "id": "1164661584381112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, Tem de Tudo em Caraj\u00e1s. #chuva #rain #vento  #vocesabedetudo #carajas #cks  #PARAUAPEBAS #floresta #Par\u00e1 #amaz\u00f4nia #Paraz\u00e3otemdetudo em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/PVXzcYflD0"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2019-08-22T22:12:11.000Z",
            "id": "1164661572003913730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Privatiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o vai ocorrer', diz secret\u00e1rio de Turismo de Jericoacoara sobre parque nacional https://t.co/GHLMEesIV0"
        },
        {
            "author_id": "1130476946289299457",
            "created_at": "2019-08-22T22:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "155033244",
                        "start": 60,
                        "username": "V_GuimaraesPT"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1164660966832902145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAVERNAS DO PERUA\u00c7U: PATRIM\u00d4NIO DA HUMANIDADE \ud83d\udd3a\n\nO deputado @V_GuimaraesPT falou sobre a import\u00e2ncia das #Cavernas do #Perua\u00e7u, localizadas em um #Parque Nacional no #NortedeMinas.\n\nAssista: https://t.co/jl5jZeH5kG https://t.co/9VN4DH8I1I"
        },
        {
            "author_id": "1035655971467653122",
            "created_at": "2019-08-22T22:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "56798913",
                        "start": 0,
                        "username": "Luciana_FR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164660465907245059",
            "in_reply_to_user_id": "56798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luciana_FR Moro no norte do Brasil.  Temos o Parque Nacional do tumucumaque sendo alvo da biopirataria por empresas americanas. E o povo n\u00e3o faz nada!"
        },
        {
            "author_id": "60919255",
            "created_at": "2019-08-22T22:02:41.000Z",
            "id": "1164659179480657923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 6\u00aa Corrida e Caminhada CMMG vem a\u00ed, e a gente d\u00e1 mais detalhes sobre o percurso!\nO evento vai acontecer no Parque Municipal, com itiner\u00e1rio fechado. Al\u00e9m do conforto, voc\u00ea conta com um espa\u00e7o lindo e arborizado que s\u00f3 um dos pontos tur\u00edsticos de BH oferece! https://t.co/MO4dNvECB1"
        },
        {
            "author_id": "1101430786388049921",
            "created_at": "2019-08-22T21:58:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    },
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70799317",
                        "start": 7,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164658167697088512",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo @UOL Ser\u00e1 que essa \u00e1rea verde que envolve a nossa Cataratas do Igua\u00e7u \u00e9 mesmo o Parque Nacional do Igua\u00e7u ??? Acho que faz parte da Amaz\u00f4nia . #pensativo\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "59669363",
            "created_at": "2019-08-22T21:56:00.000Z",
            "id": "1164657499955503115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2728\ud83c\udf40 em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/HQEK4x8Soq"
        },
        {
            "author_id": "296258206",
            "created_at": "2019-08-22T21:51:01.000Z",
            "id": "1164656243283320835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da Unila descobrem novas esp\u00e9cies de insetos no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/eI1NLwjXf5"
        },
        {
            "author_id": "1000534746600849408",
            "created_at": "2019-08-22T21:40:54.000Z",
            "id": "1164653698334756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "There\u2019s no word to define my happiness!! \n\n\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 \n\nN\u00e3o tem palavras pra definir minha alegria !! @ Los Arcos Parque Nacional Marino https://t.co/hkH5kKVUZy"
        },
        {
            "author_id": "831644421254942720",
            "created_at": "2019-08-22T21:35:03.000Z",
            "id": "1164652224242507785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu adotei TODOS os gatinhos do parque municipal entao a partir de agora vou ter que ir la todo dia pra dar comidinhas &amp; amor pra eles"
        },
        {
            "author_id": "1059685886638637056",
            "created_at": "2019-08-22T21:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "126381872",
                        "start": 12,
                        "username": "MauroMendes40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164651000277491722",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MauroMendes40 Queria muito mostrar a vcs o lixo que os soldados do ex\u00e9rcito deixaram aqui no Parque Nacional da Serra do cipo depois do treinamento que vieram https://t.co/fFdvOCKXVI for essa educa\u00e7\u00e3o e disciplina dada aos soldados podem ficar longe do nosso parque."
        },
        {
            "author_id": "1059685886638637056",
            "created_at": "2019-08-22T21:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164650373589753861",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirogomes Queria muito mostrar a vcs o lixo que os soldados do ex\u00e9rcito deixaram aqui no Parque Nacional da Serra do cipo depois do treinamento que vieram https://t.co/fFdvOCKXVI for essa educa\u00e7\u00e3o e disciplina dada aos soldados podem ficar longe do nosso parque."
        },
        {
            "author_id": "1059685886638637056",
            "created_at": "2019-08-22T21:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71456987",
                        "start": 0,
                        "username": "tuliogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164650248100339712",
            "in_reply_to_user_id": "71456987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tuliogadelha Queria muito mostrar a vcs o lixo que os soldados do ex\u00e9rcito deixaram aqui no Parque Nacional da Serra do cipo depois do treinamento que vieram https://t.co/fFdvOCKXVI for essa educa\u00e7\u00e3o e disciplina dada aos soldados podem ficar longe do nosso parque.\nEstamos todos  indignados"
        },
        {
            "author_id": "2890740941",
            "created_at": "2019-08-22T21:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164649929517780992",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Cristiano Gol contra! Pesquise antes de chutar! \nhttps://t.co/eEu4WPDoyO https://t.co/7JJvTXxbmS"
        },
        {
            "author_id": "1059685886638637056",
            "created_at": "2019-08-22T21:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4060086012",
                        "start": 17,
                        "username": "agencialupa"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "71456987",
                        "start": 30,
                        "username": "tuliogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164649804145840128",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 @agencialupa @tuliogadelha Queria muito mostrar a vcs o lixo que os soldados do ex\u00e9rcito deixaram aqui no Parque Nacional da Serra do cipo depois do treinamento que vieram https://t.co/fFdvOCKXVI for essa educa\u00e7\u00e3o e disciplina dada aos soldados podem ficar longe do nosso parque."
        },
        {
            "author_id": "1059685886638637056",
            "created_at": "2019-08-22T21:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4060086012",
                        "start": 17,
                        "username": "agencialupa"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "71456987",
                        "start": 30,
                        "username": "tuliogadelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164649628131893249",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 @agencialupa @tuliogadelha Queria muito mostrar a vcs o lixo que os soldados do ex\u00e9rcito deixaram aqui no Parque Nacional da Serra do cipo depois do treinamento que vieram https://t.co/fFdvOCKXVI for essa educa\u00e7\u00e3o e disciplina dada aos soldados podem ficar longe do nosso parque."
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-08-22T21:22:11.000Z",
            "id": "1164648987263229961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado ap\u00f3s 14 dias https://t.co/RKPMmKR61Q"
        },
        {
            "author_id": "1059685886638637056",
            "created_at": "2019-08-22T21:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164648852294721545",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @govbr Queria muito mostrar a vcs o lixo que os soldados do ex\u00e9rcito deixaram aqui no Parque Nacional da Serra do cipo depois do treinamento que vieram https://t.co/fFdvOCKXVI for essa educa\u00e7\u00e3o e disciplina dada aos soldados podem ficar longe do nosso parque."
        },
        {
            "author_id": "134647381",
            "created_at": "2019-08-22T21:21:06.000Z",
            "id": "1164648714427928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 627,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 42,
                "retweet_count": 151
            },
            "text": "Sai o bi\u00f3logo, entra o PM fisioterapeuta pra cuidar de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vai ficando cada vez mais dif\u00edcil vencer a parada das narrativas.  https://t.co/Uicc2IhkUP"
        },
        {
            "author_id": "846074684860981251",
            "created_at": "2019-08-22T21:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "97081119",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164647427300876288",
            "in_reply_to_user_id": "97081119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoHoliday Em Rondonia, a queimada do parque comecou em um assentamento do MST. Foram os proprios assentados q colocaram fogo no parque nacional.\nMedida efetiva seria investir em educacao e cidadania."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-08-22T21:15:00.000Z",
            "id": "1164647179014823937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARNA Sete Cidades conta com informa\u00e7\u00f5es dos pontos de visita\u00e7\u00e3o, pre\u00e7os e planos de passeio, mapas. Aluno da Uespi cria aplicativo para o Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/smxiYjEFjT"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T21:14:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43028487",
                        "start": 0,
                        "username": "andradejpaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164647004443762691",
            "in_reply_to_user_id": "43028487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andradejpaulo Algu\u00e9m ouviu ou assistiu algo sobre na \"grande m\u00eddia isenta\",ambientlistas, artistas...etc.\nhttps://t.co/OACVRDVZOM"
        },
        {
            "author_id": "126064349",
            "created_at": "2019-08-22T21:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164646219005812744",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano A foto do post e de mar\u00e7o de 2013, inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no SUL do Brasil, e n\u00e3o na AMAZ\u00d4NIA. FAKENEWS"
        },
        {
            "author_id": "27053313",
            "created_at": "2019-08-22T21:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164646063019560960",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, admiramos vosso talento nos gramados.\nA foto que utilizou no post, foi tirada em mar\u00e7o de 2013, num inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no SUL do Brasil, e n\u00e3o na AMAZ\u00d4NIA . Sugiro se afastar da turminha da resist\u00eancia. Est\u00e1 sim esta QUEIMADA."
        },
        {
            "author_id": "1686761964",
            "created_at": "2019-08-22T21:08:42.000Z",
            "id": "1164645592754085889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dona de si menina mulher, sabe onde ir faz o que quer!\"\n#eternamentegratoaDeus #LeoMadureiraFotografias #Meus15anos #DebutantesBH #Quinzei #festade15anos em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9XYVjX8FOV"
        },
        {
            "author_id": "25872089",
            "created_at": "2019-08-22T21:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1164644865218625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf35\ud83c\udf43\ud83d\udc9a em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/WvNByN85vk"
        },
        {
            "author_id": "1081054482014851072",
            "created_at": "2019-08-22T20:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1105126592370618370",
                        "start": 0,
                        "username": "BrazilFight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164642431289221120",
            "in_reply_to_user_id": "1105126592370618370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrazilFight - Disse que causa ambiental \u00e9 \"coisa de vegano\" e que atrasa o pa\u00eds\n\n- Prop\u00f4s extinguir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\n- Disse que o Ibama \u00e9 a ind\u00fastria da multa\n\n- Disse estar do lado dos ruralistas e contra o Ibama\n\n- Disse que n\u00e3o ia criar mais \u00e1rea protegida (+)"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-08-22T20:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67671800",
                        "start": 0,
                        "username": "pierobl"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 9,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "20600212",
                        "start": 22,
                        "username": "gufalei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164641945068683264",
            "in_reply_to_user_id": "67671800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pierobl @DanBraganca @gufalei Todo mundo esque do Pampas, tanto q n\u00e3o tem nem Parque Nacional por l\u00e1. \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "1081054482014851072",
            "created_at": "2019-08-22T20:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3311716376",
                        "start": 0,
                        "username": "peterjordan100"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164641803401867264",
            "in_reply_to_user_id": "3311716376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peterjordan100 - Disse que causa ambiental \u00e9 \"coisa de vegano\" e que atrasa o pa\u00eds\n\n- Prop\u00f4s extinguir o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\n- Disse que o Ibama \u00e9 a ind\u00fastria da multa\n\n- Disse estar do lado dos ruralistas e contra o Ibama\n\n- Disse que n\u00e3o ia criar mais \u00e1rea protegida (+)"
        },
        {
            "author_id": "201028171",
            "created_at": "2019-08-22T20:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1164640495290634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 do seu sorriso que eu mais gosto e quero ele todo dia... \ud83c\udfb6\ud83d\udc95 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/8JAtiMgCUc"
        },
        {
            "author_id": "4398123809",
            "created_at": "2019-08-22T20:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "4398123809",
                        "start": 87,
                        "username": "gualter_naves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164640357285412864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Crime\" Setembro de 2017. Inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a  @gualter_naves #incendio #incendioforestal #brasil #amazonia em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/9PBE9Kk7XF"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2019-08-22T20:46:20.000Z",
            "id": "1164639964686180360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 invas\u00e3o de madeireiros \u00e9 realizada no Parque Nacional Paca\u00e1s Novos em RO https://t.co/xwQGFJzq4j"
        },
        {
            "author_id": "176062261",
            "created_at": "2019-08-22T20:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164638028549316613",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Essa foto foi registrada em mar\u00e7o de 2013, num inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no SUL do Brasil, e n\u00e3o na AMAZ\u00d4NIA. Melhor ficar s\u00f3 no futebol mesmo ou pelo menos, estudar antes de difundir fake news. https://t.co/FKR3Cp7wFq"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2019-08-22T20:30:18.000Z",
            "id": "1164635932395528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente: nova sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra de Baturit\u00e9 ser\u00e1 inaugurada sexta-feira."
        },
        {
            "author_id": "175592680",
            "created_at": "2019-08-22T20:25:09.000Z",
            "id": "1164634635944570881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 11 dias, inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado https://t.co/0RuzH18MCb"
        },
        {
            "author_id": "35756056",
            "created_at": "2019-08-22T20:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "307082585",
                        "start": 0,
                        "username": "Coorddy"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 9,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164632452134047744",
            "in_reply_to_user_id": "307082585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Coorddy @GuilhermeBoulos Pois \u00e9... igualzinho queimar meia d\u00fazia de pneus pra protestar e por fogo em milhares de animais vivos, milh\u00f5es de \u00e1rvores e destruir uma reserva biol\u00f3gica de valor inestim\u00e1vel para a ci\u00eancia. Sai pra l\u00e1, gado sem no\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1007605873223569411",
            "created_at": "2019-08-22T20:13:41.000Z",
            "id": "1164631750774935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre haver\u00e1 uma luz no fim do t\u00fanel.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcccIlha de Paquet\u00e1 \n\ud83d\udcf8 Parque Natural Municipal Darke de Mattos\n.\n.\n.\n.\n#trilhasetravessias #xtrilhas #trilhandopaqieta #ilhadepaqueta #riodejaneiro #gopro #iphone8\u2026 https://t.co/Lqtwq7qVgT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-22T20:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1129146487378718721",
                        "start": 0,
                        "username": "Reope_br"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 10,
                        "username": "governoparana"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "1129146487378718721",
                        "start": 83,
                        "username": "Reope_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164631336684052481",
            "in_reply_to_user_id": "1129146487378718721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reope_br @governoparana O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui restri\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos, @Reope_BR. \u00c9 permitida a entrada somente de carros autorizados, monitorados individualmente com equipamentos de limite de velocidade. H\u00e1 tamb\u00e9m toda uma pol\u00edtica de conscienciza\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1084841563858092032",
            "created_at": "2019-08-22T20:03:26.000Z",
            "id": "1164629170263154689",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@CarlaZambelli17 BURRA \u00c9 POUCO...\n\"Uma \u00e1rea de seis milh\u00f5es de\u00a0hectares\u00a0no centro de sua bacia hidrogr\u00e1fica, incluindo o\u00a0Parque Nacional do Ja\u00fa, foi considerada pela\u00a0Organiza\u00e7\u00e3o das Na\u00e7\u00f5es Unidas para a Educa\u00e7\u00e3o, a Ci\u00eancia e a Cultura, em 2000 (com extens\u00e3o em 2003),\u00a0Patrim\u00f4nio da Humanidade.\""
        },
        {
            "author_id": "2370385171",
            "created_at": "2019-08-22T19:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "116240707",
                        "start": 0,
                        "username": "GoalBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164625435738742785",
            "in_reply_to_user_id": "116240707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GoalBR FAKE NEWS. melhor focar s\u00f3 no futebol, que vcs s\u00e3o competentes. https://t.co/byVt5LS7AM"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-08-22T19:46:19.000Z",
            "id": "1164624862679375873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalgada Hist\u00f3rica valoriza Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/qCaLHR2xui"
        },
        {
            "author_id": "924795912412717056",
            "created_at": "2019-08-22T19:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164624141087125504",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano ESSA FOTO \u00c9 AQUI DO RIO GRANDE DO SUL NA ESTA\u00c7\u00c3O ECOLOGICA DO TAIM SEU IDIOTA.  ANO 2013. ARRUMA OUTRA QUE ESSA N\u00c3O COLA."
        },
        {
            "author_id": "80343891",
            "created_at": "2019-08-22T19:38:28.000Z",
            "id": "1164622884746289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Jericoacoara expressa cuidados:\nRepresentantes do trade e especialista em turismo alertam qual modelo de concess\u00e3o empregado pelo Governo Federal seria adequado\n\nhttps://t.co/jOW672osUF https://t.co/6nev0ZZhCh"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-08-22T19:33:44.000Z",
            "id": "1164621695417815046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e ICMBio identificam \u00e1rea rural desmatada lindeira ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/p2SBuY62Yj"
        },
        {
            "author_id": "267301685",
            "created_at": "2019-08-22T19:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1009946539505143808",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaugusto_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "66458391",
                        "start": 13,
                        "username": "10neto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164621259759599616",
            "in_reply_to_user_id": "622541877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaugusto_ @10neto Foto do inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Rio Grande do Sul em 28/03/2013."
        },
        {
            "author_id": "956281933834653696",
            "created_at": "2019-08-22T19:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164619514690134016",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Imagem de queimada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taim, Mato Grosso do Sul, de 2013, perto da fronteira com o Paraguai. At\u00e9 tu Ronaldo!! A floresta amaz\u00f4nica precisa de socorro, n\u00e3o de mentiras."
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-08-22T19:24:42.000Z",
            "id": "1164619423631708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Condado de Cumbria, Inglaterra, fica o Parque Nacional Lake District. Repleto de belezas naturais, e um dos poucos lugares com montanhas no pa\u00eds, ele \u00e9 o nosso lugar da semana! \ud83e\udde1\ud83e\udde1 \n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/BV7N5ZRAUF"
        },
        {
            "author_id": "2401917402",
            "created_at": "2019-08-22T19:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164618674579357698",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2420,
                "quote_count": 49,
                "reply_count": 128,
                "retweet_count": 410
            },
            "text": "@Cristiano Cristiano Ronaldo, admiramos vosso talento nos gramados.\nA foto que utilizou no post, foi tirada em mar\u00e7o de 2013, num inc\u00eandio ocorrido na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no SUL do Brasil, e n\u00e3o na AMAZ\u00d4NIA . Sugiro se afastar da turminha da resist\u00eancia. Est\u00e1 sim esta QUEIMADA. https://t.co/BSzLCcA7z3"
        },
        {
            "author_id": "1130178773557633030",
            "created_at": "2019-08-22T19:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164618414469591040",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarinaSilva Algu\u00e9m ouviu ou assistiu sobre na \"grande m\u00eddia isenta\"?\nhttps://t.co/fdcgr7Mx7p"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-08-22T19:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "73550153",
                        "start": 97,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "133394719",
                        "start": 130,
                        "username": "cgncascavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164617898788343812",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um desfile lindo da conserva\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude0d Apari\u00e7\u00f5es que mostram como a conserva\u00e7\u00e3o d\u00e1 um show aqui, nas @CataratasBrasil. \u2728\n\nDestaque na @CGNCascavel. \ud83d\ude0b\n\n#CataratasDoIgua\u00e7u #Conserva\u00e7\u00e3o \n\nTamandu\u00e1 Bandeira desfila para visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/nRaEGWtl6M"
        },
        {
            "author_id": "363195046",
            "created_at": "2019-08-22T19:16:26.000Z",
            "id": "1164617343374430208",
            "in_reply_to_user_id": "363195046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As paisagens do pa\u00eds s\u00e3o praticamente intocadas pelo homem e 15% do seu territ\u00f3rio \u00e9 dedicada a reservas naturais, sendo o mais popular deles o parque nacional de Etosha, a economia do pa\u00eds \u00e9 gerada pelo turismo, que consequentemente ajuda a manter preservada a vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "315814593",
            "created_at": "2019-08-22T19:14:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1164616829156958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n1- amparo\n2- hospital\n3- casa do cahyo\n4- parque municipal kkk\n5- fazenda do meu pai\n6- japaratinga\n7- cesmac\n8- em casa\n9- lembro n\n10- pge\n\nCurte que mando inbox"
        },
        {
            "author_id": "34351574",
            "created_at": "2019-08-22T19:07:28.000Z",
            "id": "1164615084108406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada do Araripe, Parque Nacional de Ubajara, Chapada Diamantina, Chapada dos Veadeiros e Jalap\u00e3o s\u00e3o alguns dos destinos brasileiros para quem deseja praticar ecoturismo. Saiba mais sobre cada um deles em https://t.co/QiAcNuoJ1X #marciatravessoni #mtgaleria https://t.co/YND2Eckb9A"
        },
        {
            "author_id": "852959534071074816",
            "created_at": "2019-08-22T19:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164614963232686080",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra Igual a essa.\nUm inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Taim do Sul no RS. https://t.co/5F4owY2MJR"
        },
        {
            "author_id": "1156773453871161344",
            "created_at": "2019-08-22T19:04:54.000Z",
            "id": "1164614438432968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Devido ao meu tempo, o passeio que ocorreria amanh\u00e3, 23/08, com o professor Leandro para o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u foi adiado.\nRepassem! https://t.co/RJmb7UxFJr"
        },
        {
            "author_id": "852959534071074816",
            "created_at": "2019-08-22T19:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164614287979163648",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Cr7 divulgou uma foto FAKE. De um inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Taim do Sul no RS."
        },
        {
            "author_id": "207709088",
            "created_at": "2019-08-22T18:55:54.000Z",
            "id": "1164612174733619200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasileiros que conhecem amam esse lugar: El Rocio. \u00c9 um vilarejo de Huelva (Andaluc\u00eda) onde acontece a passeata da virgem mais famosa do pa\u00eds (ou uma das mais). Os caminhos s\u00e3o de areia e fica dentro dum Parque Nacional imenso e lindo: Do\u00f1ana \ud83e\udd29\ud83c\uddea\ud83c\udde6 https://t.co/K3rWaLqceg"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2019-08-22T18:49:04.000Z",
            "id": "1164610454376738817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de 14 dias, inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado https://t.co/J9LXmMzHiC"
        },
        {
            "author_id": "163136146",
            "created_at": "2019-08-22T18:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00870419,
                        -12.57567483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1164610163635974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timas companhias na pedalada matinal... @ Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/DJj7YNIVXh"
        },
        {
            "author_id": "138221826",
            "created_at": "2019-08-22T18:32:13.000Z",
            "id": "1164606212928937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho um bom momento pros igua\u00e7uenses se manifestarem a respeito do projeto de reabertura da estrada do colono que atravessa o Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/fnCyfB8Yqi"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-08-22T18:28:30.000Z",
            "id": "1164605279608147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/f9PjegaXoT https://t.co/BCsxhuh5nM"
        },
        {
            "author_id": "1151120586732638208",
            "created_at": "2019-08-22T18:27:55.000Z",
            "id": "1164605133088575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura apresenta projeto, para constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal na Mata da Bica https://t.co/xczK2Ooi4A"
        },
        {
            "author_id": "1236228468",
            "created_at": "2019-08-22T18:24:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "26344099",
                        "start": 11,
                        "username": "octaviobuzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164604153005531137",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano @octaviobuzz Isso foi na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul #fakenews"
        },
        {
            "author_id": "55851018",
            "created_at": "2019-08-22T18:18:11.000Z",
            "id": "1164602682591600641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande no PR, queimou por 14 dias! S\u00f3 agora, depois de um esfor\u00e7o imenso conseguiram acabar com o inc\u00eandio de devastou 60% do parque. Parab\u00e9ns aos envolvidos! \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f https://t.co/lk8CIWjqAc"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2019-08-22T18:15:19.000Z",
            "id": "1164601962287042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluno da Uespi cria aplicativo para o Parque Nacional de Sete Cidades - Piracuruca News https://t.co/ua7J7pLz2Z"
        },
        {
            "author_id": "837356184617250816",
            "created_at": "2019-08-22T18:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164601668748660737",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano No caso essa \u00e9 uma imagem de uma destrui\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no RS. Mas o que vale \u00e9 a mobiliza\u00e7\u00e3o do mundo todo pela Amaz\u00f4nia.\n#playforamazonia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-08-22T18:11:30.000Z",
            "id": "1164601001522974721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas s\u00f3 contou com volunt\u00e1rios para combater o inc\u00eandio que, em 2014, destruiu 20% de sua \u00e1rea ap\u00f3s um propriet\u00e1rio do entorno iniciar uma queimada para limpar o terreno. #ValeAPenaLerDeNovo o desabafo de Luis Paulo Ferraz. https://t.co/hPpJkDZfwr"
        },
        {
            "author_id": "276732054",
            "created_at": "2019-08-22T18:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164600128675729408",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano Vista a\u00e9rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim em chamas, no Rio Grande do Sul, em 27 de mar\u00e7o de 2013."
        },
        {
            "author_id": "1164519377573744640",
            "created_at": "2019-08-22T18:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155659213",
                        "start": 0,
                        "username": "Cristiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164599565376466947",
            "in_reply_to_user_id": "155659213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cristiano This pic from Rio Grande do Sul - Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim - 2013... You\u2019re Fake news! https://t.co/5XnfkdYIv1"
        },
        {
            "author_id": "990035292785725440",
            "created_at": "2019-08-22T18:01:27.000Z",
            "id": "1164598473699860480",
            "in_reply_to_user_id": "941745562352865282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colla_tix J\u00e1 foi no Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2019-08-22T17:57:07.000Z",
            "id": "1164597379452014592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada federal Magda Mofatto (PL-GO) participou, na \u00faltima quarta-feira, 21, na Comiss\u00e3o de Turismo reuniu de audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Nacional Cabernas do Perua\u00e7u. https://t.co/xwG6KgbHys"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-08-22T17:50:38.000Z",
            "id": "1164595748807348225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal flagra desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Suzano https://t.co/pgQwiwYUm8"
        },
        {
            "author_id": "1100174005561188354",
            "created_at": "2019-08-22T17:49:59.000Z",
            "id": "1164595584486871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Em clima apocal\u00edptico, em que assistimos \u00e0 destrui\u00e7\u00e3o do Pulm\u00e3o do Mundo, compartilho fotos que tirei na Reserva Extrativista Chico Mendes (Acre, 2018). Desmatamento, pasto com gado, e um pouco de floresta.\u2026 https://t.co/a2d6JkWgJx"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2019-08-22T17:47:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "155033244",
                        "start": 20,
                        "username": "V_GuimaraesPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164595020437053441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Plen\u00e1rioAoVivo Dep @V_GuimaraesPT apoia candidatura na #ONU do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no Norte de MG, como patrim\u00f4nio mundial da humanidade. Tb defende o \u00f1 fechamento de cart\u00f3rios no interior do Estado e a amplia\u00e7\u00e3o de suas fun\u00e7\u00f5es sociais. Foto @sarahtorresfoto https://t.co/ZhzCJrq3Ym"
        },
        {
            "author_id": "747630084",
            "created_at": "2019-08-22T17:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "824209798577188864",
                        "start": 0,
                        "username": "nelsonhbarbosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fb1b09b99be6cc50"
            },
            "id": "1164594378909913089",
            "in_reply_to_user_id": "824209798577188864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nelsonhbarbosa Somado a isso, os pa\u00edses mais desenvolvidos poderiam bancar a parte j\u00e1 reflorestada. Exemplo: 50 d\u00f3lares por hectare anual de quem conserva um reflorestamento em sua propriedade. Se for parque nacional ou reserva ind\u00edgena, iria para o setor p\u00fablico que cuidaria da preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "2252081955",
            "created_at": "2019-08-22T17:44:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "62606094",
                        "start": 0,
                        "username": "GovRJ"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 124,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 135,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164594258759835648",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovRJ Tem previs\u00e3o de abertura da trilha do morro dos cabritos e do morro da Boa Vista no parque Estadual da pedra branca? @TurismoRJ @wilsonwitzel"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-08-22T17:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "63542310",
                        "start": 124,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "739450808304029696",
                        "start": 131,
                        "username": "GCMSP_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "128372940",
                        "start": 191,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "94451423",
                        "start": 206,
                        "username": "majorolimpio"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "74756085",
                        "start": 220,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 249,
                        "username": "DamaresAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1164590745975742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o ladr\u00e3o de celular do parque municipal prefeito Mario Covas , avenida Paulista . Ele est\u00e1 me amea\u00e7ando de morte e a @PMESP @GCMSP_oficial e os seguran\u00e7as do parque n\u00e3o fizeram nada . @jairbolsonaro @majorolimpio @BolsonaroSP @DHumanosBrasil @DamaresAlves @SMDHC https://t.co/ocSg5Rx7AX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuSapori].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuSapori",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuSapori"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realDonaldTrump].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realDonaldTrump",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realDonaldTrump"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [antmarobel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "antmarobel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "antmarobel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [michellyluc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "michellyluc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "michellyluc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brado_mia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brado_mia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brado_mia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Sgt_URSAL].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Sgt_URSAL",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Sgt_URSAL"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [biancagreinb].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "biancagreinb",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "biancagreinb"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [InfernautaO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "InfernautaO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "InfernautaO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kimpkat].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kimpkat",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kimpkat"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rafaelcaldas88].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rafaelcaldas88",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rafaelcaldas88"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MauroMendes40].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MauroMendes40",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MauroMendes40"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Watkins Glen State Park",
                "id": "0dfc8ce794541001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itacarambi, Brasil",
                "id": "3c4e2c8c950de99b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Philadelphia, PA",
                "id": "e4a0d228eb6be76b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "V\u00e1rzea Grande, Brasil",
                "id": "756263e4fef48c47",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49dfc07a4c3666ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Tierra del Fuego Ant\u00e1rtida e Islas del Atl\u00e1ntico Sur, Argentina",
                "id": "3f24c3651838fb99",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Helena de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "fb1b09b99be6cc50",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "311798550",
                "name": "Rodrigo Spadaccia",
                "username": "Zolhus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31980988",
                "name": "Gilberto Dimenstein",
                "username": "GDimenstein",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72170651",
                "name": "Alm",
                "username": "alm_manaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101692713",
                "name": "PauloMS59",
                "username": "PauloMS59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31269376",
                "name": "liloca",
                "username": "lllili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155659213",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "Cristiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126992387593601024",
                "name": "Vialpha Im\u00f3veis",
                "username": "vialpha_imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144003965",
                "name": "Serginho",
                "username": "serginhoamerico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154430715188170752",
                "name": "R\u00e1dio Par\u00e1 ONLINE",
                "username": "radioparaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929082617865162757",
                "name": "Paulo Noel - R\u00e1dio S\u00e3o Francisco FM e VNOT\u00cdCIA",
                "username": "paulonoel2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236107277",
                "name": "Ricardo agora \u00e9 tune squad",
                "username": "rmarins94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727323088",
                "name": "\u039b\u03c5\u03b9\u0301\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u0301\u03b5\u03b9\u03c1\u03b1",
                "username": "luisfmpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58956020",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "Leo_Ferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971828525555769344",
                "name": "Leonardo Dornellas",
                "username": "Leo_Dornellas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321670438",
                "name": "Jujuba",
                "username": "_Juelisama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523970803",
                "name": "lorenna11",
                "username": "lorenna11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18018665",
                "name": "Maur\u00edcio Linhares",
                "username": "mauriciojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745426593217187845",
                "name": "Indie Capitaliste",
                "username": "IndiaCapitalist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754609356",
                "name": "Eu Fui Blog",
                "username": "eufuiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355681802",
                "name": "silvio torezin",
                "username": "silvio_torezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745944486568689664",
                "name": "cuka",
                "username": "oicuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739450808304029696",
                "name": "Guarda Civil SP",
                "username": "GCMSP_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568978958",
                "name": "Portal  Moz News",
                "username": "MozNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53069103",
                "name": "Enfrentar e Resistir! \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "robsbawnm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365552019",
                "name": "Diego M",
                "username": "dieinkliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25393033",
                "name": "Rene Mag\u00e1rio",
                "username": "renemagario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163562471854133250",
                "name": "General Heleno",
                "username": "gen_heleno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65786081",
                "name": "\ud83e\udd80Marie",
                "username": "ClauGmk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2211139047",
                "name": "\u0299\u026a\u1d00\u029c;",
                "username": "131DOMINIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147540912",
                "name": "Vivi",
                "username": "viviatayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615515956",
                "name": "Charles AJS",
                "username": "CharlesAJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154899207163187200",
                "name": "Orgulho Moz\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "OrgulhoMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1563686425",
                "name": "lel\u00ea",
                "username": "lacriminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239217830",
                "name": "OLIVEIRA Amujac\u00ed #Brasil Acima de Tudo",
                "username": "_phooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134905315399483394",
                "name": "ESTIVALDO LAUNIZ MATZENBACHER",
                "username": "EstivaldoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "566506526",
                "name": "50% IMUNIZADA",
                "username": "tamyris_alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156677577681059843",
                "name": "Quem patrocina o Queiroz?",
                "username": "CadOQueiroz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16076032",
                "name": "Glenn Greenwald",
                "username": "ggreenwald",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55069520",
                "name": "MARCO AURELIO",
                "username": "marcoaureliovdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270826",
                "name": "21/set m\u00fasica nova",
                "username": "omarcosalmeida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26501397",
                "name": "andreia prets",
                "username": "andreiaprets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113979911629307904",
                "name": "TURISTEI",
                "username": "TURISTEIVIAGENS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1941502644",
                "name": "supostamente afonso",
                "username": "vaiafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197885633",
                "name": "Andrew Lima",
                "username": "aslimasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076767800662867971",
                "name": "MAN 7.0",
                "username": "MANmarcoantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134647381",
                "name": "\ud83c\udff4M\u00f4nica Waldvogel",
                "username": "MonicaWaldvogel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946562770631380992",
                "name": "\ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93",
                "username": "viquiiitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948738061390802947",
                "name": "meu nome \u00e9 j\u00falia",
                "username": "juulafeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013497178",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "DiaSrodrigod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124383296052432897",
                "name": "\u00c9 Not\u00edcia Caraj\u00e1s",
                "username": "EN_Carajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208112870",
                "name": "Turquim",
                "username": "turquim5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340542802",
                "name": "Gil",
                "username": "GilsineiP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4795080049",
                "name": "ReNacho Souza \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd3a\ud83e\udd8e",
                "username": "RenatoGalo08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101235071221157888",
                "name": "Dom Benjamin",
                "username": "WitzBeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255730489",
                "name": "Michele Barrionuevo",
                "username": "micheleBarrionv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91982755",
                "name": "Clarice Rodrigues",
                "username": "cbbrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55366770",
                "name": "Silvio Navarro",
                "username": "silvionavarro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3382451973",
                "name": "kau",
                "username": "kaosesthetics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4181005335",
                "name": "jade \u27b0\ud83d\udde1\ufe0f | \ud83d\udcda: it",
                "username": "yllwhood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451013304",
                "name": "Olga_hval\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "olga_hval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3292214189",
                "name": "Bia",
                "username": "beatrizgar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853021585",
                "name": "darilia tomazeli",
                "username": "dariliatomazel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40351060",
                "name": "Fiesp",
                "username": "Fiesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219656143",
                "name": "RPC",
                "username": "rpcparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89505368",
                "name": "@Sulains",
                "username": "Sulains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112242599",
                "name": "Gi Conforti \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f#ForaBolsonaro",
                "username": "Rebekalaylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081320582422122498",
                "name": "Jo\u00e3o mendez \ud83e\uddec10%\ud83d\udc7d",
                "username": "Joomendez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "401676343",
                "name": "Meg",
                "username": "megduraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32370437",
                "name": "Bruno Cantarino",
                "username": "bcantarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49068229",
                "name": "exausta, por\u00e9m cansada",
                "username": "elemedeu20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071190977090609154",
                "name": "Beto",
                "username": "albert0_Lf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803293526507343876",
                "name": "alicia",
                "username": "alicialanna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137672848",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "tiagofaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144975932",
                "name": "R\u00e1dio Ac\u00fastica FM",
                "username": "acusticafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578953311",
                "name": "FabMark",
                "username": "fabgmark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51051252",
                "name": "Maria Rumbelsperger",
                "username": "mjrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64741746",
                "name": "\u2020 A\u044f\u03b9\u0455v\u03b1\u2d4f \u2c62uc\u03b9f\u0454\u044f \u2020",
                "username": "ArisvalLucifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357611137",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto",
                "username": "Betoesper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99389654",
                "name": "Ailton Lopes",
                "username": "ailtonlopespsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978776403272503297",
                "name": "RafaelSFreitas\ud83c\udf3e",
                "username": "SFreitasRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355539705",
                "name": "Dani.",
                "username": "daaaniamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233565887",
                "name": "Francisco Panthyo",
                "username": "Panthio65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326356463",
                "name": "LUCIANO LOPES",
                "username": "LUCFLOPES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036261928241426434",
                "name": "Liam Bourn",
                "username": "LiamBourn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938454759459180544",
                "name": "OSULFAZPARTEDOMEUPAIS",
                "username": "047Rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330005251",
                "name": "\u0950 Vitor Bastos \u0950",
                "username": "Vitorbastos123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163747933977808896",
                "name": "Cidad\u00e3o Quem",
                "username": "meuvimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1050894355966427137",
                "name": "luiza \ud83d\udea9",
                "username": "luizaalicedoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336878973",
                "name": "Abdala Farah Netto",
                "username": "abdalafarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799512161177452544",
                "name": "\ud83d\udea9O Meu Presidente \u00c9 Lula!\ud83d\udea9",
                "username": "FridaGalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239899511",
                "name": "Pai Jo\u00e3o da Ter\u00e7a Feira",
                "username": "JoaocGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972251748785164288",
                "name": "C L A U D I A \ud83d\udc8e",
                "username": "cazzicaly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146867599",
                "name": "Oswaldo Leal",
                "username": "oswaldoleal2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50564915",
                "name": "L\u00e8li Marques",
                "username": "alluada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225495137",
                "name": "Anderson \ud83e\udd21\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Anderson_97_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76432124",
                "name": "Band RS",
                "username": "bandrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162004363424030720",
                "name": "bea\ud83c\udf3c",
                "username": "_bitchwtf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132831934676180992",
                "name": "Gb",
                "username": "Standeh_Gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72371342",
                "name": "Eliane Cantanh\u00eade",
                "username": "ECantanhede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1608034428",
                "name": "Pratesquerda \ud83d\udea9",
                "username": "Marconielebock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592789900",
                "name": "#paniconaband",
                "username": "rato_2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3214495751",
                "name": "SOU PATRIOTA SIM.",
                "username": "luizluiz_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333737011",
                "name": "Kelton Pinho",
                "username": "keltonpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364584564",
                "name": "JAQUELINE KUSSLER \ud83d\udd30JK\ud83d\udd30",
                "username": "jaquemalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260397002",
                "name": "Silvia Costa",
                "username": "silvia_cst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43906318",
                "name": "filipe jeronymo",
                "username": "filiiipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3342132899",
                "name": "Pedrinho do HUPE",
                "username": "PdroG_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47748834",
                "name": "Tuco Ramirez",
                "username": "_Tuco_Ramirez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380648579",
                "name": "AFP News Agency",
                "username": "AFP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039173730428231680",
                "name": "ra\u00edssa",
                "username": "honneytsai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796356756",
                "name": "eigon",
                "username": "brunnoeigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154920159292866565",
                "name": "XO",
                "username": "gawiskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857647493357740032",
                "name": "hanna",
                "username": "hannaclarahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157144335655170049",
                "name": "Carlos Melo",
                "username": "CarlosM59378551",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343522575",
                "name": "Facundo Hiperboreo",
                "username": "VerosimilMagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97662118",
                "name": "Davi Alc\u00e2ntara\u2122",
                "username": "daviralcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65108893",
                "name": "Benett",
                "username": "Benett_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961012697520377862",
                "name": "Lara",
                "username": "_Lara_Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172839879",
                "name": "Bia Paes",
                "username": "anabp4es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43553162",
                "name": "Iuri Barros Freitas",
                "username": "IuriBFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114507031",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "dalmeidasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495294471",
                "name": "Neide",
                "username": "NeideaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11434402",
                "name": "internauta da CPI",
                "username": "vinipelleg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27800328",
                "name": "Daiane\u1d9c\u1d43\u1d56 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udf2a\ufe0f",
                "username": "kazasama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092482455",
                "name": "Rose de Freitas",
                "username": "SenadoraRose",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4823946741",
                "name": "AKA Isent\u00e3o",
                "username": "igorjcoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818304016069361664",
                "name": "Thiago Abbad",
                "username": "AbbadThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851071641866186755",
                "name": "crincoli \u262e",
                "username": "ana_arvrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343562047",
                "name": "Ana \ud83d\udd25",
                "username": "liberdaade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188032937",
                "name": "Mariluz Pfizer\u2764\ufe0f",
                "username": "THYMARIROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92612559",
                "name": "RegisBalieiro",
                "username": "RegisBalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929049225341652994",
                "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude8e \u15e2",
                "username": "reversehb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070491745530638338",
                "name": "OGabrielBraga",
                "username": "BragaHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4060086012",
                "name": "Ag\u00eancia Lupa",
                "username": "agencialupa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256564591",
                "name": "Gilberto Fortkamp",
                "username": "Gilberto_IGP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356515501",
                "name": "Raissa \u2651\ufe0f",
                "username": "B4dIands_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23836775",
                "name": "Mitrut",
                "username": "Wmitrut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93953614",
                "name": "CBN Manaus Oficial",
                "username": "cbn_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419162488",
                "name": "Marcia Strongren",
                "username": "MStrongren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081054482014851072",
                "name": "Leandro Falquer",
                "username": "MottaFalquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24920669",
                "name": "S\u00e3o Paulo FC",
                "username": "SaoPauloFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3659382921",
                "name": "Tire a Bunda do Sof\u00e1",
                "username": "TireABunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150811056366919680",
                "name": "Vitor-Rj \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\ude37",
                "username": "Vitor__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308973275",
                "name": "Aos Fatos",
                "username": "aosfatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748271046231490560",
                "name": "\ud83d\udd30Rita Oliveira\ud83d\udd30\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2VemPraRua \ud83d\udd30\u2618\ufe0f",
                "username": "RitaOli36702816",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343060221",
                "name": "gomes",
                "username": "claudia6gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014901069103714306",
                "name": "Mira",
                "username": "ZaramellaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871183807281496064",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd46\ud835\udd63\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd52 \ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "LeiaOrganaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239522201",
                "name": "K\u00e1tia Mafalda Abaixo os Golpes de Estado",
                "username": "acidadeplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3188245348",
                "name": "Jaspion de Niobio - \ud83d\udea9@FinesProjeto",
                "username": "JaspiondeNiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371277",
                "name": "g\u0aef\u0473\u0ae8g\u00a1\u03b1\ud83d\udea9\u2640\ufe0f\u2652\ud83d\udd34\u26aa\ud83d\udcda",
                "username": "gechelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299416807",
                "name": "TChris",
                "username": "tcuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520967539",
                "name": "\ud83c\udf49\ud83d\udc0b\ud83e\udd88\ud83d\udc2c friendly, likes people & animals too",
                "username": "thepowerofmeow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4819074659",
                "name": "#Onoroeste",
                "username": "JrRUFINO_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72957018",
                "name": "Paola Zanon",
                "username": "paolazanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188986358",
                "name": "Demar",
                "username": "valdemar__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067226651984044032",
                "name": "TXT NEWS BRASIL",
                "username": "TXTNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056126250702508033",
                "name": "Angela Cristina",
                "username": "Angela74751322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471637460",
                "name": "MABDALLLA \ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "msmabdalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411785083",
                "name": "@EDICOMENTA",
                "username": "vandoyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740632638856253444",
                "name": "Sandra Reyes",
                "username": "SandraRCReyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28839851",
                "name": "EPG",
                "username": "PlasmaEtching",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125203617",
                "name": "Elaine Lopes",
                "username": "ElaineLopes333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4065399327",
                "name": "O Devir",
                "username": "O_Devir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15446964",
                "name": "Trajano",
                "username": "trajano01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067412276884488193",
                "name": "Governo do Amazonas",
                "username": "AmazonasGoverno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715767714627907585",
                "name": "mari",
                "username": "mari_conta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950226327",
                "name": "Carlos Tadeu Furquim",
                "username": "FurquimTadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459542462",
                "name": "Washington Alan",
                "username": "WashingtonAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717194384840790016",
                "name": "Chris Azevedo",
                "username": "kiki_azzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198847367",
                "name": "Junior Pires",
                "username": "edujunao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205864591",
                "name": "MIRIAN",
                "username": "miriangarota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711358049844334593",
                "name": "paulo",
                "username": "paliooooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93050943",
                "name": "Luiz Vizzotto",
                "username": "Luiz_Vizzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971363880596328449",
                "name": "Direita,conservadora,raiz!",
                "username": "extremadireitat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865024167808299013",
                "name": "F\u00c3 N\u00b01 DE JAIR M. BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc37\ud83d\udc9a",
                "username": "elizabe48607216",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162539758",
                "name": "Felippe An\u00edbal",
                "username": "felippeanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Le\ud83e\udd85\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010914860262154242",
                "name": "Redes Cordiais",
                "username": "redescordiais",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50534638",
                "name": "Marcos M",
                "username": "marcosmaia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083047941529571329",
                "name": "BRAZMEDCHEM 2019",
                "username": "brazmedchem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059560754653941765",
                "name": "Eric S\u00e1",
                "username": "Eric_Sa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51797285",
                "name": "Movimento Avan\u00e7a Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MAvancaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59840910",
                "name": "tiolipe",
                "username": "feiolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60446800",
                "name": "Cardoso",
                "username": "sergio_luch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996201241125511168",
                "name": "Jo\u00e3o Barbosa",
                "username": "BarbosaJoaocmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801720770",
                "name": "Will \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udfc6\ud83e\udd47 2/2 Vacinado",
                "username": "willkf25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39366339",
                "name": "Tabata Viapiana",
                "username": "tah_viapiana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162711488437673989",
                "name": "@public_utilitiess",
                "username": "1001utilidades2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44915986",
                "name": "Gaudencio Torquato",
                "username": "GaudTorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072630611767189507",
                "name": "Neiva Dutra",
                "username": "DutraNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124374389749944320",
                "name": "\u00c9 Not\u00edcia Caet\u00e9",
                "username": "EN_Caete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70191649",
                "name": "camila villela",
                "username": "millavillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321510125",
                "name": "Folha 1",
                "username": "Folha1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268925776",
                "name": "paulo gomes pinho",
                "username": "paulopinho2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516319234",
                "name": "Saulo Amorim",
                "username": "engsauloamr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142769302992543745",
                "name": "LUIZ CLETO SANTIAGO",
                "username": "santiago_cleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126109624",
                "name": "cloe de vries",
                "username": "cloedevries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32970721",
                "name": "Toni Bulhoes",
                "username": "ToniBulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193451595",
                "name": "Fabr\u00edcio Chaves",
                "username": "Fabriicio_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132520937",
                "name": "Waguinho",
                "username": "wagnerr_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185350414",
                "name": "Rui Costa Vieira",
                "username": "ilhasbruma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22948591",
                "name": "A\u00e7oriano Oriental",
                "username": "AO_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861227670",
                "name": "Os carros s\u00e3o como as lanchas",
                "username": "rec465301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97569484",
                "name": "Angel",
                "username": "void",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150917721611284480",
                "name": "Gabriel Lazarotti\ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GLazarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57374485",
                "name": "Igor Miguel | PY4IM",
                "username": "igorpensar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229709700",
                "name": "Vesga rabiscada",
                "username": "maumaumalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080192715827134464",
                "name": "cachorrinho do ifollow",
                "username": "lobatman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16532237",
                "name": "Opinista Social \ud83e\uddfb",
                "username": "knsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703733508687208448",
                "name": "JGerhaG\u00ea",
                "username": "JgrgnetoJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881980766632243200",
                "name": "Fit Food",
                "username": "FitFood6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066073042",
                "name": "Sancho \u00ae \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Sancho_bdn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228331169",
                "name": "A l e j a n d r o \ud83e\udd80",
                "username": "AlexCostasVila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135998959841943552",
                "name": "F\u00e1bio - Welcome to the jungle",
                "username": "Fabiorrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58021006",
                "name": "Vitor Hugo Batistella",
                "username": "vhbatistella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981289875",
                "name": "Luiz Fernando Toledo",
                "username": "toledoluizf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996159685",
                "name": "Pedro Soprana",
                "username": "pedrosoprana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133427074",
                "name": "Rafael Dias \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 (21/45)",
                "username": "rafaeldias17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44713419",
                "name": "Mauro Menezes & Advogados",
                "username": "MauroeAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234084422",
                "name": "\u13d4\u13aa\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80",
                "username": "washingtonncp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151339826",
                "name": "Leonardo S.",
                "username": "LeeonardoS7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659704097",
                "name": "Gr3g0",
                "username": "Maurici0liv3ira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3194847711",
                "name": "Marcos Z Batista",
                "username": "marcoszba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144422482193133568",
                "name": "_milly",
                "username": "Millysantose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951588998581047301",
                "name": "Vivendoavidapelomundo",
                "username": "Vivendoavidape1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142789546360414213",
                "name": "1SgtPqdtSQueiroz PQDT -38937 CEO Pdcaconsultores",
                "username": "pdcaconsultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24582437",
                "name": "Carlos Cabral",
                "username": "cesscabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758372949594370048",
                "name": "\u00cdm\u00e3 de geladeira",
                "username": "JonesVirgulaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55371044",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanessainacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2690172127",
                "name": "Jo\u00e3o Lula Daniel #LulaLivre",
                "username": "depjoaodanielpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292464095",
                "name": "Juarez Rodrigues",
                "username": "juarezrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69076153",
                "name": "AstraZeneca.",
                "username": "olsenerik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22932397",
                "name": "Fabrice Pakin",
                "username": "fpakin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68269019",
                "name": "Desacocheio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "julianamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172117626",
                "name": "Tierro",
                "username": "TierroDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18691629",
                "name": "Serpro",
                "username": "SERPRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "771207457553068033",
                "name": "BRWikiEdits Espelho",
                "username": "brwikiedits2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181812871",
                "name": "rogerbs",
                "username": "rogersborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813224089313808384",
                "name": "Unknown",
                "username": "bull_bearms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450980",
                "name": "\u30d3\u30af\u30bf\u30fc\u30c1\u30a2\u30b4",
                "username": "VictorTHPX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42395032",
                "name": "Ricardo Roquetti \uf8ff \u0399\u03a7\u0398\u03a5\u03a3",
                "username": "RicardoRoquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14124402",
                "name": "Pedro Doria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "pedrodoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "982788881492905984",
                "name": "Ah cala a boca e vai tomar no C\u00da.",
                "username": "Tain04110263",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19714482",
                "name": "Carlos Esp\u00f3sito \ud83d\ude37",
                "username": "carlosesposito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38143527",
                "name": "\u30a2\u30f3\u30c7\u30eb\u30bd\u30f3\u3000(Anderson)",
                "username": "wataankaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25590952",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno",
                "username": "buninrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072450526321758208",
                "name": "Vanessa Rodri",
                "username": "Vanessarodrri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424366539",
                "name": "S\u00edlvia Mur",
                "username": "silvia_mural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39562091",
                "name": "einen gro\u00dfen konfusion \ud83d\udc89",
                "username": "2iuteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36652527",
                "name": "Ed Vedder",
                "username": "edgar_munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069947432354619395",
                "name": "David Lima",
                "username": "Dave_limatp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979743888222105601",
                "name": "\u14da\u160f\u15e2 \u146b\u144c\u15f4\u1587O \u144c\u15f0 \u161c\u15e9TI\u144e\u157cO \u2741",
                "username": "rachelsolaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31483090",
                "name": "Julia Duailibi",
                "username": "juliaduailibi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73463914",
                "name": "Deneolia",
                "username": "deneolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414672635",
                "name": "leonam",
                "username": "leonamll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291313674",
                "name": "regi",
                "username": "regi_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45614221",
                "name": "Mario Monteiro",
                "username": "mariomonteiro72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31995106",
                "name": "Carol Pires",
                "username": "pirescarol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984369030",
                "name": "Felipe Speranza\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "felipe_speranza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160887185752690688",
                "name": "Mrdesc2",
                "username": "Mrdesc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076180",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41909879",
                "name": "Google Brasil",
                "username": "googlebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142571508730126337",
                "name": "L\u00edlia Duarte Albuquerque",
                "username": "LliaDuarteAlbu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70207244",
                "name": "M\u00f4nica Fraga",
                "username": "monicafraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358763048",
                "name": "LeoRaposa",
                "username": "leoraposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25817888",
                "name": "Tha\u00efs \ud83e\udd91\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 kisuki.me/assinaturas",
                "username": "thaiskisuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3613080915",
                "name": "Carl\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Liberdade! Freedom! Freiheit! Libert\u00e0!",
                "username": "CjIlha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16698471",
                "name": "GUILHERME L. CAMPOS",
                "username": "GLCampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178620012",
                "name": "Clic Camaqu\u00e3",
                "username": "ClicCamaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15862782",
                "name": "bruna santini \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "brunasantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976143068",
                "name": "Emmanuel Macron",
                "username": "EmmanuelMacron",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024422081541414912",
                "name": "Francisco Freixinho",
                "username": "FFreixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60392960",
                "name": "Tha\u00eds Portaluppi \ud83c\udf35",
                "username": "thaiisluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57825614",
                "name": "Maria Adelaide Silva",
                "username": "madelaidesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14260960",
                "name": "Justin Trudeau",
                "username": "JustinTrudeau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4789919062",
                "name": "W. Alves \ud83d\udd25",
                "username": "WesleyAR12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40082775",
                "name": "Rodrigo Canto",
                "username": "RCanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30117765",
                "name": "Marcelo Rubens Paiva",
                "username": "marcelorubens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "986320366699253763",
                "name": "Alan Miranda",
                "username": "lan__Miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049616665690955776",
                "name": "cbmgo",
                "username": "cbmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87286508",
                "name": "Leticia Consalter",
                "username": "leconsalter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14583539",
                "name": "Bia Cardoso",
                "username": "srtabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2938563118",
                "name": "Itlinho",
                "username": "joseiitalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284542733",
                "name": "F\u00e1bio Henrique \ud83d\udfe2\u26aa",
                "username": "fabinhohrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53490297",
                "name": "Paulino Cardoso",
                "username": "paulinocardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363300056",
                "name": "may",
                "username": "intoitmixer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359500870",
                "name": "Guilherme o Assis",
                "username": "aqueleassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083401372802969602",
                "name": "Vee",
                "username": "shohmyoh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40551377",
                "name": "amanda!",
                "username": "slytherinsideme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167767796",
                "name": "ventonacara",
                "username": "fofaosls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097995951795511296",
                "name": "bella \u271e",
                "username": "vguekenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819627517",
                "name": "Alessandra 100% Vacinada \u26c8\u2694\ufe0f\ud83d\udc93\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4",
                "username": "LekaRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713559213000228864",
                "name": "RLeite",
                "username": "regisleit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40333800",
                "name": "Miguel O'Hara",
                "username": "ubrals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095687192733802501",
                "name": "Clarice Meirelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "ClariceMeirell1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095298459069022208",
                "name": "Jo\u00e3o Pacheco \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "brasilaomeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586256169",
                "name": "Robson Goergen",
                "username": "RobsonGoergen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782015741",
                "name": "El Giroscopo Viajero",
                "username": "giroscopoviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089069337334476800",
                "name": "Angela Sousa",
                "username": "AngelaM23419036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83382381",
                "name": "Jardim Perfumado",
                "username": "JardimPerfumado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170849594",
                "name": "Leandro EME",
                "username": "LeandroRgt21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18247680",
                "name": "PSD/A\u00e7ores",
                "username": "psdacores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767336016789241856",
                "name": "Ecologia no Jardim",
                "username": "ecologiasuellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26341009",
                "name": "Luiz Megale",
                "username": "lmegale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1030630241780346881",
                "name": "J\u00e2nio De Arruda \u27a1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "arruda_janio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551341634",
                "name": "Shaolin matador de porco",
                "username": "midoriant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968959559481155584",
                "name": "Lamonier S Souza",
                "username": "lamonier_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95142073",
                "name": "Aurea R Cintra Dias",
                "username": "httpaureacintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321322103",
                "name": "\ud83d\udea9 \ud83d\udea9Wilma",
                "username": "wilma_rangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086067620892368897",
                "name": "turismologogiu",
                "username": "turismologogiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104814465",
                "name": "Luiz Salatino",
                "username": "luizsalatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840712063785795585",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Fab*F\u00e3*BR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiAraujoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601784207",
                "name": "Maranh\u00e3o de Verdade",
                "username": "blogmadeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215149791",
                "name": "NOLO \u270d",
                "username": "eusounolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3537007281",
                "name": "Viagem e Bagagem",
                "username": "ViagemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184096851",
                "name": "MIKA \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83d\udd1e",
                "username": "samuletkeeper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80954447",
                "name": "uRuh",
                "username": "_GeoAlchemist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836467310",
                "name": "gab",
                "username": "fwtishgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483072879",
                "name": "nathangon\u00e7alves",
                "username": "nathancaralegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978029541628276737",
                "name": "Denise #VacinaParaTodos \ud83c\udff9\ud83c\udf3b\ud83d\udea9",
                "username": "eudeni128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522201237",
                "name": "Caio Blinder",
                "username": "caioblinder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3219945357",
                "name": "TRYSTONNA c/ TAB",
                "username": "pattypsicopreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78054134",
                "name": "Mori\u00e1 Velis",
                "username": "MoriaVelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861740226036858881",
                "name": "\ud83e\udd56\u1d18\u1d00\u1d05\u1d07\u026a\u0280\u1d0f\ud83e\udd56",
                "username": "EduardoSoaresP5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47790782",
                "name": "Marcelo Meireles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc49",
                "username": "marcelosousamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68228646",
                "name": "Alexandre Aparecido \u26ea\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alexandreap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234591466",
                "name": "\u3164 \u3164",
                "username": "Moolenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3302592371",
                "name": "Marcio Keppler",
                "username": "d2d8689d59a743b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82128295",
                "name": "Telma Matheus",
                "username": "TRMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343191773",
                "name": "\u0627\u0628\u0646\u0629 \u0645\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0647\ud83d\udc78Filha do Rei\ud83e\udd34\ud83d\udc46\ud83d\udc51",
                "username": "GracielaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4346296215",
                "name": "Pedro Menezes",
                "username": "P_droMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139183350",
                "name": "Andr\u00e9 Rizek",
                "username": "andrizek",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28041713",
                "name": "pakalolo winter collection",
                "username": "cubalanssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1683571658",
                "name": "CartaCampinas",
                "username": "CartaCampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3632273296",
                "name": "Filipe\ud83d\udeb7",
                "username": "Oliveiraa10f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32460921",
                "name": "Amadis De Gaula",
                "username": "amadisdigaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822241274698878977",
                "name": "Luiz Guido",
                "username": "guidoluizf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33712977",
                "name": "Janaina Rocha \ud83c\udf35",
                "username": "janainamsrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228120886",
                "name": "Fl\u00e1vio Augusto",
                "username": "GeracaodeValor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105486813702041600",
                "name": "cristal",
                "username": "AmaralCalicchio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479861125",
                "name": "David Miranda",
                "username": "davidmirandario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103456180305911808",
                "name": "Jo\u00e3o Terceiro",
                "username": "joao_terceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024017260485267457",
                "name": "Lana",
                "username": "Lana49383330",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674299248",
                "name": "Lexie;Persona is here",
                "username": "LexieAmaBTS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83418707",
                "name": "FRANCISCO MORAIS",
                "username": "moraisfrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44734487",
                "name": "UNICEF Brasil",
                "username": "unicefbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859204431501459456",
                "name": "sang",
                "username": "2co_skt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151676187",
                "name": "Tiago Silva",
                "username": "ThiagoSilvaKd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54021906",
                "name": "Binho, o Depravado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "S13inho69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327280986",
                "name": "Marcio Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcioliv3ira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113743165553508352",
                "name": "AlexandreM\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexand10344163",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281631315",
                "name": "carol",
                "username": "blkwc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730905567116574720",
                "name": "Beth Barra",
                "username": "bethbarraPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724147570067542016",
                "name": "Paulo Galdino",
                "username": "_FDPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11787672",
                "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28 \ud835\udc01\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc1c \ud83d\udc89\ud835\ude51\ud835\ude56\ud835\ude58\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude56 \ud83d\udc89",
                "username": "marcelobloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118862552",
                "name": "wes",
                "username": "wesleym_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217620418",
                "name": "Prefeitura de Nova Igua\u00e7u",
                "username": "prefnova_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363195046",
                "name": "\u043cends \ud83e\udd9d",
                "username": "precolombismos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368546716",
                "name": "Cleyton Bastos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "CLEYTONBASTOS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60962397",
                "name": "Kumadi Balan\u00e7aOBiruQeleCai",
                "username": "meunomeehXL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393733918",
                "name": "Michela \ud83d\udc8e",
                "username": "MichelaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239226102",
                "name": "Luiza\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.",
                "username": "Luizantonetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929510477423632384",
                "name": "matheus proen\u00e7a",
                "username": "MatheusProena18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114930480334430209",
                "name": "Fagner",
                "username": "FagnerTavora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161590247748243456",
                "name": "Destaque do Ivai",
                "username": "destaquedoivai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746521577089540096",
                "name": "Feliz e puto",
                "username": "rafael_cssantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816504277",
                "name": "Mando Noura",
                "username": "ventura_nando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17240425",
                "name": "Superinteressante",
                "username": "revistasuper",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832764266893570048",
                "name": "Pernas Femininas Cruzadas",
                "username": "MrciaMiranda80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55262261",
                "name": "Maga Patal\u00f3gica \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SraPatalogica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4322206281",
                "name": "PalasAthenada",
                "username": "palas_athenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845093323140452353",
                "name": "Leandro Ferreira",
                "username": "Le__ferreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896626464",
                "name": "Gilberto S. Viana",
                "username": "GilbertoSV2105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16567282",
                "name": "#ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "CelioDutra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502286059",
                "name": "LIVISTON RUBERTH",
                "username": "LIVISTONRUBERTH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105886178505605120",
                "name": "Tudo Marica",
                "username": "tudomarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561017038",
                "name": "S\u00c9RGIO",
                "username": "ssergio2211",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129431726403608577",
                "name": "Diva Nascimento",
                "username": "DivaNascim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148916987483054080",
                "name": "Robson Morais",
                "username": "Robson_Morais35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61258259",
                "name": "TV Verdes Mares",
                "username": "tvverdesmares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412567924",
                "name": "Joel M\u24b6",
                "username": "joelmattos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54760408",
                "name": "Rennan Cantu\u00e1ria",
                "username": "RennanCantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157414453178195968",
                "name": "Clube Tube",
                "username": "clubetubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130476946289299457",
                "name": "blocodemocracia",
                "username": "blocodemocracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155033244",
                "name": "Virg\u00edlioGuimaraesPT",
                "username": "V_GuimaraesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035655971467653122",
                "name": "Gabi Trajano ( soci\u00f3loga\ud83d\udc83\ud83c\udffd\ud83c\udf8a \u262e )",
                "username": "GabiTrajano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56798913",
                "name": "Luciana Florencio",
                "username": "Luciana_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60919255",
                "name": "Ci\u00eancias M\u00e9dicas - MG",
                "username": "faculdadecmmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101430786388049921",
                "name": "FLAMENGO E BOLSONARO",
                "username": "MauroricardoCo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59669363",
                "name": "Iris Patr\u00edcia",
                "username": "irispatricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296258206",
                "name": "Ariel RH",
                "username": "ArielHoGuez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000534746600849408",
                "name": "Thayna",
                "username": "Thayna92945057",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831644421254942720",
                "name": "fabi",
                "username": "milkshakespaere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059685886638637056",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "AnaPaul71182153",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71456987",
                "name": "T\u00falio Gad\u00ealha",
                "username": "tuliogadelha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890740941",
                "name": "manrel",
                "username": "man_rel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "846074684860981251",
                "name": "Tatiana Cristina tho",
                "username": "Tatiana22021979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97081119",
                "name": "Fernando Holiday",
                "username": "FernandoHoliday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130178773557633030",
                "name": "Jcm Medina",
                "username": "JcmMedina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43028487",
                "name": "Jos\u00e9 Paulo deAndrade",
                "username": "andradejpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126064349",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Agneto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "angoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27053313",
                "name": "Ronaldo Nieto Mendes",
                "username": "rnietom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686761964",
                "name": "Leandro Alves Santos",
                "username": "madureira222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25872089",
                "name": "flavia rosal",
                "username": "flaviarosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105126592370618370",
                "name": "Fam\u00edliaDireitaBrasil",
                "username": "BrazilFight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67671800",
                "name": "piero locatelli",
                "username": "pierobl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311716376",
                "name": "Peter Jordan",
                "username": "peterjordan100",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201028171",
                "name": "Nara Menezes",
                "username": "naramenezes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4398123809",
                "name": "Gualter Naves Corr\u00eaa",
                "username": "gualter_naves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176062261",
                "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "Marcos_PS_03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175592680",
                "name": "Jivago Fran\u00e7a Souza",
                "username": "JivagoFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35756056",
                "name": "Christiane Liberatori",
                "username": "chrisliberatori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307082585",
                "name": "Andr\u00e9a Horcel",
                "username": "Coorddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007605873223569411",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "FelipeM90142969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129146487378718721",
                "name": "Oliver \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "Reope_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084841563858092032",
                "name": "Claudia#OdeioBolsonazi \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "clauregsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370385171",
                "name": "Gato Pingado",
                "username": "GatoPingado007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116240707",
                "name": "Goal Brasil",
                "username": "GoalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924795912412717056",
                "name": "Marcelo balad\u00e3o santos",
                "username": "marcelobaladao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80343891",
                "name": "IAB CE",
                "username": "iabce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267301685",
                "name": "Di\u00e1cono D\u00e9cio G\u00f3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DECIO_GOES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009946539505143808",
                "name": "augusto",
                "username": "rafaugusto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66458391",
                "name": "Craque Neto 10",
                "username": "10neto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956281933834653696",
                "name": "Welington Pimenta",
                "username": "welingt51980683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401917402",
                "name": "Marcio Labre Oficial",
                "username": "marciolabre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315814593",
                "name": "camilla com 2 L",
                "username": "camillacouto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34351574",
                "name": "M\u00e1rcia Travessoni",
                "username": "mtravessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852959534071074816",
                "name": "Billy",
                "username": "Anderso38197536",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156773453871161344",
                "name": "Gr\u00eamio Abdias Nascimento",
                "username": "GEABDIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207709088",
                "name": "Virtudes S\u00e1nchez",
                "username": "VirtudesSanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163136146",
                "name": "Joca Junqueira",
                "username": "jcjunq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221826",
                "name": "Borba",
                "username": "DaeBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151120586732638208",
                "name": "portalfocala",
                "username": "portalfocala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236228468",
                "name": "Romero Alves",
                "username": "RomeroAlves96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26344099",
                "name": "Octavio Neto",
                "username": "octaviobuzz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55851018",
                "name": "\uf8ff Clissia",
                "username": "clissia_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837356184617250816",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor \ud83d\udc02",
                "username": "Joaovitorvarg10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276732054",
                "name": "Gerson Reyes",
                "username": "GersonReyValdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164519377573744640",
                "name": "Imperius",
                "username": "NewOldWave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990035292785725440",
                "name": "Dom \u2605 \ud83c\udf34\ud83d\udef9 @ 1$ PATREON",
                "username": "domxto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100174005561188354",
                "name": "Ethical Fashion Brazil",
                "username": "BrazilEthical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747630084",
                "name": "zehzeras",
                "username": "zehzeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824209798577188864",
                "name": "Nelson Barbosa",
                "username": "nelsonhbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252081955",
                "name": "Bruno Niemeyer",
                "username": "NiemeyerBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1165375943478788104",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309pkzw52t6suhy4m07ezywewl9",
        "oldest_id": "1164590745975742464",
        "result_count": 494
    }
}