{
    "data": [
        {
            "author_id": "1126129894654717953",
            "created_at": "2019-12-11T21:14:39.000Z",
            "id": "1204872144838103042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 uma oportunidade \u00fanica de viver a Natureza em um aspecto de raro esplendor.\nBeleza e dimens\u00f5es colossais, pinturas rupestres, f\u00f3sseis e a... https://t.co/6SswaoTeg0"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2019-12-11T21:10:13.000Z",
            "id": "1204871030482841601",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja de pedalinho ou \u00e0 p\u00e9, os visitantes podem curtir a natureza local, com direito a lagoas repletas de peixes, aves, borboletas e rica vegeta\u00e7\u00e3o.\n\n#Cola\u00ed99 #DuplaImbativel \n\nhttps://t.co/jezasNa3Dc"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-12-11T20:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "351122212",
                        "start": 55,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1204867761521995777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janel\u00e3o! Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u...\n\nSIGA: @nortedeminasmg\n\n#januaria #perua\u00e7u #janel\u00e3o #nortedeminas #noretedemg https://t.co/lD7zFBLgXf"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-12-11T20:55:58.000Z",
            "id": "1204867445158055936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de le\u00f5es cresce no parque nacional da Gorongosa e chega aos 146 https://t.co/T9iNWiX9b2"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-11T20:22:33.000Z",
            "id": "1204859033972355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/Pj1pyXTkPg"
        },
        {
            "author_id": "62513781",
            "created_at": "2019-12-11T20:18:47.000Z",
            "id": "1204858086701305861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AOVIVO | Aprovada, por 16 votos, Mo\u00e7\u00e3o n\u00ba 57/2019 DE APLAUSOS E RECONHECIMENTO \u00e0s MULHERES QUE PARTICIPARAM COM SUCESSO DO COMBATE AO INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO TABULEIRO, do efetivo do 10\u00ba BATALH\u00c3O DE BOMBEIRO MILITAR E integrantes da POL\u00cdCIA MILITAR AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "753036015426830340",
            "created_at": "2019-12-11T19:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204851646691446784",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias O Brasil tem uma razo\u00e1vel \u00e1rea protegida por nunca antes tinha sido governado por um idiota como Jair Bolsonaro. Se seguirmos com idiotas como este em breve teremos muito pouco"
        },
        {
            "author_id": "295410854",
            "created_at": "2019-12-11T19:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1091678023198359558",
                        "start": 0,
                        "username": "prazertom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204850598891393024",
            "in_reply_to_user_id": "1091678023198359558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prazertom S\u00f3 por curiosidade, isso foi feito l\u00e1 no parque Orto Florestal (parque estadual Alberto L\u00f6fgren) zona norte de Sampa  ?"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-12-11T19:34:02.000Z",
            "id": "1204846824592433157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/taPAVUs0In"
        },
        {
            "author_id": "1535359063",
            "created_at": "2019-12-11T19:27:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204845302471122944",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Em compensa\u00e7\u00e3o as terras ind\u00edgenas e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9 burro?"
        },
        {
            "author_id": "156467489",
            "created_at": "2019-12-11T19:15:18.000Z",
            "id": "1204842108487716864",
            "in_reply_to_user_id": "2930152372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loaraaujo AAAAAAAAAAAA\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo para mim"
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-12-11T18:52:07.000Z",
            "id": "1204836275381047303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/vtwyf6e3Rt"
        },
        {
            "author_id": "61024949",
            "created_at": "2019-12-11T18:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204835279128924160",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Que todas possam comprar jatinho com financiamento do BNDES e ilha em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1092231527788961794",
            "created_at": "2019-12-11T18:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204831156543328256",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Todo parque nacional q vem dinheiro pra apagar inc\u00eandio PEGA  Fogo todos os anos \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "2696608909",
            "created_at": "2019-12-11T18:30:11.000Z",
            "id": "1204830757249781762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A aula de Geografia da turma 603, do Tijuca II, foi na Floresta da Tijuca!  No passeio, o grupo estudou aspectos da flora, fauna e do solo e ainda tomou banho de cachoeira! \ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83d\udc3e\n\nSaiba mais: https://t.co/na7SY15p6a https://t.co/Vp683pnIKX"
        },
        {
            "author_id": "1845140941",
            "created_at": "2019-12-11T18:30:02.000Z",
            "id": "1204830718460719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de Las Torcas de Palancares https://t.co/v4fVHIEYvW https://t.co/ZLWXURDXYp"
        },
        {
            "author_id": "612629840",
            "created_at": "2019-12-11T18:29:59.000Z",
            "id": "1204830705475301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de le\u00f5es cresce no parque nacional da Gorongosa e chega aos 146 https://t.co/MVwOAc7rgB"
        },
        {
            "author_id": "3580968196",
            "created_at": "2019-12-11T17:57:33.000Z",
            "id": "1204822545318469639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado no parque municipal c os meninos que eu gosto \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2019-12-11T17:53:33.000Z",
            "id": "1204821534793248776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A Calif\u00f3rnia \u00e9 um dos estados mais visitados do pa\u00eds! O Parque Nacional de Yosemite, Los Angeles, S\u00e3o Francisco, Vale da Morte e muitos outros lugares s\u00e3o perfeitos para descobrir com os amigos.\n#Viagens360\u00cdlhavoAROUNDTHEWORLD\n#ViajamosJuntosConsigo https://t.co/U6Dbcscokh"
        },
        {
            "author_id": "993549266135154688",
            "created_at": "2019-12-11T17:27:45.000Z",
            "id": "1204815042392276992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura, mas \u00e9 o Parque Natural Municipal Morro do Macaco passando no seu feed! \u2728\ud83d\udc12\ud83d\ude4a\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccc Parque Natural Municipal Morro do Macaco - Bombinhas/ SC\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcf8 FAMAB - Funda\u00e7\u00e3o de Amparo ao Meio Ambiente de\u2026 https://t.co/bnjfl6eybi"
        },
        {
            "author_id": "778666591823224832",
            "created_at": "2019-12-11T17:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3313311946",
                        "start": 0,
                        "username": "RevMagistratura"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "438496308",
                        "start": 17,
                        "username": "marcelaslobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204814924326809601",
            "in_reply_to_user_id": "3313311946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevMagistratura @marcelaslobo Parque Estadual do Jalap\u00e3o em Tocantins. Eu estava l\u00e1 perto, em Estreito, mas fui resolve um processo. Ainda pensamos em dar um pulo em Cartolinas, mas acabamos ficando sem tempo pois tinha muita coisa para resolver."
        },
        {
            "author_id": "38184720",
            "created_at": "2019-12-11T17:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204813720402223104",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Voc\u00ea \u00e9 um ET, vive numa bolha , jatinho, carro blindado, condom\u00ednio, seguran\u00e7as, casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, canalha"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2019-12-11T16:46:54.000Z",
            "id": "1204804763537301506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Indica\u00e7\u00e3oVerbal\n\n\u2022 Ontem em Sess\u00e3o Ordin\u00e1ria, fiz uma indica\u00e7\u00e3o para que o DER - Departamento de Estradas de Rodagem fa\u00e7a a manuten\u00e7\u00e3o da Estrada da Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia.\nPrecisamos valorizar o que temos de melhor e mais belo em nossa regi\u00e3o! https://t.co/biupPbzB4Y"
        },
        {
            "author_id": "63275968",
            "created_at": "2019-12-11T16:43:51.000Z",
            "id": "1204803995707101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio: Na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapi-Mirim, o Rio de Janeiro tem uma \u00e1rea de pantanal em plena Ba\u00eda de Guanabara. O \u00fanico trecho n\u00e3o polu\u00eddo abriga 242 esp\u00e9cies de aves, 167 esp\u00e9cies de peixes (sendo 81\u2026 https://t.co/Qpk43S6Fut"
        },
        {
            "author_id": "57672386",
            "created_at": "2019-12-11T16:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "808815396979621889",
                        "start": 0,
                        "username": "agsportlight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204800707590791171",
            "in_reply_to_user_id": "808815396979621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agsportlight Sou seu f\u00e3! Mais o Ex\u00e9rcito brasileiro j\u00e1 limpou uma \u00e1rea para construir o Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3\nR. Ant\u00f4nio Jo\u00e3o Mendon\u00e7a, s/n - Centro, Nil\u00f3polis - RJ, 26515-592\n(21) 2692-3951 https://t.co/fBuUoQEhFX \nN\u00e3o estou negado que o terreno e \u00e1rea de treinamento. Mas..."
        },
        {
            "author_id": "54320757",
            "created_at": "2019-12-11T15:59:51.000Z",
            "id": "1204792924107608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! Que comecem os passeios!! \u2014 em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/rj9jZm0WM3"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-12-11T15:42:13.000Z",
            "id": "1204788487519719425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita guiada \u00e0s Estrelas na Porta do Mezio\n\nNo pr\u00f3ximo dia 23 de Dezembro, a ARDAL-Porta do Mezio, em parceria com a Borealis, prop\u00f5e um surpreendente programa nocturno de visita guiada \u00e0s estrelas, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, na chegada do Solst\u00edcio de Inverno. https://t.co/rLszmpz8PX"
        },
        {
            "author_id": "74066122",
            "created_at": "2019-12-11T15:30:09.000Z",
            "id": "1204785449971179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um homem de nome n\u00e3o divulgado, de 50 anos, foi preso na manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira, 10, atrav\u00e9s de uma opera\u00e7\u00e3o conjunta da Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u (PELAG \u2013 Inea) e... https://t.co/WCZWO1j87i"
        },
        {
            "author_id": "1204776773520633858",
            "created_at": "2019-12-11T15:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "16334137",
                        "start": 182,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204781973899825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1! Estou organizando uma peti\u00e7\u00e3o para reivindicar a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Altos.\n\n Mais informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o no link abaixo:\n\nhttps://t.co/pS8h6ijcnc via @GreenpeaceBR https://t.co/jRACJVBYCd"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-12-11T14:56:36.000Z",
            "id": "1204777004853334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #PNPG #Ger\u00eas #Natureza https://t.co/PnB4ESAIsy https://t.co/0QxiDqDeVd"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-11T14:53:43.000Z",
            "id": "1204776280031260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/vkgcpvSMNU"
        },
        {
            "author_id": "79288573",
            "created_at": "2019-12-11T14:46:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "76392fa31079d236"
            },
            "id": "1204774465680420864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/aSkB7faXKO"
        },
        {
            "author_id": "928500439",
            "created_at": "2019-12-11T14:38:41.000Z",
            "id": "1204772496173654017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcar pra n\u00e3o esquecer de voltar.\nParque Estadual Jos\u00e9 lutzenberger #Torres https://t.co/iMXdo5tifm"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-11T14:28:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1067516609089159169",
                        "start": 17,
                        "username": "JuMafra2"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "17871562",
                        "start": 27,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 43,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "128372940",
                        "start": 55,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204769992308412416",
            "in_reply_to_user_id": "82513574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtafabiana3000 @JuMafra2 @socioambiental @rsallesmma @jairbolsonaro Esses v\u00eddeos n\u00f3s fizemos pra tentar ajudar essa comunidade de ribeirinhos que foram afetados pela cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio no munic\u00edpio de Altamira! Essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada pelo presidente Lula em 2005, onde fam\u00edlias j\u00e1 moravam a 50 anos!"
        },
        {
            "author_id": "2825020160",
            "created_at": "2019-12-11T14:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "978444295115026440",
                        "start": 0,
                        "username": "carlos_lynch89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204767259362824192",
            "in_reply_to_user_id": "978444295115026440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlos_lynch89 Duvido que o Parque Nacional do Itaboi\u00e3 seja t\u00e3o bonito assim"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2019-12-11T14:10:30.000Z",
            "id": "1204765404024967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois homens foram detidos por desmatar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em B\u00fazios\". #RC24h #Balan\u00e7oPolicial \n\nhttps://t.co/PI4M5HaxFz"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2019-12-11T14:10:14.000Z",
            "id": "1204765339210399746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A convite do deputado J\u00fanior Ferrari (PA), pequenos criadores de b\u00fafalos e bois participaram de audi\u00eancia sobre nova lei. https://t.co/BIYL2CmjeR"
        },
        {
            "author_id": "213386784",
            "created_at": "2019-12-11T13:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.12594003,
                        -18.57047261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dccdcb2c29920c9"
            },
            "id": "1204753328477032448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suba o primeiro degrau com f\u00e9. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio que voc\u00ea veja toda a escada. Apenas d\u00ea o primeiro passo. #dezembrou #finaldeano #feemdeus #deusnocomando em Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/s3ZEm1XXT8"
        },
        {
            "author_id": "156467489",
            "created_at": "2019-12-11T12:53:51.000Z",
            "id": "1204746116182544385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra mais nova volunt\u00e1ria da unidade de conserva\u00e7\u00e3o \n\nEU AMOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-12-11T12:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204745121977307137",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @jairbolsonaro Obra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/7BKbOVv3er"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-11T12:15:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "17871562",
                        "start": 17,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 33,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204736528431357952",
            "in_reply_to_user_id": "82513574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@srtafabiana3000 @socioambiental @rsallesmma E tem muito mais! Fa\u00e7o parte do conselho gestor dessa unidade de conserva\u00e7\u00e3o! E o pior que isso n\u00e3o \u00e9 exce\u00e7\u00e3o! \u00c9 regra na amaz\u00f4nia! https://t.co/2g3XxZ1Zen"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2019-12-11T12:09:44.000Z",
            "id": "1204735010676363264",
            "in_reply_to_user_id": "751454653011951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 275,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 97
            },
            "text": "Obra vai desmatar trecho de \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica a tr\u00eas quil\u00f4metros da Ilha do Mel. Grupo que \u00e9 dono do porto pagou pelo projeto de rodovia e doou ao governo do Paran\u00e1. https://t.co/aFrEILogWY"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-12-11T11:55:58.000Z",
            "id": "1204731549847105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Esta \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Lagamar do Cau\u00edpe administrada pela SEMA e localizada em Caucaia, a APA possui uma extens\u00e3o territorial de 1.884,46 hectares. https://t.co/RTyMOniu7O"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-11T11:47:48.000Z",
            "id": "1204729490850664449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TkOnLWiWZA"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2019-12-11T11:42:49.000Z",
            "id": "1204728236879601669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os comemora 80 anos! | Portal Multiplix https://t.co/Fb1GIMzyY8"
        },
        {
            "author_id": "82690846",
            "created_at": "2019-12-11T10:30:06.000Z",
            "id": "1204709939371036673",
            "in_reply_to_user_id": "82690846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 curtindo a hist\u00f3ria bizarra, mas mais do que isso, o lance de ficar andando pra l\u00e1 e pra c\u00e1 num ambiente in\u00f3spito lembra MUITO a viagem q eu fiz ano passado sozinho pra Patag\u00f4nia e pro parque nacional de Torres del Paine. Desde a bota estragada at\u00e9 as m\u00fasicas de fundo. &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "275599375",
            "created_at": "2019-12-11T10:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1110220105110167552",
                        "start": 0,
                        "username": "onepunchsoviet"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "74756085",
                        "start": 16,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204706558384517120",
            "in_reply_to_user_id": "1110220105110167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onepunchsoviet @BolsonaroSP Yellowstone recebeu, de janeiro a setembro de 2009, 2.654.378 visitantes\n\n800 (oitocentos) funcion\u00e1rios do\u00a0National Park Service\u00a0e de 3.500 (tr\u00eas mil e quinhentos) empregados das concess\u00f5es laboram no parque\n\nhttps://t.co/5wzorVDTHx"
        },
        {
            "author_id": "1087671101948416002",
            "created_at": "2019-12-11T09:49:00.000Z",
            "id": "1204699594464153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar o dia com esse clique incr\u00edvel do @marlonmdesouza. \n\ud83d\udccd Montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na #Regi\u00e3oSerrana.  \n\n#montanhismo https://t.co/if9B3VIZAs"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-11T09:09:01.000Z",
            "id": "1204689532374913030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/fL98BbFrZd"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-11T08:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17871562",
                        "start": 0,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204683408586289152",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@socioambiental Diga isso as mais de 100 fam\u00edlias da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio que a 14 anos est\u00e3o esperando uma indeniza\u00e7\u00e3o justa por suas terras! S\u00e3o ribeirinhos e colonos de boa f\u00e9! Est\u00e3o sofrendo um genoc\u00eddio! S\u00e3o o povo da floresta que mais morrem no Brasil! Mis\u00e9ria e preserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/HWybaTGWBv"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2019-12-11T06:28:33.000Z",
            "id": "1204649149733445632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio\u00a0Doce? https://t.co/12GBoqyC7D"
        },
        {
            "author_id": "519669159",
            "created_at": "2019-12-11T02:59:16.000Z",
            "id": "1204596482885730305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria afetivo construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis? Tinha praia particular, verdade? E pegar empr\u00e9stimo com juros subsidiados pelo povo para comprar jatinho? O cara \u00e9 um hip\u00f3crita de marca maior. Est\u00e1 abaixo da cr\u00edtica. https://t.co/6Ws2JvY6a3"
        },
        {
            "author_id": "519669159",
            "created_at": "2019-12-11T02:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204596413012815872",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Seria afetivo construir uma mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis? Tinha praia particular, verdade? E pegar empr\u00e9stimo com juros subsidiados pelo povo para comprar jatinho? O cara \u00e9 um hip\u00f3crita de marca maior. Est\u00e1 abaixo da cr\u00edtica."
        },
        {
            "author_id": "3294579184",
            "created_at": "2019-12-11T02:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1204596188781195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ahh, o natal... em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/LRWsehwPa8"
        },
        {
            "author_id": "900188652399210496",
            "created_at": "2019-12-11T02:03:29.000Z",
            "id": "1204582444504145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2tW5rVoVgK"
        },
        {
            "author_id": "714270151542239232",
            "created_at": "2019-12-11T01:02:05.000Z",
            "id": "1204566992906260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bicho, j\u00e1 \u00e9 a terceira vez que vou pro parque municipal e meu grupinho de amigos ainda n\u00e3o se organizaram pra ir \ud83d\ude14 apois cabe a eu a lutar"
        },
        {
            "author_id": "132361892",
            "created_at": "2019-12-11T00:43:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.755992,
                        -11.536523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b948db96030055e6"
            },
            "id": "1204562301308866560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul + Po\u00e7o Encantado + Mucug\u00ea. \u00d4 Bahia encantadora... terrinha aben\u00e7oada. #trekking #montanha #goodvibes #amor #historia #natureza em Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/6gR4ISzeGR"
        },
        {
            "author_id": "871523738298310657",
            "created_at": "2019-12-11T00:39:30.000Z",
            "id": "1204561310165479429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para o sapinho"
        },
        {
            "author_id": "1123660009538240512",
            "created_at": "2019-12-10T23:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31201557",
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204549002697547776",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandJornalismo O aumento das queimadas e de assassinatos de l\u00edderes que defendem a Amaz\u00f4nia e um \u00edndice muito claro de que o governo mente quando faka que \u00e9 contra as queimadas e o assassinatos, na verdade eles querem explorar ai maximo a \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-10T23:41:50.000Z",
            "id": "1204546796027928576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje est\u00e1 rolando mais espet\u00e1culo de dan\u00e7a!!! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/h6xVLpWYuW"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2019-12-10T23:32:11.000Z",
            "id": "1204544368641794049",
            "in_reply_to_user_id": "21417843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxim, que deveria ser concedida para explora\u00e7\u00e3o privada de madeira, empregando gente e gerando lucro, \u00e9 alvo das invas\u00f5es criminosas e da tentativa de reduzir a \u00e1rea https://t.co/AY038gRB4B"
        },
        {
            "author_id": "499915879",
            "created_at": "2019-12-10T23:26:16.000Z",
            "id": "1204542879257022465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do maior parque nacional de florestas tropicais cont\u00ednuas do mundo, o transporte s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel pelos c\u00e9us. Em um dos territ\u00f3rios menos explorados da Terra, pared\u00f5es de pedra brotam no meio da mata. https://t.co/wHOhLDApVj"
        },
        {
            "author_id": "3244431363",
            "created_at": "2019-12-10T23:22:28.000Z",
            "id": "1204541921315577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mexida Espont\u00e2nea no Cabelo para Foto \u00ae em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kCzvk0lS4m"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-12-10T22:49:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1204533718414766081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o visual no Campo de dunas do Parque Nacional \u00e9 simplesmente maravilhoso. Conjun\u00e7\u00e3o dos Planetas V\u00eanus e Saturno.\n\nhttps://t.co/on66sPqJrh"
        },
        {
            "author_id": "1194367144735182850",
            "created_at": "2019-12-10T22:43:05.000Z",
            "id": "1204532011060387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio Doce? #SerraDaOn\u00e7a https://t.co/TlYH5hkqbA"
        },
        {
            "author_id": "225343483",
            "created_at": "2019-12-10T22:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "394441355",
                        "start": 0,
                        "username": "danilofredo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "156272346",
                        "start": 13,
                        "username": "Heldinhoolive"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1087060813196771329",
                        "start": 28,
                        "username": "AriSanSouza"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1073226183461011456",
                        "start": 41,
                        "username": "GMonteiroRJ"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "33804533",
                        "start": 54,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1204531931058192386",
            "in_reply_to_user_id": "394441355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilofredo @Heldinhoolive @AriSanSouza @GMonteiroRJ @FabioPorchat E sim, pesca ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, NO PER\u00cdODO DE REPRODU\u00c7\u00c3O, \u00e9 crime grav\u00edssimo."
        },
        {
            "author_id": "1729687771",
            "created_at": "2019-12-10T22:42:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1204531921436495875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Domingo tem revela\u00e7\u00e3o l\u00e1 no parque municipal, estarei l\u00e1 lindaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2019-12-10T22:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1204528415757553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brazil\n____________ em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/NuQs3VUEqA"
        },
        {
            "author_id": "93534938",
            "created_at": "2019-12-10T21:56:06.000Z",
            "id": "1204520186725969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf27 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/29BTnMN9yu"
        },
        {
            "author_id": "97998278",
            "created_at": "2019-12-10T21:42:03.000Z",
            "id": "1204516652362145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/2eUGyRHfqR"
        },
        {
            "author_id": "842787119840092163",
            "created_at": "2019-12-10T21:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3092434408",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardopkuster"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "766448886",
                        "start": 17,
                        "username": "mikaroger"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "43023158",
                        "start": 28,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204513808326254592",
            "in_reply_to_user_id": "3092434408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardopkuster @mikaroger @LucianoHuck Huck \u00e9 o cara!!!\nCara de pau!\nCara que usou dinheiro do BNDES (nossa grana) pr\u00e1 comprar jatinho!\nCara que tem uma mans\u00e3o em \u00e1rea protegida, mas que o amigos legalizaram!\nCara que usa a pobreza do povo para se autopromover!\nCara que cedeu o jatinho para transportar o Luladr\u00e3o!!!"
        },
        {
            "author_id": "1457849173",
            "created_at": "2019-12-10T21:29:09.000Z",
            "id": "1204513407426281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando ao lado do parque municipal, que vontade de vir e passar uma tardinha"
        },
        {
            "author_id": "751754360221212673",
            "created_at": "2019-12-10T21:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1204513253960880131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 T R I P \u2022\n\nSinta um pouco dessa vibe.\n\n\ud83c\udfa5: enzorroriz em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/9QAG6ud9Oy"
        },
        {
            "author_id": "53392269",
            "created_at": "2019-12-10T21:21:00.000Z",
            "id": "1204511356558434305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33 A Secret\u00e1ria C\u00e9lia Le\u00e3o, o subsecret\u00e1rio da @infraeambiente Eduardo Trani e o diretor executivo da Funda\u00e7\u00e3o Florestal, Rodrigo Levkovicz, acabam de assinar Protocolo de Inten\u00e7\u00f5es para acessibilidade nas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do estado de S\u00e3o Paulo.\u2063 #InclusaoSP #MeioAmbiente https://t.co/ELrgoZpfnM"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-12-10T21:19:29.000Z",
            "id": "1204510972255391747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio Doce?\n\nhttps://t.co/AArDmi2So1 https://t.co/UtOTGolyiZ"
        },
        {
            "author_id": "1139212792077148160",
            "created_at": "2019-12-10T21:10:08.000Z",
            "id": "1204508622195216386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 a\u00ed pensando o que fazer no fim de semana\ud83d\ude0e? Que tal aproveitar para conhecer as novas op\u00e7\u00f5es de turismo e lazer localizadas no Parque Estadual Rio Canoas, em Campos Novos, no Meio-Oeste\u2753 https://t.co/9GFPE0z9Fd"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2019-12-10T21:04:16.000Z",
            "id": "1204507145334599686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE DA CIDADE N\u00c3O PROTEGER\u00c1 \u00c1REAS COSTEIRAS DO CONTORNO |\n\nO Parque da Cidade, unidade de conserva\u00e7\u00e3o que est\u00e1 sendo proposta pela Prefeitura de Angra dos Reis, n\u00e3o proteger\u00e1 \u00e1reas de cost\u00e3o rochoso e praias. A\u2026 https://t.co/cwG4KR5I8c"
        },
        {
            "author_id": "483054491",
            "created_at": "2019-12-10T20:58:58.000Z",
            "id": "1204505812456103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma audi\u00eancia p\u00fablica avaliou a cria\u00e7\u00e3o de bubalinos e bovinos na reserva extrativista paraense Verde para Sempre. O autor do debate, deputado J\u00fanior Ferrari, trouxe produtores \u00e0 Comiss\u00e3o de Integra\u00e7\u00e3o Nacional, Desenvolvimento Regional e da #Amaz\u00f4nia.\n\nhttps://t.co/pLW8D22osI"
        },
        {
            "author_id": "980847973738471424",
            "created_at": "2019-12-10T20:47:05.000Z",
            "id": "1204502817869901825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "220049806",
            "created_at": "2019-12-10T20:40:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109424506",
                        "start": 0,
                        "username": "Radio98Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "52738258",
                        "start": 16,
                        "username": "DuduGraffite"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "98459720",
                        "start": 30,
                        "username": "RodrigoGraffite"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "45458766",
                        "start": 47,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1204501267915128832",
            "in_reply_to_user_id": "109424506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Radio98Oficial @DuduGraffite @RodrigoGraffite @rafaelmazzi #graffite98 eu j\u00e1 trabalhei no parque Municipal e n\u00f3s pescavamos nas segundas quando o parque fica fechado, e com\u00edamos os peixes frito nunca deu nada n\u00e3o kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-10T20:16:01.000Z",
            "id": "1204495001834721280",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Jos\u00e9 Tr\u00edglia - Centro\n2) Rodovia Fern\u00e3o Dias - Itapegica\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rio Cotia\n5) Avenida Pres. Tancredo de Almeida Neves - S\u00e3o Roque\n6) Rio Cabu\u00e7u https://t.co/ie81t9npLD"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-12-10T19:43:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "253034260",
                        "start": 264,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204486912725209090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar a #amazonia e uma experi\u00eancia \u00fanica e emocionante, parque nacional de #anavilhanas com toda sua grandiosidade, natureza e pessoas vivendo d forma \u00fanica em sua simplicidade e um lugar que deve ser preservado pra sempre, nunca vou esquecer de ter conhecido. @ICMBio https://t.co/Rg29cSjHly"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-10T19:39:02.000Z",
            "id": "1204485694628007943",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n29) Pra\u00e7a Franco de Oliveira - S\u00e3o Domingos\n30) Pra\u00e7a Os\u00f3rio Bacchin - Morumbi\n31) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n32) Pra\u00e7a Jos\u00e9 Lu\u00eds de Mello Malhei - S\u00e9\n33) Vila Suzana"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-10T19:33:24.000Z",
            "id": "1204484277070528513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/t7X0xJq8DD"
        },
        {
            "author_id": "2264602514",
            "created_at": "2019-12-10T19:13:52.000Z",
            "id": "1204479361275060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente me ajuda eu e a le encontramos essa gatinha no parque municipal, ela ta cheia de pulga e claramente doente, alguem sabe o que a gente pode fazer?? https://t.co/RiYi3wvyuu"
        },
        {
            "author_id": "1097543796911468545",
            "created_at": "2019-12-10T18:55:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204474617311768577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem ao Dia do Palha\u00e7o, aqui na Secretaria. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/c7euRDmpVn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-10T18:51:41.000Z",
            "id": "1204473778610286593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/0Cv7ZC3hT4"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2019-12-10T18:26:19.000Z",
            "id": "1204467394950901760",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os locais foco das viv\u00eancias socioambientais no dia 14 s\u00e3o: Na\u00e7\u00e3o Xamb\u00e1 e Reserva de Floresta Urbana Mata de Dois Unidos; O Parque Estadual Dois Irm\u00e3os; O Xucuru do Ororub\u00e1; a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais e a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana."
        },
        {
            "author_id": "202189032",
            "created_at": "2019-12-10T18:09:47.000Z",
            "id": "1204463233878372354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das alternativas para a conserva\u00e7\u00e3o de abelhas nativas est\u00e1 na #meliponicultura. A Ecoa possui uma iniciativa como essa na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ba\u00eda Negra, no #Pantanal. https://t.co/I6wOV51OoX https://t.co/teW6HNYgwC"
        },
        {
            "author_id": "329744515",
            "created_at": "2019-12-10T18:00:16.000Z",
            "id": "1204460837274042370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3e O evento promovido pelo N\u00facleo de Estudos em \u00c1reas Protegidas (#Neap), do Col\u00e9gio Polit\u00e9cnico UFSM, contou com atividades como ecocoaching, teatro de fantoches, pinturas faciais e trilha interpretativa com o p\u00fablico presente. \ud83c\udfa8\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ud83c\udfa8\nhttps://t.co/0RvKeOJa4K"
        },
        {
            "author_id": "521548460",
            "created_at": "2019-12-10T17:37:29.000Z",
            "id": "1204455104310652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balancogeralmg no parque Municipal tem at\u00e9 morador de faz  sexo na grama e nem liga pras crian\u00e7as ver uma falta d respeito.\n# privatiza logo os parques"
        },
        {
            "author_id": "266817785",
            "created_at": "2019-12-10T17:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204450704884224001",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck t\u00e1 mas como acreditar em algu\u00e9m que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??????? global demagogo!!!!"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-10T17:05:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1204447157362708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda cidade. Parque Nacional de Sete Cidades. Piau\u00ed. em Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, Brasil https://t.co/Jm5V6xnwMk"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-12-10T17:00:01.000Z",
            "id": "1204445676202971141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no cora\u00e7\u00e3o da capital paraense \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para as fam\u00edlias.\n\n#PortalAmazonia #Turismo\n\nhttps://t.co/tC4kX48S6U"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-10T16:56:35.000Z",
            "id": "1204444812314853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutos do Xique- xique. Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca (PI). https://t.co/0cBzPDCRWD"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2019-12-10T16:47:10.000Z",
            "id": "1204442444621864962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da C\u00e2mara aprovou meu projeto que define novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, de forma a incorporar novas \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra e excluir outras ocupadas h\u00e1 d\u00e9cadas. https://t.co/2Hy8VTIjk6"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-12-10T16:22:42.000Z",
            "id": "1204436286595055622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigada do ICMBio que atua no parque nacional \u00e9 homenageada em Bras\u00edlia https://t.co/NFMOYEmzG9"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-12-10T16:22:20.000Z",
            "id": "1204436192328114176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Brigada do ICMBio que atua no parque nacional \u00e9 homenageada em Bras\u00edlia https://t.co/Es61e3LKDq"
        },
        {
            "author_id": "2723425893",
            "created_at": "2019-12-10T15:55:55.000Z",
            "id": "1204429545056681985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - boulevard\n2 - casa de repouso \n3 - na casa dele\n4 - parque municipal \n5 - rua do ivani kkk\n6 - fazenda caxinguele \n7- casa da duda\n8 - em frente ao gin\u00e1sio \n9 - com toda certeza \n10 - aiai rafa q se cuide(n\u00e3o kkkkkk)\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "945299190359478272",
            "created_at": "2019-12-10T15:55:35.000Z",
            "id": "1204429461673959425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos in Jaragu\u00e1 do Sul, SC https://t.co/x5f7RLJPTX"
        },
        {
            "author_id": "1031550070502645760",
            "created_at": "2019-12-10T15:49:15.000Z",
            "id": "1204427869767815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 985,
                "quote_count": 47,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 148
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo \ud83c\udf0e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/729lzVTKWV"
        },
        {
            "author_id": "850360960351186944",
            "created_at": "2019-12-10T15:31:52.000Z",
            "id": "1204423492017541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Teatro do Oprimido promove at\u00e9 12 o Festo \u2013 Festival Teatro do Oprimido. durante semana dos Direitos Humanos no Teatro Alcione Ara\u00fajo e no Audit\u00f3rio Darcy Ribeiro, Biblioteca Parque Estadual, e tamb\u00e9m nas unidades de Manguinhos e da Rocinha da Biblioteca Parque. https://t.co/G9kVWxuE5k"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2019-12-10T15:11:02.000Z",
            "id": "1204418252119539714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U deve chegar a 2 milh\u00f5es de visitantes no ano. Confira o status da visita\u00e7\u00e3o https://t.co/qKRmSuL5Cj"
        },
        {
            "author_id": "1128323848829657090",
            "created_at": "2019-12-10T15:08:06.000Z",
            "id": "1204417512151977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj vou da meu texto sobre legisla\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau"
        },
        {
            "author_id": "15191656",
            "created_at": "2019-12-10T14:52:49.000Z",
            "id": "1204413663811010568",
            "in_reply_to_user_id": "15191656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@saudealegria O som de motosserras e da constru\u00e7\u00e3o de casas, segundo vizinhos ouvidos pela reportagem, n\u00e3o para. Nos finais de semana, h\u00e1 festas com m\u00fasica alta e tiros para cima. Esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no Lago Verde, foi a mais atingida pelo inc\u00eandio de setembro."
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-10T14:37:08.000Z",
            "id": "1204409719814672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/LkPSNkOeAw"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-12-10T14:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 156,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204407334253916161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com grileiros e infratores https://t.co/eG07MBYWk5 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "959770498430394369",
            "created_at": "2019-12-10T14:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1036654026652307458",
                        "start": 0,
                        "username": "omolequezica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204402581637935105",
            "in_reply_to_user_id": "69500441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omolequezica dia 25 tem uma bacana a\u00ed, no parque municipal. Provavelmente eu vou, corri ela ano passado e gostei dms"
        },
        {
            "author_id": "1075140032074276865",
            "created_at": "2019-12-10T14:05:07.000Z",
            "id": "1204401660023443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e disse q ia a p\u00e9 do parque Municipal at\u00e9 o mangabeiras s\u00f3 pra beijar... CORAGEM"
        },
        {
            "author_id": "865308420961951745",
            "created_at": "2019-12-10T14:00:45.000Z",
            "id": "1204400563179474948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00a0Prefeitura de Manaus\u00a0entregou na noite desta segunda-feira, 9/12, totalmente reformadas, as quadras de futebol de areia, futebol society e basquete do Parque Municipal Ponte dos Bilhares, na Chapada, zona Centro-Sul.\u00a0A https://t.co/6ByRDeFA25 https://t.co/dHzz3PpTEn"
        },
        {
            "author_id": "100282660",
            "created_at": "2019-12-10T13:54:39.000Z",
            "id": "1204399027133042688",
            "in_reply_to_user_id": "35141524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoGomide 5 milh\u00f5es de reais, fonte: parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "966106273287737344",
            "created_at": "2019-12-10T13:50:00.000Z",
            "id": "1204397859359133696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, sin\u00f4nimo de valoriza\u00e7\u00e3o da natureza https://t.co/gmGIvGRF7T"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-12-10T13:45:47.000Z",
            "id": "1204396796459532290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Top a dica do @oquefazerguarapari\nPraia urbana que faz parte do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, reserva que re\u00fane restinga, lagoa, praia e arquip\u00e9lago. A palavra Setiba \u00e9 a jun\u00e7\u00e3o de Cer ou Ser que significa \u0093conchas\u0094, que s\u00e3o usadas na confec\u00e7\u00e3o de brincos e bijuterias, e Tyb https://t.co/psH3AuFVcD"
        },
        {
            "author_id": "33489956",
            "created_at": "2019-12-10T13:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "182573469",
                        "start": 0,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204393267024080898",
            "in_reply_to_user_id": "182573469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lolaescreva Passamos isso todo ano aqui em Floripa. Tem turista com a cara de pau de locar casa, trazer o c\u00e3o, ir embora e deixar o c\u00e3o na casa, ou ainda deixar no parque estadual aqui pr\u00f3ximo."
        },
        {
            "author_id": "327392645",
            "created_at": "2019-12-10T13:21:06.000Z",
            "id": "1204390585685233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro das Rela\u00e7\u00f5es Exteriores Jorge Arreaza: \"Em conformidade com os Acordos de Paris, foi decretada a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional de Caura, catalogada como a maior do planeta, com 7,5 milh\u00f5es de hectares de floresta tropical\".\n\n#COP25 https://t.co/jJF2A0UGiM"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-10T13:06:43.000Z",
            "id": "1204386966193758214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "2 MILH\u00d5ES de visitantes que sair\u00e3o apaixonados por essa Maravilha! \ud83d\ude0d \n\nConfira no portal #N\u00e3oViu. \u2728\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u deve chegar a 2 milh\u00f5es de visitantes no ano. https://t.co/IyWahQ3Gzs"
        },
        {
            "author_id": "285693816",
            "created_at": "2019-12-10T12:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204381797481627649",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck CANALHA!! \u00e9 t\u00e3o certinho que fez uma mans\u00e3o em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com ajudinha de Cabral."
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:39:02.000Z",
            "id": "1204379997563019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um escorreg\u00e3o na lama mudo minha rota, e avisto est\u00e1 linda imagem! O jatob\u00e1 brotou!! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/8WYQ5ZX0M5"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:34:51.000Z",
            "id": "1204378945375719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paiva, que jacarand\u00e1 \u00e9 este? em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/aw3aSnurS0"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:28:49.000Z",
            "id": "1204377426312089604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha caminhar com a Natureza! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Rj5IRmk42o"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:25:45.000Z",
            "id": "1204376656783130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vizinhan\u00e7a estilosa. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/EAYdaIc7C3"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:24:23.000Z",
            "id": "1204376311969398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza alaranjada transformando aquele que o sustenta. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/CXQu6h4hNd"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:20:13.000Z",
            "id": "1204375261308960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe quem \u00e9 este? em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/Q4o0Gg806J"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:13:53.000Z",
            "id": "1204373668182286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos todos resist\u00eancia! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/0xrBrArhTb"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:12:43.000Z",
            "id": "1204373375256158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu papel de parede rosa e branco entre o verde. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/RxVbQgRbs9"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:11:48.000Z",
            "id": "1204373143902662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo grumixama brotando no parque. Onde h\u00e1 espa\u00e7o a natureza mostra seu explendor. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/85EpCpoOju"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:10:12.000Z",
            "id": "1204372742264344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequeninas se tornam grande aos olhos de quem sabe contemplar. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/FrQyK5rCLO"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:08:43.000Z",
            "id": "1204372367637712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida se refaz at\u00e9 onde ach\u00e1vamos que o machado passou em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/rplmNN3H7B"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:06:59.000Z",
            "id": "1204371931891257347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore ganhou h\u00f3spedes nesta temporada aqui no Parque. Abriga dezenas de novas fam\u00edlias que est\u00e3o se surgindo.\nA ilha \u00e9 s\u00f3 deles at\u00e9 que os filhotes estejam crescidos em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto\u2026 https://t.co/XX1eQhBuTJ"
        },
        {
            "author_id": "196356539",
            "created_at": "2019-12-10T12:03:03.000Z",
            "id": "1204370943717650433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungos salm\u00e3o, a natureza completando o seu ciclo. em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/gu5YeW9bJN"
        },
        {
            "author_id": "208517467",
            "created_at": "2019-12-10T11:54:00.000Z",
            "id": "1204368663949627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio da Marinha do Brasil, o Ifac formou mais de 30 condutores de turismo ecol\u00f3gico do Parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/gKaqjmWQYI https://t.co/KADg8IPAJD"
        },
        {
            "author_id": "819330708053381120",
            "created_at": "2019-12-10T11:23:20.000Z",
            "id": "1204360947445518336",
            "in_reply_to_user_id": "819330708053381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na segunda coloca\u00e7\u00e3o vem a Eslov\u00eania, com 53,6%, seguida por M\u00f4naco, com 53,4%. O But\u00e3o, que \u00e9 famoso por suas a\u00e7\u00f5es de responsabilidade ambiental, est\u00e1 na quarta posi\u00e7\u00e3o, com 47,3% de sua \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-10T11:09:46.000Z",
            "id": "1204357531545550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9JTagTF1Fu"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-12-10T10:51:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 156,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204352899834404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com grileiros e infratores https://t.co/eG07MCgxIF via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1057638230433050629",
            "created_at": "2019-12-10T10:44:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3388393330",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosKupper"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43023158",
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204351288043024384",
            "in_reply_to_user_id": "3388393330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosKupper @LucianoHuck Esqueceu de falar sobre a mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nhttps://t.co/CKAAJoasBd\n\nhttps://t.co/2ES8TiKQsQ\n\nMuita empatia mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1192062439313092608",
            "created_at": "2019-12-10T10:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204346386810052609",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck O senhor \u00e9 aquele que tem casa constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-10T09:25:59.000Z",
            "id": "1204331414075957250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/in5PAACvD5"
        },
        {
            "author_id": "127851966",
            "created_at": "2019-12-10T08:08:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "1204311844732776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah\u00e3m...  Falou o sujeito que passou por cima das leis ambientais para montar seu para\u00edso particular numa \u00e1rea protegida!\n\nHipocrisia a gente \u00abtamb\u00e9m\u00bb v\u00ea por aqui! https://t.co/nuanZFj6Ol"
        },
        {
            "author_id": "127851966",
            "created_at": "2019-12-10T08:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204310901186269184",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Oi?! Falou o cara que passou por cima das leis ambientais para montar seu para\u00edso particular numa \u00e1rea protegida! Ah\u00e3m..."
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2019-12-10T07:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204302992146460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  Turistas holandeses fazem tour por Nova Igua\u00e7u: Dezenove universit\u00e1rios e dois professores visitaram o Cal\u00e7ad\u00e3o do Centro, a Casa de Cultura e o Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u na\u00a0... https://t.co/o2AWvFPf7X"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-12-10T05:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.86435,
                        -16.72335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1204272385181941761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es preliminares,\n\nAparentimemte um \u00f4nibus glandestino  foi parado na sa\u00edda Sul de Montes Claros,  pr\u00f3ximo ao Parque  Municipal   e est\u00e1  sendo vistoriado  pela fiscaliza\u00e7\u00e3o. Um \u00f4nibus da Transnorte foi\u2026 https://t.co/oHZbPWrw07"
        },
        {
            "author_id": "2273313432",
            "created_at": "2019-12-10T05:25:42.000Z",
            "id": "1204270945722159106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conversa sobre projetos e fam\u00edlia no Horto Florestal!\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf31 #MeioAmbiente #saneamentoecol\u00f3gico #hortoflorestal #camposdojordao em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/wCW4rfH3NG"
        },
        {
            "author_id": "92339923",
            "created_at": "2019-12-10T05:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204266255038976000",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Jatinho particular, lancha de 30 milh\u00f5es, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida em Angra dos Reis, pousada para bacanas em Fernando de Noronha. E quer dar palpite sobre desigualdade? Tenha paci\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "26258523",
            "created_at": "2019-12-10T03:15:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2887902413",
                        "start": 0,
                        "username": "MuhliloMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204238179609563136",
            "in_reply_to_user_id": "2887902413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MuhliloMartins Sama\u00fama gigante! Est\u00e1 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "105910743",
            "created_at": "2019-12-10T03:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204237989490106369",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LucianoHuck Precisamos falar de apresentador oportunista que compra jatinho a juros que ningu\u00e9m consegue com dinheiro dos trabalhadores honestos desse pais, que tem praia particular em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que \u00e9 amigo de corruptos e que nunca ser\u00e1 presidente do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "3108797944",
            "created_at": "2019-12-10T02:21:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1204224612587859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu floquinho de neve!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2665\ufe0f #AliceBailarina\ud83d\udc96\ud83e\udd70 em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/tqOYb6PAQ7"
        },
        {
            "author_id": "769277812834496512",
            "created_at": "2019-12-10T02:09:08.000Z",
            "id": "1204221479992336385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha irm\u00e3 falou que tinha que fazer desafios n\u00e9, a\u00ed o desafio dela era pegar uma jaca no Parque Municipal kkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2019-12-10T02:07:22.000Z",
            "id": "1204221035744235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois desse v\u00eddeo, fomos abordados por vigilantes do parque estadual da Serra do mar, muita discuss\u00e3o e praticamente demos fuga, enquanto alguns outros tentavam argumentar e a pol\u00edcia era acionada #rotamarciaprado\u2026 https://t.co/pmHGDLSuYd"
        },
        {
            "author_id": "4581958467",
            "created_at": "2019-12-10T02:06:24.000Z",
            "id": "1204220790125858817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem de bh sabe me dizer que porra de predio \u00e9 esse que ta com um tel\u00e3o enorme de led amarelo do lado do parque municipal? Pros cantos la do floresta, perto do predio das ciencias medicas"
        },
        {
            "author_id": "4547883220",
            "created_at": "2019-12-10T01:56:31.000Z",
            "id": "1204218303838900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - sof\u00e1 \n2 - qualquer lugar em que eu me sinta sozinha\n3 - Casa Sapuca\u00ed \n4 - Parque Municipal \n5 - van escolar \n6 - cadeira\n7 - corote\n8 - ponto de \u00f4nibus \n9 - pro resto da minha vida \n10 - j\u00e1 teve sua vez\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2546899,
                        -22.92213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204217852934402049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando de fazer a trilha tinha que registrar na cachoeira oque lindo gostei muito de conhecer o Parque Nacional da Tijuca de Desbravar o Rio de Janeiro \nVai ter mais Descobertas de Grandes Hist\u00f3ria do Rio de\u2026 https://t.co/TysbLDMVUn"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:45:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2546899,
                        -22.92213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204215541008936963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha como o Parque Nacional da Tijuca a floresta da Tijuca \u00e9 muito bonita em Trilhas Floresta da Tijuca https://t.co/p3dwAzz5Ij"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19694861,
                        -22.98331579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204215306929025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo a trilha da Floresta Nacional da Tijuca em Trilha Do Pico Da Tijuca https://t.co/VIjycJXniJ"
        },
        {
            "author_id": "1413447224",
            "created_at": "2019-12-10T01:26:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2546899,
                        -22.92213
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1204210711846641664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha pela floresta Nacional da Tijuca olha onde passo Ao lado do trilhos do bondinho do Corcovado em Trilhas Floresta da Tijuca https://t.co/V5EF89vz7s"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-12-10T01:21:35.000Z",
            "id": "1204209510124052481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/drIjsNlXCa\nTravessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nImers\u00e3o em campo de dunas com lagoas refrescantes cristalinas.\nExperi\u00eancias ao ar livre com a Ag\u00eancia Esp\u00edrito de Aventura. https://t.co/T6bA6pFKQo"
        },
        {
            "author_id": "2982667641",
            "created_at": "2019-12-10T01:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204205290012454912",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vai cuidar de sua casa de praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2019-12-10T01:00:27.000Z",
            "id": "1204204194133139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um conjunto de forma\u00e7\u00f5es rochosas \u2014 assim \u00e9 conhecido o Parque Nacional das Sete Cidades. Afinal, o que h\u00e1 para fazer, e ver, por l\u00e1? Muita coisa! Confira no nosso post. https://t.co/XFGdprowA7"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-12-10T00:57:06.000Z",
            "id": "1204203348905385985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "no carro vindo pra casa\n\n- pai posso ir na argentina mes que vem pra ir no parque nacional?\n\n- ue vai pqq vc ta me pedindo isso vc eh maior de idade\n\n- ah vai que n\u00e3o deixa\n\n- eu pensando que vc ia pedir pra ir pros eua nas suas ferias.. eu so nao iria pra espanha eles sao chatos"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-12-10T00:37:32.000Z",
            "id": "1204198425794875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34 ACIDENTE EM FRENTE AO ASSA\u00cd ATACADISTA \n\nColis\u00e3o entre \u00f4nibus e moto. O coletivo tamb\u00e9m colidiu com gelo-baiano na PE-05 nas proximidades do Parque Municipal. Tr\u00e2nsito complicado no sentido S\u00e3o Louren\u00e7o. https://t.co/Db45bZprGw"
        },
        {
            "author_id": "54926344",
            "created_at": "2019-12-10T00:28:54.000Z",
            "id": "1204196254005153792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Goiapaba-A\u00e7u, Fund\u00e3o-ES\ud83c\udfde\ufe0f\n\n-\n#videomaker\n#drone\n#drones\n#dronefly\n#dronepilots\n#dronebrasil\n#droneaddicts \n#dronestagram \n#dronephotography \n#capixaba \n#capixabadagema\n#espiritosanto\n#amor\u2764\ufe0fes\u2026 https://t.co/xsBSSu0G9E"
        },
        {
            "author_id": "2477801466",
            "created_at": "2019-12-10T00:09:51.000Z",
            "id": "1204191457982201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A for\u00e7a de um sonho, deve ser sustentada pelo poder da a\u00e7\u00e3o! \u2014 em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/WDtJtIRk1s"
        },
        {
            "author_id": "2398426106",
            "created_at": "2019-12-10T00:08:14.000Z",
            "id": "1204191051558215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por a\u00ed \ud83d\udcf8 \nSempre com a c\u00e2mera na m\u00e3o \ud83d\ude09\n\nFoto: _studiomfotografia \n\n#Foto #Lembran\u00e7a #workshop #workshopDeFotografia #Nikon #fotografa #tambemMere\u00e7oSerFotografada #vidaDeFotografa em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/6BeCFKa92s"
        },
        {
            "author_id": "42150848",
            "created_at": "2019-12-09T23:59:02.000Z",
            "id": "1204188736843649027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 morrendo com as fotos que a Ana L\u00eddia est\u00e1 tirando no Parque Nacional de Emas!\n\nEla tirou foto com uma anta! N\u00e3o \"da anta\". COM A ANTA, uma selfie!\n\nEU N\u00c3O T\u00d4 PREPARADO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-12-09T23:39:57.000Z",
            "id": "1204183935535714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Consultivo, em 27/11, os conselheiros tomaram a decis\u00e3o un\u00e2nime de dissolver a Associa\u00e7\u00e3o de Amigos do Parque Nacional da Tijuca, terminando com suas atividades. Pedro da Cunha e Menezes conta a hist\u00f3ria de duas d\u00e9cadas da ONG.https://t.co/VnCAtMSz3N"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-12-09T23:17:22.000Z",
            "id": "1204178250911629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de carros em Billings Aeroporto Aluguel de carros baratos Billings BIL USA Billings \u00e9 o destino de escolha para muitos que querem visitar o Parque Nacional de https://t.co/dWD2sRWoii"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-12-09T23:01:00.000Z",
            "id": "1204174132520378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \ud83c\udf33 Considerado um dos mais antigos do Estado, o parque garante a prote\u00e7\u00e3o da Floresta Estacional Semidecidual da Bacia do Rio Paran\u00e1.  https://t.co/CNdBjgun4n"
        },
        {
            "author_id": "2262373797",
            "created_at": "2019-12-09T22:46:12.000Z",
            "id": "1204170410394292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar atr\u00e1s do parque municipal \u00e9 ir tomar banho e encontrar uma gia na privada https://t.co/3KBVk0eaXZ"
        },
        {
            "author_id": "2723145545",
            "created_at": "2019-12-09T22:25:15.000Z",
            "id": "1204165136119939073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l Semin\u00e1rio de Pesquisa\nParque Nacional do Descobrimento\n                         20 anos https://t.co/MRdEO4kiyJ"
        },
        {
            "author_id": "995002029469851648",
            "created_at": "2019-12-09T22:18:32.000Z",
            "id": "1204163446595629056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mais uma medida truculenta do ministro do meio ambiente Ricardo Salles contra o povo da floresta. Ele suspendeu a... https://t.co/ZueWCsijda"
        },
        {
            "author_id": "711212010885746689",
            "created_at": "2019-12-09T21:48:05.000Z",
            "id": "1204155783874666496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A qualifica\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel como esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica limita o direito de propriedade, o que afasta \na incid\u00eancia do IPTU.\n.\nA inclus\u00e3o do im\u00f3vel do particular em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica representa uma evidente limita\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/yQDjvNsELE"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-09T21:40:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1179402544285700098",
                        "start": 40,
                        "username": "amazonia_minada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204153808118566918",
            "in_reply_to_user_id": "1179402544285700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fO 43\u00ba requerimento foi detectado pelo @amazonia_minada no domingo (8.dez). \u00c9 um pedido de lavra garimpeira de ouro dentro do Parque Nacional do Pico da Neblina, no estado do Amazonas. https://t.co/Zb38PiKFsc"
        },
        {
            "author_id": "89592581",
            "created_at": "2019-12-09T21:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01428555,
                        -25.24944641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1204151277028069379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresento para voc\u00eas a famosa Ta\u00e7a! \ud83c\udf77\ud83e\udd70\n.\n.\n.\n(Desculpem n\u00e3o consigo parar de postar \u00e9 muita foto linda \ud83d\ude02\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f) em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/PBLt13XiXs"
        },
        {
            "author_id": "178131911",
            "created_at": "2019-12-09T21:17:37.000Z",
            "id": "1204148115323998209",
            "in_reply_to_user_id": "178131911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O coletivo tamb\u00e9m busca a consolida\u00e7\u00e3o do Vale Encantado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral do Vale Encantado como modelo para outras \u00e1reas da cidade."
        },
        {
            "author_id": "140599154",
            "created_at": "2019-12-09T21:11:38.000Z",
            "id": "1204146609505865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha voluntariar no Parque Estadual de Ilhabela !! https://t.co/TwZOtHspu9"
        },
        {
            "author_id": "1237948339",
            "created_at": "2019-12-09T20:57:57.000Z",
            "id": "1204143166477217793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Facebook me lembrando que h\u00e1 8 anos eu ca\u00eda no lago do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-12-09T20:47:16.000Z",
            "id": "1204140476259016704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PIREN\u00d3POLIS - Campo de Dobras do Parque Estadual dos Pirineus ganha trilha interpretativa. Mapeamento foi realizado no final de semana.\n\nhttps://t.co/0dpEcpdK1z https://t.co/2t0e4d2OLO"
        },
        {
            "author_id": "748184444",
            "created_at": "2019-12-09T20:43:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -58.07357709,
                        -32.33086571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01ddedcb5fddc691"
            },
            "id": "1204139578455711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05\u2600\ufe0f en Parque Municipal Paysand\u00fa https://t.co/dc7L9VNdHG"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-09T20:39:15.000Z",
            "id": "1204138462221225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/QiWmhFZ0gX"
        },
        {
            "author_id": "477638414",
            "created_at": "2019-12-09T20:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1051538537319989249",
                        "start": 0,
                        "username": "KaioBernals"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1091678023198359558",
                        "start": 13,
                        "username": "prazertom"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "960679703811121153",
                        "start": 24,
                        "username": "SantaElenaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204133705784143873",
            "in_reply_to_user_id": "1051538537319989249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KaioBernals @prazertom @SantaElenaaa Aaaaa nsxnsnxnnsnxnss e pq aqui tem a serra do cip\u00f3, parque municipal, lagoa do nado kkk todos eles assim com essas \u00e1rvores"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-12-09T20:18:19.000Z",
            "id": "1204133194540474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pena que as ONGs n\u00e3o mostram a realidade de todos os povos da floresta! Na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio sul do Par\u00e1, mais de 10 ribeirinhos j\u00e1 morreram! Quem causou? A pol\u00edtica ambiental das ONGs e o governo do PT! O pau que bate em Chico n\u00e3o e o mesmo que bate em Chico! https://t.co/M6jRTdM4F8 https://t.co/gunNHIiDWm"
        },
        {
            "author_id": "42110295",
            "created_at": "2019-12-09T20:04:59.000Z",
            "id": "1204129835838164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois ecossistemas des\u00e9rticos distintos, o Mojave e o Colorado, se re\u00fanem no Parque Nacional Joshua Tree.  Uma variedade de plantas e animais moram em uma terra esculpida por fortes ventos e chuvas ocasionais. Uma\u2026 https://t.co/Y726YZONgp"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2019-12-09T20:03:14.000Z",
            "id": "1204129396149219328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O concurso foi realizado no Parque Municipal e Centro de Eventos Manoel Marchetti https://t.co/cbLHVfKd5x"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-09T19:29:52.000Z",
            "id": "1204120998104240132",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n60) Pra\u00e7a Des. Paulo Barbosa C Filho - Rio Pequeno\n61) Avenida Ad\u00e9lia Chohfi - S\u00e3o Mateus\n62) Pra\u00e7a Morungaba - Pinheiros\n63) Furnas\n64) Parque Estadual do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-09T19:29:51.000Z",
            "id": "1204120995474358274",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n55) Travessa Mar da Arabia - Cachoeirinha\n56) Rodovia Ayrton Senna da Silva - Ribeiro\n57) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia\n58) Rio Tiet\u00ea\n59) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "305147410",
            "created_at": "2019-12-09T19:29:43.000Z",
            "id": "1204120961970253826",
            "in_reply_to_user_id": "3872247683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ministro_Og Amanh\u00e3 est\u00e1 pautado julgamento que V Excia \u00e9 relator eu sou Autor Luto desde 1977 para ser indenizado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Mar porque perdi direito ao uso da terra Com 76 anos espero conclus\u00e3o antes de morrer Simples assim Agrade\u00e7o aten\u00e7\u00e3o  ao caso"
        },
        {
            "author_id": "130530219",
            "created_at": "2019-12-09T19:25:18.000Z",
            "id": "1204119849586348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Expedi\u00e7\u00e3oNissan segue desbravando os patrim\u00f4nios nacionais e, no terceiro dia, atravessou a fronteira Brasil Argentina para explorar o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/kjPMbSpSQN"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2019-12-09T19:06:18.000Z",
            "id": "1204115070655107073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado foi dia de voltar onde tudo come\u00e7ou. Trabalhei 10 anos na parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia com muita dedica\u00e7\u00e3o, amor e carinho, ajudei e contribu\u00ed para a preserva\u00e7\u00e3o desse santu\u00e1rio, in\u00fameros combates a inc\u00eandio e resgates realizados. \n#ParqueNacionalItatiaia https://t.co/FyH1CC2FDO"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2019-12-09T19:00:01.000Z",
            "id": "1204113486529187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Utinga conecta visitantes \u00e0 natureza. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada no cora\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer para o recesso de final de ano. https://t.co/wyqmFHXpUJ https://t.co/mlz0cj63Vc"
        },
        {
            "author_id": "375546405",
            "created_at": "2019-12-09T18:40:07.000Z",
            "id": "1204108479889395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inocente ato de lan\u00e7ar uma moedinha nas Cataratas pedindo a realiza\u00e7\u00e3o de um desejo leva com o passar do tempo, metais pesados como n\u00edquel e cobre a... https://t.co/jF55p4lk0l"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-09T18:28:35.000Z",
            "id": "1204105577246396416",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[16:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Parque do Povo - Itaim Bibi\n7) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n8) SP-021 - Perus\n9) Itaim Bibi"
        },
        {
            "author_id": "2981523671",
            "created_at": "2019-12-09T18:26:16.000Z",
            "id": "1204104992589791233",
            "in_reply_to_user_id": "1029515712337989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karenitasz tipo, eu vi de longe e fiquei enfezada e fui xingar ele amiga ele n\u00e3o tava nem escondido tipo tava no meio fio de cara pra avenida!! imagina aquele ponto ali da Afonso Pena no parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2019-12-09T18:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1204103936250019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o mata pessoa perto do Parque Nacional de Nairobi https://t.co/FHjKqvpLWG Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/duQsvCsMfe"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-12-09T18:12:51.000Z",
            "id": "1204101617655697410",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[15:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Anhanguera - Anhanguera\n2) Rodovia dos Bandeirantes - Jaragu\u00e1\n3) Parque Estadual do Jaragu\u00e1\n4) Aer. Int. de S\u00e3o Paulo/Guarulhos\n5) Rio Baquirivu\n6) Bonsucesso https://t.co/pGcyfJiYTg"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-12-09T18:10:37.000Z",
            "id": "1204101055019175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - \"Em nota t\u00e9cnica feita pela 4\u00aa C\u00e2mara de Meio Ambiente e Patrim\u00f4nio Cultural, o \u00f3rg\u00e3o afirma que a cria\u00e7\u00e3o da categoria de Estrada-Parque significaria a quebra do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o\". https://t.co/1TzlPiqTts"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-12-09T18:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1204098985499267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u26f0 A Secretaria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) realizou, no \u00faltimo s\u00e1bado (07/12), a\u00e7\u00f5es de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual dos Pirineus (PEP). Com apoio de t\u00e9cnicos e professores da\u2026 https://t.co/zDtHOP7I2B"
        },
        {
            "author_id": "88973892",
            "created_at": "2019-12-09T17:57:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1204097793742131200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom ver as crian\u00e7as curtindo as incr\u00edveis cachoeiras do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u00daltima vez que vim nesse lugar lindo, estava gr\u00e1vida do Joca. Muito bom voltar, lavar a alma e agradecer por tanto\u2026 https://t.co/axp1AfX5KP"
        },
        {
            "author_id": "4581958467",
            "created_at": "2019-12-09T17:48:15.000Z",
            "id": "1204095428263895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bh edition\n\nCcbb\nPlanet\u00e1rio\nUfmg\nBoulevard\nMinas spng\nLiba\nMm gerdau\nMuseu da vale\nBk savassi\nPatio\nParque municipal\n\nN lembro mais https://t.co/12qQ2uKgaB"
        },
        {
            "author_id": "55632005",
            "created_at": "2019-12-09T17:47:21.000Z",
            "id": "1204095199217160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um m\u00eas ap\u00f3s reuni\u00e3o do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, com grileiros e infratores ambientais que reclamaram de a\u00e7\u00f5es fiscalizadoras do ICMBio na Reserva Chico Mendes, o Governo Federal suspende a fiscaliza\u00e7\u00e3o dentro desta reserva extrativista.\n\nhttps://t.co/BKJBsNy3jS"
        },
        {
            "author_id": "170365922",
            "created_at": "2019-12-09T17:19:30.000Z",
            "id": "1204088192368033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com infratores https://t.co/zsi9ZHVKNw"
        },
        {
            "author_id": "1156280543115436032",
            "created_at": "2019-12-09T17:12:24.000Z",
            "id": "1204086405644857349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prepara Pernambuco, que estamos quase chegando!!! \ud83d\ude06\ud83d\ude1d\u263a\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.#guys #boys #nature #friends #floresta #forest #instaboy #natureza em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/4yK2oEcTSQ"
        },
        {
            "author_id": "1168537729568858112",
            "created_at": "2019-12-09T16:40:02.000Z",
            "id": "1204078260444958721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FIM DE SEMANA ROM\u00c2NTICO NO GER\u00caS - PORTUGAL\nO Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) \u00e9 um dos locais mais bonitos de Portugal e um verdadeiro para\u00edso para os amantes da natureza.\n\nSaiba mais em: https://t.co/5PeRMAb9fn https://t.co/b12Ia8fKPa"
        },
        {
            "author_id": "171236104",
            "created_at": "2019-12-09T16:26:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1204074758112854017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso te falar dos sonhos, das flores, de como a cidade mudou... #oneyearago #tb em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/hagi7cRJwl"
        },
        {
            "author_id": "221234017",
            "created_at": "2019-12-09T16:25:10.000Z",
            "id": "1204074520488882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estreia agora no #youtube o dia 9 de #citiesskylines com Parque Municipal, \u00c1rea de Festival e mais melhorias no tr\u00e2nsito...\n\nhttps://t.co/NAMlaSMogR\n#mattosplay"
        },
        {
            "author_id": "205514240",
            "created_at": "2019-12-09T16:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1204072057790615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingo no parque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/2IAf2sREEM"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-12-09T16:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "14848415",
                        "start": 50,
                        "username": "namuchila0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204072026102591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Parque Nacional.\n\nPhoto by colecigoncalves @namuchila0\n\n#VisitVeadeiros #travel #trip #wanderlust #viagem #chapadadosveadeiros #chapadadosveadeirosgo #brasil #brazil #chapada #goias #viajarmelhor\u2026 https://t.co/hWasHMsbke"
        },
        {
            "author_id": "896492329019871233",
            "created_at": "2019-12-09T16:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3314144337",
                        "start": 0,
                        "username": "BiaSousaaaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204070719837081601",
            "in_reply_to_user_id": "3314144337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiaSousaaaaaa vou sim kkkk e vamos de role no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2019-12-09T15:47:08.000Z",
            "id": "1204064946411036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccQuando eu digo vem comigo que te levo a mil lugares, e isso que seu quero dizer \u2764\ufe0f\u26f0\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6kkN4eAdwV"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-09T15:29:59.000Z",
            "id": "1204060630350733314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/6UiuRhwDQc"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-12-09T14:47:07.000Z",
            "id": "1204049843498496001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual S\u00e3o Camilo comemora 35\u00a0anos https://t.co/Q7PPWs8Exd"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-09T14:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 116,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204046354693144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resultado de um \u00e1rduo trabalho de conserva\u00e7\u00e3o dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade! \ud83d\ude0d\n\nVeja mais no portal do @WikiParques. \ud83d\udc9a\n\nCresce popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - WikiParques - https://t.co/BbHVgbs6rD"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-12-09T14:06:29.000Z",
            "id": "1204039617353310209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima celebra 19 anos\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/eZxtjUfgQH https://t.co/D6a6KQ3kY1"
        },
        {
            "author_id": "17895174",
            "created_at": "2019-12-09T13:26:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1186718725959016448",
                        "start": 0,
                        "username": "cezarfig"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "632113108",
                        "start": 10,
                        "username": "laurinhalero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204029535555117057",
            "in_reply_to_user_id": "1186718725959016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cezarfig @laurinhalero Ningu\u00e9m perguntou pra ela da casa do filho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-12-09T12:31:05.000Z",
            "id": "1204015607580168198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, hoje direto do Parque Estadual Marinho da Pedrada Risca do Meio. Criado em 1997, \u00e9 uma UC estadual de prote\u00e7\u00e3o integral da vida marinha e sob a gest\u00e3o da SEMA. https://t.co/CfIaDcLMEr"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-12-09T12:11:31.000Z",
            "id": "1204010683941175296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer em Manuel Antonio: dicas para visitar o Parque Nacional Manuel Antonio e outras atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis em um dos principais destinos da Costa Rica https://t.co/xIrl544uyZ https://t.co/r61WBYGxv2"
        },
        {
            "author_id": "1172129332518633473",
            "created_at": "2019-12-09T12:00:56.000Z",
            "id": "1204008021740990468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As on\u00e7as-pintadas, que quase desapareceram nos anos 90 por causa dos ca\u00e7adores, voltam a ser vistas no parque nacional onde ficam as Cataratas do Igua\u00e7u.\nFonte - Jornal Nacional - https://t.co/gXwMG5fLpC\n#SomosPrizma #OrgulhoPrizma #GenteNossa #mataatlantica #oncapintada https://t.co/eGE0mk3t24"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-09T11:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1204003745937399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "518476845",
            "created_at": "2019-12-09T11:29:41.000Z",
            "id": "1204000156405948420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser barrado por guardas patrimoniais dentro de um parque estadual, fugir da pol\u00edcia, pedalar na contram\u00e3o de rodovia... t\u00e1 fhoda ser cicloturista no estado de SP, mas adivinha qual o resultado disso tudo, dessa tentativa de barrar 11 ciclistas ao descer de bike pro litoral?"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-12-09T11:00:55.000Z",
            "id": "1203992916294807557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro Ricardo Salles suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ap\u00f3s conversa com grileiros e infratores https://t.co/EQZFWtXT42 Fazendeiros, pecuaristas e parlamentares falaram sobre o futuro (!!) da reserva e reclamaram das a\u00e7\u00f5es de agentes do ICMBio https://t.co/3rnRVL0P0H"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-09T10:39:55.000Z",
            "id": "1203987631790407685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Q2xGcRsGOO"
        },
        {
            "author_id": "65224590",
            "created_at": "2019-12-09T10:30:05.000Z",
            "id": "1203985158363373568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Ilha do Arvoredo - SC\n\u2665\ufe0f https://t.co/FQcDIiginb"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-12-09T10:29:05.000Z",
            "id": "1203984908085014529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem sacrif\u00edcio n\u00e3o h\u00e1 conquista. Pedra do Sino, com 2275m, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. 4h ida, 4h volta, trilha muito boa. #PARNASO #\u270c\ud83d\ude19"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2019-12-09T10:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30663944,
                        -22.71999469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0bdb47219a1bda81"
            },
            "id": "1203984647253823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpem a falha t\u00e9cnica....\nSegue outros 2 v\u00eddeos, complementando o post anterior, aqui dentro do Parque, Ruta 101. em Parque Nacional Iguaz\u00fa, Misiones, Argentina https://t.co/vDtYMdXbe8"
        },
        {
            "author_id": "1130854648951267328",
            "created_at": "2019-12-09T10:12:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203980680130179073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Lage possui uma grande \u00e1rea ao ar livre de puro verde. Seu belo jardim divide as aten\u00e7\u00f5es com a vegeta\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica que integram o Parque Nacional da Tijuca. \u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o se apaixonar pelo lugar. Ent\u00e3o fica a dica!!\n\n#riodejaneiro #parquelage #turismo https://t.co/R0Ldt6waRv"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-09T09:26:01.000Z",
            "id": "1203969035953557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/GYoXMBhyGM"
        },
        {
            "author_id": "908745426689515521",
            "created_at": "2019-12-09T06:13:39.000Z",
            "id": "1203920626748182528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo os coment\u00e1rios numa publica\u00e7\u00e3o sobre a estrada dos colonos no Parque nacional do Igua\u00e7u. Olha...o ser humano \u00e9, por padr\u00e3o, imbecil."
        },
        {
            "author_id": "42462340",
            "created_at": "2019-12-09T02:30:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "75128118",
                        "start": 0,
                        "username": "jgprates"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203864537583230978",
            "in_reply_to_user_id": "75128118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgprates Somos a capital nacional do caminh\u00e3o. Temos o maior n\u00famero de caminh\u00e3o por habitante do pa\u00eds. Temos a maior feira livre de Sergipe. Parque nacional Serra de Itabaiana, parque dos falc\u00f5es, terra do ouro e da castanha e do nosso padroeiro santo Ant\u00f4nio. https://t.co/ZoiTGPiZeX"
        },
        {
            "author_id": "888084399794921472",
            "created_at": "2019-12-09T02:27:31.000Z",
            "id": "1203863716548292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - casa\n2 - casa/3escola\n3 - banheiro\n4 - parque municipal\n5 - casa deleh\n6 - n lembro\n7 - barreiro\n8 - banheiro\n9 - yes\n10 - j\u00e1 at\u00e9\n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "81639081",
            "created_at": "2019-12-09T02:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.30663944,
                        -22.71999469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0bdb47219a1bda81"
            },
            "id": "1203862055842762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem cruza os 35 km da Ruta 101, dentro do Parque Nacional do Iguazu, tem lindas surpresas como estas. Um veado, um gavi\u00e3o e um filhote de veado puderam ser captados nestes v\u00eddeos. Assistam que maravilha que \u00e9 a\u2026 https://t.co/FV6I2lANCl"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-12-09T02:02:03.000Z",
            "id": "1203857306791874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/2A8ij8rhRF\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/v9ta3GjoCG"
        },
        {
            "author_id": "737382329795153922",
            "created_at": "2019-12-09T01:41:43.000Z",
            "id": "1203852191523622913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GALERA DO RIO visitem o parque nacional da tijuca e v\u00e3o ao museu eles tavam com risco de fechar e tal salvem nosso patrim\u00f4nio natural galera"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2019-12-09T01:13:32.000Z",
            "id": "1203845099823804417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ministro recebeu autor de amea\u00e7a de morte contra servidor; desmatamento na unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Acre teve um salto de 203% neste ano\" \n\n#desmatamento  #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o  #Acre #conserva\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente #Brasil #ICMBIO \n\nhttps://t.co/8jVbW2thyU"
        },
        {
            "author_id": "103063594",
            "created_at": "2019-12-09T01:11:22.000Z",
            "id": "1203844553385684995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/4471998zof"
        },
        {
            "author_id": "803579856156061696",
            "created_at": "2019-12-09T01:01:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1203842009909383176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...mais um pouco sobre o passeio de hoje, teambravesp no passeio tamb\u00e9m. thelegendsbrasil scooter_paulista_club scootersclubsp em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/QZC8snG7k5"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-09T00:57:15.000Z",
            "id": "1203841001338494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra encerar a noite mais uma vez trabalhando com essas duas pessas maravilhosa no espet\u00e1culo Nordeste \u00e9 Aqui!!! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/07RzLgbZxK"
        },
        {
            "author_id": "2329526468",
            "created_at": "2019-12-09T00:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.86369,
                        -36.77704
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b8d0e40f25bf14"
            },
            "id": "1203839856624799745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset \u2600\ufe0f en Parque Municipal Domingo Faustino https://t.co/fP1V4TzH23"
        },
        {
            "author_id": "87246216",
            "created_at": "2019-12-09T00:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1203829772536733696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda noite da Edi\u00e7\u00e3o Black...\nBusca e salvamento em Locais Remotos\u2620\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u2620\ufe0f em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/zvZyxvOX2R"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2019-12-09T00:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3407652083",
                        "start": 5,
                        "username": "GskSamora"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1203829473809960965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e @GskSamora  num domingo de manh\u00e3 remando num barquinho numa lagoa bizarra do parque municipal colocando pra tocar a m\u00fasica do filme Titanic https://t.co/LdauLmQqRu"
        },
        {
            "author_id": "1034954933014093824",
            "created_at": "2019-12-09T00:03:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.169834,
                        -29.91540285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1203827442663772161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceira g\u00eamea!!!\nObrigada por estar sempre ao meu lado e me escutar nos momentos dif\u00edceis...\n\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/z4UXffBbq8"
        },
        {
            "author_id": "2409150449",
            "created_at": "2019-12-08T23:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17698,
                        -22.93109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203826495350824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock The Mountain \u2764\ufe0f em Parque Municipal de Petropolis https://t.co/SFFTN6WKBJ"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2019-12-08T23:42:11.000Z",
            "id": "1203822110537334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Nesta segunda-feira, 09/12, 30 comunit\u00e1rios de Alter do Ch\u00e3o, Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Reserva extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns e Projeto de Assentamento Agroextrativista Lago Grande, al\u00e9m de 10 ind\u00edgenas da tribo Paracan\u00e3, participam de semin\u00e1rio de agricultura Sintr\u00f3pica."
        },
        {
            "author_id": "1228076148",
            "created_at": "2019-12-08T23:29:49.000Z",
            "id": "1203818998590267393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/kMVNNw98iG"
        },
        {
            "author_id": "261749166",
            "created_at": "2019-12-08T23:22:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1203817127926489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digo uma coisa: N\u00e3o saiam dessa vida sem conhecer Novo Air\u00e3o e o Parque Nacional das Anavilhanas. \ud83c\udf43 https://t.co/SSscUmZfYC"
        },
        {
            "author_id": "851799257170497536",
            "created_at": "2019-12-08T22:58:47.000Z",
            "id": "1203811186560688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Shete Boka, Cura\u00e7ao\nTenemos tanto que aprender en Colombia https://t.co/vH9slhDopV"
        },
        {
            "author_id": "1160953641139867648",
            "created_at": "2019-12-08T22:58:18.000Z",
            "id": "1203811067236892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha amiga indo fazer photoshoot no parque municipal*\n\neu: eu iria ficar t\u00e3o linda de cosplay de shinobu nesse parque"
        },
        {
            "author_id": "364657880",
            "created_at": "2019-12-08T22:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1203809589063499777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segredo \u00e9 se permitir florescer. \ud83c\udf38\u2728 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/GOU3iFGKhB"
        },
        {
            "author_id": "88973892",
            "created_at": "2019-12-08T22:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1203809393172721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83d\ude4c\ud83c\udffc em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9jgAHeaxqB"
        },
        {
            "author_id": "192263118",
            "created_at": "2019-12-08T22:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1203808617432047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar!! em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/oJ3xLZ2ssd"
        },
        {
            "author_id": "368471170",
            "created_at": "2019-12-08T22:44:02.000Z",
            "id": "1203807475922804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andando na paulista num lugar igualzinho a afonso pena em frente o parque municipal e ta me dando muito gatilho"
        },
        {
            "author_id": "1201487651976728576",
            "created_at": "2019-12-08T22:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "833631744892997632",
                        "start": 0,
                        "username": "antilideeer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1109187570355892226",
                        "start": 13,
                        "username": "failedgemini"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1128483437311139841",
                        "start": 27,
                        "username": "andreholanmf"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "4563748097",
                        "start": 41,
                        "username": "juaumpatronum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203807302995845121",
            "in_reply_to_user_id": "833631744892997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antilideeer @failedgemini @andreholanmf @juaumpatronum eu vou levar ele pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "192263118",
            "created_at": "2019-12-08T22:24:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1203802457651892224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso voltar!!!! em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/1GmCp6HhhZ"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-12-08T21:45:43.000Z",
            "id": "1203792799902121986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque nacional no Nepal constr\u00f3i ponte de dossel para reduzir acidentes com animais selvagens na estrada https://t.co/TuteedTNlc"
        },
        {
            "author_id": "337379847",
            "created_at": "2019-12-08T21:36:41.000Z",
            "id": "1203790528095162370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o de Teres\u00f3polis. Tem salva vidas , tem guia e tem sempre gente oferecendo sacola para o lixo que trazemos.\nPaga pra entrar,  mas se for morador da cidade paga mais... https://t.co/NYCvU3zHsq"
        },
        {
            "author_id": "1012139281",
            "created_at": "2019-12-08T21:27:48.000Z",
            "id": "1203788292371685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto uma amizade pra ir cmg na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de caetei poxa"
        },
        {
            "author_id": "337379847",
            "created_at": "2019-12-08T21:24:58.000Z",
            "id": "1203787576114630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \nLugar tava tranquilo, poucas pessoas fotografando o lugar ou co seus filhos .Mas a \u00e1gua estava gelada!"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-08T21:20:30.000Z",
            "id": "1203786453563650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e as hienas do Rei Le\u00e3o em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/BzCGGYAfb5"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-08T21:08:02.000Z",
            "id": "1203783315859419137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais do espet\u00e1culo de hoje a tarde O Rei Le\u00e3o em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/w9uWMFJoDS"
        },
        {
            "author_id": "398771059",
            "created_at": "2019-12-08T20:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1203779040873717770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo #pedalinclus\u00e3o de 2019!!\n.\n#gratidao pela oportunidade!\n#juntosem2020 com a permiss\u00e3o do \u201cPapis\u201d\n.\nObrigada pedalinclusao \n.\nObrigada a todos os fot\u00f3grafos pelos registros! em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/UnBnSbZRtB"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2019-12-08T20:50:47.000Z",
            "id": "1203778976654790663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/764u4eRWNm"
        },
        {
            "author_id": "25460751",
            "created_at": "2019-12-08T20:36:08.000Z",
            "id": "1203775289979002886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/DFamXyhyaZ GNR, 6 de Dezembro, Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, Marinha Grande.\n#OsGNR #ParqueMunicipaldeExposi\u00e7\u00f5es #Romanta https://t.co/GSh1THbXuH"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-12-08T20:15:00.000Z",
            "id": "1203769968975736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um cen\u00e1rio paradis\u00edaco entre o Parque Estadual Costa do Sol e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau-Brasil, em Cabo Frio, foi descoberto recentemente pelo guia Henrique Nascimento; veja imagens ==&gt; https://t.co/hPhJrK6eVA #G1"
        },
        {
            "author_id": "3167570146",
            "created_at": "2019-12-08T20:09:24.000Z",
            "id": "1203768561119977474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal esta em risco de extin\u00e7\u00e3o. Essa semana no Parque Nacional de Igua\u00e7u COMEMORAMOS encontrar um pequeno grupo... Pq n\u00e3o somente eles s\u00e3o animais em extin\u00e7\u00e3o mas tb\u00e9m s\u00e3o de SUMA import\u00e2ncia na cadeia alimentar de outra esp\u00e9cie: ON\u00c7A PINTADA!\n\nNesse governo s\u00f3 tem MENTIROSO! https://t.co/gwVOTE4xNz"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-08T19:59:58.000Z",
            "id": "1203766186766409729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do espet\u00e1culo O Rei Le\u00e3o em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/FapvhIXHwx"
        },
        {
            "author_id": "160046927",
            "created_at": "2019-12-08T19:56:28.000Z",
            "id": "1203765304213606406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Castillo, Chile. Viagem de moto na espetacular Carretera Austral\nhttps://t.co/llwD96t7lc"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-08T19:52:22.000Z",
            "id": "1203764275849940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim encerra o Rei Legi\u00e3o!!! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/DITzWaL59l"
        },
        {
            "author_id": "1204983337",
            "created_at": "2019-12-08T19:47:39.000Z",
            "id": "1203763088878657537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu Deus, hoje eu e Isabenia fomos ser volunt\u00e1rias na limpeza do parque nacional e levamos cada tombo (LITERALMENTE) s\u00f3 Deus na causa"
        },
        {
            "author_id": "3632715621",
            "created_at": "2019-12-08T19:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1024643516293623808",
                        "start": 0,
                        "username": "zsg_39"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203760152001863680",
            "in_reply_to_user_id": "1024643516293623808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zsg_39 E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 essa entidade. Em Corumb\u00e1 tem coisa do tipo Associa\u00e7\u00e3o da Mulher Negra Pantaneira e a APA Ba\u00eda Negra:\u00a0A Associa\u00e7\u00e3o de Mulheres Produtoras da APA Ba\u00eda Negra est\u00e1 dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Lad\u00e1rio (MS)."
        },
        {
            "author_id": "465759937",
            "created_at": "2019-12-08T19:26:46.000Z",
            "id": "1203757832832724998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o treino confra no Jaragu\u00e1. Show! em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/UVz0EAxOsM"
        },
        {
            "author_id": "35845765",
            "created_at": "2019-12-08T19:23:33.000Z",
            "id": "1203757024342937604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental realiza atividade educativa com 30 crian\u00e7as no Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 Reporter Online Litoral https://t.co/ZMh8poZwTr"
        },
        {
            "author_id": "64443675",
            "created_at": "2019-12-08T19:21:56.000Z",
            "id": "1203756616757268482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/agqvJfqaIs"
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-12-08T19:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1203756115034460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho de ser Ambiental.\n\n#Petar #confraternizacao #ambientalTurismo #ambientaltravelexperience em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/xVMf9TK9zm"
        },
        {
            "author_id": "1016522638804570112",
            "created_at": "2019-12-08T19:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1007049419819307008",
                        "start": 0,
                        "username": "giovanakury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203753510367567879",
            "in_reply_to_user_id": "1007049419819307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giovanakury Reproduzir a performace das mulheres chilenas - a qual teve tamanho peso por causa do contexto em quest\u00e3o - no parque municipal em um grupo de mulheres brancas como forma de demonstrar apoio \u00e9 bastante vergonhoso na minha opini\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "942228141363298304",
            "created_at": "2019-12-08T18:45:01.000Z",
            "id": "1203747323635011596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas o coiso diz que as queimadas s\u00e3o decorrentes da cultura do povo \ud83d\ude12\n\n\"(...) esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi a mais atingida pelo inc\u00eandio que destruiu, em setembro, parte de um dos balne\u00e1rios mais famosos da Amaz\u00f4nia.... https://t.co/WDnIc9SQm1"
        },
        {
            "author_id": "3041222039",
            "created_at": "2019-12-08T18:11:39.000Z",
            "id": "1203738930039971841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito ir pra cachoeira, assim que eu chegar vou lancar a braba pro bonde no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2019-12-08T17:33:23.000Z",
            "id": "1203729298122776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Quando entramos no Parque Estadual do Cant\u00e3o fomos recebidos pelo \u201cCapit\u00e3o do Mato\u201d! Ele canta justamente quando animais grandes e humanos entram no territ\u00f3rio dele! Ou\u00e7a e sinta esse som! Entenda pq nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o t\u00e3o preciosas! https://t.co/PZ3zVTsURf"
        },
        {
            "author_id": "367130608",
            "created_at": "2019-12-08T17:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.88617445,
                        -6.0836025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1203724752163991553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma honra fazer parte da fam\u00edlia de voluntarios do ICMBio Caraj\u00e1s.\nEsse momento ficar\u00e1 guardado pra sempre\ud83c\udf34\ud83c\udf3f\ud83d\udc99\ud83d\udc99 em Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri https://t.co/coShrqBF60"
        },
        {
            "author_id": "76406450",
            "created_at": "2019-12-08T15:14:27.000Z",
            "id": "1203694335172206592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e\ud83c\udf40\ud83c\udf3b \u2014 se sentindo agradecida em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/cCwqCB4F8q"
        },
        {
            "author_id": "76406450",
            "created_at": "2019-12-08T15:11:11.000Z",
            "id": "1203693511209566210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9e \u2014 se sentindo agradecida em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/43w0Xa9ZtV"
        },
        {
            "author_id": "176256591",
            "created_at": "2019-12-08T15:06:06.000Z",
            "id": "1203692234144530435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "10:05 am Parque Nacional #UnCantoPorColombia https://t.co/oIRlDAP3MI"
        },
        {
            "author_id": "2229016886",
            "created_at": "2019-12-08T15:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131933041",
                        "start": 0,
                        "username": "geocaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203691001191251969",
            "in_reply_to_user_id": "131933041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geocaio Pra\u00e7a do papa, pra\u00e7a liberdade, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "11956492",
            "created_at": "2019-12-08T14:44:24.000Z",
            "id": "1203686773391540228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tr\u00eas belezas naturais do Brasil est\u00e3o \u00e0 venda: o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Maranh\u00e3o), o Parque Nacional de Jericoacoara (Cear\u00e1) e o Parque Nacional de Igua\u00e7\u00fa (Paran\u00e1), que alberga as famosas cataratas entre o Brasil e a Argentina. \n\n https://t.co/u5tJIQOQFK"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2019-12-08T14:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1175918366063833090",
                        "start": 57,
                        "username": "queloniosto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203682292662755329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cliques da grava\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o sobre o @queloniosto que salva \ud83d\udc22 em extin\u00e7\u00e3o! Projeto \u00e9 mantido pelo Fundo Amaz\u00f4nia e recursos do Ibama e Naturatins! E muita dedica\u00e7\u00e3o e amor de bi\u00f3logos, servidores e volunt\u00e1rios que vem de longe ajudar! https://t.co/PMqehWTxnt https://t.co/2A0I1NMG2p"
        },
        {
            "author_id": "1041788863134543882",
            "created_at": "2019-12-08T14:18:04.000Z",
            "id": "1203680145606885380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doida pra ir pro parque nacional logo \ud83d\ude0d esse sol hoje t\u00e1 pedindo"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2019-12-08T14:17:10.000Z",
            "id": "1203679920259555328",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo de invasores e grileiros, esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi a mais atingida pelo\u00a0inc\u00eandio que destruiu, em setembro, parte de um dos balne\u00e1rios mais famosos da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "68186978",
            "created_at": "2019-12-08T14:15:40.000Z",
            "id": "1203679539974561798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reabertura de visitas ao Parque Nacional do Pico da Neblina, no munic\u00edpio de Santa Isabel do Rio Negro (AM), deve ocorrer em breve.\n\nhttps://t.co/ZGcTaYzVGJ https://t.co/xBUoKUIZro"
        },
        {
            "author_id": "1134565458739388416",
            "created_at": "2019-12-08T14:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "768267276",
                        "start": 0,
                        "username": "molhobabicue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203678606700032003",
            "in_reply_to_user_id": "768267276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@molhobabicue indo ali pra tr\u00e1s da pracinha, n sei explicar mais q isso KKKKKK s\u00f3 sei chegar la, \u00e9 uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2019-12-08T14:05:01.000Z",
            "id": "1203676862788120577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GeracaoVerdePT : \u00c1rvores do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas : livro https://t.co/m70NlfADZW #eduAmbiental #recursos #livros #Ger\u00eas #estudantes #escolas #environment #resources #books #GeresPark #students #schools"
        },
        {
            "author_id": "57335922",
            "created_at": "2019-12-08T14:00:04.000Z",
            "id": "1203675617113387010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Graja\u00fa recebe neste domingo o Festival Desapegue-se. O evento prop\u00f5e uma sensibiliza\u00e7\u00e3o e parceria com a comunidade para a cocria\u00e7\u00e3o de uma cultura regenerativa e mais sustent\u00e1vel e inclusiva. \n \nConfira tudo sobre o evento:https://t.co/F3X6fQQXiN https://t.co/wexERKFCN2"
        },
        {
            "author_id": "1058854889193902080",
            "created_at": "2019-12-08T13:46:23.000Z",
            "id": "1203672172973002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo...?!?! \ud83d\ude33 Mil vezes... \ud83d\ude0d \u00c9 o quintal de casa... E \u00e9 lindo...!!! \ud83d\ude0d\ud83e\udd29 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/MDclfQsWTq"
        },
        {
            "author_id": "1166521893618429952",
            "created_at": "2019-12-08T13:30:28.000Z",
            "id": "1203668167228350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo a B\u00edblia no Parque Municipal de BH \n#EuAmoaB\u00edbliaUai \n#DiaDaB\u00edbliaSBB \n#B\u00edbliaManuscritaAutografada \n#B\u00edbliaManuscrita2019 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/9BX1qvXJtg"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-08T13:30:26.000Z",
            "id": "1203668159556927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a partir do mirante da segunda cidade. Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca ( PI).\n#ParqueNacionalDeSeteCidades https://t.co/srjAWEiykK"
        },
        {
            "author_id": "1166521893618429952",
            "created_at": "2019-12-08T13:28:03.000Z",
            "id": "1203667555958710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo a B\u00edblia no Parque Municipal de BH \n#EuAmoaB\u00edbliaUai \n#DiaDaB\u00edbliaSBB \n#B\u00edbliaManuscritaAutografada \n#B\u00edbliaManuscrita2019 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/jhCiYAyHvg"
        },
        {
            "author_id": "1166521893618429952",
            "created_at": "2019-12-08T13:25:19.000Z",
            "id": "1203666868202090496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo a B\u00edblia no Parque Municipal de BH \n#EuAmoaB\u00edbliaUai \n#DiaDaB\u00edbliaSBB \n#B\u00edbliaManuscritaAutografada \n#B\u00edbliaManuscrita2019 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/WKnHEWhmHm"
        },
        {
            "author_id": "15447439",
            "created_at": "2019-12-08T13:03:09.000Z",
            "id": "1203661292856336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os c\u00e9us declaram a gl\u00f3ria de Deus e o firmamento anuncia a obra das suas m\u00e3os.\" \u2764\n(Salmos 19:1) - Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m Pa. https://t.co/qSgGThLx5K"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-08T13:02:00.000Z",
            "id": "1203661003566800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 0,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO detectada no sistema da ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO PICO DA NEBLINA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Thompson Rodrigues de Oliveira. #AmazoniaMinada https://t.co/TaWemN8oPY https://t.co/8Sv30Q1ejy"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2019-12-08T13:00:03.000Z",
            "id": "1203660513198002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os desafios continuam no #Expedi\u00e7\u00e3oBrasil! Clayton Conservani e Talitha Morete enfrentam os picos do Parque Nacional de Itatiaia no #EsporteEspetacular \ud83d\ude0e https://t.co/SuUXz1vllr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-08T12:58:58.000Z",
            "id": "1203660237355573249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3MkOSu1Jny"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-12-08T12:20:00.000Z",
            "id": "1203650431337021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosidade \ud83d\ude03 | A Pedra do Elefante \ud83d\udc18, localizada em #Maric\u00e1, \u00e9 um imenso mon\u00f3lito que forma um conjunto com morros circundados de Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra da Tiririca. A \u00e1rea favorece caminhadas \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f, #trilhas e outras modalidades de #ecoturismo.\n#TurismoRJ https://t.co/lSec9lxkcL"
        },
        {
            "author_id": "37787524",
            "created_at": "2019-12-08T12:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1203649539498008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/8waqstgzAi"
        },
        {
            "author_id": "384600663",
            "created_at": "2019-12-08T12:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 149,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203649414977511426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Essa mata a\u00ed \u00e9 o Parque Nacional de Igua\u00e7u, pr\u00f3ximo a C\u00e9u Azul. Do lado, colado na cerca, soja!! Com fertilizante, agrot\u00f3xico, com tudo... Pode isso @fiscaldoibama ??? N\u00e3o era pra ser uma zona de amortecimento? https://t.co/TyFGkwjPRB"
        },
        {
            "author_id": "1074995242196189185",
            "created_at": "2019-12-08T12:04:30.000Z",
            "id": "1203646531074711552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de dar uma volta no Parque Municipal. Depois tem Pastel\u00e2ndia.\n#Domingo #feirahippie #feiradaafonsopena #pastelandia #parquemunicipal #pastel #caldodecana https://t.co/pA37WRiV2T"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-12-08T12:01:16.000Z",
            "id": "1203645719820800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Primatas inaugura nova sede na Floresta Nacional da Restinga em Cabedelo https://t.co/v24xZ6cHO4"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-08T11:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1203641586049048577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Cidade\u00a0\u2013\u00a0Arco do Triunfo \u2013 apresenta forma que lembra o arco franc\u00eas. \u00c9 um dos pontos mais fotografados do Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca (PI).\n#ParqueNacionalDeSeteCidades em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/4jieozKIng"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-08T11:39:14.000Z",
            "id": "1203640171197059073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/TO0gnlUcHE"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-12-08T11:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1203635240050348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/wpmD5npH7A"
        },
        {
            "author_id": "843537922733281282",
            "created_at": "2019-12-08T11:10:18.000Z",
            "id": "1203632893911810049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui \u00e9 uma \u00e1rea protegida pelo ibama seus filhos da puta, isso quer dizer que se descobrirem quem foi que colocou fogo voc\u00eas v\u00e3o SE FODER"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-12-08T11:00:00.000Z",
            "id": "1203630299202170881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 161,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Uma for\u00e7a-tarefa de bi\u00f3logos foi montada no Parque Estadual do Cant\u00e3o, no  Tocantins, para tentar salvar filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o ==&gt; https://t.co/MNz3JP3WgA #G1"
        },
        {
            "author_id": "282371160",
            "created_at": "2019-12-08T10:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1203629328208150529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Hb472ab6V5"
        },
        {
            "author_id": "62390658",
            "created_at": "2019-12-08T10:49:28.000Z",
            "id": "1203627648817258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Barra do Turvo!!!\n\nBom dia!!! em Parque Estadual do Rio Turvo https://t.co/403mFVRZW1"
        },
        {
            "author_id": "720075759197544448",
            "created_at": "2019-12-08T07:40:50.000Z",
            "id": "1203580178317946880",
            "in_reply_to_user_id": "3347197390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@capriqueta Um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-12-08T01:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1203491056605634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da segunda cidade. Parque Nacional de Sete Cidades, Piracuruca (PI).\nO mirante \u00e9 o ponto mais alto do Parque de Sete Cidades, com 82 m de altura, de onde se tem uma bela vis\u00e3o do parque.\nV\u00eddeo: Edmilson\u2026 https://t.co/rNdfOcf8WN"
        },
        {
            "author_id": "1201520860189855744",
            "created_at": "2019-12-08T01:39:03.000Z",
            "id": "1203489131571163136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava vendo umas fotos do parque nacional de jericoacoara, mas viajar pra l\u00e1 s\u00f3 em sonho..."
        },
        {
            "author_id": "3290038009",
            "created_at": "2019-12-08T01:38:16.000Z",
            "id": "1203488935848087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To marcando com os calouros umas partidas de queimada l\u00e1 no parque municipal nas f\u00e9rias, quem for veterano e zangado vem"
        },
        {
            "author_id": "389395967",
            "created_at": "2019-12-08T00:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77644,
                        -22.87969
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1203475111937900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 a parte mais linda que Deus escreveu na minha vida \u2764\ufe0f \n\n#TeAmopraSempre #MeuAmor #MeuNen\u00e9m #M\u00e3edemenino em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/1BDUUW7Tz7"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2019-12-08T00:35:35.000Z",
            "id": "1203473159179124737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea proposta compreende 23.486 hectares que preservam remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o nativa de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/5bJUbKjQh0"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2019-12-08T00:34:04.000Z",
            "id": "1203472778067947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de um s\u00e1bado bem aproveitado!\nDo Parque Municipal Prefeito Altair Guidi at\u00e9 o costela\u00e7o na Mina Naspoline.\nBoa noite a todos!\nVamos adiante!\n\n#ClesioSalvaro #Crici\u00fama #SantaCatarina #Gest\u00e3oPensada #GovernoDeCrici\u00fama #PrefeituraDeCrici\u00fama https://t.co/PeLJwarT77"
        },
        {
            "author_id": "2979707218",
            "created_at": "2019-12-08T00:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1203471903622647808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ w/ @px_kaat https://t.co/7QkAuhQ8aD"
        },
        {
            "author_id": "3460094783",
            "created_at": "2019-12-07T23:08:21.000Z",
            "id": "1203451208549195782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que agrega esp\u00e9cies do Bioma Cerrado e Amaz\u00f4nico., muito rico! Inclusive esse ano completou 21 anos. #meioambiente #tocantins https://t.co/UbZ7yWlPnF"
        },
        {
            "author_id": "15410917",
            "created_at": "2019-12-07T22:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.02365436,
                        -28.065855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d804930802bea7d7"
            },
            "id": "1203441170405318658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal De Rodeios) https://t.co/Ol1qgf2Zpz"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-12-07T22:14:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1203437767352565765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoa feliz na sua zona de conforto \u2764\ufe0f\n#climb #mato #natureza #rocha #escalada em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/vCUBDzAysK"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2019-12-07T22:11:54.000Z",
            "id": "1203437001732739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/w8ZgDFZn7I"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-12-07T21:33:13.000Z",
            "id": "1203427268036567044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova novos limites para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \n https://t.co/lmyLwJ0ZjI"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-12-07T21:22:00.000Z",
            "id": "1203424442149326849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elas s\u00e3o t\u00e3o lindas, n\u00e9! \ud83d\ude0d Foram encontradas 28 on\u00e7as-pintadas no parque, segundo os dados do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade. \ud83d\udc06  https://t.co/Gn6lAnQnNS"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-07T21:17:07.000Z",
            "id": "1203423212987543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/MoHfYc4chl"
        },
        {
            "author_id": "2949237245",
            "created_at": "2019-12-07T21:10:31.000Z",
            "id": "1203421551925846018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO EM CAVERNAS NO VALE DO RIBEIRA GANHA PLANO REGIONAL\n\nO Parque Estadual Caverna do Diabo sedia, nesta segunda-feira (9/12), \u00e0s 9h, o lan\u00e7amento do Plano Regional de Turismo Cavernas da Mata Atl\u00e2ntica, pelo\u2026 https://t.co/M3jmci29LP"
        },
        {
            "author_id": "276814200",
            "created_at": "2019-12-07T20:47:33.000Z",
            "id": "1203415773609369606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exatamente, a regi\u00e3o do Cariri cearense n\u00e3o \u00e9 regi\u00e3o de sert\u00e3o. No Cear\u00e1 h\u00e1 quatro regi\u00f5es de sert\u00f5es, o Cariri n\u00e3o \u00e9 uma delas. H\u00e1 localidades com caracter\u00edstica de caatinga, mas no Crato tem a Chapada do Araripe, tem floresta nacional e fontes de \u00e1gua mineral. https://t.co/nms4zVgnV3"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:42:57.000Z",
            "id": "1203414614987411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os especialistas consideram que se trata de um  observat\u00f3rio astron\u00f4mico constru\u00eddo por ind\u00edgenas que ocupavam a regi\u00e3o. Quem sabe, no futuro, ele ajude a atrair turistas ao Amap\u00e1 e, consequentemente, ao Parna do Cabo Orange. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:42:09.000Z",
            "id": "1203414414805917696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nossas andan\u00e7as ao redor do Parque, sempre guiados por Ricardo Motta Pires, acabei por descobrir um s\u00edtio arqueol\u00f3gico que n\u00e3o conhecia. Ricardo nos levou at\u00e9 ele. Muito interessante, guarda semelhan\u00e7a com o ingl\u00eas Stonehenge. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-07T20:41:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1203414272874811393",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... O montanhismo j\u00e1 \u00e9 uma atividade comum na regi\u00e3o, que inclusive est\u00e1 na rota da\u00a0Trilha #Transmantiqueira, trilha de longo curso que percorre os cumes mais emblem\u00e1ticos da Serra.\"\n\nhttps://t.co/EvM5IdhzKU"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-07T20:41:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1203414125830901760",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... Da \u00e1rea proposta, 15.939 hectares ainda preservam remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o nativa de Mata Atl\u00e2ntica.\n\"Entre os atrativos tur\u00edsticos j\u00e1 consolidados dentro da \u00e1rea est\u00e3o o Pico Itaguar\u00e9..., o Pico dos Marins... e o Pico do Carrasco...\"\nhttps://t.co/EvM5IdhzKU"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:40:42.000Z",
            "id": "1203414049758818310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na opini\u00e3o deste site um dos maiores problemas \u00e9 o desconhecimento e a falta de infra-estrutura para receber turistas. O Parque \u00e9 t\u00e3o desconhecido que v\u00e1rios moradores do munic\u00edpio do Oiapoque n\u00e3o sabem de sua exist\u00eancia. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-07T20:40:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1203413980372459522",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... A delimita\u00e7\u00e3o buscou contemplar, quase que exclusivamente, ecossistemas nativos (florestas e campos de altitude), a fim de se evitarem conflitos com outros usos e ocupa\u00e7\u00f5es do territ\u00f3rio...\"\nhttps://t.co/EvM5IdhzKU"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2019-12-07T20:39:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1203413834305814529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A \u00e1rea proposta compreende 23.486 hectares e abrange o cont\u00ednuo de cobertura vegetal da Mantiqueira...\"\nhttps://t.co/EvM5IdhzKU"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:39:47.000Z",
            "id": "1203413820175192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro atrativo:  a mata ciliar dos rios\n\nOutro atrativo \u00e9 a mata ciliar dos rios. Pujantes, lindas, ainda de p\u00e9 resistindo \u00e0 estupidez humana. Atualmente n\u00e3o h\u00e1 rio que des\u00e1g\u00fce no mar que  mantenha sua mata ciliar. Conhe\u00e7o todos https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:38:37.000Z",
            "id": "1203413525315686400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrativos do Parque Nacional do Cabo Orange, o manguezal, as \u00e1reas alagadas, o cerrado, e a avifauna espetacular. \u00c9 f\u00e1cil ver os v\u00e1rios tipos de aves se alimentando entre elas gar\u00e7as, colhereiros, flamingos, guar\u00e1s,  talha- mares, e nuvens de ma\u00e7aricos. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:36:48.000Z",
            "id": "1203413067440283650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras amea\u00e7as s\u00e3o o garimpo, os b\u00fafalos, e inc\u00eandios. Ricardo explica que os b\u00fafalos se deram t\u00e3o bem na regi\u00e3o que sequer s\u00e3o amea\u00e7ados  pelas on\u00e7as,  o predador amaz\u00f4nico de topo de cadeia. O bicho \u00e9 t\u00e3o forte, r\u00fastico, que \u2018reina nos campos\u2019. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:35:00.000Z",
            "id": "1203412614442897410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Litoral Norte do Estado do Amap\u00e1 a fiscaliza\u00e7\u00e3o, custeada com recursos do ICMBio e do ARPA, acontece com a realiza\u00e7\u00e3o de opera\u00e7\u00f5es a cada dois meses, utilizando a embarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Cabo Orange.  https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:33:22.000Z",
            "id": "1203412202885189637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos 600 mil hectares, 200 mil s\u00e3o formados pelo mar. De acordo com Ricardo, \u201c\u00e9 a maior \u00e1rea marinha sob prote\u00e7\u00e3o integral do Brasil\u201d. Os outros 400 mil se dividem entre \u00e1reas alagadas, manchas de cerrado, e manguezal https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:32:07.000Z",
            "id": "1203411891491655687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas aten\u00e7\u00e3o: se voc\u00ea for sozinho, sem a ajuda da equipe do parque, n\u00e3o vai muito longe. Para chegar \u00e0 sede   \u00e9 preciso alugar um barco e descer o rio Oiapoque por 25 milhas at\u00e9 atingir a foz. Depois, descer a costa do estado at\u00e9 a entrada do rio Cacipor\u00e9.https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:31:20.000Z",
            "id": "1203411691209416706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De diferente, desde 2005,  \u00e9 que naquele tempo toda a cidade tinha ruas de terra. Agora algumas foram asfaltadas. E desta vez n\u00e3o vi vendedores de frango nas ruas,  nos  lembrando gravuras de Debret retratando o Brasil do s\u00e9culo XIX.https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:30:07.000Z",
            "id": "1203411388342902786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exemplo dos outros da costa brasileira pouca gente sabe da exist\u00eancia deste parque. As cidades pr\u00f3ximas, Oiapoque e Cal\u00e7oene, n\u00e3o t\u00eam qualquer estrutura para receber turistas.https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "60812264",
            "created_at": "2019-12-07T20:29:37.000Z",
            "id": "1203411258705416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal - Barueri https://t.co/6teg4WwPWZ"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:28:10.000Z",
            "id": "1203410894983700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 lament\u00e1vel ver um pa\u00eds com tamanha biodiversidade se desfazendo de seu maior ativo. A situa\u00e7\u00e3o da zona costeira n\u00e3o poderia ser outra. Dilacerada pela especula\u00e7\u00e3o, ao deus-dar\u00e1, imunda, mesmo quando n\u00e3o vemos, pela falta de saneamento b\u00e1sico e polui\u00e7\u00e3o ,https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:25:43.000Z",
            "id": "1203410278156775424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em menos de uma hora est\u00e1vamos entrando em Macap\u00e1. Eu contei, foram 70 quil\u00f4metros cont\u00ednuos  de reflorestamento. Onde havia cerrado, hoje tem eucalipto. Algu\u00e9m ouviu falar disso? https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:24:53.000Z",
            "id": "1203410069360201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, ruim mesmo, \u00e9 o sentimento de pregar no deserto.  Percebo, desapontado, que quase ningu\u00e9m reclama! O movimento ambientalista parece enferrujado e burocr\u00e1tico. Se acomodou. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2019-12-07T20:24:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "129892683",
                        "start": 15,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "6135602",
                        "start": 22,
                        "username": "dw_brasil"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "245896728",
                        "start": 33,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203409860328595471",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @bndes @dw_brasil @jc_pe \"\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 35,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A\" #AmazoniaMinada https://t.co/tS8iu9dDV2 https://t.co/Ckwg2oMdzW"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:22:34.000Z",
            "id": "1203409487769546753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fiquei chocado com o avan\u00e7o do eucalipto no Nordeste; com os estragos da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria de norte a sul; a impot\u00eancia de muitas UCS federais;https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:21:10.000Z",
            "id": "1203409134495948801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Faltava menos de uma hora para chegarmos. Enquanto olhava aquele cen\u00e1rio banal que nos cercava, relembrei alguns absurdos que vi durante a s\u00e9rie que, pela terceira vez, me levou a percorrer toda a zona costeira brasileira.https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "330941876",
            "created_at": "2019-12-07T20:19:58.000Z",
            "id": "1203408831700766722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque estadual da Pedra Branca https://t.co/lmdYMjkE5o"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:19:57.000Z",
            "id": "1203408827128913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores e o vi\u00e7o se v\u00e3o. E ningu\u00e9m protesta. A biodiversidade brasileira, bem comum de todos, \u00e9 decepada pela prepot\u00eancia de poucos privilegiados, os \u2018brasileiros de primeira categoria\u2019, aqueles que podem mais que os outros.https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:19:15.000Z",
            "id": "1203408653224677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que s\u00f3 eu me incomode! A cada dia que passa mais o eucalipto toma conta da mata nativa. Na Bahia, no Cear\u00e1, e at\u00e9  no Amap\u00e1! A mata nativa perde para  esta praga est\u00e9ril , sem gra\u00e7a, chata.https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-12-07T20:16:34.000Z",
            "id": "1203407977492951042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Se a sociedade n\u00e3o abra\u00e7ar os Parques Nacionais a quest\u00e3o n\u00e3o anda. Os recursos para a prote\u00e7\u00e3o de \u00e1reas, como as do Parna do Cabo Orange, n\u00e3o vir\u00e3o. Digo sempre que a Amaz\u00f4nia no m\u00e1ximo tem mais 30 anos'. https://t.co/6xQVL4yNxn"
        },
        {
            "author_id": "354372472",
            "created_at": "2019-12-07T20:11:59.000Z",
            "id": "1203406823258243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HORTOFLORESTAL - Campos do Jord\u00e3o-SP. #PaieFilho \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/Py5deOM9LQ"
        },
        {
            "author_id": "42214962",
            "created_at": "2019-12-07T19:41:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1203399105919229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As estradas africanas s\u00e3o um espet\u00e1culo de beleza, eleg\u00e2ncia, for\u00e7a, equil\u00edbrio e disposi\u00e7\u00e3o para o trabalho. Trajeto entre a regi\u00e3o do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es, no noroeste de Ruanda, e a capital, Kigali. Volta \u00e0 #\u00c1frica com a #Latitudes. #li\u00e7oesdaafrica #ruanda #rwanda https://t.co/eJUPWCbUAL"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-12-07T19:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1203398488974909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/CfuUgWxmY3"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2019-12-07T19:28:08.000Z",
            "id": "1203395789260775429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a\nParque Nacional instala placas para evitar que turistas joguem moedas nas Cataratas do Igua\u00e7u. Gesto dos turistas prejudica \u00e1gua, peixes e aves que habitam o Rio Igua\u00e7u, dizem bi\u00f3logos. Quase 330 quilos de moedas foram retirados na \u00faltima limpeza.\nhttps://t.co/zwqxXHacnu"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2019-12-07T19:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "47688615",
                        "start": 31,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203393938620592129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segue o link da reportagem  do @jornalhoje deste s\u00e1bado no Parque Estadual do Cant\u00e3o! https://t.co/PMqehWTxnt https://t.co/jue5s5dF8o"
        },
        {
            "author_id": "39168782",
            "created_at": "2019-12-07T19:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "748143935076315136",
                        "start": 77,
                        "username": "bahjatoba"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "73264065",
                        "start": 88,
                        "username": "RaysaCastro"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "707229912499953664",
                        "start": 101,
                        "username": "_rodzzz"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "3015755237",
                        "start": 110,
                        "username": "larissaborbac"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13438032,
                        -22.40284484
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1203393511011356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock The Mountain \ud83d\udd25\ud83e\udd1f\ud83c\udffc (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ w/ @bahjatoba @raysacastro @_rodzzz @larissaborbac) https://t.co/42LKONZxWk"
        },
        {
            "author_id": "1171226463779119104",
            "created_at": "2019-12-07T18:54:58.000Z",
            "id": "1203387440179875847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi boa tarde Parque Nacional de Banff https://t.co/wD5ZYHHRIo"
        },
        {
            "author_id": "1096575311851020288",
            "created_at": "2019-12-07T18:00:15.000Z",
            "id": "1203373672867811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sillie au \u2022 camp \n\naonde millie e sadie v\u00e3o acampar na floresta municipal, mas millie fica acordada por tempo demais e acaba escutando oque n\u00e3o devia\n\nou\n\naonde sadie fala dormindo (sem saber) e acaba se declarando para sua melhor amiga enquanto dormem na mesma barraca. https://t.co/aYNBDT2yQt https://t.co/eZLJnyOGDy"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2019-12-07T17:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19631335",
                        "start": 0,
                        "username": "anacarolinars"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203373537874063360",
            "in_reply_to_user_id": "19631335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacarolinars Faz uma visita ao parque nacional das emas, vc vai ver isso e ainda no cerrado mais lindo de todos"
        },
        {
            "author_id": "62390658",
            "created_at": "2019-12-07T17:29:46.000Z",
            "id": "1203365998180622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Cantareira/SP!!!\n\nBoa tarde!!! em Parque Estadual Da Serra Da Cantareira - Nucleo Engordador https://t.co/goYyKpT42D"
        },
        {
            "author_id": "25726192",
            "created_at": "2019-12-07T16:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "60133786",
                        "start": 0,
                        "username": "rguizzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203357334547947520",
            "in_reply_to_user_id": "25726192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rguizzo quanto \u00e0s cachoeiras e saltos, as visitas mais transquilas s\u00e3o o Recanto Perehouski e o Parque Estadual do Salto S\u00e3o Jo\u00e3o que abriga uma das melhores estruturas pra visita do municipio."
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2019-12-07T16:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "47688615",
                        "start": 8,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203354081370214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Veja no @jornalhoje:  A for\u00e7a -tarefa de bi\u00f3logos e volunt\u00e1rios para resgatar tartarugas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o no Parque Estadual do Cant\u00e3o! https://t.co/xB9z1Q0Tor"
        },
        {
            "author_id": "387845790",
            "created_at": "2019-12-07T16:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "43023158",
                        "start": 116,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203350134555336705",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Lembrei q VC foi condenado em 2\u00b0 inst\u00e2ncia por causa do seu im\u00f3vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. E a\u00ed @LucianoHuck?"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2019-12-07T16:09:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47688615",
                        "start": 17,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203345853496344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Daqui a pouco no @jornalhoje:  O projeto no Parque Estadual do Cant\u00e3o que salva filhotes de tartarugas da amaz\u00f4nia! \ud83d\udc22\ud83d\udc9a https://t.co/jS5lRXdOJA"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-12-07T16:01:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1203343823876902912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia promete! Clima agrad\u00e1vel, pedra seca e aderente, galera animada!\nK-mooonnnn \ud83d\ude4c\n.\n#climb #escalada #ase #escaladaemrocha #escaladaesportiva #paix\u00e3opelaescalada \ud83d\udc4a em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/qKCRO2wpF4"
        },
        {
            "author_id": "335079647",
            "created_at": "2019-12-07T15:45:32.000Z",
            "id": "1203339770753097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem o Rei Le\u00e3o as 14h corre pra c\u00e1   prestigiar o espet\u00e1culo em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/dbN7esgjl1"
        },
        {
            "author_id": "33600616",
            "created_at": "2019-12-07T15:29:39.000Z",
            "id": "1203335772989902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira de muitas!\n\n#ecomanrun em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/m9KVYR88eL"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-12-07T15:20:28.000Z",
            "id": "1203333459965546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/psFJKUFmcV"
        },
        {
            "author_id": "355529742",
            "created_at": "2019-12-07T15:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203333436192112641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista chinesa e ru\u00ednas do Mocke! Agora s\u00f3 em 2020! #wtucheassessoria #trailrunning @ Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/Q6dwQS6Kz2"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-12-07T15:16:36.000Z",
            "id": "1203332488430587907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A610 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/fDBryefZTF"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-07T14:52:39.000Z",
            "id": "1203326460754300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/hm6SEl4sER"
        },
        {
            "author_id": "1195002672715378688",
            "created_at": "2019-12-07T14:45:20.000Z",
            "id": "1203324616854441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccSabe quando voc\u00ea quer que um momento dure para sempre? Ent\u00e3o... em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XuoPrroEkg"
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2019-12-07T14:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00282437,
                        -22.98000551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1203318736977104897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem mais uma edi\u00e7\u00e3o do Samba da Tia R\u00ea! 2 convidados pra alegrar nosso \u00faltimo Samba :\n\nSamba de Terreiro\nUnidos do Peruche\n\nVoc\u00ea n\u00e3o vai ficar de fora n\u00e9?\n\nVem pro sambadatiare! Parque Municipal, a partir das 17\u2026 https://t.co/b8kRE2QMKN"
        },
        {
            "author_id": "39168782",
            "created_at": "2019-12-07T13:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "332896752",
                        "start": 0,
                        "username": "pseudobia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203313168954597376",
            "in_reply_to_user_id": "332896752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pseudobia_ Parque Municipal de Itaipava \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "68154469",
            "created_at": "2019-12-07T13:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "423070544",
                        "start": 0,
                        "username": "simone_jm"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "47285504",
                        "start": 24,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203309315605565441",
            "in_reply_to_user_id": "423070544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simone_jm @SonoandFome @MarkRuffalo A \u00cdndia que denunciou  as ong's era uma das fazendeiras mais ricas da regi\u00e3o e a pr\u00f3pria foi multada por queimar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ou seja era apenas uma louca disfar\u00e7ada de \u00edndia"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2019-12-07T13:00:00.000Z",
            "id": "1203298112091107329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA: Nova licen\u00e7a de 35,00 km\u00b2 de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE COBRE detectada no sistema da ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Vale S A. #AmazoniaMinada https://t.co/8pwf11UTNC https://t.co/16tRajlvTm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-07T12:52:17.000Z",
            "id": "1203296169889345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FMVf17AWbZ"
        },
        {
            "author_id": "526614388",
            "created_at": "2019-12-07T12:38:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1203292651413549056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FalaBrasil Palho\u00e7a/SC. O Morro do Cambirela \u00e9 uma montanha em de Palho\u00e7a, no estado de Santa Catarina. Sua altura \u00e9 de 1043 mts o destacando o pelo fato de elevar-se praticamente do n\u00edvel do mar at\u00e9 mais de 1km de altura. Est\u00e1 situado no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/AKh3ALMrQu"
        },
        {
            "author_id": "217949191",
            "created_at": "2019-12-07T12:10:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7561729,
                        -23.2635806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb331b98ecdd8fc1"
            },
            "id": "1203285646149869568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE: 15 horas na C\u00e2mara Municipal de Franco da Rocha! em Parque Municipal De Franco Da Rocha https://t.co/XF151yFyON"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2019-12-07T12:10:22.000Z",
            "id": "1203285619327324161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios da Amaz\u00f4nia querem criar a maior \u00e1rea protegida do mundo https://t.co/sIQdHplnxp"
        },
        {
            "author_id": "55066005",
            "created_at": "2019-12-07T12:06:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3600573381",
                        "start": 0,
                        "username": "dayanaluiza87"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "164669703",
                        "start": 86,
                        "username": "gidielcamara"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "177629597",
                        "start": 131,
                        "username": "oitavaigreja"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1203284684689592320",
            "in_reply_to_user_id": "3600573381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayanaluiza87 Eu me programei a ir ao Parque Municipal ler a B\u00edblia a convide do Pr. @gidielcamara. N\u00e3o vi ningu\u00e9m. Liguei para a @oitavaigreja e ningu\u00e9m atendeu... \ud83e\udd14 https://t.co/CoaKqQgFVm"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-07T11:51:18.000Z",
            "id": "1203280820091457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/9kX80GEIC5"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-12-07T11:40:46.000Z",
            "id": "1203278169933000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea proposta compreende 23.486 hectares que preservam remanescentes de vegeta\u00e7\u00e3o nativa de Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/cFLkKDVmSS"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-12-07T10:51:02.000Z",
            "id": "1203265657388883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passou um monte de mulher branca pra caralho de saia pra baixo do joelho e simplesmente passou a catraca do parque nacional \n\nai os outros colaboradores que chegaram muito cedo e eu ficamos ????????"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-12-07T10:47:47.000Z",
            "id": "1203264836228046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 7 mojofatos\n\n1. sou guia florestal no parque nacional do Igua\u00e7u\n\n2. tenho joanete tal qual um idoso\n\n3. sinto mais frio que uma pessoa regular\n\n4. meus p\u00e9s s\u00e3o sempre gelados\n\n5.\u2026 https://t.co/io8y5ERGmG"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-12-07T10:40:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1203263095709323264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/r2h3K3umNJ"
        },
        {
            "author_id": "54914150",
            "created_at": "2019-12-07T09:53:29.000Z",
            "id": "1203251172439666688",
            "in_reply_to_user_id": "54914150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvo de invasores e grileiros, esta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental foi a mais atingida pelo inc\u00eandio que destruiu, em setembro, parte de um dos balne\u00e1rios mais famosos da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "87246216",
            "created_at": "2019-12-07T06:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1203201310331412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o 03:00 \u00e0s 4:00  Busca e Salvamento Edition Black \u2620\ufe0f\u2620\ufe0f\u2620\ufe0f em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/HpGrWxkXok"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-12-07T03:47:18.000Z",
            "id": "1203159018509873157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A304 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/P4CuSMiKT3"
        },
        {
            "author_id": "595186986",
            "created_at": "2019-12-07T03:02:26.000Z",
            "id": "1203147726621298689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros \n#meditacao \n#hipnoseclinica em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/bk81YTMqU0"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2019-12-07T03:00:00.000Z",
            "id": "1203147115918049281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Afeito ao frio das florestas sulistas, o papagaio-de-peito-roxo \u00e9 um dos habitantes da Floresta Nacional de Canela. \nFlorestas Nacionais do Brasil: quem conhece conserva.\nFoto: Acervo ICMBio\n#ecoturismo #flonadecanela #avesdobrasil #birdwatching https://t.co/cxmRBVt6Rc"
        },
        {
            "author_id": "99754549",
            "created_at": "2019-12-07T02:03:03.000Z",
            "id": "1203132785516589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj foi feito o grupo da vivencia pra galera come\u00e7ar a se conhecer, n\u00e9.. da\u00ed descobri que algumas pessoas tbm ficar\u00e3o aleatorias dias a mais como eu.. do nada ja tava combinando de ir pra um parque nacional, o outro apareceu com a ideia de ir pro peru.."
        },
        {
            "author_id": "64904454",
            "created_at": "2019-12-07T01:02:38.000Z",
            "id": "1203117578270466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mosaico recentemente colocado atrav\u00e9s da Administra\u00e7\u00e3o Municipal na escadaria do Parque Municipal Romeu Ben\u00edcio Wolf tem chamado a aten\u00e7\u00e3o de quem passa pelo local. De fato, uma obra de arte linda que valoriza a \u00e1rvore s\u00edmbolo de Dois Irm\u00e3os: o Ip\u00ea Amarelo. https://t.co/DbGYiUA3Y4"
        },
        {
            "author_id": "713644148",
            "created_at": "2019-12-07T00:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203111573788778497",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E o terreno em \u00e1rea protegida? Vai devolver, sr. honesto?"
        },
        {
            "author_id": "3386550129",
            "created_at": "2019-12-07T00:25:01.000Z",
            "id": "1203108112703598593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "instagram me lembrando que hj faz dois anos que fui ao parque municipal e \u00e9 o storie arquivado mais antigo \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "150004483",
            "created_at": "2019-12-07T00:20:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "120275177",
                        "start": 0,
                        "username": "dansesurlamerde"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39570657",
                        "start": 17,
                        "username": "Lojas_Renner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203106952248578048",
            "in_reply_to_user_id": "120275177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dansesurlamerde @Lojas_Renner Sim, \u00e9 lindo! Foi nesse lugar que gravaram aquele filme da saga Crep\u00fasculo aqui no Brasil. D\u00e1 pra avistar a casa (que inclusive \u00e9 irregular, em \u00e1rea protegida)"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-12-07T00:19:02.000Z",
            "id": "1203106606386425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SalveOParqueDaBodoquena A\u00e7\u00e3o que amea\u00e7a cortar mais de 80% do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS) sofre novo rev\u00e9s na Justi\u00e7a. Apesar da duas vit\u00f3ria, a a\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o terminou. Leia mais: https://t.co/wEXcKmfLok\n\n#NemUmPorCentoAMenos #NemUmHectareAMenos #Juntos\u00c9Poss\u00edvel https://t.co/ItH8xMHVbs"
        },
        {
            "author_id": "222226584",
            "created_at": "2019-12-07T00:10:25.000Z",
            "id": "1203104437788692481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe do que t\u00f4 com saudade. De ir andar a cavalo no parque municipal Ren\u00ea...."
        },
        {
            "author_id": "288320281",
            "created_at": "2019-12-06T23:24:48.000Z",
            "id": "1203092960096800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo! \ud83e\udd70 https://t.co/0VsRgnuZzx"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2019-12-06T23:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203092635033985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS ON\u00c7AS DA FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S. https://t.co/habVPNBxx0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "93658149",
            "created_at": "2019-12-06T22:51:53.000Z",
            "id": "1203084675629113349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muito tempo vamos fazer o primeiro picnic do H\u00e9rcules no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2398426106",
            "created_at": "2019-12-06T22:34:40.000Z",
            "id": "1203080341751091200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorrir sempre \u00e9 o melhor rem\u00e9dio\n\n\ud83d\udc95\n\nFoto \ud83d\udcf8 _studiomfotografia em floresta nacional de ipanema https://t.co/dUFtvqwYPP"
        },
        {
            "author_id": "15906710",
            "created_at": "2019-12-06T22:28:21.000Z",
            "id": "1203078754463109124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ministro recebeu autor de amea\u00e7a de morte contra servidor; desmatamento na unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Acre teve um salto de 203% neste ano\". A reuni\u00e3o era pra... https://t.co/AFiZGhOmWj"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-12-06T22:21:25.000Z",
            "id": "1203077008319827974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Civil interdita areal clandestino em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Resende | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/PZSqfUfV6Q"
        },
        {
            "author_id": "78742033",
            "created_at": "2019-12-06T22:13:03.000Z",
            "id": "1203074900602294273",
            "in_reply_to_user_id": "3131874324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohwtfuckk Descri\u00e7\u00e3o morfoanat\u00f4mica dos f\u00f3sseis de samambaias do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas (MONAF)."
        },
        {
            "author_id": "2798345160",
            "created_at": "2019-12-06T21:53:56.000Z",
            "id": "1203070093103652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Umas fotos que eu tirei no parque municipal daqui de Belo Horizonte! https://t.co/u6eUpjQn1o"
        },
        {
            "author_id": "1104215578196275200",
            "created_at": "2019-12-06T21:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203065431847849986",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Ol\u00e1 boa noite \nSou representante de uma associa\u00e7\u00e3o de guias e condutores de turismo da cidade de Barreirinhas-MA a principal cidade do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nComo fa\u00e7o para ter apoio do Minist\u00e9rio de turismo nos nossos projetos ?"
        },
        {
            "author_id": "178384389",
            "created_at": "2019-12-06T21:26:11.000Z",
            "id": "1203063108199018497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos mudamos o que prosigue? https://t.co/ycV6WbC0Gu"
        },
        {
            "author_id": "126526512",
            "created_at": "2019-12-06T21:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203060070205968385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande mestre da caracteriza\u00e7\u00e3o Ariel Cohen diretor de cinema em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/VYG5VurxZL"
        },
        {
            "author_id": "1135729326517903361",
            "created_at": "2019-12-06T21:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203058368778326017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FICC - VII Festival de Cinema\nCurso de Inbound Marketing e Marketing de Conte\u00fado com o Publicit\u00e1rio Ms. Julio Cesar Rog\u00e9rio. #arte #cinema #marketing #marketingdigital #marketingdeconteudo em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/zGhAeNFnRh"
        },
        {
            "author_id": "126526512",
            "created_at": "2019-12-06T21:06:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203058152830169089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra com o diretor de cinema Ariel Hacohen.Aprwndendo muito!! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/LFLX6VwcwA"
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-06T21:05:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1203057850601394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi incr\u00edvel.  Papito4k #dreadlock #\u20acresidente em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/24afMkWsMr"
        },
        {
            "author_id": "1171944562312536066",
            "created_at": "2019-12-06T21:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203057136303067137",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Logo ele que recorre at\u00e9 a d\u00e9cima quarta inst\u00e2ncia quando lhe interessa. Por exemplo, invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construindo Deck e p\u00eder pra atracar embarca\u00e7\u00f5es para o seu conforto! Pimenta \ud83c\udf36 no dos outros..."
        },
        {
            "author_id": "1135729326517903361",
            "created_at": "2019-12-06T20:34:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1203050084713164801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou ontem o FICC - VII Festival de Cinema! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/3GPPcPLbEv"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-06T20:11:37.000Z",
            "id": "1203044340895043587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/vS7JODt2n5"
        },
        {
            "author_id": "130530219",
            "created_at": "2019-12-06T20:09:49.000Z",
            "id": "1203043891987058697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Expedi\u00e7\u00e3o Nissan seguiu do Rio Grande do Sul rumo \u00e0 Santa Catarina. Desta vez, o grupo p\u00f4de conhecer a regi\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos nossos maiores tesouros nacionais. https://t.co/MYZkEVrPlD"
        },
        {
            "author_id": "92139083",
            "created_at": "2019-12-06T20:06:42.000Z",
            "id": "1203043104531632129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com infratores https://t.co/O95e4TqCUa"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-12-06T19:31:04.000Z",
            "id": "1203034137889783810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha na primeira edi\u00e7\u00e3o do Festival Baob\u00e1 que ir\u00e1 ocorrer neste domingo no Parque Estadual Alberto L\u00f6efgren. O evento musical contar\u00e1 com diversas atra\u00e7\u00f5es e \u00e9 totalmente gratuito. N\u00e3o perca! \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc\n#sextou #rol\u00ea #gratuito #parque #cultura #m\u00fasica #consci\u00eancianegra https://t.co/TUNp4qqCTz"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-12-06T19:24:44.000Z",
            "id": "1203032543274184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SouIgua\u00e7uPorInteiro\n\nPosicionamento do #MPF contra tentativa insensata de prejudicar o #ParqueNacional do Igua\u00e7u \u00e9 demonstra\u00e7\u00e3o de que a conserva\u00e7\u00e3o do Parque mais emblem\u00e1tico do pa\u00eds est\u00e1 acima de pretens\u00f5es pol\u00edticas. https://t.co/udOpoi9lj4\n\n#Igua\u00e7u #N\u00e3oAoRetrocessoAmbiental https://t.co/U8ARPhFM6v"
        },
        {
            "author_id": "1102181448",
            "created_at": "2019-12-06T19:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "791635",
                        "start": 93,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203027735070818305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/BdgRXuKoTs via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2019-12-06T19:01:22.000Z",
            "id": "1203026664751542272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina em Curitiba ir\u00e1 discutir e definir os indicadores da gest\u00e3o de impactos em trilhas do Parque Estadual do Marumbi. AS VAGAS S\u00c3O LIMITADAS. A inscri\u00e7\u00e3o dever ser feita atrav\u00e9s do link: https://t.co/fF2xsnBRp4 #meioambiente #impactoambiental #marumbi\nhttps://t.co/eNdriF3Ut1"
        },
        {
            "author_id": "99187264",
            "created_at": "2019-12-06T18:56:50.000Z",
            "id": "1203025522671996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los Doce Ap\u00f3stoles ,Parque Nacional de Port\u00a0Campbell https://t.co/nk73T5Ervm https://t.co/R9ssd8jFaa"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-12-06T18:38:37.000Z",
            "id": "1203020937106509826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Chico Mendes sob amea\u00e7a: ministro suspende fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s conversa com infratores https://t.co/p8jOYTFNUD"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2019-12-06T18:33:51.000Z",
            "id": "1203019740999868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super dica da descubraguarapari\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nILHA ESCALVADA\n\nMaior biodiversidade de peixes recifais do Brasil!\n\nA Ilha Escalvada \u00e9 um cl\u00e1ssico do mergulho no Esp\u00edrito Santo. \u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,\u2026 https://t.co/ZYIwkIWnDk"
        },
        {
            "author_id": "735150845524860928",
            "created_at": "2019-12-06T18:19:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1012064737423740929",
                        "start": 0,
                        "username": "annatalya1977"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203016060552851456",
            "in_reply_to_user_id": "1012064737423740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annatalya1977 \u00c9 um parque municipal, aqui \u00e9 primavera! \ud83c\udf38\ud83c\udf3c"
        },
        {
            "author_id": "1161808485417459714",
            "created_at": "2019-12-06T18:18:37.000Z",
            "id": "1203015903773892615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - n\u00e3o lembro \n2 - n\u00e3o sei \n3 - casa do @\n4 - Parque Municipal\n5 - em frente a escola do menino \n6 - n\u00e3o sei kkkk\n7 - colt\n8 - colt\n9 - acho que sim \n10 - \u00f3bvio \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "2441891251",
            "created_at": "2019-12-06T18:13:24.000Z",
            "id": "1203014592496128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebez\u00e3o\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\n(Pena que n\u00e3o quis vim pra casa comigo\ud83d\ude22) @ Parque Municipal Belo Horizonte MG \u2014 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/1zmZT5snmD"
        },
        {
            "author_id": "1090041984834777090",
            "created_at": "2019-12-06T18:08:43.000Z",
            "id": "1203013412235759622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle consome parque nacional na\u00a0Austr\u00e1lia https://t.co/e3KjaO455C https://t.co/WCq2Pq6z8p"
        },
        {
            "author_id": "731159622",
            "created_at": "2019-12-06T18:07:12.000Z",
            "id": "1203013031787188225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUI ATACADO POR DINOSSAUROS EM GOI\u00c2NIA/ GOI\u00c1S PARQUE MUNICIPAL DOS DINOSSAUROS #GOIAS #dinossauro https://t.co/RHrmi8yD0h"
        },
        {
            "author_id": "3593892321",
            "created_at": "2019-12-06T18:01:00.000Z",
            "id": "1203011472860893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "doei sangue e me pediram pra n\u00e3o fazer esfor\u00e7o e nem andar mt\n\nc\u00e1 estou eu dando duas voltas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1137080121771339776",
            "created_at": "2019-12-06T17:56:16.000Z",
            "id": "1203010282546778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Voc\u00ea sabia que em #Caraguatatuba temos um Parque Estadual? \ud83c\udfde\n\nOs seus 35.947 hectares representam um pouco mais de 10% de todo territ\u00f3rio do Parque, sendo esta uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral.\n\n\ud83c\udf10Conhe\u00e7a mais aqui &gt; https://t.co/BifJudfInl https://t.co/O1UhbhGo2u"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2019-12-06T17:39:38.000Z",
            "id": "1203006093481394177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores do Careiro Castanho, distante 124 quil\u00f4metros de Manaus, denunciaram para o Instituto de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Amazonas (Ipaam), a derrubada de v\u00e1rias \u00e1rvores por funcion\u00e1rios da prefeitura em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.  #Crimeambiental https://t.co/AYZNZC1pcM https://t.co/OAwM1U1z0J"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2019-12-06T17:31:21.000Z",
            "id": "1203004011852574721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero de on\u00e7as-pintadas aumenta 27% no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/BNqRFEACpc"
        },
        {
            "author_id": "259026091",
            "created_at": "2019-12-06T17:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1203001607878774784",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ok . E qto a sua casa em \u00e1rea protegida por lei ambiental , q S\u00e9rgio Cabral lhe deu o direito de construir l\u00e1 ? Chega de enganar o povo ."
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2019-12-06T17:17:32.000Z",
            "id": "1203000535307227142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Registro do Morro do Macaco visto de outro \u00e2ngulo. Abaixo vemos a estrada que leva \u00e0 Praia da Tainha, e ao fundo, est\u00e3o as praias de Canto Grande Mar de Dentro e Mar de Fora. \u2728\ud83c\udf34\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccc Parque Natural Municipal Morro do Macaco - Bombinhas/ SC\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcf8 FAMAB https://t.co/RgHFVqPDdv"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2019-12-06T16:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "451200058",
                        "start": 0,
                        "username": "cellbit"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1202994267217678336",
            "in_reply_to_user_id": "451200058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cellbit J\u00e1 fui assim, at\u00e9 que comecei a trabalhar em um parque estadual do ICMBio que sempre tinha visitas gringas!\nEu sempre acompanhava os turistas no passeio, e acabei perdendo o medo de falar com os gringos e fui melhorando a pron\u00fancia..."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-12-06T16:32:41.000Z",
            "id": "1202989246912573447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed https://t.co/Vzh5VPyCi3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-12-06T16:32:33.000Z",
            "id": "1202989213647544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed https://t.co/pf7RHmQP2Q"
        },
        {
            "author_id": "1447961756",
            "created_at": "2019-12-06T16:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202981035539148803",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o amig\u00e3o do A\u00e9cio Neve, um dos maiores bandidos da hist\u00f3ria...falou o bonzinho que invade e destr\u00f3i \u00e1rea protegida...o honesto que dirige alcoolizado e diz que pode multar pois ele paga...vai.enganar caralho, seu pilantra!"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2019-12-06T15:52:23.000Z",
            "id": "1202979106247323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de mais um dia de trabalho na Natureza.\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas. \ngeres_wild em Camping Lamas De Mouro - https://t.co/LpF2xEnKMI"
        },
        {
            "author_id": "2463789601",
            "created_at": "2019-12-06T15:41:01.000Z",
            "id": "1202976246155661312",
            "in_reply_to_user_id": "2463789601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquarela parque municipal, R$30\nAquarela monstro cansado, R$30 https://t.co/XmNNo8YjT1"
        },
        {
            "author_id": "807644186321256448",
            "created_at": "2019-12-06T15:34:40.000Z",
            "id": "1202974646074847234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - Meu quarto \n2 - Minha antiga casa\n3 - Meu quarto \n4 - Parque Municipal \n5 - Perto da minha antiga escola \n6- N lembro \n7 -  Aqui em casa\n8 - kkkkkkkkk\n9 - Sim\n10 -  We just friends"
        },
        {
            "author_id": "209067001",
            "created_at": "2019-12-06T15:32:06.000Z",
            "id": "1202973999946297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem in\u00edcio obras do Parque Municipal Cidade Jardim \u201cDr. Lauro de Camargo Andrade\u201d https://t.co/t7zb5CBayw https://t.co/mnJ8bSXtKX"
        },
        {
            "author_id": "477190120",
            "created_at": "2019-12-06T15:02:00.000Z",
            "id": "1202966425331261445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- no meu quarto \n2- nenhum espec\u00edfico\n3- no meu quarto\n4- parque municipal\n5- uma rua abaixo da minha\n6- na casa do Vitu \n7- Havanna Deck Bar \n8- no meu quarto\n9- Deur me dibre\n10- talvez kkkk\n\ncurte que talvez eu mande! \ud83d\udc40\ud83c\udf40"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2019-12-06T14:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202963002967908357",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma reuniu com autor de amea\u00e7a de morte a servidor do ICMBio; com acusado de abrir estrada ilegal dentro de Reserva; com condenado por desmatamento; com dona de haras em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-12-06T14:41:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34952919",
                        "start": 113,
                        "username": "H2FOZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202961180530266112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta que s\u00f3 \u00e9 poss\u00edvel pela qualidade ambiental presente no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a\n\nAcompanhe no portal da @H2FOZ. \u2728\n\nMeta dos projetos On\u00e7as e Yaguaret\u00e9: chegar a 250 indiv\u00edduos. Hoje, s\u00e3o 103 https://t.co/X4oYrPtodo"
        },
        {
            "author_id": "16103181",
            "created_at": "2019-12-06T14:38:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1202960514873200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, Cataratas! Obrigada, S\u00e3o Pedro, pelo dia lindo pra gente se molhar muuuuito!!!!! \ud83d\ude0a \ud83c\udf1e\ud83c\udfde\ufe0f\n\n#viagem #trip #vacation #ferias #foz #igua\u00e7u #cataratas em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/kgQacAnX54"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-06T14:37:31.000Z",
            "id": "1202960262149619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo Pinheiro\u2026 https://t.co/QqO2i4gLkF"
        },
        {
            "author_id": "3304097451",
            "created_at": "2019-12-06T14:30:44.000Z",
            "id": "1202958558318473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1 - agora no bus\u00e3o\n2 - ouro preto\n3 - sof\u00e1\n4 - parque municipal\n5 - casa da minha amiguinha\n6 - venda nova\n7 - festival sarar\u00e1\n8 - minha casa\n9 - demaisdaconta\n10 - preciso nem responder kkkkkkkk\n\nCurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "3012778853",
            "created_at": "2019-12-06T14:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2298438235",
                        "start": 0,
                        "username": "nablunt_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "330684929",
                        "start": 10,
                        "username": "iamjamilli"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "781244591420956672",
                        "start": 22,
                        "username": "MiihAnd66"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202957511730647042",
            "in_reply_to_user_id": "2298438235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nablunt_ @iamjamilli @MiihAnd66 parque nacional Itatiaia amados, \u00e9 longe pra caralho e pra chegar nessa cachoeira a\u00ed \u00e9 MUITO ch\u00e3o, mas vale super a pena"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-12-06T14:15:12.000Z",
            "id": "1202954649722073093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Guara\u00fa \u00e9 um para\u00edso que une mar, rio, cachoeiras e montanhas - A praia fica entre a Serra do Mar e o Rio Guara\u00fa, possui extens\u00e3o de 1.527 metros e fica ao lado da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins https://t.co/MShifDaT57 #Peruibe #Turismopaulista https://t.co/9IgFnJv3Yo"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-12-06T14:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202953005622087680",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@xicograziano Tem de matar tudo! N\u00e3o s\u00f3 javalis, mas tamb\u00e9m os gatos ferais que infestam \u00e1reas naturais como o Parque Nacional de Fernando de Noronha. Mas a patrulha dos animalescos fan\u00e1ticos impede que se proteja a biodiversidade contra as pragas ex\u00f3ticas."
        },
        {
            "author_id": "88057371",
            "created_at": "2019-12-06T13:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1202949659431325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o com o dreadman adao_lemes Papito4k #\u20acresidente #dreadlock em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OzPHtrrIFx"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-12-06T13:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "791635",
                        "start": 225,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202938220599742471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A bandeira pol\u00edtica da sanha destruidora continua ativa, no Paran\u00e1. Parab\u00e9ns MPF pela manifesta\u00e7\u00e3o. MPF se posiciona contra reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u - ((o))eco - https://t.co/zGRFCBMviL via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "10842792",
            "created_at": "2019-12-06T13:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "186510893",
                        "start": 110,
                        "username": "JeepdoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202935724791627778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira tem mais de 500 cavernas. S\u00f3 12 s\u00e3o abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o. Domingo, @jeepdobrasil e o #EsporteEspetacular levam voc\u00ea \u00e0s cavernas mais profundas da reserva!  Acompanhe na TV e em https://t.co/quFbleZBzY  \n#Isso\u00c9Jeep #MakeHistory #OIIIIIIIO https://t.co/OhaKVxlLsr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2019-12-06T12:35:19.000Z",
            "id": "1202929511651786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-de-chap\u00e9u-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HDVmcQzoEI"
        },
        {
            "author_id": "1125380553354747906",
            "created_at": "2019-12-06T12:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14595245",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202920720810029056",
            "in_reply_to_user_id": "14595245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLEsporte S  E  N  S  A  C  I  O  N  A  L  I  S  M  O\n\n\"Homem vai ao parque Municipal para uma caminhada matinal e corre o risco de ser decapitado por uma calota voadora\""
        },
        {
            "author_id": "88717821",
            "created_at": "2019-12-06T11:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.039369,
                        -23.410826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "1202920514240561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela amiga que chegou de mansinho e foi ficando. Tomou tanto espa\u00e7o que j\u00e1 \u00e9 da fam\u00edlia! Divide at\u00e9 anivers\u00e1rio com a minha pequena. \n#amigas #migasualoka #crush em Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau d'Alho https://t.co/DDo8VAWWIA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-12-06T11:49:17.000Z",
            "id": "1202917927512674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O AO MEIO AMBIENTE\n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL VULC\u00c3O TEN\u00d3RIO\" \u00e1reas protegidas da COSTA RICA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"TEN\u00d3RIO VOLCANO... https://t.co/n1JCyohXeN"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2019-12-06T11:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "836675695589879808",
                        "start": 57,
                        "username": "passaportebolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202915197566017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/llEPdlsko6 via @passaportebolso"
        },
        {
            "author_id": "339352805",
            "created_at": "2019-12-06T11:33:19.000Z",
            "id": "1202913909562314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio comemora os 20 anos do Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/8TTZ2QYMM0 via @"
        },
        {
            "author_id": "65780725",
            "created_at": "2019-12-06T11:29:00.000Z",
            "id": "1202912823208239104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI:\n\n1- banheiro\n2- cemit\u00e9rio\n3- cozinha\n4- parque Municipal\n5- escola\n6-  n\u00e3o me lembro\n7- casa\n8- chuveiro \n9- sim \n10- depende \n\ncurte que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1095745340618215429",
            "created_at": "2019-12-06T11:23:17.000Z",
            "id": "1202911383681224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Gestor da APA Capivari-Monos do ano, realizada no dia 4/, no Parque Natural Municipal Itaim, Parelheiros, Zona Sul. \n\nAgradecemos pela acolhida e poesia que reflete nossa atua\u00e7\u00e3o como morador dessa cidade https://t.co/MQhTpqIfw7"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2019-12-06T11:22:29.000Z",
            "id": "1202911182870523905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle consome parque nacional na Austr\u00e1lia https://t.co/T56699t7hv https://t.co/pTIRi5Kky9"
        },
        {
            "author_id": "252089269",
            "created_at": "2019-12-06T11:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202906011616587776",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Quando algu\u00e9m construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00f3 vai ter at\u00e9 a 2a. Inst\u00e2ncia para recorrer. N\u00e3o ter\u00e1 STJ."
        },
        {
            "author_id": "54880694",
            "created_at": "2019-12-06T10:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202901692901154816",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Aquela discuss\u00e3o da mans\u00e3o em area protegida chegou a ser judicializada, amig\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1072598565778845696",
            "created_at": "2019-12-06T10:40:29.000Z",
            "id": "1202900612641415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou a favor de q exemplo vem de cima, construir mans\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e9 crime, tive aula com sua m\u00e3e q era urbanista at\u00e9 o filho resolver burlar a lei. https://t.co/I8AI7lF7Y9"
        },
        {
            "author_id": "1072598565778845696",
            "created_at": "2019-12-06T10:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202900402221539329",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Sou a favor de q exemplo vem de cima, construir mans\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e9 crime, tive aula com sua m\u00e3e q \u00e9 urbanista at\u00e9 o filho resolver burlar a lei."
        },
        {
            "author_id": "2680429406",
            "created_at": "2019-12-06T10:30:14.000Z",
            "id": "1202898031781335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu engloba uma praia, um grande complexo de dunas, uma lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizados no munic\u00edpio de Extremoz, no estado do Rio Grande do Norte, no Brasil. L#BomDiaRioMar #OrgulhoDeSerNordestino https://t.co/1QO9P0NYoe"
        },
        {
            "author_id": "441322828",
            "created_at": "2019-12-06T10:27:31.000Z",
            "id": "1202897351230271490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fant\u00e1stico. Uruguai. \u2014 se sentindo feliz em Parque nacional de Santa Teresa https://t.co/6Ac5aQrzR4"
        },
        {
            "author_id": "1164535149918334977",
            "created_at": "2019-12-06T10:25:34.000Z",
            "id": "1202896858852380672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma proposta respons\u00e1vel do conservatiobr \n\nN\u00f3s, do Movimento Conservatio \u2013 Cultura de \u00c1reas Protegidas, apoiamos a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista!\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83c\udf33\u26f0 \u26f0 .\n\nE voc\u00ea, tamb\u00e9m apoia a conserva\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/BFzGPaiuLr"
        },
        {
            "author_id": "723622724229275649",
            "created_at": "2019-12-06T10:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202894760442318848",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 a favor tamb\u00e9m para casos de crimes ambientais? \n\nTipo para aquele casos em q pessoas constroem mans\u00e3o em  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?"
        },
        {
            "author_id": "52851672",
            "created_at": "2019-12-06T10:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202893688290054144",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Sei. era voc\u00ea quem tem ou tinha casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ? Realmente, a impunidade e os incentivos errados fazem disparar corrup\u00e7\u00e3o mesmo. https://t.co/uPeTreflmW"
        },
        {
            "author_id": "1192559692263890944",
            "created_at": "2019-12-06T09:28:01.000Z",
            "id": "1202882374326874114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia\n\nBora fechar o ano com a Sa\u00edda fotogr\u00e1fica para Jur\u00e9ia - 2a Edi\u00e7\u00e3o!\n\nData: 21 de dez\n\nDestino: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia/Itatins, praia do Guara\u00fa\n\nLocal de encontro: Esta\u00e7\u00e3o Adolfo\u2026 https://t.co/k5mShnCK9Y"
        },
        {
            "author_id": "228299662",
            "created_at": "2019-12-06T09:12:06.000Z",
            "id": "1202878369395888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz o cara q construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/G174VfIyRD"
        },
        {
            "author_id": "1146574620750995456",
            "created_at": "2019-12-06T09:11:19.000Z",
            "id": "1202878174843027457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo de C\u00e2mara dos Deputados: Meio Ambiente - Privatiza\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - 05/12/19 - 09:32 | https://t.co/cxMYfs3BpT"
        },
        {
            "author_id": "1199623236717359105",
            "created_at": "2019-12-06T07:27:43.000Z",
            "id": "1202852101312913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei hoje o Parque Nacional Hwange e fiquei encantada com a extens\u00e3o territorial do lugar. Esse \u00e9 o maior parque de preserva\u00e7\u00e3o de Zimb\u00e1bue, ele tem mais de 100 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e 400 de p\u00e1ssaros. Nem preciso dizer que me apaixonei pelos bichinhos, n\u00e9?! #NationalHwange https://t.co/OyvJtErBXC"
        },
        {
            "author_id": "1156581107686621185",
            "created_at": "2019-12-06T05:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202826978195312645",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DCM_online Sou a favor p/ sonegador e invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pode ser Tucano Huck?"
        },
        {
            "author_id": "1040257391223291904",
            "created_at": "2019-12-06T04:33:40.000Z",
            "id": "1202808299437117445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho engra\u00e7ado perceber como as coisas nos afetam quando estamos psicol\u00f3gicamente afetados. Eu nunca fiz NADA pra vizinha que n\u00e3o fosse denunciar um CRIME de obra em \u00e1rea protegida. Mas hj senti medo dela me prejudicar de alguma maneira."
        },
        {
            "author_id": "172513499",
            "created_at": "2019-12-06T03:54:35.000Z",
            "id": "1202798465522262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto que privatiza gest\u00e3o de servi\u00e7os do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses causa pol\u00eamica na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara https://t.co/rrjrkOhWdM"
        },
        {
            "author_id": "2377653457",
            "created_at": "2019-12-06T03:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "884652038",
                        "start": 1,
                        "username": "MiAmbientePma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202785092395061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": ".@MiAmbientePma declara a isla Bon\u00e1 como \u00e1rea protegida https://t.co/Qrc898wXmK https://t.co/w542ODA9NJ"
        },
        {
            "author_id": "378842377",
            "created_at": "2019-12-06T02:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "932264549100728320",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioDinizAdv"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "43023158",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202779054052716544",
            "in_reply_to_user_id": "932264549100728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioDinizAdv @LucianoHuck -2007 A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica contra Huck por construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA)\n-Huck contrata advogados do escrit\u00f3rio da Adriana Ancelmo\n-2009 S\u00e9rgio Cabral edita Lei Luciano Huck alterando a APA\n-2017 ACP transita em julgado Huck paga multa\nhttps://t.co/1mu2gxrqGW"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-12-06T02:03:03.000Z",
            "id": "1202770396212166656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas essas pessoas na foto s\u00e3o guias no parque nacional das emas, tirando um dia de folga no local de trabalho, algu\u00e9m de voc\u00eas tamb\u00e9m tira folga no local de trabalho?\n\n#earthfocus #earthpix #sunset #nature\u2026 https://t.co/67rB30JOgG"
        },
        {
            "author_id": "79797924",
            "created_at": "2019-12-06T00:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202741679704477696",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Impunidade tipo devasta\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1042552965440122882",
            "created_at": "2019-12-05T23:56:34.000Z",
            "id": "1202738565546942465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 debatida na C\u00e2mara Federal https://t.co/KNtASwbheF"
        },
        {
            "author_id": "16805820",
            "created_at": "2019-12-05T23:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202733730676314121",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck s\u00f3 pra constar, sou a favor de execu\u00e7\u00e3o de quem constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "59592619",
            "created_at": "2019-12-05T23:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1660695121",
                        "start": 14,
                        "username": "PatoCorporation"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "43023158",
                        "start": 31,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202732696461549574",
            "in_reply_to_user_id": "61034242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thallisramos @PatoCorporation @LucianoHuck Sem contar o hotel de luxo que ele tentou construir em Fernando de Noronha, em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1198595374405033984",
            "created_at": "2019-12-05T23:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "295253591",
                        "start": 0,
                        "username": "M_Angela_Jesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202731653287809024",
            "in_reply_to_user_id": "295253591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@M_Angela_Jesus Tenho uma s\u00e9rie de TV para streaming (registro n\u00b0803084) cujos enredos se passam no famoso Parque Nacional da Chapada Diamantina, regi\u00e3o de belezas c\u00eanicas e encantos naturais.\n\n          Pe\u00e7o uma \u00fanica chance para mim apresentar a b\u00edblia do respectivo produto."
        },
        {
            "author_id": "1158152414870102017",
            "created_at": "2019-12-05T23:23:02.000Z",
            "id": "1202730128113053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afinal, quem foi Carlos Lamarca e porque ele teve seu busto removido do parque estadual?\n\nhttps://t.co/xMJXjzTmxj\n\nVamos pesquisar um pouco!"
        },
        {
            "author_id": "1158152414870102017",
            "created_at": "2019-12-05T23:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1148318806303027205",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosQuezado1"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1319678190571442176",
                        "start": 16,
                        "username": "iagomikaelrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1202728718004838401",
            "in_reply_to_user_id": "1148318806303027205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarcosQuezado1 @iagomikaelrs Eu n\u00e3o entendo como Carlos Lamarca tinha algo no parque estadual para homenagear ele. Ningu\u00e9m pesquisa? Estuda? Procura saber quem era e o que esse assassino fez?"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2019-12-05T22:55:05.000Z",
            "id": "1202723091832545282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De hoje, visitando as obras do Parque Municipal Prefeito Altair Guidi, obra a todo vapor.\nVamos adiante!\n\n#ClesioSalvaro #Crici\u00fama #SantaCatarina #Gest\u00e3oPensada #GovernoDeCrici\u00fama #PrefeituraDeCrici\u00fama https://t.co/gTmaOVx1ak"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2019-12-05T22:51:08.000Z",
            "id": "1202722098084495360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a proposta do governo Bolsonaro de privatizar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/L60JcKoLuL"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2019-12-05T22:39:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e32192decc296cf8"
            },
            "id": "1202719198704783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 62,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Salles vira r\u00e9u por remover busto de guerrilheiro - O atual ministro do Meio Ambiente foi denunciado pelo MP por ter removido um busto de Carlos Lamarca de um parque estadual, quando ainda era secret\u00e1rio do governo Alckmin. https://t.co/cKPUa5XkwV"
        },
        {
            "author_id": "937352229312450560",
            "created_at": "2019-12-05T22:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1202717515157102592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o \u00e9 natal.\nEncantado com a ilumina\u00e7\u00e3o Natalina do parque da cidade.\nComemorando nosso anivers\u00e1rio de 1 ano. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/SyzqIanjcI"
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2019-12-05T22:29:28.000Z",
            "id": "1202716646982520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 130,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "O atual ministro do Meio Ambiente foi denunciado pelo MP por ter removido um busto de Carlos Lamarca de um parque estadual, quando ainda era secret\u00e1rio do governo Alckmin.\n\nhttps://t.co/WFztVeVrok"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuMafra2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuMafra2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuMafra2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carlos_lynch89].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carlos_lynch89",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carlos_lynch89"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AriSanSouza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AriSanSouza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AriSanSouza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [queloniosto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "queloniosto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "queloniosto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pseudobia_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pseudobia_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pseudobia_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MiihAnd66].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MiihAnd66",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MiihAnd66"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PatoCorporation].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PatoCorporation",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PatoCorporation"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maring\u00e1, Brasil",
                "id": "76392fa31079d236",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Costa Rica, Brasil",
                "id": "0dccdcb2c29920c9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lap\u00e3o, Brasil",
                "id": "b948db96030055e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Paysand\u00fa, Uruguay",
                "id": "01ddedcb5fddc691",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Americana, Brasil",
                "id": "0bdb47219a1bda81",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Azul, Argentina",
                "id": "01b8d0e40f25bf14",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapejara, Brasil",
                "id": "d804930802bea7d7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Francisco Morato, Brasil",
                "id": "bb331b98ecdd8fc1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aquiraz, Brasil",
                "id": "e32192decc296cf8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1126129894654717953",
                "name": "Hotel Viva Maria",
                "username": "HotelVivaMaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192559692263890944",
                "name": "Kultura Fotogr\u00e1fica",
                "username": "KFotografica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62513781",
                "name": "C\u00e2mara S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "camarasaojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753036015426830340",
                "name": "JCDLucas",
                "username": "jcd_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295410854",
                "name": "jeferson kolling",
                "username": "jefersonkolling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091678023198359558",
                "name": "tom filho",
                "username": "prazertom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1535359063",
                "name": "Carlos Lira",
                "username": "cadunon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156467489",
                "name": "Cams",
                "username": "_camilacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61024949",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "ernani_neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092231527788961794",
                "name": "Deoclecio Rossato",
                "username": "deocleciorossa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2696608909",
                "name": "Col\u00e9gio Pedro II",
                "username": "CP2_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845140941",
                "name": "La Voz de Torrubia",
                "username": "LaVozdeTorrubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612629840",
                "name": "Nuro Taibo",
                "username": "NuroEsmail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3580968196",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec \u30c4",
                "username": "vicltorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993549266135154688",
                "name": "Isabeli  Mariano  -",
                "username": "bombinhaspraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778666591823224832",
                "name": "Lau\u00e3 \ud83c\udf0c\ud83d\udd2d",
                "username": "LauaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313311946",
                "name": "Rev",
                "username": "RevMagistratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438496308",
                "name": "Marcela Lobo",
                "username": "marcelaslobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38184720",
                "name": "Alexandre Jannoni",
                "username": "jannoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63275968",
                "name": "Agenda Bafaf\u00e1 Rio",
                "username": "agendabafafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57672386",
                "name": "Neg\u00e3o Destro \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ANDERSON79_SRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808815396979621889",
                "name": "Ag\u00eancia Sportlight",
                "username": "agsportlight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54320757",
                "name": "A. Castelo Branco Jr",
                "username": "Castelojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74066122",
                "name": "Fabiana Henriques",
                "username": "hs_fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204776773520633858",
                "name": "Ricardo",
                "username": "Ricardo45536287",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79288573",
                "name": "DOCINHO \u23f3",
                "username": "poxadocinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928500439",
                "name": "kaka\ud83c\udf0e",
                "username": "kaka_meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2825020160",
                "name": "Renato Barbosa",
                "username": "jrenatobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213386784",
                "name": "Carvalho Lucas",
                "username": "lucaslost20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82690846",
                "name": "Erick Santos",
                "username": "ErickSantosSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275599375",
                "name": "Trocas Volunt\u00e1rias",
                "username": "VANTU1R",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110220105110167552",
                "name": "onepunchsoviet",
                "username": "onepunchsoviet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087671101948416002",
                "name": "Secretaria das Cidades RJ",
                "username": "cidadesgovrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519669159",
                "name": "Mosh\u00e9",
                "username": "mosheariel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294579184",
                "name": "leth",
                "username": "lethiciast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900188652399210496",
                "name": "Douglas Gomes",
                "username": "dougetati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714270151542239232",
                "name": "milenna",
                "username": "ladyeIIin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132361892",
                "name": "Lucas Nogueira",
                "username": "nogueiralucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871523738298310657",
                "name": "Rod",
                "username": "TartarinhaMarug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123660009538240512",
                "name": "Jorge antonio dos santos bertoldo",
                "username": "jorge_bertoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335079647",
                "name": "Francis Wilsom Pozza",
                "username": "FrancisPozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499915879",
                "name": "MAIC Ramos",
                "username": "MAICRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244431363",
                "name": "ana carol.",
                "username": "skycouldbebIue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194367144735182850",
                "name": "Nikita Nipone \ud83d\udd34",
                "username": "izanalaezizan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225343483",
                "name": "Abra\u00e3o Sandez",
                "username": "abraaosandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394441355",
                "name": "Danilo Fredo",
                "username": "danilofredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156272346",
                "name": "Poema apocal\u00edptico \ud83c\udfa7 \ud83c\udfae",
                "username": "Heldinhoolive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073226183461011456",
                "name": "Gabriel Monteiro",
                "username": "GMonteiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1729687771",
                "name": "Maria Ant\u00f4nia \u2696\ufe0f",
                "username": "crf_marih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104585037",
                "name": "Carmem Leal",
                "username": "CarmemLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93534938",
                "name": "Luciano \"Mi\u00fado\" Montag (LABECO/UFPA)",
                "username": "montag_miudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97998278",
                "name": "veranice",
                "username": "Veranice9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842787119840092163",
                "name": "Heraldo A Dal Fabbro",
                "username": "heraldodfabbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092434408",
                "name": "",
                "username": "bernardopkuster",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "766448886",
                "name": "Mika",
                "username": "mikaroger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1457849173",
                "name": "Henrique Blythe",
                "username": "oisrflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751754360221212673",
                "name": "Resenhando Por A\u00ed",
                "username": "resenweek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392269",
                "name": "Secretaria dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia",
                "username": "InclusaoSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139212792077148160",
                "name": "sdegovsc",
                "username": "sdegovsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483054491",
                "name": "PSD C\u00e2mara",
                "username": "psdcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980847973738471424",
                "name": "abelhinha \ud83d\udc1d",
                "username": "santxsgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220049806",
                "name": "TOLENTINO",
                "username": "TOLENTINOBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "R\u00e1dio 98FM",
                "username": "Radio98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98459720",
                "name": "Rodrigo Rodrigues",
                "username": "RodrigoGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264602514",
                "name": "rafa",
                "username": "urbvnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097543796911468545",
                "name": "Pablo Fernanddez RJ",
                "username": "FernanddezPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202189032",
                "name": "ECOA",
                "username": "ecologiaeacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329744515",
                "name": "UFSM em \ud83c\udfe1 #SouUFSM",
                "username": "UFSM_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521548460",
                "name": "Alessandra",
                "username": "Alessan14259345",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266817785",
                "name": "OnJackTownBack",
                "username": "_OnJackTownBack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723425893",
                "name": "Olive",
                "username": "gioliverrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945299190359478272",
                "name": "Carlos Alberto Bosse",
                "username": "AlbertoBosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031550070502645760",
                "name": "waterfallbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850360960351186944",
                "name": "tv literaria",
                "username": "tv_literaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128323848829657090",
                "name": "gatinha perig\u00f3tica",
                "username": "vicvap0rub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15191656",
                "name": "Maur\u00edcio Angelo",
                "username": "distopi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959770498430394369",
                "name": "Poeta Cervejeiro \ud83e\udd8a\ud83d\udc99",
                "username": "admtarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036654026652307458",
                "name": "MP",
                "username": "omolequezica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075140032074276865",
                "name": "\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8c",
                "username": "vicfrancioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865308420961951745",
                "name": "Agora Amazonas",
                "username": "agoraamoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100282660",
                "name": "Ronaldo Ribeiro",
                "username": "RonaldoAntRibei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966106273287737344",
                "name": "Ad",
                "username": "adson_azfz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33489956",
                "name": "Lu",
                "username": "lualan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327392645",
                "name": "EmbaVEPortugal",
                "username": "EmbaVEPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285693816",
                "name": "Izabel Cristina.",
                "username": "izabelcfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196356539",
                "name": "Dani Pastana Cuevas",
                "username": "danipastana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208517467",
                "name": "Conif",
                "username": "conif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819330708053381120",
                "name": "Adriano Martins",
                "username": "WarriorCleric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057638230433050629",
                "name": "Bruno Souza \ud83d\udd34\u26abMBL - CF\u2618",
                "username": "biobsouzacf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3388393330",
                "name": "Carlos Kupper",
                "username": "CarlosKupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192062439313092608",
                "name": "Everton Caetano",
                "username": "Everton90704560",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127851966",
                "name": "\u0286\u03c5\u0291i\u04bd \ud83c\udf4b",
                "username": "luzielima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273313432",
                "name": "Maximus Adventure",
                "username": "desafiox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339923",
                "name": "Mario",
                "username": "mariosurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26258523",
                "name": "adnamA atsoC",
                "username": "amanditacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887902413",
                "name": "Murilo M.M",
                "username": "MuhliloMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910743",
                "name": "Cris",
                "username": "PorcheddCris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108797944",
                "name": "Val\u00e9ria Ghizzi Zechinatto",
                "username": "ghizzivaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769277812834496512",
                "name": "Amanda",
                "username": "amanda_marcalg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518476845",
                "name": "Binotti",
                "username": "CiclistaBinotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581958467",
                "name": "apolo faz videocast",
                "username": "generofluido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4547883220",
                "name": "\ud835\udd6f.\ud83d\udd25",
                "username": "dudsema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413447224",
                "name": "FABIO SEVERO",
                "username": "fabiosevero1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982667641",
                "name": "Geraldo Cardoso",
                "username": "cardoso_2015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54926344",
                "name": "Wagner Correa",
                "username": "wagner_k2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2477801466",
                "name": "M\u00f4nica Petrocelli",
                "username": "MonicaPetroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398426106",
                "name": "By Luana Carolina",
                "username": "byluanacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42150848",
                "name": "Disse o Th\u00e1lison",
                "username": "thalishark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262373797",
                "name": "se joga no vulc\u00e3o",
                "username": "bheloisa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723145545",
                "name": "Vinicius Ambientalista",
                "username": "Viniba_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995002029469851648",
                "name": "Calisto",
                "username": "caoslisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711212010885746689",
                "name": "Adriano Soler",
                "username": "soler_adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89592581",
                "name": "Paula Lipari:",
                "username": "Paulalipari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178131911",
                "name": "La Vita \u00e9 Cella",
                "username": "lavitacella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140599154",
                "name": "Bernadete",
                "username": "DeteFernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748184444",
                "name": "\u0271\u03b1\u0ae8\u0e40\u0273\u03b1\ud83d\udc45",
                "username": "maarinav24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477638414",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "alrquelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051538537319989249",
                "name": "Jesus",
                "username": "KaioBernals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960679703811121153",
                "name": "Elenaja",
                "username": "SantaElenaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110295",
                "name": "Ang\u00e9lica Vieira",
                "username": "angelvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305147410",
                "name": "Luiz G. de Azevedo",
                "username": "Azevedo_Luiz_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130530219",
                "name": "Nissan Brasil",
                "username": "NissanBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375546405",
                "name": "Elessandra Carneiro",
                "username": "elessandramel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2981523671",
                "name": "cafe&rivotril",
                "username": "akaicria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88973892",
                "name": "Maria Clara Salgado",
                "username": "MClaraSalgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55632005",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Perseu Abramo",
                "username": "fpabramo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170365922",
                "name": "Ellen Alves",
                "username": "ellenalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156280543115436032",
                "name": "Alessandro Ferreira",
                "username": "AleSandroFer13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168537729568858112",
                "name": "Maur\u00edcio Lago e Silva",
                "username": "MaurcioLagoeSi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171236104",
                "name": "George Carvalho",
                "username": "gascarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221234017",
                "name": "MattosPlay",
                "username": "mattosplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205514240",
                "name": "Marina Assis",
                "username": "assis_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14848415",
                "name": "Namuchila Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "namuchila0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896492329019871233",
                "name": "angelica \ud83d\udcd6: mapa dos dias",
                "username": "angelicadinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314144337",
                "name": "Princesa da lerdeza",
                "username": "BiaSousaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195002672715378688",
                "name": "HallJordan",
                "username": "HallJor32276425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17895174",
                "name": "Rafael Lins",
                "username": "psirafaellins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186718725959016448",
                "name": "Martin Margiela Cover",
                "username": "cezarfig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632113108",
                "name": "laurinha lero",
                "username": "laurinhalero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172129332518633473",
                "name": "Grupo Prizma",
                "username": "PrizmaGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65224590",
                "name": "Mazza",
                "username": "mMazzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81639081",
                "name": "Edson Campagnolo",
                "username": "edsoncampagnolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130854648951267328",
                "name": "Em Outro Destino",
                "username": "_emoutrodestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908745426689515521",
                "name": "Hig\u00f4r!",
                "username": "RochaHigu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42462340",
                "name": "Carlos Alberto Gois",
                "username": "carlosgois7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75128118",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates",
                "username": "jgprates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888084399794921472",
                "name": "ja9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ja9vinhakkjjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737382329795153922",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "ihatesnakeau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103063594",
                "name": "Walther Saints",
                "username": "walterbrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803579856156061696",
                "name": "Alexandre Andrade",
                "username": "Ale_Andrade76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329526468",
                "name": "M\u026a\u1d04\u1d1c \ud83c\udf3b",
                "username": "mica_giorgi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87246216",
                "name": "BC Aguiar",
                "username": "bc414aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407652083",
                "name": "Samora",
                "username": "GskSamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034954933014093824",
                "name": "Rafaeli Hendler",
                "username": "rafaeli_hendler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409150449",
                "name": "rafael",
                "username": "rafaelgarcia7o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228076148",
                "name": "bianca de souza",
                "username": "bianca7677",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261749166",
                "name": "prazer, Jo\u00e3o de Lucas \u2b50\ufe0f",
                "username": "DutraaJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851799257170497536",
                "name": "LUIS ERNESTO PUYANA",
                "username": "LEPUYANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160953641139867648",
                "name": "miranda \u26a4",
                "username": "i4zhongli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364657880",
                "name": "Caline",
                "username": "caalinemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192263118",
                "name": "Everton",
                "username": "EvertonArcade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368471170",
                "name": "gigi",
                "username": "hotttvampire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201487651976728576",
                "name": "cala\u00e7a",
                "username": "garotodecanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833631744892997632",
                "name": "Vincent Van Matheus",
                "username": "antilideeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109187570355892226",
                "name": "yuu \ud83c\udf16\ud83c\udf11\ud83c\udf14",
                "username": "failedgemini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128483437311139841",
                "name": "oh me, oh my",
                "username": "andreholanmf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4563748097",
                "name": "jua1 marianus",
                "username": "juaumpatronum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337379847",
                "name": "Nanusca Sampaio",
                "username": "nanusca666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012139281",
                "name": "pokissssssimas",
                "username": "cetabraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398771059",
                "name": "CARINA BASTOS P&P",
                "username": "CARINABASTOSPP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25460751",
                "name": "Jimmy Dunn",
                "username": "Romanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3167570146",
                "name": "tomar vacina, bom demais",
                "username": "schaianagrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160046927",
                "name": "Thiago Berardi",
                "username": "bo_bera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204983337",
                "name": "d a n i",
                "username": "xdanigoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3632715621",
                "name": "Welton Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "weltonrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024643516293623808",
                "name": "Z\u2139\ufe0fL\u264f\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf43\ud83c\udf3c\ud83c\udf43\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zsg_39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465759937",
                "name": "Luiz Diniz #VacinaJ\u00e1! #ForaBolsonaroGenocida!",
                "username": "luizgtdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35845765",
                "name": "Lilian Zigrossi",
                "username": "ZigrossiLi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64443675",
                "name": "Av\u00f4 Z\u00e9",
                "username": "GlobalHumanity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016522638804570112",
                "name": "yanca",
                "username": "yancaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007049419819307008",
                "name": "Giovana Kury #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "giovanakury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942228141363298304",
                "name": "Lenir Zardo",
                "username": "LenaZardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3041222039",
                "name": "V",
                "username": "supemodel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367130608",
                "name": "Edson Lobato",
                "username": "edsonlobato11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76406450",
                "name": "Sheila araujo",
                "username": "sheila_jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176256591",
                "name": "Augusto Cubides C.",
                "username": "AugustoCubides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229016886",
                "name": "RuPaula",
                "username": "paulorpcoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131933041",
                "name": "Caio C\u00e9sar",
                "username": "geocaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11956492",
                "name": "Cate \ud83c\udf39",
                "username": "cateistweeting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041788863134543882",
                "name": "Maria Antonieta",
                "username": "MariaAn95809843",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68186978",
                "name": "Ana Wanke Turismo",
                "username": "Ana_wanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134565458739388416",
                "name": "Lazaranha",
                "username": "porralasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768267276",
                "name": "babi",
                "username": "molhobabicue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335922",
                "name": "UniCarioca",
                "username": "UNICARIOCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058854889193902080",
                "name": "Viviane Nichellatti",
                "username": "VNichellatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166521893618429952",
                "name": "Pastor Reginaldo Elizeu",
                "username": "Reginaldouceb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15447439",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "bgribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37787524",
                "name": "Let\u00edcia Let's Go",
                "username": "miss_pequi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384600663",
                "name": "Carlos de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270f\ufe0f\ud83e\udd9c",
                "username": "cabarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074995242196189185",
                "name": "Pastel\u00e2ndia Afonso Pena",
                "username": "Pastelandiabhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843537922733281282",
                "name": "mai \u273d",
                "username": "ohlunav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282371160",
                "name": "marcia",
                "username": "marciataytsohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62390658",
                "name": "Talvin Bossardi",
                "username": "talvinm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720075759197544448",
                "name": "trabalhando o sal, \u00e9 amor o suor que me sai",
                "username": "gdrptra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201520860189855744",
                "name": "Douglas Hermes",
                "username": "DougHermes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290038009",
                "name": "\u00c9 OURO PARA O BRASEEEEEEEEL",
                "username": "aquabruu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389395967",
                "name": "Bruna Scansetti \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "brunascansetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2979707218",
                "name": "Th Lino \uf8ff \ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd34\u2b50\ufe0f\u26ab\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde9\ud83d\uddfd",
                "username": "Thlino1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3460094783",
                "name": "Maria Juliana Naves",
                "username": "juliana_naves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15410917",
                "name": "Dem\u00f3stenes Brito \ud83c\udd8e\u2795",
                "username": "DemostenesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2949237245",
                "name": "Rog\u00e9rio Pio Oficial",
                "username": "RogerioPio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276814200",
                "name": "Francisco Ramis",
                "username": "FcoRamis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60812264",
                "name": "Everton Freitas",
                "username": "esfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330941876",
                "name": "Vinicius",
                "username": "vinimqrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354372472",
                "name": "Paulinho Alves",
                "username": "PaulinhoRhema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42214962",
                "name": "Lourival Sant'Anna",
                "username": "lsantanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39168782",
                "name": "Renan Melo",
                "username": "rennanzen__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748143935076315136",
                "name": "Bah",
                "username": "bahjatoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73264065",
                "name": "Rays\u00e3o \u26a1\ufe0f",
                "username": "RaysaCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707229912499953664",
                "name": "orodrigo",
                "username": "_rodzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015755237",
                "name": "Borba",
                "username": "larissaborbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171226463779119104",
                "name": "Fernanda Galleni",
                "username": "fegleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096575311851020288",
                "name": ".",
                "username": "yasmaguchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19631335",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacarolinars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25726192",
                "name": "Marcio L. Skotnitzki",
                "username": "marcioskot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60133786",
                "name": "rguizzo",
                "username": "rguizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387845790",
                "name": "Jo\u00e3o Miguel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2696\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Johnnes007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33600616",
                "name": "Mariana Murta",
                "username": "MarianaMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355529742",
                "name": "Wilson Lapa",
                "username": "wilsonlapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68154469",
                "name": "Luiz Sergio",
                "username": "serginhocml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423070544",
                "name": "Simone Oliveira \ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "simone_jm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526614388",
                "name": "Marcelo Bedinot",
                "username": "MarceloBedinot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217949191",
                "name": "Profa. Lucia Peixoto",
                "username": "lluciafilosofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92139083",
                "name": "Professor Negreiros",
                "username": "ProfNegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066005",
                "name": "Paulo Ricardo Vaz de Melo \ud83c\udfd8\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "paulovazdemelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3600573381",
                "name": "Dayana Luiza",
                "username": "dayanaluiza87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164669703",
                "name": "Gidiel C\u00e2mara J\u00fanior",
                "username": "gidielcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177629597",
                "name": "Oitava Igreja",
                "username": "oitavaigreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54914150",
                "name": "Diego Junqueira",
                "username": "diegojunqueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "595186986",
                "name": "Lucia Pereira Berhili",
                "username": "luciasqdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99754549",
                "name": "xabi",
                "username": "xabixella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64904454",
                "name": "Jerri Meneghetti",
                "username": "JerriMeneghetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713644148",
                "name": "Cris \u00d3dio Kawaii \u24b6\ud83c\udff4",
                "username": "CrisOdioDoBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386550129",
                "name": "automathco",
                "username": "automathco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150004483",
                "name": "Vanessa",
                "username": "vanahauf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120275177",
                "name": "b.",
                "username": "dansesurlamerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39570657",
                "name": "Lojas Renner",
                "username": "Lojas_Renner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222226584",
                "name": "Rayann Mendes  \uf8ff",
                "username": "rayann_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288320281",
                "name": "TERESA LACHE",
                "username": "AILENYLACHE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93658149",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italo__henrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15906710",
                "name": "tucoegg",
                "username": "tucoegg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78742033",
                "name": "Babi is happier than ever \ud83e\udd0e",
                "username": "badguy505",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798345160",
                "name": "\u2b16 MBJ \ud83e\udda6 Giuseppe (27/09 \ud83c\udf82) #UseMascara",
                "username": "OttMBJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104215578196275200",
                "name": "Gil_Silva",
                "username": "GilSilv83933185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178384389",
                "name": "Alexa_Laurent",
                "username": "HyuStalen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126526512",
                "name": "Luceni Alves ...",
                "username": "lucenilocutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135729326517903361",
                "name": "fernandalira.oficial",
                "username": "eufernandalira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88057371",
                "name": "Carlos Brasileiro",
                "username": "papito_namira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171944562312536066",
                "name": "@othonbarros",
                "username": "othonbarros3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102181448",
                "name": "Paulo Rivetti",
                "username": "p_rivetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99187264",
                "name": "Reporte Confidencial",
                "username": "RConfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735150845524860928",
                "name": "Balaio da R\u00f4",
                "username": "ro_clio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012064737423740929",
                "name": "Anna",
                "username": "annatalya1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161808485417459714",
                "name": "ABELOVER",
                "username": "karoldancou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441891251",
                "name": "Hann\u00e4\u30c4",
                "username": "Lina_Drew2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090041984834777090",
                "name": "Avante Mundo",
                "username": "Avante97196687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731159622",
                "name": "Cazu Barroz",
                "username": "CazuNinja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3593892321",
                "name": "Rian",
                "username": "reiss_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137080121771339776",
                "name": "Prefeitura de Caraguatatuba",
                "username": "caragua_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259026091",
                "name": "alzira rocha",
                "username": "alziramedvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451200058",
                "name": "rafael lange #Calamidade",
                "username": "cellbit",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1447961756",
                "name": "Luiz Fernando Rocha",
                "username": "luizrocha1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463789601",
                "name": "Petite \ud83d\udc28\ud83c\udf82",
                "username": "lapetite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807644186321256448",
                "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5c\ud835\udd6a \ud835\udd58\ud835\udd5a\ud835\udd63\ud835\udd5d\u2622\ufe0e\ufe0e",
                "username": "Fabimoraaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209067001",
                "name": "Prefeitura de Santo Ant\u00f4nio de Posse",
                "username": "pmsaposse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477190120",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fRENDA \ud83d\udc7b",
                "username": "brendalop3s_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16103181",
                "name": "Gisele Daemon James",
                "username": "GiseleDaemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304097451",
                "name": "julhaaaaaa",
                "username": "donaxulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012778853",
                "name": "estrela",
                "username": "ageofestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298438235",
                "name": "NABLUNT",
                "username": "nablunt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330684929",
                "name": "Jamil",
                "username": "iamjamilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10842792",
                "name": "ge",
                "username": "geglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "186510893",
                "name": "Jeep",
                "username": "JeepdoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1125380553354747906",
                "name": "Francisco Grandfather \u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "vdecorneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595245",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "UOLEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88717821",
                "name": "Fl\u00e1via K Kohler",
                "username": "fkountakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339352805",
                "name": "Portal SBN",
                "username": "PortalSBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65780725",
                "name": "matheus \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "m4theusabritta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095745340618215429",
                "name": "Folha da Minha Sampa",
                "username": "folha_sampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252089269",
                "name": "Sergio H. \ud83c\udfb7\ud83d\udea9",
                "username": "Sergiokaica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880694",
                "name": "Ana m\u00e3e das pi\u00e1 tudo",
                "username": "anapira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072598565778845696",
                "name": "Al\u00ea do fim das oliveiras",
                "username": "alegidia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680429406",
                "name": "RioMar Fortaleza",
                "username": "RioMarFor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441322828",
                "name": "PAULO MARQUES",
                "username": "PAULOMARQUES54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164535149918334977",
                "name": "Perolitas \u2737 P\u00e9rolas de Itanha\u00e9m",
                "username": "_perolitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723622724229275649",
                "name": "#ForaBolsonaro!",
                "username": "AjokeRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52851672",
                "name": "Camilla \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd2c\ud83d\udea9",
                "username": "moranguva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228299662",
                "name": "Samy",
                "username": "Samanthaceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146574620750995456",
                "name": "Correio de Not\u00edcias",
                "username": "NoticiasCorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199623236717359105",
                "name": "Fallon C. Maillard",
                "username": "FallonMaillard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156581107686621185",
                "name": "VIVEREMOS E VENCEREMOS!!! - Fora Bolsonaro",
                "username": "mariocrpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040257391223291904",
                "name": "Trampoline",
                "username": "cihmss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172513499",
                "name": "Pol\u00edtica Real",
                "username": "PoliticaReal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377653457",
                "name": "Ciudad Foto",
                "username": "CiudadFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378842377",
                "name": "Priscila Maffia\ud83d\udea9\u262d\ud83d\ude37\ud83c\udfe1\ud83c\udff4",
                "username": "primaffia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932264549100728320",
                "name": "\ud83d\udc0a\ud83d\udea9 M\u00e1rcio Diniz Vacinado \ud83d\udea9\ud83d\udc0a",
                "username": "MarcioDinizAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79797924",
                "name": "JR",
                "username": "juniorbrrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042552965440122882",
                "name": "Edinardo Filgueiras",
                "username": "EdinardoItz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16805820",
                "name": "jotadablio",
                "username": "jotadablio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59592619",
                "name": "Marcius",
                "username": "cartermariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198595374405033984",
                "name": "Jailson Rodrigues",
                "username": "Jailson26711674",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295253591",
                "name": "MAJ",
                "username": "M_Angela_Jesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158152414870102017",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Morningstar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NetoEmerson1604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319678190571442176",
                "name": "Iago Mikael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udd34\u26aa\u26ab",
                "username": "iagomikaelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937352229312450560",
                "name": "Viagens do Roger",
                "username": "ViagensdoRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1204872144838103042",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vf3yv7orz7mwzy4mukahumube65",
        "oldest_id": "1202716646982520832",
        "result_count": 496
    }
}