{
    "data": [
        {
            "author_id": "53550420",
            "created_at": "2019-07-17T14:48:56.000Z",
            "id": "1151504059771359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/x8iEYIw7f0"
        },
        {
            "author_id": "31419335",
            "created_at": "2019-07-17T14:34:08.000Z",
            "id": "1151500334994513921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ix6fznJ4Kh"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-07-17T14:33:41.000Z",
            "id": "1151500220414513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou passar #Umdianoparque no Parque Natural Municipal Mata Atl\u00e2ntica e voc\u00ea?\n#UnidosCuidamos #AtivismoSim #AtivismoSempre https://t.co/oUcFpHMTkQ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-17T14:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35860017,
                        -23.77819738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1151498689355112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede do Parque Estadual de Ilhabela fundacaoflorestal \u00e9 uma das mais bonitas de todas as \u00c1reas Protegidas brasileiras. E tem muito espa\u00e7o pra fazer coisas bacanas pra conserva\u00e7\u00e3o.\u2026 https://t.co/FAqJAD0Lwo"
        },
        {
            "author_id": "2157740618",
            "created_at": "2019-07-17T14:26:52.000Z",
            "id": "1151498505686589440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj fui no cesec, passei pelo viaduto, parque municipal, Bahia, passei em frente ao meu cursinho e dps fui na lanchonete que ia ano passado, dps sentei no msm banquinho que sentava fumei acendi um palha igual ano passado, dps passei na tabacaria, deu sdds do ano passado viu..."
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2019-07-17T14:25:47.000Z",
            "id": "1151498233446895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, \u00e9 dia do Protetor da Floresta - meu reconhecimento e felicita\u00e7\u00f5es a todos os gestores de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, ind\u00edgenas, popula\u00e7\u00f5es tradicionais e profissionais da \u00e1rea socioambiental. https://t.co/53WYoN3o5W"
        },
        {
            "author_id": "883372490",
            "created_at": "2019-07-17T14:25:25.000Z",
            "id": "1151498140073246727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois \u00e9! Nos governos Lula e Dilma os nomeados eram funcion\u00e1rios p\u00fablicos e habilitados para o servi\u00e7o. No governo do \u201cvamos acabar com isso da\u00ed\u201d as nomea\u00e7\u00f5es s\u00e3o totalmente pol\u00edticas. \nParab\u00e9ns aos envolvidos! https://t.co/5csfKbnjEd"
        },
        {
            "author_id": "203541493",
            "created_at": "2019-07-17T14:25:15.000Z",
            "id": "1151498101145964544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/nWI9yyDpqi"
        },
        {
            "author_id": "28655593",
            "created_at": "2019-07-17T13:57:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1151491112714022913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cara tirou uma analista ambiental de carreira pra botar um vendedor de artesanato que \u00e9  filiado ao DEM. Zero de capacidade t\u00e9cnica e zelo pelo meio ambiente. Politicagem barata e toma l\u00e1 d\u00e1 c\u00e1. Surreal.\n\nhttps://t.co/5jujJJsM6C"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2019-07-17T13:56:49.000Z",
            "id": "1151490946535763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O WWF-Brasil convida voc\u00ea para participar da #pedalada no Parque Nacional de Bras\u00edlia. A atividade faz parte da a\u00e7\u00e3o #UmDiaNoParque, que acontece em mais de 200 UCs de todo pa\u00eds, em 21 de julho. \n\nVeja todos os detalhes em https://t.co/igKK3tbRMJ Esperamos voc\u00ea! \n#UnidosCuidamos https://t.co/97Nlfuujbv"
        },
        {
            "author_id": "327755846",
            "created_at": "2019-07-17T13:48:33.000Z",
            "id": "1151488862688108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E aquela ladainha de que s\u00f3 colocariam gente capacitada e especializada nos cargos? Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/omHJO8DwlG"
        },
        {
            "author_id": "1883675214",
            "created_at": "2019-07-17T13:48:07.000Z",
            "id": "1151488756270190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/HtVUPGUCjP"
        },
        {
            "author_id": "2469974330",
            "created_at": "2019-07-17T13:47:48.000Z",
            "id": "1151488674141540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Fantoches do Ideia Fixa invadem o Parque\u00a0Municipal https://t.co/7XJU58Tm81 https://t.co/jb7xYLmmQ7"
        },
        {
            "author_id": "38585953",
            "created_at": "2019-07-17T13:43:05.000Z",
            "id": "1151487486482427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O desmatamento \u00e9 um dos principais problemas ecol\u00f3gicos que o Brasil enfrenta. Felizmente, S\u00e3o Paulo ainda conta com uma importante cobertura vegetal. O Parque Estadual da Cantareira \u00e9 uma peda\u00e7o que restou da rica Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/eXCwKm10GL"
        },
        {
            "author_id": "989626604786798592",
            "created_at": "2019-07-17T13:34:34.000Z",
            "id": "1151485344027688962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu coroa \ud83d\udc98 em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/lAwZQVlUyb"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-07-17T13:32:35.000Z",
            "id": "1151484844083503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Soldadinho do Araripe ser\u00e1 criada dia 20, na Expocrato.\nhttps://t.co/rBAQghEVZK"
        },
        {
            "author_id": "134902150",
            "created_at": "2019-07-17T13:13:21.000Z",
            "id": "1151480004766851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo\n\nhttps://t.co/Gjrbt86sNS"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-07-17T13:07:33.000Z",
            "id": "1151478544154931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/ztYjbYv5KA"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-07-17T12:40:35.000Z",
            "id": "1151471759197200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o deste domingo (21) busca estimular as pessoas a conhecer e a valorizar as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. https://t.co/gbmu7ohWvj"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-17T12:39:31.000Z",
            "id": "1151471491650863106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo Witzel, seu governo tamb\u00e9m estuda flexibilizar o manejo no Parque Estadual Costa do Sol, na Regi\u00e3o dos Lagos.\"\n\nFala em retrocesso (sobre a ideia maluca de Bolsonaro criar a \"Cancum\" angrense), mas aceita flexibilizar Tamoios e at\u00e9 o Parque... https://t.co/pqfxI5PbUE"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2019-07-17T12:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1106697014",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreMOficial"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "756134108913250304",
                        "start": 204,
                        "username": "realcafereserva"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "41080139",
                        "start": 230,
                        "username": "Gaborgeous"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151470359939616768",
            "in_reply_to_user_id": "1106697014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@AndreMOficial \ud83d\udc99\ud83d\ude4c\ud83d\udc99\n\u201c Bora pra mais um dia no Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Hoje \u00e9 dia de fazer a trilha do Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil em altitude. nao tem tempo ruim, vamos nessa @realcafereserva #videoby @gaborgeous \u201d https://t.co/BdlqqkKsi4"
        },
        {
            "author_id": "246930074",
            "created_at": "2019-07-17T12:33:51.000Z",
            "id": "1151470063712636934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem qual a inten\u00e7\u00e3o?\nN\u00e3o se enganem... estamos voltando para a Ditadura.\nE ser\u00e1 tarde demais quando os bolsominions acordarem.\nInfelizmente . https://t.co/7LJvNRTHE9"
        },
        {
            "author_id": "3997819217",
            "created_at": "2019-07-17T12:23:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1106697014",
                        "start": 10,
                        "username": "AndreMOficial"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3432669965",
                        "start": 29,
                        "username": "REnstapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151467526674636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Reposty: @AndreMOficial via @renstapp \n\u00b7\u00b7\u00b7\n\u201c Bora pra mais um dia no Parque Nacional da Serra do Capara\u00f3. Hoje \u00e9 dia de fazer a trilha do Pico da Bandeira, o terceiro maior do Brasil em altitude. nao tem tempo\u2026 https://t.co/OohekLBKsK"
        },
        {
            "author_id": "829721694",
            "created_at": "2019-07-17T12:18:12.000Z",
            "id": "1151466127521959941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comecando o passeio \ud83d\ude0d \u2014 em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/n9ZBJXAcql"
        },
        {
            "author_id": "927632280494968835",
            "created_at": "2019-07-17T12:09:16.000Z",
            "id": "1151463879546933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/qAd3JeVTKN"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-07-17T12:02:14.000Z",
            "id": "1151462108967706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/YPNBEMgvhy"
        },
        {
            "author_id": "1407276613",
            "created_at": "2019-07-17T12:01:33.000Z",
            "id": "1151461936023912448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho \u00e9 'necess\u00e1ria, mas precisa de ajustes', diz presidente do Conselho Distrital | Viver Noronha | G1 https://t.co/sCovM0RwWx"
        },
        {
            "author_id": "66332254",
            "created_at": "2019-07-17T11:53:06.000Z",
            "id": "1151459808668803072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/3XrrUpoC5y"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-07-17T11:30:11.000Z",
            "id": "1151454043459530752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Governo cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Soldadinho do ... https://t.co/6ob4rRVaiH"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-07-17T11:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1151453095429169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rvore \u00e9 hist\u00f3rica. Est\u00e1 a\u00ed muito antes da minha fam\u00edlia vir a este mundo... S\u00f3 Gratid\u00e3o. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Fvcmp5XpN7"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-07-17T11:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27376896,
                        -22.96149411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1151451965009924097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Grutas \ud83c\udfde\ufe0f\u26f0\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfa\ufe0f\ud83d\udc06\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83d\udc12\ud83e\udd8e\ud83d\udc0d\ud83d\udc01\ud83d\udc00\ud83e\udd87 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/TtUol3pCWa"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-07-17T11:16:21.000Z",
            "id": "1151450563181236226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/Ku54z7Z5jW"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2019-07-17T10:56:29.000Z",
            "id": "1151445563222712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia  \ud83c\udf40\n\n 17 de julho \u00e9 o Dia de Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s Florestas. \n\nO Parque Nacional da Amaz\u00f4nia situa-se no munic\u00edpio de Itaituba, , no Par\u00e1. \u00c9 administrado pelo Instituto Chico Mendes de  Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio. https://t.co/id3d3AkEKq"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-17T10:42:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151441958545612803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, amea\u00e7as e problemas -  https://t.co/vI45oBrftC"
        },
        {
            "author_id": "3334923826",
            "created_at": "2019-07-17T10:21:24.000Z",
            "id": "1151436731218092036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/aVySDsq0Tf https://t.co/zJcLsB83gi"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2019-07-17T10:21:09.000Z",
            "id": "1151436671352745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/BiCBDBRYJr"
        },
        {
            "author_id": "940530348827512832",
            "created_at": "2019-07-17T09:48:10.000Z",
            "id": "1151428368673513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal poder contar com atendimento \u00e1gil e ter mais seguran\u00e7a no ambiente escolar?\nN\u00f3s trabalhamos com planos especiais de \u00c1rea Protegida Escolar.\nVenha conhecer a Salute!\nhttps://t.co/i2nAqUIMxJ\nLigue (19) 4042-6458\nWhatsApp (19) 9 9224-7271 ou 9 8950-1\u2026https://t.co/ldr08T6sol"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2019-07-17T08:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151411214125359104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia- Itatins sofre amea\u00e7as, duas casas s\u00e3o demolidas na praia do Rio Verde https://t.co/NWOl2l52TY https://t.co/Z18MQ09sjD"
        },
        {
            "author_id": "250130212",
            "created_at": "2019-07-17T08:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 4,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 224,
                        "id": "250130212",
                        "start": 208,
                        "username": "MARINASBETANZOS"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "121706064",
                        "start": 258,
                        "username": "vozcoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151407703035699201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O @ConcelloOleiros ofrece rutas guiadas, nos meses de xullo, agosto e setembro, por Dexo-Serantes. \n\nEste monumento #natural \u00e9 unha das Zonas de Especial Conservaci\u00f3n (#ZEC) pertencentes ao #territorio das @MARINASBETANZOS \ud83c\udf3f. \n\nhttps://t.co/hjGOl33BWr v\u00eda @vozcoruna"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2019-07-17T08:19:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "1151406173213667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/BhcHTcjbTq"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-07-17T08:15:04.000Z",
            "id": "1151404941736579072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Anta do Mezio, Soajo, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Ger\u00eas #Soajo #Viagens https://t.co/YIEVJ8KIgx https://t.co/85m2VGvNEG"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2019-07-17T07:09:51.000Z",
            "id": "1151388526417780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pol\u00edtica via #G1 - Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/i4vV8SiNyw"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2019-07-17T06:33:36.000Z",
            "id": "1151379405773533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/RDdeOdw22h"
        },
        {
            "author_id": "1151335365485170688",
            "created_at": "2019-07-17T04:40:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "523331076",
                        "start": 0,
                        "username": "MInfraestrutura"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "455069103",
                        "start": 34,
                        "username": "DNIToficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151350922272002048",
            "in_reply_to_user_id": "523331076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MInfraestrutura @governodobrasil @DNIToficial Que fa\u00e7am em Foz do Igua\u00e7u ,parque nacional do Igua\u00e7u ,animais de pequeno porte morrem ao tentar travessia ,e claro todos os parques , parab\u00e9ns ."
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2019-07-17T04:13:21.000Z",
            "id": "1151344108977479682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Associa\u00e7\u00e3o dos Pousadeiros de Fernando de Noronha contestou a cr\u00edtica do presidente Jair Bolsonaro \u00e0 cobran\u00e7a da taxa de acesso \u00e0s praias existentes dentro do Parque Nacional Marinho. https://t.co/LJsp0dpRzC"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2019-07-17T04:08:54.000Z",
            "id": "1151342990167859202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SINISTRO! Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1  https://t.co/Np1Ur5ns2A"
        },
        {
            "author_id": "149890595",
            "created_at": "2019-07-17T04:01:23.000Z",
            "id": "1151341097517486082",
            "in_reply_to_user_id": "1093319445525733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coolombo_ Cad\u00ea o Parque Municipal? J\u00e1 namorei muito l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "810900007289286663",
            "created_at": "2019-07-17T03:56:17.000Z",
            "id": "1151339814966431745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/TFc6Mu7ElP"
        },
        {
            "author_id": "58691380",
            "created_at": "2019-07-17T03:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "128372940",
                        "start": 72,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151336606902759424",
            "in_reply_to_user_id": "907094918564335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanaMillk7 Tem de acabar com a taxa que o governo de Pernambuco cobra, @jairbolsonaro essa cobran\u00e7a \u00e9 inconstitucional, agora a cobran\u00e7a da area protegida tem de continuar,"
        },
        {
            "author_id": "187484650",
            "created_at": "2019-07-17T03:31:55.000Z",
            "id": "1151333681296019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberta Costa\n3 h \u00b7 \n\nDepois de colocar uma menina de 25 anos, neta de um ruralista e q nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental, para gerir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, agora \u00e9 o sujeito do artesanato q vai gerir outra... https://t.co/dNKvKBMNei"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-07-17T02:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2890975169",
                        "start": 0,
                        "username": "thaynajm"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "193003734",
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151323948782686213",
            "in_reply_to_user_id": "2890975169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaynajm @mmeioambiente Sim, considerada pela literatura como \u00e1rea protegida lato sensu, cujo objetivo principal n\u00e3o \u00e9 a conserva\u00e7\u00e3o da natureza, mas contribuem significativamente pra isso."
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2019-07-17T02:50:10.000Z",
            "id": "1151323178318405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo faz mais uma troca de chefia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o | Jornal Nacional | G1 https://t.co/PxmZuUcYxB"
        },
        {
            "author_id": "67654353",
            "created_at": "2019-07-17T02:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "253034260",
                        "start": 177,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151319785516490752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro continua seu plano de devasta\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nGoverno troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1\n\n#icmbio @ICMBio #caparao #governobolsonaro #environment #medioambiente #meioambiente\n https://t.co/HGaNyQD866"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-07-17T02:02:46.000Z",
            "id": "1151311248946057221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 | Pol\u00edtica | G1 https://t.co/4mEIaN3CHv"
        },
        {
            "author_id": "1014133611023433728",
            "created_at": "2019-07-17T02:00:34.000Z",
            "id": "1151310693821550592",
            "in_reply_to_user_id": "1052260577798696960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@larissakbzr achei burgu\u00eas, vamos a um top acess\u00edvel:\n1- Estacionamento do shopping, o por do sol l\u00e1 \u00e9 muito privil\u00e9giado.\n2- O parque municipal tem trilhas e ainda d\u00e1 pra desbravar a escola l\u00e1 com cantos mais certeza de que ninguem vai passar por perto\n... depois continuo"
        },
        {
            "author_id": "2463581406",
            "created_at": "2019-07-17T02:00:18.000Z",
            "id": "1151310628738490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Municipal de Quintero https://t.co/Gl8Z5ktsN4 #Quintero #Chile \ud83e\udd89\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 #ApuntesyViajes #ApuntesChile  \ud83d\udcdd\ud83d\udcf7 https://t.co/YIHxyddjpx"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-17T01:59:46.000Z",
            "id": "1151310493522583552",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Essa semana ele visitou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o numa lancha particular, acompanhado por um deputado, para interrogar os servidores da UC,e ainda \"for\u00e7ou a amizade\" para que tirassem fotos e gravassem um v\u00eddeo...\n\u00c9 tanto ass\u00e9dio moral que me pergunto onde est\u00e1 o MPF..."
        },
        {
            "author_id": "20046848",
            "created_at": "2019-07-17T01:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1151309801437237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \u2764 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/q8lEJLq8OT"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-17T01:50:53.000Z",
            "id": "1151308258449219591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Nomeia O Seu Mais Novo Parque Nacional De Numero 29 - https://t.co/WygSXSdt0Y"
        },
        {
            "author_id": "1109386895568576514",
            "created_at": "2019-07-17T01:40:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "96955009",
                        "start": 180,
                        "username": "portalcaparao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151305684757229573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A pessoa escolhida \u00e9 um pol\u00edtico da regi\u00e3o, um ex-candidato a [vice] prefeito. Ent\u00e3o, a gente n\u00e3o sabe se essa pessoa vai l\u00e1 para atender aos objetivos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u201d @portalcaparao"
        },
        {
            "author_id": "127698349",
            "created_at": "2019-07-17T01:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25390937,
                        -2.50315597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1151302011368792064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Hr7SV9KuPc"
        },
        {
            "author_id": "701957012",
            "created_at": "2019-07-17T01:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37485090",
                        "start": 0,
                        "username": "bittersweet_jen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151299882130583559",
            "in_reply_to_user_id": "701957012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bittersweet_jen - parque estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "76766800",
            "created_at": "2019-07-17T01:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3169612598",
                        "start": 27,
                        "username": "crf_alcantara"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "718502015186378755",
                        "start": 42,
                        "username": "Bernardes_jr10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151298076889505792",
            "in_reply_to_user_id": "951984930422181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@d1straido @StefanyLucas97 @crf_alcantara @Bernardes_jr10 Aqui na minha cidade, tem o parque estadual do Ibitipoca. Uma dos parques mais visitados do Brasil por turistas de fora do pa\u00eds. A entrada \u00e9 15 reais. 80% da cidade nunca foi no parque. O dinheiro tb n\u00e3o \u00e9 o problema."
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2019-07-17T01:02:03.000Z",
            "id": "1151295969214029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3\nCristhophe Balmant \u00e9 conhecidoo como \"Juninho do Artesanato\", \u00e9 filiado ao DEM e foi candidato a vice-pref., mas n\u00e3o foi eleito\nAssocia\u00e7\u00e3o ICMBio criticou indica\u00e7\u00e3o pol\u00edtica s/ crit\u00e9rio t\u00e9cnico. https://t.co/RR9fMOHb3N"
        },
        {
            "author_id": "1015637312",
            "created_at": "2019-07-17T00:54:48.000Z",
            "id": "1151294145304170496",
            "in_reply_to_user_id": "1020362978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peterpilots parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-07-17T00:50:21.000Z",
            "id": "1151293023545901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Governo troca analista ambiental por comerciante na chefia do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qy3zZqb4jH"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2019-07-17T00:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1151292794612473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nfuma\u00e7a de l\u00e1 at\u00e9 aqui\nvontade vira fuma\u00e7a\neu vi o c\u00e9u ruir\ne virar p\u00f3 na tua m\u00e3o\n.\n\n(Vida que segue - @larissabaq)\n\n#petar #caverna #cave #parqueaventuras @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/escP37mdtT"
        },
        {
            "author_id": "4521653445",
            "created_at": "2019-07-17T00:39:04.000Z",
            "id": "1151290183398109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu, PUTASSA PORQUE Acabei de saber que tem um PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U QUE TEM CACHOEIRA, TRILHA E BAGULHO E MATARAM MENINOS NEGROS L\u00c1 E AGORA EU N\u00c3O POSSO IR PORQUE \u00c9 PERIGOSO\n\nvai se fuder mano"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:36:22.000Z",
            "id": "1151289505648959491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachi \u00e9 um pequeno povoado colonial preservado no tempo. Na regi\u00e3o, desde o Parque Nacional Los Cardones, h\u00e1 relatos de avistamentos de OVNIs, desde a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria. Pinturas rupestres encontradas na regi\u00e3o mostram... https://t.co/nPqOhV9QSD"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:35:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.16266,
                        -25.12077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151289409549033472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachi \u00e9 um pequeno povoado colonial preservado no tempo. Na regi\u00e3o, desde o Parque Nacional Los Cardones, h\u00e1 relatos de avistamentos de OVNIs, desde a Pr\u00e9-Hist\u00f3ria. Pinturas rupestres encontradas na regi\u00e3o mostram\u2026 https://t.co/b9gvqxmGcQ"
        },
        {
            "author_id": "157471722",
            "created_at": "2019-07-17T00:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18777778,
                        -5.82
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1151289237192486912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ali de hj! em Parque Estadual Dunas de Natal https://t.co/lLKXnzU92K"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-07-17T00:32:40.000Z",
            "id": "1151288572307226629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo federal trocou mais uma chefia de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Desta vez, foi a do Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de Minas Gerais com Esp\u00edrito Santo: https://t.co/ielHDW95Hn #JN"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:34.000Z",
            "id": "1151284523465891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a estrada outra vez, h\u00e1 outro mirante, onde as janelas das ru\u00ednas de uma constru\u00e7\u00e3o em adobe servem de moldura para as fotos com os nevados ao fundo. @ Parque Nacional Los Cardones \u2014 em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/4pIk5vx2AG"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151284440682893314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a estrada outra vez, h\u00e1 outro mirante, onde as janelas das ru\u00ednas de uma constru\u00e7\u00e3o em adobe servem de moldura para as fotos com os nevados ao fundo. em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/fnOWUaLECV"
        },
        {
            "author_id": "1131005154168320001",
            "created_at": "2019-07-17T00:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151284418495098880",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos https://t.co/3ajwAHviiy Nomea\u00e7\u00e3o de ruralista pra cargo t\u00e9cnico que o fraudador eleitoral disse que seria indica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas de acordo com cargo. Bolsonaro fazendo o que julgou no passado.#NepotismoNao"
        },
        {
            "author_id": "1105963470397288448",
            "created_at": "2019-07-17T00:15:17.000Z",
            "id": "1151284198109569024",
            "in_reply_to_user_id": "857762148298129408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pxsjuliana 1 shopping\n2 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "330552149",
            "created_at": "2019-07-17T00:14:23.000Z",
            "id": "1151283971164184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O INDAIAL SC E REGI\u00c3O\nDia 24/08 ser\u00e1 realizado a tradicional Polenta com Galinha, esse ano ser\u00e1 no pavilh\u00e3o do Parque Municipal Jorge Hardt. Precisamos muito da colabora\u00e7\u00e3o de todos os amigos,... https://t.co/jrqXhIOfQC"
        },
        {
            "author_id": "393434139",
            "created_at": "2019-07-17T00:13:52.000Z",
            "id": "1151283843414069248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'A entrada na \u00e1rea protegida, e alvo de in\u00fameras teorias da conspira\u00e7\u00e3o, est\u00e1 marcada para 20 de setembro, \u00e0s 3 horas da manh\u00e3. Entre as t\u00e9cnicas propostas pelos integrantes do evento para adentrar ao local est\u00e1 imitar o Naruto para fugir das balas.'"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151282296479109120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 c\u00e1 um abra\u00e7o, amigo card\u00f3n! \u2764\ufe0f\ud83c\udf35 em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/wpL2YTVfvB"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:03:33.000Z",
            "id": "1151281247655616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Los Cardones, criado em 1996 para proteger 65.000 hectares de fauna e flora locais. Os cardones s\u00e3o uma esp\u00e9cie de cact\u00e1ceas que cresce em altitudes elevadas, \u00e9 adaptado ao clima frio das... https://t.co/NCxrdTwGnV"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-17T00:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151281128793182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Los Cardones, criado em 1996 para proteger 65.000 hectares de fauna e flora locais. Os cardones s\u00e3o uma esp\u00e9cie de cact\u00e1ceas que cresce em altitudes elevadas, \u00e9 adaptado ao clima frio das\u2026 https://t.co/bhMzV118vK"
        },
        {
            "author_id": "150747478",
            "created_at": "2019-07-16T23:47:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1151277199204474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui a Noronha em 2015 qdo retornei em 2015 vi que as melhorias feitas para acesso ao parque nacional, principalmente \u00e0 praia do Sancho era incr\u00edvel. https://t.co/ql3J138hqS"
        },
        {
            "author_id": "1149723550640680961",
            "created_at": "2019-07-16T23:46:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1051187969397325827",
                        "start": 0,
                        "username": "let_dex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151276929791795200",
            "in_reply_to_user_id": "1051187969397325827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@let_dex O entrevistado  do JN agora, Raul Valle que \u00e9 contra a indica\u00e7\u00e3o da nova chefe do parque nacional da lagoa do peixe https://t.co/sD2OPnDxxP"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-16T23:45:31.000Z",
            "id": "1151276706197409792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela do \u00f4nibus da excurs\u00e3o avistamos alguns guanacos. @ Parque Nacional Los Cardones \u2014 em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/aj9Za7wyK4"
        },
        {
            "author_id": "80099337",
            "created_at": "2019-07-16T23:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.99975,
                        -25.12633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5482108831148f3c"
            },
            "id": "1151276637406711810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela do \u00f4nibus da excurs\u00e3o avistamos alguns guanacos. em Parque Nacional Los Cardones https://t.co/FXvJoukJzg"
        },
        {
            "author_id": "1149723550640680961",
            "created_at": "2019-07-16T23:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151276538798727168",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional O entrevistado Raul Valle que \u00e9 contra a indica\u00e7\u00e3o da nova chefe do parque nacional da lagoa do peixe https://t.co/bg8byTy0IC"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2019-07-16T23:43:11.000Z",
            "id": "1151276122631544834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4,ICMBio... Trabalhei 2 anos nas trilhas do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Pode me chamar pra ser chefe do parque.obg, de nada! https://t.co/4gGNwitl3l"
        },
        {
            "author_id": "67639338",
            "created_at": "2019-07-16T23:40:38.000Z",
            "id": "1151275477644038151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comandando o komb\u00e3o da loucura no Natiruts no Parque \ud83d\udd25 \u2800\u2800\n\u2800\u2800\nPh: brunosoares \ud83d\udcf8\n#djveneza #vnz #natirutsnoparque #festivaldeinverno en Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/dAowL0yHx7"
        },
        {
            "author_id": "58112947",
            "created_at": "2019-07-16T23:38:39.000Z",
            "id": "1151274978580619265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juninho do artesanato a nova chefia de um parque nacional.\n\nParab\u00e9ns aos pol\u00edticos envolvidos."
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-16T23:15:50.000Z",
            "id": "1151269239392755712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica Nomeia O Seu Mais Novo Parque Nacional De N\u00famero 29 https://t.co/1FIcXJtgkl #parquesnacionais"
        },
        {
            "author_id": "69179948",
            "created_at": "2019-07-16T23:15:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1151269169029156870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Filhos\" \u2764\nMinhas meninas e meu genro \"filho\" do cora\u00e7\u00e3o. Nossa primeira viagem em fam\u00edlia. #amomuito # ibitipoca #MG em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/zUvGGx55eY"
        },
        {
            "author_id": "239746579",
            "created_at": "2019-07-16T23:10:14.000Z",
            "id": "1151267826478587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra -8\u00b0C e faz frio igual ao Alasca https://t.co/sKkVqAlkaV"
        },
        {
            "author_id": "2890975169",
            "created_at": "2019-07-16T22:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151262119242940416",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Desde quando terra ind\u00edgena \u00e9 \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "927647345025716224",
            "created_at": "2019-07-16T22:44:29.000Z",
            "id": "1151261348908687360",
            "in_reply_to_user_id": "2465384209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sakurational a avenida do parque nacional menina"
        },
        {
            "author_id": "90936586",
            "created_at": "2019-07-16T22:41:47.000Z",
            "id": "1151260669003665408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos de Guajar\u00e1-Mirim realizam visita t\u00e9cnica na Reserva Extrativista Rio Ouro Preto. Veja mais em: https://t.co/UcozMr0Jg9 https://t.co/FlP46jodCM"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2019-07-16T22:32:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1151258407891918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#friozinho #wink #harrypotter em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/FKzZgNEMD5"
        },
        {
            "author_id": "987398399346597888",
            "created_at": "2019-07-16T22:28:29.000Z",
            "id": "1151257321290571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muri\u00e7oca da peste nesse parque municipal miguel coloca o carro do veneno a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1071408436531904512",
            "created_at": "2019-07-16T22:27:19.000Z",
            "id": "1151257029379575809",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira.\nhttps://t.co/oKTqPRA26m"
        },
        {
            "author_id": "57775931",
            "created_at": "2019-07-16T22:24:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.89743889,
                        52.6725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "1151256275340017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SNOWDONIA, Pa\u00eds de Gales - Ago.17\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque nacional de Snowdonia fica \u00e0 noroeste de Gales, 400km e 5h de carro de Londres.\n\u00c9 uma regi\u00e3o montanhosa, com o pico mais alto do pa\u00eds (Eryri, 1.085m) cheia de natureza,\u2026 https://t.co/PG8SFNktJF"
        },
        {
            "author_id": "254961106",
            "created_at": "2019-07-16T22:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1151255707586572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bosque das cerejeiras. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/p18Q8cUxAJ"
        },
        {
            "author_id": "57775931",
            "created_at": "2019-07-16T22:20:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -3.89743889,
                        52.6725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "208d28e57bdc12e9"
            },
            "id": "1151255383253704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SNOWDONIA, Pa\u00eds de Gales - Ago.17\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque nacional de Snowdonia fica \u00e0 noroeste de Gales, 400km e 5h de carro de Londres.\n\u00c9 uma regi\u00e3o montanhosa, com o pico mais alto do pa\u00eds (Eryri, 1.085m) cheia de natureza,\u2026 https://t.co/YiTDklzcKt"
        },
        {
            "author_id": "974212693",
            "created_at": "2019-07-16T22:10:51.000Z",
            "id": "1151252883712684034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia Mara\n @ Parque Nacional de Itatiaia \u2014 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gp5CEjglpC"
        },
        {
            "author_id": "2891176169",
            "created_at": "2019-07-16T22:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1151251940111634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advinha quem tirou essas fotos?\nSim foi o cceezzaarrjj malando como sempre em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/oe6Z5W9ofD"
        },
        {
            "author_id": "926064345292865536",
            "created_at": "2019-07-16T22:05:13.000Z",
            "id": "1151251468319637506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu dormindo no parque municipal hoje foi o auge"
        },
        {
            "author_id": "978843675374604295",
            "created_at": "2019-07-16T22:04:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1968471,
                        -28.27477955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "022fea0cb20b36d5"
            },
            "id": "1151251277101195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o procure ser o melhor, mas sim o simples. Porque at\u00e9 a maior \u00e1rvore da floresta come\u00e7a do ch\u00e3o.\ud83c\udf33\ud83c\udf0d\ud83c\udfd5 em FLONA - Floresta Nacional De Passo Fundo - RS https://t.co/zqZRwJLFTU"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-16T21:30:44.000Z",
            "id": "1151242786609537025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nP\u00f4r-do-Sol nos Castelos do A\u00e7\u00fa\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/wdyP2VgYRM"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-07-16T21:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1151240666426437632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico #Fam\u00edlia rosanialops\njonathanfonsecafotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/KzEOIUhNAf"
        },
        {
            "author_id": "1070165412099383296",
            "created_at": "2019-07-16T21:00:18.000Z",
            "id": "1151235128468869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades anivers\u00e1rio em Itaituba 2016. Quando conheci um dos lugares mais lindos: Parque nacional da Amaz\u00f4nia. https://t.co/I8Lys6ZHu5"
        },
        {
            "author_id": "2553324853",
            "created_at": "2019-07-16T20:55:17.000Z",
            "id": "1151233865836650503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab Bolsonaro criticou cobran\u00e7a da taxa de acesso \u00e0s praias existentes dentro do Parque Nacional Marinho https://t.co/8hCUaGhUpG"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2019-07-16T20:48:22.000Z",
            "id": "1151232126416764928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho \u00e9 'necess\u00e1ria, mas precisa de ajustes', diz presidente do Conselho D... https://t.co/n3Xj94eK47"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2019-07-16T20:46:31.000Z",
            "id": "1151231660450635777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho \u00e9 'necess\u00e1ria, mas precisa de ajustes', diz presidente do Conselho D... https://t.co/TTjnhB2Yav"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2019-07-16T20:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1151231640284385281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nilumine\no caminho\nde algu\u00e9m\n.\n\n#petar #caverna #cave #parqueaventuras #stairs #lightpainting @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/8jcL3a8QI0"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-07-16T20:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2256947838",
                        "start": 0,
                        "username": "NADIRALVESDESOU"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "42593930",
                        "start": 17,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "41589948",
                        "start": 28,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151228893816336385",
            "in_reply_to_user_id": "2256947838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NADIRALVESDESOU @andretrig @estudioi Parque nacional, Governo Federal."
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2019-07-16T20:26:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "52722451",
                        "start": 48,
                        "username": "OsmarTerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151226594205130753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive em audi\u00eancia com o ministro da Cidadania @OsmarTerra e o deputado federal Paes Landim para buscarmos incentivos na \u00e1rea da cultura direcionados ao Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/NbJSbxRa3o"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-07-16T20:06:45.000Z",
            "id": "1151221654724517888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o Completa Seu 21\u00ba Ano de Cria\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/CEoY1uPWha https://t.co/CEoY1uPWha"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-07-16T20:02:00.000Z",
            "id": "1151220457393143813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto para reabrir via, fechada em 2001, em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica coloca em campos opostos moradores e empres\u00e1rios da regi\u00e3o e ambientalistas\n\nhttps://t.co/Ajc9gelxw9"
        },
        {
            "author_id": "63127680",
            "created_at": "2019-07-16T19:50:52.000Z",
            "id": "1151217657334525953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Associo-me \u00e0 preocupa\u00e7\u00e3o do Grupo Beira-Mar. Se no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, h\u00e1 uma briga hist\u00f3rica entre ambientalistas e produtores rurais, n\u00e3o parece adequado colocar uma... produtora rural para chefiar aquela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/BIua5PAV9i https://t.co/KbW43iUf78"
        },
        {
            "author_id": "54420585",
            "created_at": "2019-07-16T19:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "92814886",
                        "start": 0,
                        "username": "pminoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151217527009292288",
            "in_reply_to_user_id": "92814886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMINOTICIAS ESSA SA\u00cdDA TROUXE INSEGURAN\u00c7A PRA QUEM FREQUENTA O PARQUE MUNICIPAL,  PRINCIPALMENTE,  AGORA NO INVERNO. https://t.co/fUDY85dZq6"
        },
        {
            "author_id": "1129377881006759936",
            "created_at": "2019-07-16T19:32:26.000Z",
            "id": "1151213015401807872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada - Salto de 120 m \ud83d\udccd\n\nPhoto by bruno_resendesantos\n#VisitVeadeiros\n#VisitBrasil #chapadadosveadeiros #parquenacional #chapada\n@visiveadeiros em Chapada dos Veadeiros https://t.co/jbq7usze3P"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-07-16T19:31:52.000Z",
            "id": "1151212873508634628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada das Mesas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/CuGS9FkxLS\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dsqH69L86K\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YLvub7hHkg"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-07-16T18:58:58.000Z",
            "id": "1151204594330013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda e ter\u00e7a, a Secretaria de Esportes e Lazer passou por mudan\u00e7a de espa\u00e7o dentro do pr\u00f3prio Parque Municipal Jayme Ferragut. Por aguardar a transfer\u00eancia de linhas telef\u00f4nicas e cabeamento da internet, o atendimento telef\u00f4nico e por e-mail foi prejudicado. https://t.co/RzHlXwb3Em"
        },
        {
            "author_id": "190921065",
            "created_at": "2019-07-16T18:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1151204219719802880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I need vacations of this vacations!! \ud83d\ude0e en Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/rnznXjlWJL"
        },
        {
            "author_id": "1268078778",
            "created_at": "2019-07-16T18:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1151204156654411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/y2kqezTrMc"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-07-16T18:54:38.000Z",
            "id": "1151203503555129345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o deste domingo (21) busca estimular as pessoas a conhecer e a valorizar as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. https://t.co/2XMDtvVDBm"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2019-07-16T18:50:40.000Z",
            "id": "1151202507751927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2019-07-16T18:50:40.000Z",
            "id": "1151202505528946688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1087341465418780673",
            "created_at": "2019-07-16T18:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151199358760697856",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RevistaEpoca Pe\u00e7o perd\u00e3o para a falta de educa\u00e7\u00e3o. Mas os filhos da puta est\u00e3o achando que \u00e9 uma praiazinha pra eles. Noronha \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental seus arrombados. N\u00e3o \u00e9 pra ficar construindo hotel de 30 andares e asfaltar tudo n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-07-16T18:19:59.000Z",
            "id": "1151194786034008066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi\n#TibagiTur\u00edstica \n\n\ud83d\udcf8por @marianabuenoa @beladalluz @valeriadalluz @hamiltoncesarg\n\n\ud83d\udcccParque Estadual do Guartel\u00e1 \nPossui o 6 \u00b0maior Canion do mundo, com trilhas e uma natureza indescrit\u00edvel!\nHor\u00e1rio... https://t.co/jlwPjhCTMQ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-07-16T18:18:45.000Z",
            "id": "1151194475911426050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/a4x42DDbO1"
        },
        {
            "author_id": "1048253306622136321",
            "created_at": "2019-07-16T18:18:02.000Z",
            "id": "1151194295883444225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisas da UFMG ampliam compreens\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce\nhttps://t.co/OjpLI0mSzH\nLocalizado na regi\u00e3o mineira conhecida como Vale do A\u00e7o, a 248 km de Belo Horizonte, o Parque Estadual do Rio Doce (Perd) \u00e9 uma das maiores \u00e1reas cont\u00ednuas de Mata Atl\u00e2ntica do Brasil, https://t.co/49t6NZb4Su"
        },
        {
            "author_id": "28810092",
            "created_at": "2019-07-16T17:59:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1151189505635954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo!\n#parquenacionaldoitatiaia\n#riodejaneiro\n#gr2comunica\u00e7\u00e3o em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/8pZAtfOcw9"
        },
        {
            "author_id": "2817434843",
            "created_at": "2019-07-16T17:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17624650",
                        "start": 0,
                        "username": "nanamelon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151187926556073989",
            "in_reply_to_user_id": "17624650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanamelon Primeiro date meu com a consagrada foi no Parque Municipal, com mendigo lendo poema de Carlos Drummond de Andrade"
        },
        {
            "author_id": "104160766",
            "created_at": "2019-07-16T17:51:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1151187695466450945",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@Estadao Bolsonaro n\u00e3o sabe o que fala. \n\nEle n\u00e3o sabe que \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o um tipo de \u00e1rea protegida previstas na legisla\u00e7\u00e3o brasileira como parte do Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o? \n\nComo esse IMBECIL diz que vai baixar a taxa p \u201cencher de turista\u201d? https://t.co/bAC205eOiC"
        },
        {
            "author_id": "583132729",
            "created_at": "2019-07-16T17:51:46.000Z",
            "id": "1151187683731021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lindo Pr\u00e9 est\u00e1 em Gravacao !!! \u2014 em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/dYBIZQTh22"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-16T17:46:37.000Z",
            "id": "1151186389708562434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do Vem Pedalar RJ acontece no dia 20/07 na Reserva Biol\u00f3gica de Araras! O programa estimula a consci\u00eancia ambiental atrav\u00e9s de passeios cicl\u00edsticos nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/VFPYGUScVZ"
        },
        {
            "author_id": "50777402",
            "created_at": "2019-07-16T17:33:05.000Z",
            "id": "1151182983493292035",
            "in_reply_to_user_id": "50777402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta ainda que 29 cond\u00f4minos foram respons\u00e1veis por 80% das doa\u00e7\u00f5es para a campanha do prefeito de Paraty na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. E que o terreno do condom\u00ednio foi retirado da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina na sua cria\u00e7\u00e3o, em 1971."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2019-07-16T17:25:30.000Z",
            "id": "1151181072648085505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O documento estabelece o zoneamento e as normas que devem presidir o uso da \u00e1rea e o manejo dos recursos naturais. Semar divulga Plano de Manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Chapada da Serra Branca https://t.co/CX3gpuWmI7"
        },
        {
            "author_id": "301149168",
            "created_at": "2019-07-16T17:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47369953,
                        -20.65429018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1151177429307875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0a em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/sQZ9M5tJLQ"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2019-07-16T16:52:50.000Z",
            "id": "1151172851992616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 - https://t.co/zxCHg3m30m"
        },
        {
            "author_id": "72742084",
            "created_at": "2019-07-16T16:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151169354874130433",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Maira Santos de Souza, como chefe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe? Agora lobo toma conta da ovelha. T\u00e1 na hora de rever seus conceitos acerca das prote\u00e7\u00f5es ambientais! Para de se guiar pela vibe do Trump!"
        },
        {
            "author_id": "702995965465206784",
            "created_at": "2019-07-16T16:24:55.000Z",
            "id": "1151165828605337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende demoli\u00e7\u00e3o de casas no Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/293SSltWOm"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-16T16:19:57.000Z",
            "id": "1151164577046061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende demoli\u00e7\u00e3o de casas no Parque Estadual da Costa do Sol. Segundo a decis\u00e3o, agentes do INEA n\u00e3o respeitaram a decis\u00e3o de demolir apenas habita\u00e7\u00f5es desocupadas. #Justi\u00e7a #BandNewsFM https://t.co/CkVDYQCXZu"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-16T16:00:10.000Z",
            "id": "1151159598126194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPanor\u00e2mica do Ajax\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens\u2026 https://t.co/FDRqjLpDpf"
        },
        {
            "author_id": "1142845422148431874",
            "created_at": "2019-07-16T15:47:50.000Z",
            "id": "1151156493292572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A floresta estadual de Faro, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel e est\u00e1 inserida em um dos maiores blocos de \u00e1reas protegidas no mundo. \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "950078382045368320",
            "created_at": "2019-07-16T15:45:43.000Z",
            "id": "1151155960305659904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IRIS defende a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Capoeira Nossa Senhora da Penha https://t.co/5ulWAijEyr"
        },
        {
            "author_id": "636542314",
            "created_at": "2019-07-16T15:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151152460511232001",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial A- Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-16T15:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "791635",
                        "start": 142,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151152246660505601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o deste domingo (21) busca estimular as pessoas a conhecer e a valorizar as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds. - https://t.co/W877jHdf6t via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "289366321",
            "created_at": "2019-07-16T15:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "791635",
                        "start": 142,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151151992095608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira - ((o))eco - https://t.co/NPMAhKz4Op via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2019-07-16T15:28:30.000Z",
            "id": "1151151630810800133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nome correto \u00e9 Parque Nacional da Serra do Atestado de Antecedentes Criminais ok https://t.co/WgAn1TTzZN"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2019-07-16T15:24:27.000Z",
            "id": "1151150612383436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No RS, agr\u00f4noma com ZERO experi\u00eancia na \u00e1rea ambiental, filha de produtor de soja, chefiar\u00e1 Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Passando de todos os limites! https://t.co/D5T1szXbxX"
        },
        {
            "author_id": "1142845422148431874",
            "created_at": "2019-07-16T15:11:24.000Z",
            "id": "1151147324896350210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "T\u00f4 animada pra S\u00e1bado. \ud83d\udc9a\nFloresta estadual de Faro. \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1117905766239883264",
            "created_at": "2019-07-16T15:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1505684996",
                        "start": 0,
                        "username": "ParquesOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151145946878754816",
            "in_reply_to_user_id": "1505684996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParquesOficial A- Monumento Natural."
        },
        {
            "author_id": "1198274965",
            "created_at": "2019-07-16T15:05:21.000Z",
            "id": "1151145803915939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Crato https://t.co/fxKywKP1dB"
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2019-07-16T15:02:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2b8742d515c45d33"
            },
            "id": "1151145003474915329",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Sim. Hoje existem poucos remanescentes de mata atl\u00e2ntica onde tem on\u00e7a como o Parque Estadual do Rio Doce em MG, PARNA Itatiaia e Foz fo Igua\u00e7u. Um dias desses apareceu uma no meio da cidade de Juiz de Fora, MG. Depois de 80 anos sem registro na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "71628018",
            "created_at": "2019-07-16T14:58:19.000Z",
            "id": "1151144035635081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 um dos maiores conjuntos de ilhas fluviais de todo o mundo. L\u00e1 voc\u00ea poder\u00e1 ter acesso por barco a todas as ilhas e igarap\u00e9s do Parque e no per\u00edodo da seca, aproveitar\u00e1 a forma\u00e7\u00e3o de praias na regi\u00e3o.\nN\u00e3o deixe Amazonas de fora. https://t.co/ooGG7DRORW"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-16T14:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63542310",
                        "start": 10,
                        "username": "PMESP"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "633208487",
                        "start": 17,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1151143840784539650",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jdoriajr @PMESP @mpsp_oficial \u00e9 preciso URGENTE a\u00e7\u00e3o pra defender a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins das invas\u00f5es de grileiros sob a fachada de \u201ccomunidades tradicionais\u201d. Esse patrim\u00f4nio natural inestim\u00e1vel e seu potencial para o Ecoturismo n\u00e3o pode ser abandonado ao crime!"
        },
        {
            "author_id": "4833506237",
            "created_at": "2019-07-16T14:44:51.000Z",
            "id": "1151140645962158080",
            "in_reply_to_user_id": "4833506237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2019-07-16T14:38:23.000Z",
            "id": "1151139019108974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Liminar obtida pela Defensoria impede demoli\u00e7\u00e3o de casa de fam\u00edlia cai\u00e7ara localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/5jWvIoclMo https://t.co/p9DyaHeD1M"
        },
        {
            "author_id": "878681151958904832",
            "created_at": "2019-07-16T14:23:14.000Z",
            "id": "1151135204276232192",
            "in_reply_to_user_id": "878681151958904832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2019-07-16T14:16:10.000Z",
            "id": "1151133426122027010",
            "in_reply_to_user_id": "703695687255531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poxaedil Soube que ele viria ao Parque Nacional Serra da Capivara... Sei n\u00e3o viu!"
        },
        {
            "author_id": "36412938",
            "created_at": "2019-07-16T14:11:11.000Z",
            "id": "1151132173128224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura de estrada pode incluir Parque Nacional do Igua\u00e7u na Lista do Patrim\u00f4nio em Perigo https://t.co/Fyvm6DR9r6"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-16T14:00:27.000Z",
            "id": "1151129469052248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com taxa ambiental do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha https://t.co/MZh6F3mjcI Dinheiro \u00e9 revertido em servi\u00e7os aos turistas e essenciais \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da vida marinha. Especialistas alertam que Noronha n\u00e3o tem condi\u00e7\u00e3o de receber mais turistas https://t.co/zhp3mV8qC2"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2019-07-16T13:59:07.000Z",
            "id": "1151129135420334081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso a\u00ed,meus amigos. \u00c9 isso a\u00ed.\nTemos Dudu hamburgueiro na embaixada e Juninho do ARTESANATO como chefe de um PARQUE NACIONAL. Agora, o que um hamburguer e um artesanato tem a ver com uma embaixada e um parque nacional? deve ser s\u00f3 a arminha mesmo. https://t.co/sy5IJ6QK8k"
        },
        {
            "author_id": "808420613337546752",
            "created_at": "2019-07-16T13:55:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "017d4fef075a2cf1"
            },
            "id": "1151128311898300417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural https://t.co/yEHMRSeSjI"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-16T13:53:03.000Z",
            "id": "1151127607099846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihlujn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/5hMc8qIiVL"
        },
        {
            "author_id": "974322062746685440",
            "created_at": "2019-07-16T13:46:38.000Z",
            "id": "1151125995467886593",
            "in_reply_to_user_id": "974322062746685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Brigadeiro\n\nhttps://t.co/V7VZ50fOEa https://t.co/YGCfuRJVLr"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2019-07-16T13:39:36.000Z",
            "id": "1151124222695092225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha j\u00e1 tem turistas al\u00e9m da sua capacidade - \nAlvo de questionamento do presidente Jair Bolsonaro por cobrar ingresso, o Parque Nacional de Fernando de Noronha recebe mais turistas do que o limite fixado em seu plano de manejo. A ... - https://t.co/EbKdh0R4FN https://t.co/lYaLekydpJ"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2019-07-16T13:39:07.000Z",
            "id": "1151124102226178049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Cear\u00e1 https://t.co/cvX4Cu0bZz #CEARA https://t.co/i9S6YfQg6K"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2019-07-16T13:25:26.000Z",
            "id": "1151120656999813126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossos governantes pensaram como proteger as esp\u00e9cies que vive no Parque\u2753\nPensaram como preservar a mata\u2753\nOu pensaram s\u00f3 na sua rica conta banc\u00e1ria e... https://t.co/YZ0ugRPmyk"
        },
        {
            "author_id": "1067137917343211526",
            "created_at": "2019-07-16T13:25:21.000Z",
            "id": "1151120638326792193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da filha de fazendeiro de 25 anos chefiando parque nacional, temos o Juninho do artesanato. #NovaEra https://t.co/W1dO7vCCJh"
        },
        {
            "author_id": "329392010",
            "created_at": "2019-07-16T13:22:00.000Z",
            "id": "1151119793984016384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente\nDuas tartarugas-verdes adultas \ud83d\udc22\ud83d\udc22 foram devolvidas ao mar no s\u00e1bado (13), ap\u00f3s tratamento no Aqu\u00e1rio. A soltura aconteceu a 40 km da costa, no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos. \n\nhttps://t.co/RbqZCE2RgT"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2019-07-16T13:04:40.000Z",
            "id": "1151115432113397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amda prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de Monumento Natural em Rio Manso\nProposta para UC de quase 9 mil hectares foi apresentada ao secret\u00e1rio de Turismo do estado, que vai trabalhar em conjunto com a pasta de meio ambiente\nhttps://t.co/VwC41bfO4d"
        },
        {
            "author_id": "1018491508163563520",
            "created_at": "2019-07-16T13:02:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4751070795",
                        "start": 0,
                        "username": "crepCat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151114796856741891",
            "in_reply_to_user_id": "4751070795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@crepCat faltou o parque municipal pra molecadinha de 15 anos"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-07-16T13:00:46.000Z",
            "id": "1151114451032166405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor de turismo resiste a ideia de rever taxas de Fernando de Noronha:  O setor de turismo resiste \u00e0 ideia de uma revis\u00e3o nas taxas cobradas no Parque Nacional...\n- #TioSam https://t.co/c9LIrQyp0V"
        },
        {
            "author_id": "1110536623719137280",
            "created_at": "2019-07-16T12:59:35.000Z",
            "id": "1151114155031703552",
            "in_reply_to_user_id": "1110536623719137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, Parque ecol\u00f3gico da Pampulha e a pr\u00f3pria Pampulha\nN\u00e3o tem muita coisa pra fazer"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2019-07-16T12:59:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "791635",
                        "start": 142,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151114082285707265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico do DEM \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3, unidade que abriga o Pico da Bandeira - ((o))eco - https://t.co/wovst02w1U via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-16T12:53:03.000Z",
            "id": "1151112508054351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qhBxC26OCa"
        },
        {
            "author_id": "1106571074664304641",
            "created_at": "2019-07-16T12:48:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151111382689038338",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Noronha eh area protegida e santuario natural. Nao tinha nem q ter humano la pra ficar sujando.\nRoubo eh ter usado aux moradia enquanto tinha casa. Eh represar parte do salario de servidor. Eh indicar filho pra embaixada."
        },
        {
            "author_id": "222343796",
            "created_at": "2019-07-16T12:40:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62601015",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "42593930",
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "41589948",
                        "start": 26,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151109386900783105",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoGuida @andretrig @estudioi Parque Nacional da Tijuca n\u00e3o cobra ingresso de visitantes."
        },
        {
            "author_id": "69499050",
            "created_at": "2019-07-16T12:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.231,
                        10.198
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1151106937343188994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida!\nVisita ao Parque Nacional do Vulc\u00e3o Po\u00e1s - Costa Rica com nossos amados irm\u00e3os. #puravida #puravidacostarica #vulcaopoas #volcanopoas #poasvolcano #poasvolcanonationalpark #costarica #trip\u2026 https://t.co/usBPZ5UaYs"
        },
        {
            "author_id": "48112295",
            "created_at": "2019-07-16T12:28:05.000Z",
            "id": "1151106224513064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parlamentar tratou sobre a concess\u00e3o do Parque Estadual Morro Diabo, em Teodoro Sampaio, e o credenciamento com o SUS do Hospital Regional do C\u00e2ncer.\nhttps://t.co/l4Y9GNjSRQ"
        },
        {
            "author_id": "3244393144",
            "created_at": "2019-07-16T12:26:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1151105702192177153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O novo parque municipal, pracinha do Jos\u00e9 Ten\u00f3rio, Milk, Jaragu\u00e1 quando tem ensaio do Tambores do Jaragu\u00e1 https://t.co/6rammr04H2"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-07-16T12:25:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "42593930",
                        "start": 19,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "41589948",
                        "start": 244,
                        "username": "estudioi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151105504254541826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Este coment\u00e1rio do @andretrig\ndeve eaclarec\u00ea-lo bem:\"A taxa cobrada p/visitar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (assim como as taxas cobradas nos Parques Nacionais da Tijuca/RJ ou do Igua\u00e7u/PR) tem fun\u00e7\u00e3o nobre. O que falamos no @estudioi\". \nhttps://t.co/WcPRTP2v4B https://t.co/yYONLpTQ5P"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-16T12:15:55.000Z",
            "id": "1151103166273982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 98
            },
            "text": "\u201cO presidente do ICMBio, Cel. da PM Homero de Giorge Cerqueira, nomeou o comerciante Dalmes Dutra Cardoso Junior, conhecido como \u2018Juninho do artesanato\u2019, p/chefiar o Parque Nacional de Capara\u00f3, conhecido por abrigar o Pico da Bandeira\u201d. #desmonte \nhttps://t.co/8fDPLrVScf"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-07-16T11:58:11.000Z",
            "id": "1151098701852631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada bem na entrada do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, esse cantinho no Rio de Janeiro merece uma visita!! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a Voc\u00ea iria sozinho pra curtir a natureza ou levaria algu\u00e9m com voc\u00ea? E que algu\u00e9m merece?! \ud83e\udd2d\ud83d\ude05 \ud83d\udcf7 @viajandoeusoufeliz \n#picofthed\u2026 https://t.co/gHIoFXqhca https://t.co/NB5lp2CsGZ"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-07-16T11:56:56.000Z",
            "id": "1151098385061089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/jzhDiwvOfp"
        },
        {
            "author_id": "48815934",
            "created_at": "2019-07-16T11:43:31.000Z",
            "id": "1151095010005270529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso sob amea\u00e7a. Prefeitura de Peru\u00edbe https://t.co/U8TXu5Dmt7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-16T11:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1151092403815800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, amea\u00e7as e problemas -  https://t.co/vI45oBrftC"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2019-07-16T11:25:50.000Z",
            "id": "1151090562017218560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Em fevereiro avisei que MMA e \u00f3rg\u00e3os vinculados seria uma grande bancada de neg\u00f3cios pra pagar a DEFORMA da previd\u00eancia. Foram demitidos 22 superitendentes e at\u00e9 agora menos de 10 foram preenchidas.\nParece que agora vai.\n(Pra pagar voto)\n\nhttps://t.co/99r14lUprT"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2019-07-16T11:23:34.000Z",
            "id": "1151089988236275716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um homem foi assaltado e agredido enquanto fazia uma trilha na Floresta da Tijuca, no Rio de Janeiro, com 3 amigas. Frequentadores do Parque Nacional alertam para a falta de seguran\u00e7a no local. https://t.co/ubafbBsUSw #BandJornalismo https://t.co/mIrj7h0eXa"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2019-07-16T11:18:07.000Z",
            "id": "1151088620154966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo invadiu e desmatou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/y5OyvJtkj2"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-16T11:16:41.000Z",
            "id": "1151088258467717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nRaiar do dia nos Castelos do A\u00e7\u00fa\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/OFCDhJrCc9"
        },
        {
            "author_id": "123012223",
            "created_at": "2019-07-16T11:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "34371407",
                        "start": 118,
                        "username": "governope"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "253034260",
                        "start": 134,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151088227807375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se ele conhecesse Noronha saberia que o arquip\u00e9lago s\u00f3 continua sendo o para\u00edso que \u00e9 devido \u00e0s excelentes gest\u00f5es do @governope e do @ICMBio na \u00e1rea do parque nacional marinho. Definitivamente, esse sujeito tem o dom do Midas reverso, onde tudo o que toca vira merda. https://t.co/yBEHRWC1VK"
        },
        {
            "author_id": "1159208222",
            "created_at": "2019-07-16T11:12:01.000Z",
            "id": "1151087082590355458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os caminh\u00f5es de toras seguem em comboio pelas estradas. J\u00e1 o IBAMA nem fiscalizar pode. Um que multou um \"Desinfeliz\" que pescava em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ganhou as contas.\nO multado virou patr\u00e3o. https://t.co/FGyut2Od4L"
        },
        {
            "author_id": "788776472278343681",
            "created_at": "2019-07-16T10:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151081489867694080",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Esse presidente \u00e9 um palha\u00e7o mesmo, eu que nem sou t\u00e3o instru\u00edda assim sei que cuidado com a cidade fica de responsabilidade do prefeito j\u00e1 um parque NACIONAL, ficaria mais a cargo da federa\u00e7\u00e3o e de recursos arrecadados, ou estou viajando?"
        },
        {
            "author_id": "52110195",
            "created_at": "2019-07-16T10:38:51.000Z",
            "id": "1151078737464778752",
            "in_reply_to_user_id": "52110195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E outra, se ele est\u00e1 criticando cobrar o ingresso p uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (como acontece em v\u00e1rios lugares no mundo) ele t\u00e1 querendo dizer q o recurso para manuten\u00e7\u00e3o das trilhas, limpeza, fiscaliza\u00e7\u00e3o e infraestrutura vai vir de outro lugar, certo? \nAgora me diga de onde?"
        },
        {
            "author_id": "186252142",
            "created_at": "2019-07-16T10:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52946922",
                        "start": 0,
                        "username": "rosemaciell"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151076043878543360",
            "in_reply_to_user_id": "52946922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosemaciell @jairbolsonaro O manejo e administra\u00e7\u00e3o do parque nacional para a conserva\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente \u00e9 realizado pelo ICMBIO fia..."
        },
        {
            "author_id": "72582122",
            "created_at": "2019-07-16T10:26:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "41589948",
                        "start": 11,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "142393421",
                        "start": 21,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151075581234163712",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @estudioi @GloboNews O que dizer de uma pessoa que ca\u00e7a como hobby? Que exonera o fiscal do IBAMA que o flagrou em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ca\u00e7ando? \u00c9 capaz de qq dia fazer o dia Nacional da ca\u00e7a, onde os privilegiados com armas ca\u00e7am cidad\u00e3os trabalhadores... Mto triste essa invers\u00e3o de valores"
        },
        {
            "author_id": "186252142",
            "created_at": "2019-07-16T10:24:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "74756085",
                        "start": 15,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151075216254210048",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Claro, \u00e9 um parque nacional... a parte que ele diz \u201cabandonada\u201d \u00e9 a parte em conserva\u00e7\u00e3o. O uso para recrea\u00e7\u00e3o desenfreado tamb\u00e9m gera impactos para o ambiente e o manejo adequado precisa ser feito, ainda mais pensando em uma ilha"
        },
        {
            "author_id": "52110195",
            "created_at": "2019-07-16T10:17:08.000Z",
            "id": "1151073270227226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 p deixar registrado, chamar d roubo a cobran\u00e7a d uma tx p manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, q o gov msm privatizou pq \u00f1 investia, \u00f1 \u00e9 roubo. A gte pode questionar o pre\u00e7o, mas roubo \u00e9 outra coisa. Que a fam\u00edlia de entende mto bem inclusive."
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-16T10:14:10.000Z",
            "id": "1151072526568587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccd TORRES DE BONSUCESSO \ud83d\udccd .\n.\n.\n. As Torres de Bonsucesso fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, localizados no Distrito de Bonsucesso, divisa entre as cidades de Teres\u00f3polis e Nova Friburgo, na\u2026 https://t.co/fqsORKAwNr"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-07-16T09:57:22.000Z",
            "id": "1151068299062587392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o destruindo nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/6gxmyoLzyd"
        },
        {
            "author_id": "58060962",
            "created_at": "2019-07-16T09:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "41589948",
                        "start": 11,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "142393421",
                        "start": 21,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "42593930",
                        "start": 32,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151064874040135680",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @estudioi @GloboNews @andretrig N\u00e3o temos taxa de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "176222187",
            "created_at": "2019-07-16T09:17:37.000Z",
            "id": "1151058292094963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o Juninho do Artesanato sabe fritar hamb\u00farguer? https://t.co/kz9ktYthuE"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2019-07-16T07:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75205,
                        -9.62402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1151034844002082817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pensa que a vida de fot\u00f3grafo \u00e9 f\u00e1cil? Caminho \u00e9 longo e cheio de desafios!!! \ud83d\udcf8\njonathanfonsecafotografia em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/eR0iU4kblK"
        },
        {
            "author_id": "976506110868971520",
            "created_at": "2019-07-16T06:59:18.000Z",
            "id": "1151023486149828611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar da ZS carioca bons p um date\n- IMS\n- MAM\n- Mureta da urca\n- Parque das Ru\u00ednas\n- Olho da rua\n- esta\u00e7\u00e3o ipanema\n- Praia vermelha\n- Parque Estadual da Chacrinha\n- Parque laje \n- Jardim bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "831907190961209344",
            "created_at": "2019-07-16T05:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1151006727489409024",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj parque nacional? desde quando? aos poucos estamos sendo prejudicados por esses acordos que n\u00e3o d\u00e3o certo"
        },
        {
            "author_id": "273620465",
            "created_at": "2019-07-16T04:24:38.000Z",
            "id": "1150984562136141825",
            "in_reply_to_user_id": "273620465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas em Tottori eles permitem fotos nas dunas sem requerimento pr\u00e9vio desde que n\u00e3o utilize nenhum tipo de trip\u00e9 ou equipamento que seja fincado no ch\u00e3o, pois \u00e9 uma \u00e1rea protegida. Fora que eles tem \"parceria\" com locais que voc\u00ea pode tirar fotos de cos caso preencha um formul\u00e1ro."
        },
        {
            "author_id": "317287370",
            "created_at": "2019-07-16T04:02:36.000Z",
            "id": "1150979018533027840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisando sobre a Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras achei um artigo do meu profe Zoologia\n\nQue homem!"
        },
        {
            "author_id": "462288784",
            "created_at": "2019-07-16T03:54:15.000Z",
            "id": "1150976916326891521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meioambiente Na Mente \"brilhante\" de #Bolsonaro , Fernando de Noronha (PE) e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ) devem ser uma nova Canc\u00fan. Como disse Val\u00e9ry Larbaud, \"La b\u00eatise a ceci de terrible qu'elle peut ressembler \u00e0 la plus profonde sagesse\" https://t.co/579QTxZ9S1"
        },
        {
            "author_id": "170104665",
            "created_at": "2019-07-16T03:48:14.000Z",
            "id": "1150975400539021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura natureza, ponte suspensa, cachoeiras, \u00e1gua muito gelada, mas um local escondido com muita paz! Vale muito a pena conhecer. O Lynn Canyon Park \u00e9 um parque municipal no distrito de North Vancouver, British Columbia.... https://t.co/waZB8KZ8fC"
        },
        {
            "author_id": "99240071",
            "created_at": "2019-07-16T03:30:43.000Z",
            "id": "1150970992359071748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem j\u00e1 foi no parque Municipal de nova igua\u00e7u? \u00e9 de boas chegar l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1130195788850761728",
            "created_at": "2019-07-16T03:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "721906177790107648",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureirosdoJB"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150970901640429569",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureirosdoJB @jairbolsonaro Eu queria saber em qual pa\u00eds do mundo n\u00e3o se cobra taxas para visitas \u00e0 Parques Nacionais e \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nFilho da puta paga at\u00e9 taxa de resort em Miami e fica chorando sobre taxa em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1146762711105265664",
            "created_at": "2019-07-16T03:26:30.000Z",
            "id": "1150969932651409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois da fazendeira na Lagoa do Peixe, agora \u00e9 o Juninho do Artesanato no Capara\u00f3... Unidades de conserva\u00e7\u00e3o viraram cabides de emprego para aliados do desgoverno. https://t.co/52iPtjsjAV"
        },
        {
            "author_id": "1146762711105265664",
            "created_at": "2019-07-16T03:23:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "34975846",
                        "start": 0,
                        "username": "erivam_oliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150969177789947904",
            "in_reply_to_user_id": "34975846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erivam_oliveira Calma que ainda vai piorar mais... https://t.co/52iPtjsjAV"
        },
        {
            "author_id": "620219436",
            "created_at": "2019-07-16T03:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2869816219",
                        "start": 0,
                        "username": "morenacrf_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150965835458129920",
            "in_reply_to_user_id": "2869816219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@morenacrf_ https://t.co/2ADgQSXvts\nhttps://t.co/COavNmRuSr\nAQUI TEM INFORMA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1643742973",
            "created_at": "2019-07-16T03:00:28.000Z",
            "id": "1150963379927945221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou levar Jo\u00e3o ao parque municipal amanh\u00e3. \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "57175559",
            "created_at": "2019-07-16T02:55:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02780353,
                        -22.97357994
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1150962126313312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra da Tiririca/ Itacoatiara https://t.co/BwyXNMVYUg"
        },
        {
            "author_id": "967566150149312512",
            "created_at": "2019-07-16T02:50:10.000Z",
            "id": "1150960789987254273",
            "in_reply_to_user_id": "967566150149312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Hippie (que n\u00e3o tem hippie): Tem muita comida e coisinhas daora, pertinho do meu pr\u00f3ximo destino que \u00e9 o parque Municipal por motivos \u00f3bvios meu lugar favorito de bh, ar livre, piquenique, barcos, patinhos legais, fotos legais, comida barata, beijos no coreto: V\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1015372212147277826",
            "created_at": "2019-07-16T02:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1142586162063859712",
                        "start": 0,
                        "username": "NadjaGomes14"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1058527192769052672",
                        "start": 14,
                        "username": "Cludio48838342"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "721906177790107648",
                        "start": 30,
                        "username": "tesoureirosdoJB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150960304454557698",
            "in_reply_to_user_id": "1142586162063859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NadjaGomes14 @Cludio48838342 @tesoureirosdoJB O valor de 106 reais corresponde ao Pre\u00e7o do ingresso do parque nacional q d\u00e1 o direito de acessar quase todas as ATRA\u00c7\u00d5ES tur\u00edsticas . No link que voc\u00ea mandou \u00e9 cobrado a TAXA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL s\u00e3o coisas COMPLETAMENTE DIFERENTES. Tenha um bom dia"
        },
        {
            "author_id": "96853046",
            "created_at": "2019-07-16T02:27:41.000Z",
            "id": "1150955131803975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comerciante substitui analista ambiental na chefia de parque nacional. https://t.co/a4LXj8Okmt"
        },
        {
            "author_id": "80919290",
            "created_at": "2019-07-16T02:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1150953899676831745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho mano se vc nao entende todos esses argumentos como preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, em uma ilha que \u00e9 patrimonio natural and parque nacional do seu pa\u00eds, eu juro que desisto!! https://t.co/zDGW8ge9gL"
        },
        {
            "author_id": "274073024",
            "created_at": "2019-07-16T02:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1150949549281857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegado ou partindo a gratid\u00e3o \u00e9 a mesma.\n\n#equilibrio #li\u00e7\u00e3o #ben\u00e7\u00e3o #gratid\u00e3o #lagoaazul #lencoismaranhenses em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/6uq89xRxLP"
        },
        {
            "author_id": "859823135595667459",
            "created_at": "2019-07-16T01:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150947592286724096",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fora os valores dos parque nacional de Foz do Igua\u00e7u kkk tudo na m\u00e1fia kkk"
        },
        {
            "author_id": "1095389422785388544",
            "created_at": "2019-07-16T01:45:08.000Z",
            "id": "1150944424098246658",
            "in_reply_to_user_id": "1095389422785388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas pessoas ligadas ao empreendimento disseram \u00e0 Lagartixa que Huck \u00e9 s\u00f3cio bem pequeno, mas que \u00e9 entusiasta do assunto. Al\u00e9m do parque nacional das Cataratas, do Parque Marinho de Noronha, o grupo tamb\u00e9m administra o Paineiras Corcovado, Rio Zoo e o AQUARio, todos no Rio. https://t.co/opOK4qP81g"
        },
        {
            "author_id": "143234746",
            "created_at": "2019-07-16T01:34:40.000Z",
            "id": "1150941789370630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares para ter um date em Barueri \n\n-feira noturna \n-parque municipal \n-parque ecol\u00f3gico \n-ver jogo na arena \n-Tambor\u00e9/Iguatemi/pq shopping \n-outback alphaville"
        },
        {
            "author_id": "992501106327670791",
            "created_at": "2019-07-16T01:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150941377913675776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@jairbolsonaro A taxa de 106,00 \u00e9 o ingresso ao Parque Nacional Marinho e pode ser usado por 10 dias.\nFernando de Noronha tem praias bel\u00edssimas que n\u00e3o fazem parte do parque. Mas tu quer acabar porque a taxa foi criada no governo Lula. Tu nunca vai chegar aos p\u00e9s de Lula. Lula \u00e9 um estadista"
        },
        {
            "author_id": "1019726004711981057",
            "created_at": "2019-07-16T01:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "155814794",
                        "start": 123,
                        "username": "iingwen"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "773983895792431104",
                        "start": 191,
                        "username": "pmharriskn"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "2389574116",
                        "start": 209,
                        "username": "skngov"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1150939245965713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 verdade!  Qualquer pessoa que visite #StKittsAndNevis deve fazer uma viagem ao Parque Nacional Brimstone Hill Fortress.  @iingwen e a delega\u00e7\u00e3o #Taiwan se divertiram muito!  Muito obrigado @pmharriskn &amp; @skngov pela hospitalidade e presente de uma bela pintura.  JW #JFDS2019 https://t.co/ZvRc3X2e2b"
        },
        {
            "author_id": "838872273511645184",
            "created_at": "2019-07-16T01:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150938704451690496",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Talvez porque antes, os presidentes, se preocupavam com a reserva biol\u00f3gica da ilha, preservando a \u00e1rea bem como outros micro-ecossistemas do pa\u00eds. Como voc\u00ea n\u00e3o tem essa consci\u00eancia ambiental, voc\u00ea destr\u00f3i tudo, como uma praga nociva a tudo."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-16T01:21:16.000Z",
            "id": "1150938417116647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um pol\u00edtico do DEM conhecido como \u201cJuninho do Artesanato\u201d ser\u00e1 o novo chefe do Parque Nacional de Capara\u00f3. O parque abriga o Pico da Bandeira e \u00e9 considerado um tesouro do montanhismo. https://t.co/MLzZzZ9eGX"
        },
        {
            "author_id": "365452679",
            "created_at": "2019-07-16T01:13:14.000Z",
            "id": "1150936392966561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trindade fica a 20km do centro de Paraty e uma hora do centro de Ubatuba. Essa \u00e9 a Praia do Meio, que faz parte do Parque Nacional da Serra da Bocaina.\nTrindade \u00e9 meio hippie, meio mochil\u00e3o e total linda em sua\u2026 https://t.co/pqKuyJK243"
        },
        {
            "author_id": "1663622173",
            "created_at": "2019-07-16T01:03:15.000Z",
            "id": "1150933881169829889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque flamboyant e parque municipal flamboyant s\u00e3o dois locais diferentes pessoas kkkkk um \u00e9 um setor na pqp e o outro \u00e9 o parque msm https://t.co/v9213aCwZc"
        },
        {
            "author_id": "52089642",
            "created_at": "2019-07-16T00:59:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150933053369458689",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Fernando de Noronha, \n\nvamos supor, voc\u00ea, esposa e um filho por 12 DIAS, que foi meu caso:\n\nTaxa de entrada: R$ 76,00 x 3 x 12: R$ 2.736,00 \nParque Nacional Marinho, IcmBio: R$ 206,00 x 3: R$ 888,00 \n\nR$ 2.736,00 + R$ 888,00 =  R$ 3.626,00 S\u00f3 de taxas MEU POVO."
        },
        {
            "author_id": "942933684629499904",
            "created_at": "2019-07-16T00:57:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150932513948389376",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Noronha meu presida, campeche, Porto de galinhas, bombinhas, etc etc. porra ser q vcs n\u00e3o raciocinam? Antes de reclamar tentem saber o pq das taxas e os vlrs. A taxa de Noronha \u00e9 aceit\u00e1vel. S\u00e3o 100 reais por 10 dias em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "247991211",
            "created_at": "2019-07-16T00:54:22.000Z",
            "id": "1150931647770058752",
            "in_reply_to_user_id": "247991211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem contar que \u00e9 uma taxa pra conscientiza\u00e7\u00e3o de que \u00e9 uma \u00e1rea protegida, cuidada, de acesso restrito e n\u00e3o uma \u201cpraia\u201d de Copacabana aberta ao povo! Velho me tira do Brasil por favor! Uma das \u00fanicas medidas ambientais que eu tinha orgulho aqui nessa porra de pa\u00eds, vai acabar!"
        },
        {
            "author_id": "86387308",
            "created_at": "2019-07-16T00:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "78869194",
                        "start": 0,
                        "username": "marilhera"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1150928732028362752",
            "in_reply_to_user_id": "78869194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marilhera Cara ele acha que quem vai assumir sao os monges francisanos que nao vao cobrar um real de quem quer entrar em area protegida."
        },
        {
            "author_id": "294963078",
            "created_at": "2019-07-16T00:34:40.000Z",
            "id": "1150926690064961536",
            "in_reply_to_user_id": "294963078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte baixa do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \nPontos positivos: d\u00e1 pra fazer piquenique, tomar banho de cachoeira e com certeza voc\u00ea vai ver quatis (talvez miquinhos)\nPontos negativos: \u00e9 onde TODAS AS FAM\u00cdLIAS DO MUNDO ficam. Mas \u00e9 bem grande entao vc acha locais tranquilos https://t.co/ygX2WqdK97"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2019-07-16T00:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "145686548",
                        "start": 0,
                        "username": "DaianeVV"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "68290020",
                        "start": 10,
                        "username": "nanabarsih"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150925243101405184",
            "in_reply_to_user_id": "145686548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaianeVV @nanabarsih Sim, la \u00e9 um Parque Nacional, unidade de prote\u00e7\u00e3o integral. Ent\u00e3o sim, qt menos pessoas melhor. L\u00e1 tem capacidade de carga institu\u00edda justamente pq o ambiente n\u00e3o comporta MT gnt."
        },
        {
            "author_id": "75357686",
            "created_at": "2019-07-16T00:27:38.000Z",
            "id": "1150924917224947713",
            "in_reply_to_user_id": "1837872488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@me_excluaa @ThayMFernandes meu sonho \u00e9 ir no parque municipal e fazer um piquenique. dava ate pra fazer uma das trilhas de la tbm"
        },
        {
            "author_id": "985746116158345216",
            "created_at": "2019-07-16T00:16:28.000Z",
            "id": "1150922109775835136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegado a hora. Ana Cl\u00e1udia e Renan. \nVai ser lindo esse casamento. \n\n#casamento2019 #casamento #resende #noivas #noivo #noiva #takefotoevideo #take #fotosdecasamento em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Azu6xzfczf"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-07-16T00:13:59.000Z",
            "id": "1150921485856509957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro critica cobran\u00e7a de ingresso em praias de #fernandodenoronha  e diz que ir\u00e1 'rever isso' \nhttps://t.co/Rb3e1aLklY\n\nO valor do para visitar o Parque Nacional Marinho \u00e9 de R$ 106 para turistas brasileiros e R$ 212 para estrangeiros https://t.co/Osx8ywh3ZU"
        },
        {
            "author_id": "723942254231080960",
            "created_at": "2019-07-16T00:13:31.000Z",
            "id": "1150921366704705537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ed s\u00f3 Queria algu\u00e9m que passe a tarde comigo no parque Municipal pqp eu amo aquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2019-07-16T00:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150920570114060290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem!\n#hamlet #oficina #atores #riodejaneiro #presidentevargas #play #vitorpordeus em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/c1c5JpjINk"
        },
        {
            "author_id": "17145925",
            "created_at": "2019-07-16T00:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150920060061532160",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews todas as informa\u00e7\u00f5es sobre as taxas de Noronha no #EmPauta estao erradas. Dem\u00e9trio confundiu ainda mais. E sobre o n\u00famero de voos, \u00e9 controlado pois o n\u00famero de pessoas na Ilha precisa ser limitado, por ser uma APA com Parque Nacional. Podem corrigir?"
        },
        {
            "author_id": "107086618",
            "created_at": "2019-07-16T00:05:16.000Z",
            "id": "1150919290016731143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem bozo querer mexer no que t\u00e1 dando certo! Desta vez Fernando de Noronha.  A taxa do Parque nacional \u00e9 correta.  O governo de #Pernambuco que tamb\u00e9m n\u00e3o queira promover o turismo de massa l\u00e1.  Limitar o numero de turistas \u00e9 importante para preservar. #Turismo #EmPauta"
        },
        {
            "author_id": "84612752",
            "created_at": "2019-07-16T00:04:46.000Z",
            "id": "1150919165844365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai apenas DAR de PRESENTE um Parque Nacional!!!!!! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n#PutaMerda https://t.co/gqCv7lkoT7"
        },
        {
            "author_id": "2569317630",
            "created_at": "2019-07-16T00:00:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1150918155415556097",
            "in_reply_to_user_id": "2569317630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Parque Estadual do Utinga\n\n\u00c9 lindo l\u00e1, ventilado, d\u00e1 de andar de bicicleta \u00e9 bem tranquilo\n\nSei l\u00e1 leva o arroba pra ver uma natureza e respirar ar puro faz bem https://t.co/sACYQPPYly"
        },
        {
            "author_id": "116924859",
            "created_at": "2019-07-15T23:57:39.000Z",
            "id": "1150917372896776197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reclamando da taxa de Noronha, ele n\u00e3o conhece o poder de ser mal educado do povo em sujar e destruir ou se faz de burro. Tem fazendeiro realizando queimada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental aqui mesmo no Par\u00e1 num vejo ele dar um pio."
        },
        {
            "author_id": "633364171",
            "created_at": "2019-07-15T23:54:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1150916597911040002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed VEM UM FUDIDO QUE \u00c9 ESSE PRESIDENTE QUE N\u00c3O SABE NEM O QUE \u00c9 UM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E VEM ACHAR UM ROUBO UMA TAXA FEDERAL SENDO ELE \u00c9 O PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA E O ATUAL RESPONS\u00c1VEL POR ESSE CARALHO. NOSSA PRESIDENTE \u00c9 UMA BLOGUEIRINHA DE MERDA. #JN"
        },
        {
            "author_id": "119934907",
            "created_at": "2019-07-15T23:51:43.000Z",
            "id": "1150915882249609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Bolsonaro n\u00e3o sabe dirigir, muda as leis de tr\u00e2nsito.\nBolsonaro pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, muda as leis de prote\u00e7\u00e3o.\nBolsonaro n\u00e3o tem Cultura, acaba com as Universidades. https://t.co/XVAGfQ8WlX"
        },
        {
            "author_id": "2959134651",
            "created_at": "2019-07-15T23:37:11.000Z",
            "id": "1150912223423975426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu acho o parque municipal um lugar bom pra date me julguem https://t.co/QkWbsgt7Zj"
        },
        {
            "author_id": "378733153",
            "created_at": "2019-07-15T23:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1078674180718108673",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoSansoni"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "42593930",
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150906099735912448",
            "in_reply_to_user_id": "1078674180718108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoSansoni @andretrig Olha, na verdade eu trabalho com o Parque Nacional da Lagoa do Peixe faz 10 anos, meu mestrado e doutorado foram l\u00e1! E vc est\u00e1 dando parecer e defendendo algo que vc n\u00e3o faz a menor id\u00e9ia."
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2019-07-15T23:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "253034260",
                        "start": 125,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150903566992904193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente nomeou produtora rural para cuidar do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do @ICMBio, no RS. Filha de fazendeiros, 25 anos, Maira de Souza foi indicada pelo deputado Alceu Moreira, da bancada ruralista\nhttps://t.co/NDiILbAyTS"
        },
        {
            "author_id": "753291412544847872",
            "created_at": "2019-07-15T22:59:50.000Z",
            "id": "1150902823254519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres, fauna e flora diversas, paisagens exuberantes.\nNas fotos desse \u00e1lbum mostramos s\u00f3 a primeira parte da nossa trilha pelo Desfiladeiro da Capivara, no Parque Nacional da Serra da Capivara, sert\u00e3o do\u2026 https://t.co/CVah3xXW6o"
        },
        {
            "author_id": "547869783",
            "created_at": "2019-07-15T22:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68562584",
                        "start": 0,
                        "username": "davi_leste"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "68562584",
                        "start": 12,
                        "username": "davi_leste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150900755886485504",
            "in_reply_to_user_id": "68562584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davi_leste @davi_leste meu caro vc j\u00e1 viu esses avisos no Parque Municipal Praia do Sol na zona Sul de Sampa?Um amigo meu levou uns tapas l\u00e1 dias atr\u00e1s.simplesmente por estar fumando um baseado. https://t.co/v8sOIT5Ut9"
        },
        {
            "author_id": "27440351",
            "created_at": "2019-07-15T22:49:48.000Z",
            "id": "1150900297935532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/TwhaxlL9tQ"
        },
        {
            "author_id": "175519724",
            "created_at": "2019-07-15T22:29:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1049106881418027009",
                        "start": 0,
                        "username": "jansengui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150895192003743744",
            "in_reply_to_user_id": "1049106881418027009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jansengui Conhecer o parque estadual encontro dos rios"
        },
        {
            "author_id": "3330408322",
            "created_at": "2019-07-15T22:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4473633693",
                        "start": 0,
                        "username": "lenavp06"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2786554642",
                        "start": 10,
                        "username": "arthbac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150892245865902081",
            "in_reply_to_user_id": "4473633693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lenavp06 @arthbac @_Twinkboi Parque municipal? P do papa? Sei la escolhe a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1117259234612273152",
            "created_at": "2019-07-15T22:08:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4922208461",
                        "start": 0,
                        "username": "julictrr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150889884263096320",
            "in_reply_to_user_id": "4922208461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julictrr Parque Municipal Odilon Soares\nAlameda Ana Maria Moraes Verano, 216-304 - St. Faicalville, Goi\u00e2nia - GO, 74360-200\nhttps://t.co/LVXjftczTV\n\nvem"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2019-07-15T21:50:09.000Z",
            "id": "1150885288870318083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, onde s\u00f3lidas mem\u00f3rias se fazem presentes - Geleia Total https://t.co/AuRNBNESd3"
        },
        {
            "author_id": "715943428429889536",
            "created_at": "2019-07-15T21:48:09.000Z",
            "id": "1150884784341757953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente: Governador vai criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Crato\nhttps://t.co/VV1W8qfydK"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-15T21:42:02.000Z",
            "id": "1150883244314943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nAbrigo do A\u00e7\u00fa.\nTravessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #clouds #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/iWWiWk54Nh"
        },
        {
            "author_id": "2805015967",
            "created_at": "2019-07-15T21:26:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1117229476872691712",
                        "start": 0,
                        "username": "mulheonca"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3299715399",
                        "start": 11,
                        "username": "twkiedisqueen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150879279401590786",
            "in_reply_to_user_id": "1117229476872691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mulheonca @twkiedisqueen centro daqui \u00e9 pequeno e sujo. fedido fedido mesmo \u00e9 o viaduto santa tereza e em volta do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-07-15T21:23:16.000Z",
            "id": "1150878523294453762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste primeiro fim de semana de f\u00e9rias, tivemos uma bela surpresa no Parque Estadual da Costa do Sol!\n\n#ambienterj #govrj #vamosvirarojogo https://t.co/swbv0MHhAk"
        },
        {
            "author_id": "1320661748",
            "created_at": "2019-07-15T21:06:18.000Z",
            "id": "1150874252826042368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Laguna Lachu\u00e1 https://t.co/FAhmVQNPVQ"
        },
        {
            "author_id": "156769386",
            "created_at": "2019-07-15T21:05:17.000Z",
            "id": "1150873994586804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto dos 1.200m de altitude, o mirante do Dedo de Deus ao final da trilha do Cart\u00e3o Postal, uma das trilhas do Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os #trilhadocartaopostal #serradosorgaos #teresopolis #dedodedeus @\u2026 https://t.co/YV3mVjkoHS"
        },
        {
            "author_id": "1115911847524347904",
            "created_at": "2019-07-15T21:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150873794384486400",
            "in_reply_to_user_id": "1115911847524347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro s\u00e3o duas taxas cobradas em Fernando de Noronha: de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e do parque Nacional Marinho. Concordo parcialmente com a cobran\u00e7a, mas coloca este destino mais dif\u00edcil para o brasileiro conhecer e a administra\u00e7\u00e3o \u00e9 motivo de cr\u00edtica pelos nativos #noronha"
        },
        {
            "author_id": "1115911847524347904",
            "created_at": "2019-07-15T21:00:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150872868256980992",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro s\u00e3o duas taxas cobradas em Fernando de Noronha: de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e do parque Nacional Marinho. Concordo parcialmente com a cobran\u00e7a, mas coloca este destino mais dif\u00edcil para o brasileiro conhecer e a administra\u00e7\u00e3o \u00e9 motivo de cr\u00edtica pelos nativos #noronha"
        },
        {
            "author_id": "1115911847524347904",
            "created_at": "2019-07-15T20:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150872620402925568",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro s\u00e3o duas taxas cobradas em Fernando de Noronha: de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e do parque Nacional Marinho. Concordo parcialmente com a cobran\u00e7a, mas coloca este destino mais dif\u00edcil para o brasileiro conhecer. E a administra\u00e7\u00e3o \u00e9 motivo de cr\u00edtica pelos nativos. https://t.co/budnGt9b70"
        },
        {
            "author_id": "192755258",
            "created_at": "2019-07-15T20:58:55.000Z",
            "id": "1150872392530649090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui do alto! #errejota em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/6H9RfnkxVP"
        },
        {
            "author_id": "15014095",
            "created_at": "2019-07-15T20:53:25.000Z",
            "id": "1150871008578088960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebemos, no \u00faltimo s\u00e1bado, uma mo\u00e7\u00e3o de reconhecimento pela nossa contribui\u00e7\u00e3o na conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Rio Doce. A entrega ocorreu durante as comemora\u00e7\u00f5es dos 75 anos de cria\u00e7\u00e3o do parque e foi oferecida pelo Conselho Consultivo do #PERD. \n#Usiminas #MeioAmbiente https://t.co/vMznBzjDhu"
        },
        {
            "author_id": "2813558071",
            "created_at": "2019-07-15T20:51:44.000Z",
            "id": "1150870585880317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACORDO AMPLIA N\u00daMERO DE VISITANTES DI\u00c1RIOS NO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA https://t.co/BnyjmhOmv4"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-15T20:46:26.000Z",
            "id": "1150869253744222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u25ba Pol\u00edticos do MDB acompanharam hoje a fazendeira e nova chefe do Parna da Lagoa do Peixe, Maia Santos, em visita ao prefeito de Mostardas (RS). Todos prometeram criar \"um novo tempo onde as pessoas ser\u00e3o respeitadas\". Com tal discurso populista, a \u00e1rea protegida que se cuide."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-15T20:42:00.000Z",
            "id": "1150868137480511496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/Vzh5VPyCi3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-15T20:29:54.000Z",
            "id": "1150865092524879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Parque Municipal Rota das Cachoeiras \u00e9 novidade de trilhas na regi\u00e3o de Andara\u00ed - https://t.co/pf7RHmQP2Q"
        },
        {
            "author_id": "37320286",
            "created_at": "2019-07-15T20:28:06.000Z",
            "id": "1150864637233180684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 por essas e outras tantas trapalhadas do governo Bolsonaro que o PDT assume uma posi\u00e7\u00e3o cr\u00edtica e de equil\u00edbrio pra fazer o contraponto a uma s\u00e9rie de absurdo como esse  Que amea\u00e7a uma importante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no RS https://t.co/OIscz2RQ4j"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2019-07-15T20:15:13.000Z",
            "id": "1150861397485608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Resid\u00eancia na Comunidade do Rio Verde, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia, estava sendo amea\u00e7ada de remo\u00e7\u00e3o por Funda\u00e7\u00e3o Florestal e o  Estado de S\u00e3o Paulo, agora proibidos de executar ordem sob pena de multa #RBA\n\nhttps://t.co/5XzNSChezX"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2019-07-15T20:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "232815668",
                        "start": 95,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150861040508440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce celebra 75 anos com Romaria Ecol\u00f3gica  https://t.co/utUneMUWk4 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "824687959156912128",
            "created_at": "2019-07-15T20:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45629063",
                        "start": 0,
                        "username": "Reenlsober"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150860972829155328",
            "in_reply_to_user_id": "45629063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reenlsober Adicione o maravilhoso parque nacional do Ibitipoca, em MG."
        },
        {
            "author_id": "602156372",
            "created_at": "2019-07-15T20:07:08.000Z",
            "id": "1150859363114000390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 entrar no site do Parque Nacional e ver a que se destina o valor e o que ele d\u00e1 direito.  Mas preservar pra que n\u00e9? Vamos destruir logo tudo em 4 anos , assim n\u00e3o vamos ter mais nada e os turistas v\u00e3o procurar um local que n\u00e3o seja um lix\u00e3o . https://t.co/fbQwUy1QxB"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-15T20:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "41589948",
                        "start": 195,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "142393421",
                        "start": 208,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150857765679747073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1792,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 142,
                "retweet_count": 282
            },
            "text": "A taxa cobrada p/visitar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (assim como as taxas cobradas nos Parques Nacionais da Tijuca/RJ ou do Igua\u00e7u/PR) tem uma fun\u00e7\u00e3o nobre. O que falamos no @estudioi da @GloboNews https://t.co/1VgV4G89Zj"
        },
        {
            "author_id": "156769386",
            "created_at": "2019-07-15T19:57:39.000Z",
            "id": "1150856974671601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilhas e contato direto com a natureza #teresopolis #serradosorgaos @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8pU0bK0z0q"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-07-15T19:53:54.000Z",
            "id": "1150856031305719810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/RSJl17WL1g"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-07-15T19:53:52.000Z",
            "id": "1150856021973327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina participa de projeto de celebra\u00e7\u00e3o \u00e0s Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/yF74oxxHU7"
        },
        {
            "author_id": "95675817",
            "created_at": "2019-07-15T19:47:29.000Z",
            "id": "1150854415613595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomea\u00e7\u00e3o de ruralista para chefia de Parque Nacional de Lagoa do Peixe gera pol\u00eamica https://t.co/u7FaENSaxA"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2019-07-15T19:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "232815668",
                        "start": 95,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150850683626807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce celebra 75 anos com Romaria Ecol\u00f3gica  https://t.co/iLimtPVod8 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-07-15T19:24:04.000Z",
            "id": "1150848522792706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de alguns dos participantes do evento de ontem na Pedra Bonita, localizado no Parque Nacional da Tijuca. Galera boa vibe! \ud83d\ude0a\n#LosTrilheirosRJ https://t.co/ghuXhgN1L5"
        },
        {
            "author_id": "43554075",
            "created_at": "2019-07-15T19:13:11.000Z",
            "id": "1150845783509536768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar impede a demoli\u00e7\u00e3o das casas na Comunidade do Rio Verde (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia), depois de muita articula\u00e7\u00e3o com a Defensoria Publica estadual. https://t.co/9XEgEtvFO9"
        },
        {
            "author_id": "406648932",
            "created_at": "2019-07-15T19:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15493318",
                        "start": 0,
                        "username": "hmcpedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150843376637550594",
            "in_reply_to_user_id": "15493318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hmcpedro A taxa usada para conserva\u00e7\u00e3o deveria sair em sua grande parte do dinheiro da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, com nossos impostos. Poderia muito bem ter uma taxa menor"
        },
        {
            "author_id": "56787727",
            "created_at": "2019-07-15T19:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "62844735",
                        "start": 97,
                        "username": "eumarlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150843118134222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00e9 molhado, cal\u00e7as dobradas e tudo o que for preciso para levar o melhor do jornalismo at\u00e9 voc\u00ea! @eumarlima foi at\u00e9 o Parque nacional de Ubajara, na cachoeira do Cafund\u00f3 para uma mat\u00e9ria superbacana! \ud83d\ude0d Voc\u00ea confere tudo no #Cear\u00e1NoAr e no #JC! https://t.co/NOPpJ2ohdT"
        },
        {
            "author_id": "412318379",
            "created_at": "2019-07-15T18:40:53.000Z",
            "id": "1150837655921463297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha realizada em 05-01-2019 no Parque Natural Municipal da Capoeira Grande. Maravilhosa caminhada desfrutando da natureza, com a conscientiza\u00e7\u00e3o da preserva\u00e7\u00e3o ao meio ambiente.\nParab\u00e9ns mais uma vez, ao... https://t.co/IhvfHwdIoX"
        },
        {
            "author_id": "41210182",
            "created_at": "2019-07-15T18:35:16.000Z",
            "id": "1150836241337917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 to planejando aqui minha pr\u00f3xima viagem pra chapada dos veadeiros \n\nvou ficar em s\u00e3o jorge e focar nas trilhas do parque nacional j\u00e1 que s\u00f3 vou ter 2 diazinhos"
        },
        {
            "author_id": "1085936119546605573",
            "created_at": "2019-07-15T18:27:27.000Z",
            "id": "1150834276537176073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea aquele papo de se ocupar os cargos de acordo com crit\u00e9rios t\u00e9cnicos? Para ser embaixador, bastar falar ingl\u00eas e fritar hamb\u00farguer, pra ser ministro do STF, basta ser evang\u00e9lico, pra gerenciar  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, basta ser da bancada ruralista. #estudioi"
        },
        {
            "author_id": "800126360790253569",
            "created_at": "2019-07-15T18:20:14.000Z",
            "id": "1150832458386104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/A5yVozhAhm"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-07-15T18:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "73550153",
                        "start": 0,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1150832432331051009",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@CataratasBrasil, atra\u00e7\u00e3o mundial do Parque Nacional do Igua\u00e7u, lidera a lista dos \u201cpontos tur\u00edsticos nacionais mais amados pelos brasileiros\u201d, em pesquisa divulgada pela https://t.co/uvNTFbqoum nesta semana.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/zjBlttBuTK https://t.co/K0peXffJZK"
        },
        {
            "author_id": "114522194",
            "created_at": "2019-07-15T18:14:15.000Z",
            "id": "1150830955973754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cobran\u00e7a, cujo valor \u00e9 totalmente compat\u00edvel com o custo de uma viagem a Noronha, evita o turismo predat\u00f3rio e mant\u00e9m o Parque Nacional.\nO pa\u00eds discutindo reforma da previd\u00eancia e agenda social, e Bolsonaro preocupado c a taxa ambiental de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "218684242",
            "created_at": "2019-07-15T18:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150830789904519168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3kerjHanPa"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2019-07-15T17:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "38244535",
                        "start": 185,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150826813855358983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A opini\u00e3o do governador vai de encontro ao que defende o presidente da Rep\u00fablica, Jair Bolsonaro (PSL), que quer a extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nhttps://t.co/R4ABeUiXwi via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "45016239",
            "created_at": "2019-07-15T17:43:47.000Z",
            "id": "1150823286202339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e outra coisa, j\u00e1 passou da hora de ser cobrada a entrada de pessoas na ilha grande! voc\u00eas t\u00eam no\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o \u00e9 cobrado pra entrar no aventureiro?! em Fernando de Noronha voc\u00ea tem que fazer um cart\u00e3o para entrar l\u00e1 (acho que \u00e9 considerado parque nacional/estadual)"
        },
        {
            "author_id": "1479779227",
            "created_at": "2019-07-15T17:43:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050174967298629633",
                        "start": 0,
                        "username": "HaddadDebochado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150823284092624896",
            "in_reply_to_user_id": "1050174967298629633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HaddadDebochado Nomearam uma agr\u00f4noma de 25 anos para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe/RS. S\u00f3 falta nomearem um dono de funer\u00e1ria para o Instituto Nacional de C\u00e2ncer!"
        },
        {
            "author_id": "68248600",
            "created_at": "2019-07-15T17:36:07.000Z",
            "id": "1150821356742877185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARAS - 15/07/2049\nExclusivo! Publicit\u00e1rio, cantor e ator Global, Lavieri Jr conta como ficou milion\u00e1rio, seus segredos de uma vida plena com sua fam\u00edlia e os melhores destinos do Brasil. \ud83e\udd1e\ud83c\udffc\ud83e\udd18\ud83c\udffc em Parque Estadual do\u2026 https://t.co/A2b2HTw2eK"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2019-07-15T17:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1150821209728155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tamb\u00e9m foi dia de subir a Asa de Hermes, que fica do outro lado do vale do Agulhas Negras #asadehermes #parquenacionalitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2PEQyKzVER"
        },
        {
            "author_id": "758481478950977536",
            "created_at": "2019-07-15T17:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1220077054038769666",
                        "start": 0,
                        "username": "spiderally"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150820315062312960",
            "in_reply_to_user_id": "120794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spiderally aquela l\u00e1 perto do parque municipal/serraria souza pinto? essa sim, aquela debaixo do viaduto, perto do ctpm, n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2019-07-15T17:25:53.000Z",
            "id": "1150818781809324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com o Parque Nacional de Fernando de Noronha \u00e9 o fim da picada. S\u00f3 um analfabeto pol\u00edtico pensa assim."
        },
        {
            "author_id": "475757411",
            "created_at": "2019-07-15T17:25:14.000Z",
            "id": "1150818617191260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Bolsonaro chamou de \"roubo\" a cobran\u00e7a de taxa para visita\u00e7\u00e3o de praias no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: https://t.co/UYN7dh6dvb #GloboNews #Estudioi https://t.co/UYN7dh6dvb"
        },
        {
            "author_id": "1058510595471884288",
            "created_at": "2019-07-15T17:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "142393421",
                        "start": 0,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150818041753722881",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GloboNews 100 reais para entrar numa praia de um parque Nacional publico pagos a uma empresa privada ?\n\nRoubo e desaforo !!!"
        },
        {
            "author_id": "166442994",
            "created_at": "2019-07-15T17:19:56.000Z",
            "id": "1150817285009022978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora Bolsonaro quer acabar com o Parque Nacional de Fernando de Noronha. refugio de esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o. Acorda Brasil !!"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2019-07-15T17:19:40.000Z",
            "id": "1150817218084646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bolsonaro criticou cobran\u00e7a de taxa para visita\u00e7\u00e3o de praias em Fernando de Noronha. Presidente  chamou de \"roubo\" a cobran\u00e7a para visita\u00e7\u00e3o de praias no Parque Nacional Marinho: https://t.co/eW0nli5o7w #GloboNews #Estudioi https://t.co/rVqtTQcPkJ"
        },
        {
            "author_id": "79859480",
            "created_at": "2019-07-15T17:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61525679,
                        -22.4319789
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1150815491742679041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana foi dia de conhecer a Chapada da Lua que faz parte do maci\u00e7o do Agulhas Negras pela face norte trilhaspasseios amigosdamontanhapni #chapadadalua #agulhasnegras #pni #itatiaia em Parque Nacional de\u2026 https://t.co/w3KNvIAH7K"
        },
        {
            "author_id": "70543691",
            "created_at": "2019-07-15T17:11:16.000Z",
            "id": "1150815104004268033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado MDB-RS, fazendeiro da bancada ruralista, vota pela reforma da previd\u00eancia e neta engenheira agr\u00f4noma \u00e9 nomeada, a pedido do av\u00f4, p/ chefia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS). \"velha pol\u00edtica\" do toma l\u00e1, d\u00e1 c\u00e1 mais viva do que nunca https://t.co/U7CZJQ5baA"
        },
        {
            "author_id": "166116438",
            "created_at": "2019-07-15T17:08:12.000Z",
            "id": "1150814333062041601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar um parque nacional ou ilha como Noronha pagar taxa di\u00e1ria......um absurdo......Federal e estadual ......e depois reclamam que n\u00e3o tem turismo........desde 2012 empresa administra esse roubo"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-07-15T17:06:54.000Z",
            "id": "1150814002756431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Crato #cariri https://t.co/j6UWEJM5hK"
        },
        {
            "author_id": "17242983",
            "created_at": "2019-07-15T17:02:22.000Z",
            "id": "1150812864460066816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O presidente est\u00e1 atacando a taxa cobrada a quem visita Fernando de Noronha. Esse dinheiro \u00e9 usado na manuten\u00e7\u00e3o e melhorias do Parque Nacional Marinho. \u00c9 uma pol\u00edtica de destrui\u00e7\u00e3o nacional."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-07-15T17:00:49.000Z",
            "id": "1150812472833716227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Herdeira de 25 anos de produtores de arroz e soja chefiar\u00e1 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do pa\u00eds  https://t.co/KYYedVhBqP Ricardo Salles atendeu pedido da bancada ruralista. Fazendeira comandar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no Rio Grande do Sul https://t.co/wrxQe9x9U8"
        },
        {
            "author_id": "1141510187569885185",
            "created_at": "2019-07-15T16:46:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "477166288",
                        "start": 0,
                        "username": "aureacarolinax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150808824472846336",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aureacarolinax Depois de declarar que pretende acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra dos Reis, construindo um resort, agora \u00e9 a vez de Fernando de Noronha.\nParece que  o que pretende \u00e9 mesmo destruir o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "187719025",
            "created_at": "2019-07-15T16:45:34.000Z",
            "id": "1150808636681269251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ^*agroneg\u00f3cio^* nomeia uma diretora para um Parque nacional sem nenhuma experi\u00eancia e a bancada evang\u00e9lica nomeia um ministro CGU EVANG\u00c9LICO com Knowhow \u201ccrist\u00e3o\u201d! Conclui-se q estamos sendo governados pela bancada evang\u00e9lica, bancada ruralista e do Tio Sam! T\u00e1 bom pra vcs?"
        },
        {
            "author_id": "3340086652",
            "created_at": "2019-07-15T16:44:45.000Z",
            "id": "1150808429902159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ZlEvu2nnNy"
        },
        {
            "author_id": "3340086652",
            "created_at": "2019-07-15T16:43:17.000Z",
            "id": "1150808063013773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/g9jeEOXhqT"
        },
        {
            "author_id": "350582625",
            "created_at": "2019-07-15T16:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "42593930",
                        "start": 109,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150807686331752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O AGRONEG\u00d3CIO agora decide quem ser\u00e1 diretor de Parque Nacional no Brasil, Ot\u00e1vio Guedes? Acabou a mamata?\" @andretrig! \n#estudioi"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-07-15T16:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "138129397",
                        "start": 154,
                        "username": "bandnewsfm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150801885214969857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros levam mais de dois dias para controlar inc\u00eandio na Regi\u00e3o Serrana. A \u00e1rea queimada fica pr\u00f3xima ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Cidade @BandNewsFM https://t.co/dvH3Gc9jBG"
        },
        {
            "author_id": "554423119",
            "created_at": "2019-07-15T16:14:04.000Z",
            "id": "1150800709203431426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando Galicia (I): Parque Natural Xur\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\n#galicia #holidays #trail \n\ngeresnatpark en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YsNDWDVrql"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2019-07-15T16:13:44.000Z",
            "id": "1150800626823180288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual o impacto gerado na economia por uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil? E na Amaz\u00f4nia?\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\u2705\n\nEssas e outras quest\u00f5es ser\u00e3o discutidas no semin\u00e1rio \u201cQuanto vale o verde?\u201d, que acontece na pr\u00f3xima sexta-feira (19), na sede da FAS.\n\nSaiba tudo: https://t.co/PqvVRugHpz https://t.co/V9neRrNjAX"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-07-15T16:06:41.000Z",
            "id": "1150798851441401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordo possibilita aumento de visitantes no Parque Estadual do Ibitipoca!\nVisita\u00e7\u00e3o \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o estava limitada a 600 pessoas por dia. Confira: https://t.co/uC4bxJf6Bq https://t.co/3N77NaH5Tf"
        },
        {
            "author_id": "54208379",
            "created_at": "2019-07-15T16:05:35.000Z",
            "id": "1150798572801200130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. F\u00e9rias. Com Caroline e Saimon. https://t.co/cwQCUBns2v"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-15T15:53:02.000Z",
            "id": "1150795416788787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/QBDft4RVEB"
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-07-15T15:52:08.000Z",
            "id": "1150795190497677315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo o IF organizou mais uma missa em louvor a S. Jo\u00e3o Gualberto, protetor das florestas, no Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren Realizada todo 2\u00ba domingo de julho, neste ano tivemos a presen\u00e7a do secret\u00e1rio de Infraestrutura e Meio Ambiente Marcos Penido \ud83c\udf33 @infraeambiente https://t.co/nBXInLkmvG"
        },
        {
            "author_id": "494535151",
            "created_at": "2019-07-15T15:49:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150794601235660807",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias A taxa \u00e9 correta e deve ser cobrada pois se trata de um Parque Nacional.\nEm diversos lugares do mundo \u00e9 feito da mesma forma. N\u00e3o \u00e9 isto que afasta o turismo internacional.\nO que o Governo tem que fazer melhor \u00e9 administrar a taxa corretamente."
        },
        {
            "author_id": "57617242",
            "created_at": "2019-07-15T15:42:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2987265016",
                        "start": 26,
                        "username": "trilhandotrilha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1150792742739632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds perfeito \u2764\ufe0f\nObrigado, @trilhandotrilha \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#ibitipoca #trilhandotrilhas em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/uLY3IUjFNO"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2019-07-15T15:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150792573071634434",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Entre elas, o fim da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios , em Angra dos Reis, na Costa Verde do Rio, regi\u00e3o que prop\u00f5em abrir \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e transform\u00e1-la na \u201cCanc\u00fan brasileira\u201d. GLOBO"
        },
        {
            "author_id": "543732485",
            "created_at": "2019-07-15T15:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1150791896161296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um rol\u00ea de sucesso pra conta. \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/JmXFg59nDy"
        },
        {
            "author_id": "1142845422148431874",
            "created_at": "2019-07-15T15:33:21.000Z",
            "id": "1150790460564213761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou pra Floresta estadual de Faro. Aiii \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "996159685",
            "created_at": "2019-07-15T15:28:37.000Z",
            "id": "1150789269927157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/BYGsn03PMn"
        },
        {
            "author_id": "913905642586411008",
            "created_at": "2019-07-15T15:25:45.000Z",
            "id": "1150788548792131584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas eu ia tomar um tombo no parque municipal ontem, que senhor"
        },
        {
            "author_id": "143612103",
            "created_at": "2019-07-15T15:19:04.000Z",
            "id": "1150786869485023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "##porsinoloviste A capital do Brasil \u00e9 Bras\u00edlia. Vamos dan\u00e7ar o samba.PARQUE NACIONAL DE LOS Lenc\u00f3is Marahenses #BRASIL.... https://t.co/zjoRRLKprD"
        },
        {
            "author_id": "747966400115912706",
            "created_at": "2019-07-15T15:11:52.000Z",
            "id": "1150785056941719553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores de Quarteira contra \u00e1rea protegida em Arma\u00e7\u00e3o de P\u00eara - https://t.co/oUaoEbsjxE - #Algarve"
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2019-07-15T15:11:07.000Z",
            "id": "1150784866033766402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Bolsonaro quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. https://t.co/yDwIPsech5"
        },
        {
            "author_id": "229895418",
            "created_at": "2019-07-15T15:05:46.000Z",
            "id": "1150783519259541505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 15 de Julho de 1934 ocorreu a Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Grandes Montanhas Fumegantes nos Estados Unidos situado entre os estados do Tennessee e Carolina do Norte! Que tal conhecer esse patrimonio mundial da humanidade? #Turismo #c\u00e2mbio https://t.co/Za6b4CJa9V"
        },
        {
            "author_id": "68794855",
            "created_at": "2019-07-15T14:59:25.000Z",
            "id": "1150781921451864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador vai criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental em Crato https://t.co/Ndwa9ZQVfm"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-07-15T14:53:03.000Z",
            "id": "1150780319248916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/5M5NqgXkhh"
        },
        {
            "author_id": "1024940681658347520",
            "created_at": "2019-07-15T14:52:18.000Z",
            "id": "1150780133395062787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores de Quarteira contra \u00e1rea protegida em Arma\u00e7\u00e3o de\u00a0P\u00eara https://t.co/Gr5VVgWE6c https://t.co/iCqevi6VbE"
        },
        {
            "author_id": "60809900",
            "created_at": "2019-07-15T14:38:55.000Z",
            "id": "1150776765335396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Sucuriju, na \u00e1rea da Reserva Extrativista do Rio Cajari.\nUma beleza natural que precisa ser preservada e controlada em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 interven\u00e7\u00e3o antr\u00f3pica. https://t.co/DZWdTWBM51"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-15T14:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1150772948233609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Impress\u00f5es de Alcatrazes, um lugar que deveria ser conhecido por mais brasileiros - e ser Parque Nacional pra facilitar isso. em Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes https://t.co/22k3Sc3BO7"
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-07-15T14:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150772204365393920",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A pessoa paga passagem cara, hotel car\u00edssimo, restaurantes todos caros, td mto caro, e n\u00e3o satisfeito \u00e9 obrigado pagar 110 reais pra ingressar no parque nacional e mais uma taxa de 75 reais (por dia) de preserva\u00e7\u00e3o da natureza. Brasil, o pa\u00eds onde pagamos taxas e impostos p tudo."
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2019-07-15T14:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1150771420621889536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoy a special perspective of Ger\u00eas on the back of a horse \u25b6\ufe0flink in bio @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/TNHuYapDRD"
        },
        {
            "author_id": "2869471809",
            "created_at": "2019-07-15T14:16:35.000Z",
            "id": "1150771143328043008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria conhecer o parque nacional da serra do divisor \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "349673629",
            "created_at": "2019-07-15T14:10:09.000Z",
            "id": "1150769524117032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do meio ambiente indica latifundi\u00e1rio para parque nacional - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/2HEAny9Nk5"
        },
        {
            "author_id": "1176358086",
            "created_at": "2019-07-15T14:09:41.000Z",
            "id": "1150769407217590272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAUTA 15 DE JULHO DE 2019\n\ud83d\udd0a\ud83d\udd5b\ud83d\udce0\ud83c\udf99\ud83d\udce0\ud83c\udf99\ud83d\udce0\ud83c\udf99\n\ud83d\udcccAp\u00f3s novos trechos de conversas vazadas, PT quer o afastamento de Deltan Dallagnol por 120 dias\n\ud83d\udcccGovernador vai criar mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no... https://t.co/KDAg4ZxyNv"
        },
        {
            "author_id": "34689170",
            "created_at": "2019-07-15T13:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "24237705",
                        "start": 10,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150766159731535875",
            "in_reply_to_user_id": "3870188248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andisu_N @DiarioPE A t\u00edtulo de compara\u00e7\u00e3o. O parque nacional da Chapda dos Veadeiros n\u00e3o cobra ingresso (todas as cachoeiras em propriedade privada cobram). Significa que a preserva\u00e7\u00e3o do parque \u00e9 bancada pelo Estado, pelos contribuintes, e n\u00e3o por quem de fato usufrui da atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica."
        },
        {
            "author_id": "40520046",
            "created_at": "2019-07-15T13:52:23.000Z",
            "id": "1150765052074610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 compet\u00eancia e nenhum conflito de interesse poss\u00edvel.\n\n\u00c9 a marca do #B17 #bolsonaro\n\n#sarcasmo porque eu tenho medo da falta de no\u00e7\u00e3o das pessoas hoje em dia. https://t.co/8TcA1FlVZW"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-07-15T13:30:11.000Z",
            "id": "1150759466205417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse decreto ser\u00e1 assinado \u00e0s 16 horas do dia 21, no encerramento da Expocrato, com o prefeito Jos\u00e9 Ailton Brasil.\nhttps://t.co/4dEa8VN3v2"
        },
        {
            "author_id": "1384665373",
            "created_at": "2019-07-15T13:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2328838177",
                        "start": 0,
                        "username": "guidoalvarezp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150758330740203520",
            "in_reply_to_user_id": "2328838177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guidoalvarezp O museo dos xudeus de Polonia \u00e9 espect\u00e1culo, o do levantamento tam\u00e9n, a\u00ednda que \u00e9 bastante \"\u00e0 la polonaise\" (martirio, nacionalismo...) beberlle unha Zywiec ao car\u00f3n do V\u00edstula e do estadio nacional, visitar o palacio real en Wilanow, perderte polo parque nacional de Kampinos.."
        },
        {
            "author_id": "1142164033652609025",
            "created_at": "2019-07-15T13:24:59.000Z",
            "id": "1150758159134482433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 conhecido por ser uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do mundo. Ref\u00fagio da maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil, com mais de 350 cavernas.\u00c9\u2026 https://t.co/pp4GPFKmkT"
        },
        {
            "author_id": "1074997342317789184",
            "created_at": "2019-07-15T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1078674180718108673",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoSansoni"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "42593930",
                        "start": 16,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150757420920135681",
            "in_reply_to_user_id": "1078674180718108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoSansoni @andretrig Agronoma cuidando de um parque nacional, rs. Era melhor que fosse m\u00e9dica mesmo"
        },
        {
            "author_id": "40524832",
            "created_at": "2019-07-15T13:03:23.000Z",
            "id": "1150752721122856961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AP\u00d3S D\u00c9CADAS DE LUTA, JUSTI\u00c7A RECONHECE DIREITOS TERRITORIAIS DE FAM\u00cdLIAS CAI\u00c7ARAS NA COMUNIDADE DO RIO VERDE (ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA JUREIA/SP) https://t.co/GQVySU1UAu"
        },
        {
            "author_id": "1046759457814958081",
            "created_at": "2019-07-15T12:49:05.000Z",
            "id": "1150749124922241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As lagoas entre as dunas podem chegar a 40m de altura, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e apesar dos ventos fortes, o ch\u00e3o de areia batida facilita a caminhada pelas dunas. #hocheturismo #salvanaturismo\u2026 https://t.co/zpyPAhxil5"
        },
        {
            "author_id": "1096426786580324353",
            "created_at": "2019-07-15T12:47:28.000Z",
            "id": "1150748716036497409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar impede a demoli\u00e7\u00e3o das casas na Comunidade do Rio Verde (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jureia), depois de muita articula\u00e7\u00e3o com a Defensoria Publica estadual. https://t.co/Bq77GAdish https://t.co/AGTOqSW5OZ"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-07-15T12:45:04.000Z",
            "id": "1150748110559305730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJSP - Justi\u00e7a barra demoli\u00e7\u00e3o de casa na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins https://t.co/TSFkO0IlWt"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-07-15T12:34:19.000Z",
            "id": "1150745407506530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com tanta gente capaz e experiente, o Ministro prefere ouvir quem nunca se importou com a \u00e1rea. Pura ideologia de ignorante. \nProdutora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - https://t.co/0mhUJHucKu #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-07-15T12:05:33.000Z",
            "id": "1150738166573346816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cFilha de fazendeiros, com experi\u00eancia somente na propriedade da fam\u00edlia, foi indica\u00e7\u00e3o do deputado federal Alceu Moreira (MDB-RS), presidente da Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria, para cuidar do pol\u00eamico Parque Nacional Lagoa do Peixe\u201d https://t.co/mtf3241TX6"
        },
        {
            "author_id": "286892493",
            "created_at": "2019-07-15T12:02:55.000Z",
            "id": "1150737504183734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente para Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \u201cMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte https://t.co/UjwXh7wLAv"
        },
        {
            "author_id": "708522595491160064",
            "created_at": "2019-07-15T11:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1017174635727769601",
                        "start": 0,
                        "username": "vithofini"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150728176395587585",
            "in_reply_to_user_id": "1017174635727769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vithofini @JornalOGlobo \u00c9 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, seu animal."
        },
        {
            "author_id": "29762744",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:26.000Z",
            "id": "1150727065949364224",
            "in_reply_to_user_id": "29762744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, mais uma vez o presidente fala de um assunto que ele n\u00e3o entende. Devia era estudar o modelo de explica\u00e7\u00e3o do parque nacional de Noronha pra implantar em outros locais. Sim, j\u00e1 trabalhei em noronha e vou de vez em sempre."
        },
        {
            "author_id": "29762744",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:24.000Z",
            "id": "1150727057493696512",
            "in_reply_to_user_id": "29762744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos ultimos anos, eles transformaram os acessos as praias do sancho, atalaia e le\u00e3o. Al\u00e9m de controlarem o n\u00famero de visitantes em determinadas trilhas dentro do parque nacional. https://t.co/nm1KJZ7rjJ"
        },
        {
            "author_id": "91814907",
            "created_at": "2019-07-15T11:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1193996693982908417",
                        "start": 0,
                        "username": "brdezoito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150726979823579136",
            "in_reply_to_user_id": "969228816009846786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brdezoito O correto seria colocar essa taxa \u00e9 em toda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e ainda aumentar ela. J\u00e1 que o Estado \u00e9 incompetente e omisso por vontade pr\u00f3pria, deixa o pessoal arrecadar e manter a preserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "630438780",
            "created_at": "2019-07-15T11:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1388402174",
                        "start": 0,
                        "username": "RenovaMidia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1857444374",
                        "start": 13,
                        "username": "MarisaGinez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150726428905934849",
            "in_reply_to_user_id": "1388402174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RenovaMidia @MarisaGinez Noronha \u00e9 o motel dos globais. S\u00f3 a galerinha pode ir pra l\u00e1 dar o rabo e fumar maconha sossegado. Esse papo de reserva ambiental, \u00e1rea protegida e patrim\u00f4nio da cabe\u00e7a do meu pau \u00e9 s\u00f3 pra enganar trouxa."
        },
        {
            "author_id": "19593634",
            "created_at": "2019-07-15T11:16:42.000Z",
            "id": "1150725874322419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bolsonaro chama taxa ambiental de R$ 106 em Fernando de Noronha de \u201croubo\u201d e diz que vai rever https://t.co/xb0qg9qOgD\n\nCobrada desde 2012, a taxa permite acesso ao Parque Nacional Marinho, que engloba algumas das praias mais conhecidas de Noronha, como a do Sancho https://t.co/S8EOzMcS43"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-07-15T11:04:42.000Z",
            "id": "1150722856201986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n. \ud83d\udccd TORRES DE BONSUCESSO \ud83d\udccd .\n.\n.\n. As Torres de Bonsucesso fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, localizados no Distrito de Bonsucesso, divisa entre as cidades de Teres\u00f3polis e Nova Friburgo, na regi\u00e3o\u2026 https://t.co/VtY3X9Jc7I"
        },
        {
            "author_id": "67786101",
            "created_at": "2019-07-15T11:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "64457761",
                        "start": 108,
                        "username": "anteksiler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150721978711576577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labomar realiza expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio https://t.co/jz0gVYZJTa via @anteksiler"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2019-07-15T10:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "57067386",
                        "start": 113,
                        "username": "ufcinforma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150713290273808386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Labomar realiza expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio (Foto: Marcelo Soares / UFC)\nCom @UFCinforma \nLeia mais: https://t.co/k8ryOIkKAa\n#argoequatorial #fortaleza #funbio #labomar #planodemanejo #portodomucuripe #gefmar #sema #unidadedeconservacao #UFC https://t.co/RGOXcUuXs2"
        },
        {
            "author_id": "106266107",
            "created_at": "2019-07-15T10:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47835702",
                        "start": 0,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150710821300965376",
            "in_reply_to_user_id": "47835702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caleromarcelo A TPA, que \u00e9 cobrada pelo governo do estado, e n\u00e3o \u00e9 utilizada para fins de preserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 abusiva e deveria ser extinta ou revertida. A taxa do Parnamar, que \u00e9 cobrada somente para quem visita o Parque Nacional \u00e9 justa e est\u00e1 sendo muito bem utilizada."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-07-15T09:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150697002050752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #highlands #parnaso #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/pAVafNcTNV"
        },
        {
            "author_id": "990801210084085760",
            "created_at": "2019-07-15T09:12:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150694623360245760",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, al\u00e9m de ser um arquip\u00e9lago na casa do caralho que importa tudo que consome, isso a\u00ed j\u00e1 justifica os pre\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "159312931",
            "created_at": "2019-07-15T07:48:10.000Z",
            "id": "1150673395391950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo 14/07 - Seattle/Pateros - passando por Floresta Nacional de Okanogan-Wenatchee, Cordilheira das Cascatas (Cascade Range) e almo\u00e7o na charmosa Leavenworth - Final de tarde chegada a Pateros com o Rio Columbia\u2026 https://t.co/wNGVRLEsmc"
        },
        {
            "author_id": "53381084",
            "created_at": "2019-07-15T03:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.806959,
                        -21.840361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1150612428100644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\u2022\u2022{\ud83d\ude4f}\u2022\u2022\u2022 em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/cuJCq7erts"
        },
        {
            "author_id": "137458063",
            "created_at": "2019-07-15T03:41:31.000Z",
            "id": "1150611321710362629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo luz! \u2764\ufe0f \u2014 em Parque Estadual da Lapa Grande https://t.co/5QKsZpP8R4"
        },
        {
            "author_id": "867878121894051841",
            "created_at": "2019-07-15T03:22:47.000Z",
            "id": "1150606607908294656",
            "in_reply_to_user_id": "867878121894051841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas eu acho q t\u00e3o tirando tudo de secreto que tem l\u00e1 e mandando pra outro lugar \n\u00e9 oq eu faria se tivessem amea\u00e7ando invadir uma \u00e1rea protegida assim"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2019-07-15T03:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "126138484",
                        "start": 0,
                        "username": "gesner_oliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150604470428078080",
            "in_reply_to_user_id": "126138484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gesner_oliveira Professor Gegner, acho que o mandat\u00e1rio nunca visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas. Ali h\u00e1 uma gest\u00e3o privada primorosa do parque. N\u00e3o quero nem imaginar aquele grande monumento natural mal gerido ou n\u00e3o-gerido..."
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2019-07-15T03:09:19.000Z",
            "id": "1150603218197602306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/B6p8JB9zQ9"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2019-07-15T02:29:23.000Z",
            "id": "1150593168955576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB 2019: Em 2017, Maria adquire de Eduarda um terreno inserido em \u00e1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral https://t.co/UzayHOCDlQ"
        },
        {
            "author_id": "80193876",
            "created_at": "2019-07-15T02:27:19.000Z",
            "id": "1150592652427059201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB 2019: Em decorr\u00eancia de grave dano ambiental em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, devido ao rompimento de barragem de conten\u00e7\u00e3o de sedimentos minerais, a Defensoria P\u00fablica estadual ingressa com A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica em face do causador do dano. https://t.co/Bw6vmv2Yx4"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2019-07-15T01:57:40.000Z",
            "id": "1150585189653012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros tem a quantidade de beleza que o visitante deseja e aguenta contemplar, nem tanto pela vontade de se extasiar, mas muito mais pela prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica. A entrada do... https://t.co/mQYV7F2RuK"
        },
        {
            "author_id": "2747321069",
            "created_at": "2019-07-15T01:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36573984,
                        -23.81637842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1150583505711222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o tr\u00eas quedas d\u2019\u00e1gua que formam o complexo, que fica no\u00a0Parque Estadual de Ilhabela. F\u00e1cil acesso, a trilha \u00e9 mais curta e acess\u00edvel.. mesmo assim da pra ter a experi\u00eancia de caminhar em meio \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica\u2026 https://t.co/iqjucnJm7L"
        },
        {
            "author_id": "1147957811281895424",
            "created_at": "2019-07-15T01:41:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1150581130804043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvir um EU TE AMO \u00e9 maravilhoso, fica tatuado no cora\u00e7\u00e3o. Mas ouvir um ARRUME as MALAS, VAMOS VIAJAR, chega at\u00e9 a arrepiar!\n\nFoto: C\u00c2NION ITAIMBEZINHO \nParque Nacional dos Aparados da Serra\nCambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul. https://t.co/czE1GnxhBd"
        },
        {
            "author_id": "89827750",
            "created_at": "2019-07-15T01:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1150580619610677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excesso de fofura \ud83d\udc99\u2764\ufe0fLuca curtindo o domingo no parque com suas amiguinhas em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/Ij525q75Zt"
        },
        {
            "author_id": "779801164833521664",
            "created_at": "2019-07-15T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "36104636",
                        "start": 0,
                        "username": "CustodioDias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150578827376111617",
            "in_reply_to_user_id": "36104636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CustodioDias @JornalOGlobo Mano..se vc morasse na minha cidade vc concordaria com essa velha ai...indicaram pra cuidar do parque um pessoa q so.viza destruir o parque nacional da lagoa do peixe"
        },
        {
            "author_id": "279176594",
            "created_at": "2019-07-15T01:18:17.000Z",
            "id": "1150575275656318978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o primeiro v\u00eddeo de uma s\u00e9rie sobre as trilhas que fizemos no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.\n\nCome\u00e7amos nosso passeio no Mirante da 020 (BR 020).... https://t.co/ioazAnCLm3"
        },
        {
            "author_id": "906909579958726657",
            "created_at": "2019-07-15T01:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.6878248,
                        10.4957389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1150573694118313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza nunca desaponta. #puravida #vacation #costarica em Parque Nacional Volcan Arenal https://t.co/lNcRu4eK5e"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2019-07-15T01:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 7,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "253034260",
                        "start": 19,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "111045942",
                        "start": 27,
                        "username": "Alceu_Moreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150571923736276997",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@o_eco @rsallesmma @ICMBio @Alceu_Moreira Na mesma edi\u00e7\u00e3o do DOU saiu a nomea\u00e7\u00e3o de um contador para a chefia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Lucas Garcez Gomes tamb\u00e9m \u00e9 formado em turismo, \u00e9 coach e especialista em auditoria e finan\u00e7as. N\u00e3o possui experi\u00eancia na \u00e1rea ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1950026024",
            "created_at": "2019-07-15T00:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92491393,
                        -21.72007064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1150567594912620546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algumas tardes inesquec\u00edveis de julho. \nobrigado, Parque Estadual do Ibitipoca.\nvoc\u00ea ficar\u00e1 pra sempre na mem\u00f3ria. \ud83c\udf40\ud83c\udf35\ud83c\udf42 @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/AZ8y4QYHHG"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2019-07-15T00:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.0790018,
                        -2.0010423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b832e623b0799912"
            },
            "id": "1150564940803166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo um Michael McDonald que n\u00e3o deu certo, kkkkk!!! \n(Espero que at\u00e9 l\u00e1 ainda exista o Parque Estadual de Monte Alegre, local da foto) em Pema - Parque Estadual De Monte Alegre https://t.co/N01O9LUNAy"
        },
        {
            "author_id": "161829632",
            "created_at": "2019-07-15T00:36:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150564729921785856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shiny Happy People 991 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/cpaVwhBXtu"
        },
        {
            "author_id": "2199360541",
            "created_at": "2019-07-15T00:23:40.000Z",
            "id": "1150561533233127426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TPNP promove Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #biosfera #ger\u00eas #martns #Nacional #pedro #Peneda #TPNP https://t.co/SBFFrjD0zG https://t.co/9SfE4GaRbD"
        },
        {
            "author_id": "306929625",
            "created_at": "2019-07-15T00:18:10.000Z",
            "id": "1150560149079240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco - https://t.co/VRuWo5Ynfc"
        },
        {
            "author_id": "386853931",
            "created_at": "2019-07-15T00:15:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1150559543316951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "peace \ud83d\udd4a\u2601\ufe0f\ud83c\udf2c em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/Q16IzAMSLF"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-07-15T00:01:46.000Z",
            "id": "1150556022588805122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de arroz e soja chefiar\u00e1 o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS - ((o))eco https://t.co/IGB42nwzy5"
        },
        {
            "author_id": "2486816818",
            "created_at": "2019-07-15T00:00:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7142eb97ae21e839"
            },
            "id": "1150555672041402368",
            "in_reply_to_user_id": "2486816818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A sugest\u00e3o \u00e9 a de tirar o status de reserva protegida da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de #Tamoios, que fica no munic\u00edpio de #AngradosReis. Cf. o presidente, a regi\u00e3o teria potencial p/se transformar em um referencial tur\u00edstico, o q atualmente n\u00e3o seria aproveitado por causa da legisla\u00e7\u00e3o.\""
        },
        {
            "author_id": "50202433",
            "created_at": "2019-07-14T23:59:19.000Z",
            "id": "1150555405606690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive na regi\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em janeiro... https://t.co/8LiQLpP8hH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-14T23:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "253034260",
                        "start": 12,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150555382839947266",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@rsallesmma @ICMBio Criado em 1986 nos munic\u00edpios de Mostardas e Tavares, o Parque Nacional da Lagoa do Peixe \u00e9 parada obrigat\u00f3ria para determinadas esp\u00e9cies de aves migrat\u00f3rias, como o ma\u00e7arico-de-papo-vermelho e o ma\u00e7arico-de-bico-virado."
        },
        {
            "author_id": "166644233",
            "created_at": "2019-07-14T23:57:17.000Z",
            "id": "1150554892232265734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oporto y Norte de Portugal revitaliza el parque nacional Peneda- Ger\u00eas https://t.co/0yllBLxgef"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-07-14T23:56:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 136,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "253034260",
                        "start": 247,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150554601835454464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS, ser\u00e1 comandado pela filha de 25 anos de um fazendeiro famoso da regi\u00e3o. Amea\u00e7as do ministro @rsallesmma a servidores do parque foram o estopim para o pedido de demiss\u00e3o, em abril, do ent\u00e3o presidente do @ICMBio. https://t.co/uMysKCdQi1"
        },
        {
            "author_id": "22724910",
            "created_at": "2019-07-14T23:38:13.000Z",
            "id": "1150550094414004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande ganhar\u00e1 nova trilha de longo curso... https://t.co/dIWtJPlIQN"
        },
        {
            "author_id": "293285933",
            "created_at": "2019-07-14T23:31:34.000Z",
            "id": "1150548423248097281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que a Estrada do Colono fragiliza o Parque Nacional do Igua\u00e7u? https://t.co/FWuSm46Bgb"
        },
        {
            "author_id": "1030283119415439360",
            "created_at": "2019-07-14T23:31:19.000Z",
            "id": "1150548358110547969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udf44 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/2yqnoTSRJZ"
        },
        {
            "author_id": "2468047032",
            "created_at": "2019-07-14T23:29:33.000Z",
            "id": "1150547914130722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda nenhuma define o tanto que eu te amo e te quero \u2764\ufe0f leandrocaitano em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/unit9iFYS7"
        },
        {
            "author_id": "67178873",
            "created_at": "2019-07-14T23:28:20.000Z",
            "id": "1150547607758000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente para Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \u201cMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte https://t.co/dgHvMPfswd"
        },
        {
            "author_id": "2669603068",
            "created_at": "2019-07-14T23:26:19.000Z",
            "id": "1150547100222050305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado maravilhoso...\ud83d\udc4f\ud83c\udffc em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/bVD0Nyk1VJ"
        },
        {
            "author_id": "196407273",
            "created_at": "2019-07-14T23:17:28.000Z",
            "id": "1150544873528987653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siendo feliz en las cataratas del lado Brasilero en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/jct8Kp3Rfe"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2019-07-14T23:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95213142,
                        -29.19617774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1150544245201092608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2192 Bolsonaro critica cobran\u00e7a de ingressos em visitas a Fernando de Noronha:\n\nO presidente Jair Bolsonaro classificou como \u201croubo praticado pelo Governo Federal\u201d a cobran\u00e7a de ingressos para visitar o Parque Nacional\u2026 https://t.co/59G7lGqP3K"
        },
        {
            "author_id": "223460643",
            "created_at": "2019-07-14T23:05:22.000Z",
            "id": "1150541829542154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 sei que sa\u00ed correndo, antes que escurecesse!!!! \ud83d\ude48\ud83d\ude06\nLindo lugar \ud83e\udd70 \u2014 em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/fphIYBZsfP"
        },
        {
            "author_id": "16005416",
            "created_at": "2019-07-14T23:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47835702",
                        "start": 14,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150541826325172225",
            "in_reply_to_user_id": "2252973282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RogrioFausto @caleromarcelo quer dizer que \"pobres\" tem dinheiro para ir a Noronha e n\u00e3o vao porcausa da taxa? reflita sobre o que escreveu o Marcelo: \"evita o turismo predat\u00f3rio e mant\u00e9m o Parque Nacional\""
        },
        {
            "author_id": "25590952",
            "created_at": "2019-07-14T22:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47835702",
                        "start": 0,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150538704831864832",
            "in_reply_to_user_id": "47835702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caleromarcelo Mas \u00e9 roubo sim. O turista j\u00e1 gasta passagem a\u00e9rea, hotelaria car\u00edssima, restaurantes car\u00edssimos, e n\u00e3o satisfeito ainda precisa pagar 106 reais pelo ingresso para visitar o parque nacional marinho e mais 75 reais de taxa de preserva\u00e7\u00e3o na Ilha...\n\nOu seja, 180 reais..."
        },
        {
            "author_id": "370539152",
            "created_at": "2019-07-14T22:33:25.000Z",
            "id": "1150533785835986949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed  concordo, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha pertence a Uni\u00e3o, \u00f1 tem que cobrar taxa de visitantes."
        },
        {
            "author_id": "37198393",
            "created_at": "2019-07-14T22:21:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1150530904391147525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso ao parque nacional mar\u00edtimo de Fernando de Noronha deveria ser gratuito aos Brasileiros. Na verdade j\u00e1 \u00e9 dependendo de quem voc\u00ea conhe\u00e7a no ICMBIO. Chega de taxas pra tudo."
        },
        {
            "author_id": "92273649",
            "created_at": "2019-07-14T22:15:51.000Z",
            "id": "1150529365047828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce - 75 anos!\n\n#PERD #ParqueEstadualDoRioDoce  #75anos #Marli\u00e9ria #MinasGerais #Brasil em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/PtA6QEDuyE"
        },
        {
            "author_id": "90980899",
            "created_at": "2019-07-14T22:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1097822906770436096",
                        "start": 0,
                        "username": "Luma34166364"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1027765568814899201",
                        "start": 14,
                        "username": "VoliaAlmeida"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "123710016",
                        "start": 28,
                        "username": "rosedbarros"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1282120428",
                        "start": 41,
                        "username": "romulotrf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150527178305654784",
            "in_reply_to_user_id": "1097822906770436096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luma34166364 @VoliaAlmeida @RoseDBarros @romulotrf Come\u00e7a ent\u00e3o pelo Luciano Huck!! Foi multado por construir uma rampa, em mans\u00e3o, na \u00e1rea protegida, em Angra, com acesso particular \u00e1 praia!! Estes Minions, s\u00e3o caras de pau demais! O \"errado\" \u00e9 pros outros! A eles, tudo \u00e9 permitido!\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83d\udc7f\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"
        },
        {
            "author_id": "40551377",
            "created_at": "2019-07-14T22:01:51.000Z",
            "id": "1150525844852477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1gua gelada em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RemMBQtNHk"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2019-07-14T22:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150525432548208640",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@andretrig \u201cMinist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente p/Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \nMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte &amp; https://t.co/AmcQZGTkhD"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-14T21:55:01.000Z",
            "id": "1150524124944654337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual Serra do Mar ( N\u00facleo Cunha) - Sugest\u00f5es de passeio: Trilha do Rio Bonito, Trilha das Cachoeiras e Trilha do Rio Paraibuna. https://t.co/oltlXXLQ5M #Cunha #TurismoPaulista https://t.co/zH5Px0c3po"
        },
        {
            "author_id": "195552030",
            "created_at": "2019-07-14T21:46:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1150521870078414848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4h saudades q eu tava de passar uma tarde com esse povo... E ainda faltaram alguns... #MinhaPanelinha #PanelinhaRA #AmoMaisQueChocolate \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/IpMCsQzbjO"
        },
        {
            "author_id": "32481839",
            "created_at": "2019-07-14T21:41:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98338118,
                        -23.04507977
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1150520749570109441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinhedo definitivamente n\u00e3o gira em torno do futebol. Tem um parque na cidade que eu arrisco dizer que \u00e9 mais conhecido que o Est\u00e1dio Nelo Bracalente. O Parque Municipal Jayme Ferragut conta com um espa\u00e7o que\u2026 https://t.co/w1Ql3ZOTjf"
        },
        {
            "author_id": "57428241",
            "created_at": "2019-07-14T21:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1150517452217831425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo um pouco diferente conhecendo o Parque Dom Jos\u00e9 em Barueri. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qXMmoRVYu1"
        },
        {
            "author_id": "719953539133480960",
            "created_at": "2019-07-14T21:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "738389614461878272",
                        "start": 0,
                        "username": "renatosilva_PE"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "47835702",
                        "start": 16,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150517120532393990",
            "in_reply_to_user_id": "719953539133480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatosilva_PE @caleromarcelo Terceiro que essa taxa acaba impedindo que se tenha um excesso de turistas na Ilha ja que h\u00e1 um limite, e isso impede que tenha-se lixo nas praias. Quarto esse custo ajuda a manter o parque nacional e todo ecossistema marinho preservardo."
        },
        {
            "author_id": "50047349",
            "created_at": "2019-07-14T21:20:21.000Z",
            "id": "1150515400133828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Jair Bolsonaro classificou como \"roubo praticado pelo Governo Federal\" a cobran\u00e7a de ingressos para visitar o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. https://t.co/JgpVd4H1TF"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2019-07-14T21:16:18.000Z",
            "id": "1150514382352408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 desanimador voc\u00ea ir ao Parque Municipal para passear e se deparar com isso. https://t.co/LB7Eu81RPt"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-07-14T21:11:20.000Z",
            "id": "1150513131485040642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2924,
                "quote_count": 159,
                "reply_count": 194,
                "retweet_count": 1172
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente d\u00e1 Parque Nacional de presente p/Frente Parlamentar da Agropecu\u00e1ria. \n\u201cMaira Souza, de 25 anos, \u00e9 neta de um dos maiores fazendeiros da regi\u00e3o e nunca trabalhou na \u00e1rea ambiental.\u201d #desmonte \nhttps://t.co/1Ccnuwsfrd"
        },
        {
            "author_id": "3710713815",
            "created_at": "2019-07-14T21:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1248311924636430336",
                        "start": 0,
                        "username": "isamelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150512956104421377",
            "in_reply_to_user_id": "3391350310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isamelo_ Parque municipal, o crj tamb\u00e9m e super gostosinho"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-07-14T21:08:00.000Z",
            "id": "1150512290904645637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Polemica: O valor do para visitar o Parque Nacional Marinho \u00e9 de R$ 106,00 para turistas brasileiros e R$ 212,00 para estrangeiros\nhttps://t.co/hseI75TPNe"
        },
        {
            "author_id": "79590380",
            "created_at": "2019-07-14T21:00:57.000Z",
            "id": "1150510516001026048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu com a frescura de n\u00e3o ir no show do Natiruts por ter sido no parque municipal..arrependi viu. Pelo visto foi muito bom"
        },
        {
            "author_id": "94125078",
            "created_at": "2019-07-14T20:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "94125078",
                        "start": 121,
                        "username": "samirsell"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "94125078",
                        "start": 154,
                        "username": "samirsell"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "272715540",
                        "start": 165,
                        "username": "KathiellySell"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1150509300919472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 sempre melhor com pessoas, muitas pessoas, eu #soobservo ....\n\n #brancosilvateam  #correrfazbem #jaraguadosul \n @samirsell\ntreinus @Luis25926405 @samirsell @kathiellysell em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/95HmHZNA5u"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2019-07-14T20:55:09.000Z",
            "id": "1150509056689418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo do Porto e Norte lan\u00e7a campanha de promo\u00e7\u00e3o do \u2018Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u2019\nVer not\u00edcia completa: https://t.co/qU0KRwfWPc https://t.co/8usy4JWXvO"
        },
        {
            "author_id": "1098923539921596416",
            "created_at": "2019-07-14T20:52:19.000Z",
            "id": "1150508344253263873",
            "in_reply_to_user_id": "3363384484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@s0ftneko parque municipal: nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-07-14T20:33:55.000Z",
            "id": "1150503714999984130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro reafirma plano de acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, mesmo ap\u00f3s t\u00edtulo da Unesco https://t.co/V7RNHO7tsZ"
        },
        {
            "author_id": "3226414288",
            "created_at": "2019-07-14T20:29:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1150502523113017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/948fRjwMw1"
        },
        {
            "author_id": "1150468793656905729",
            "created_at": "2019-07-14T20:28:38.000Z",
            "id": "1150502382989643776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4- O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o. https://t.co/4Q0zPufiAi"
        },
        {
            "author_id": "3423251776",
            "created_at": "2019-07-14T20:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1418433223",
                        "start": 0,
                        "username": "Sonhors"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150500436434182144",
            "in_reply_to_user_id": "1418433223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sonhors tem o parque estadual de l\u00e1, tem o Ibirapuera que \u00e9 perto, fica perto de Osasco tamb\u00e9m, e l\u00e1 tem muita coisa"
        },
        {
            "author_id": "1150468793656905729",
            "created_at": "2019-07-14T20:20:42.000Z",
            "id": "1150500387759304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1- Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo. Localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca. Eleito como uma das 7 maravilhas do mundo moderno! https://t.co/JDgeDvvmr2"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T20:16:12.000Z",
            "id": "1150499256459026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dw Guapimirim \ud83d\udc9a https://t.co/xhP3TpUg2n"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-07-14T20:10:59.000Z",
            "id": "1150497942761017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros Come\u00e7a A Cobrar Ingresso - https://t.co/YPGJ729Fz7"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-07-14T20:03:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56173108,
                        -23.78365694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1150496137549361153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famigerado chap\u00e9u esteve hoje em Alcatrazes, o arquip\u00e9lago que deveria ser Parque Nacional mas \u00e9 Ref\u00fagio de Vida Silvestre - menos mal, mas n\u00e3o privilegia a visita\u00e7\u00e3o como mereceria.\u2026 https://t.co/aNMJH1LQZL"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-07-14T20:01:07.000Z",
            "id": "1150495458277695490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PantanalFluminense : \u00e1rea preservada na Ba\u00eda de Guanabara \u00e9 a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada para proteger regi\u00e3o de manguezal https://t.co/F4bqcDvvQI https://t.co/g2j4G9oOeM"
        },
        {
            "author_id": "331036646",
            "created_at": "2019-07-14T19:38:16.000Z",
            "id": "1150489710122262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/W79ORvzOvS"
        },
        {
            "author_id": "2538090496",
            "created_at": "2019-07-14T19:24:40.000Z",
            "id": "1150486287578796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00eas que vem vou comemorar meu anivers\u00e1rio fazendo uma trilha ali no parque estadual da serra do mar, pois \u00e9 tudo que preciso"
        },
        {
            "author_id": "31102405",
            "created_at": "2019-07-14T19:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.672843,
                        -6.45212
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1150483814973677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impressionante Pedra da  Boca \n\nA\u00a0Pedra da Boca\u00a0\u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura localizada no\u00a0Parque Estadual da Pedra da Boca\u00a0(a quem empresta o nome), no munic\u00edpio\u2026 https://t.co/9zU9f4rPQr"
        },
        {
            "author_id": "47204233",
            "created_at": "2019-07-14T18:55:58.000Z",
            "id": "1150479063305379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/Rye9sU9IdV"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2019-07-14T18:32:58.000Z",
            "id": "1150473275064983553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pelo jeito o presidente nao entende que a gestao privada de parques \u00e9 bom neg\u00f3cio ... lament\u00e1vel. J\u00e1 pensou acabar com a concess\u00e3o do PaRque Nacional do Igua\u00e7u, onde ficam as cataratas? https://t.co/L1clcNkCYs"
        },
        {
            "author_id": "254333692",
            "created_at": "2019-07-14T18:20:25.000Z",
            "id": "1150470120071786497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pedalzin\" de leve com a galera em Mirante parque estadual do rola mo\u00e7a https://t.co/BKXJF6Guad"
        },
        {
            "author_id": "730047233857617920",
            "created_at": "2019-07-14T18:08:42.000Z",
            "id": "1150467169634983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd28 furiosa, t\u00e3o colocando em risco nosso Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!!! https://t.co/zhZ3pn6mgw"
        },
        {
            "author_id": "132284445",
            "created_at": "2019-07-14T18:05:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1150466417017462785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha suspensa do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TuF2O8jEVH"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-07-14T18:01:28.000Z",
            "id": "1150465350431137794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNM Fazenda do Carmo \u00e9 o \u00fanico da zona leste da capital e est\u00e1 localizado no interior da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) Parque e Fazenda do Carmo. Sua sede, rec\u00e9m-inaugurada, \u00e9 o primeiro pr\u00e9dio p\u00fablico municipal 100% sustent\u00e1vel. Vale a pena agendar a visita! https://t.co/qWHU3Diznm"
        },
        {
            "author_id": "8837552",
            "created_at": "2019-07-14T17:54:56.000Z",
            "id": "1150463705127301121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ter um imbecil como Bozo na presid\u00eancia garante o rol\u00ea aleat\u00f3rio dos lobbies sem no\u00e7\u00e3o. Neste caso, a \"terr\u00edvel injusti\u00e7a\" de um turista que j\u00e1 pagou no m\u00ednimo R$ 2 mil em passagem e estadia para particulares pagar 100 conto ao Ibama pra ajudar a preservar um parque nacional. https://t.co/JHnfgtCIyt"
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2019-07-14T17:53:16.000Z",
            "id": "1150463286543966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil destaca \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na costa da\u00a0Para\u00edba https://t.co/gNidXcHstw https://t.co/sJFJDmDqFU"
        },
        {
            "author_id": "814830853234786304",
            "created_at": "2019-07-14T17:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1011997123305529344",
                        "start": 0,
                        "username": "_pambraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150458392730886145",
            "in_reply_to_user_id": "1011997123305529344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_pambraga N\u00f3 passei ontem na porta do parque municipal menina"
        },
        {
            "author_id": "1686801186",
            "created_at": "2019-07-14T17:29:07.000Z",
            "id": "1150457209329016833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque municipal com minha sobrinha e brinquei em todos os brinquedos com ela pq ela se recusou a ir com a m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2019-07-14T17:26:37.000Z",
            "id": "1150456578442760195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana com os afilhados menores foi \u00f3timo.  Bezinho ficou comigo tranquilo mesmo sendo a primeira vez dele dormindo sem os pais. E agorinha curtir o parque Municipal com Lili\u00e7a e Cata."
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2019-07-14T17:23:45.000Z",
            "id": "1150455856569487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal hoje tava muito lotado... quanta crian\u00e7a! Tempos que n\u00e3o o vi assim."
        },
        {
            "author_id": "929542507691638785",
            "created_at": "2019-07-14T17:08:03.000Z",
            "id": "1150451908341043205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menos de uma semana ap\u00f3s Paraty e Ilha Grande r eceberem o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio... https://t.co/YxBtibc7fH"
        },
        {
            "author_id": "95250418",
            "created_at": "2019-07-14T17:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48515,
                        -20.37629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1150451532015505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa curtindo o festival ouroboulder \n#boulder #ouropreto #minasgerais #4climb #climbing #boulder #boatarde em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/Ae14M8Ihbc"
        },
        {
            "author_id": "195552030",
            "created_at": "2019-07-14T17:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93465802,
                        -19.92379857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1150450832099426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/070qCoyJcK"
        },
        {
            "author_id": "1030235247764537344",
            "created_at": "2019-07-14T16:44:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "949720993970507776",
                        "start": 0,
                        "username": "PutosafadaoSP"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1021970280313483264",
                        "start": 15,
                        "username": "guloso011"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150446038135771137",
            "in_reply_to_user_id": "949720993970507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PutosafadaoSP @guloso011 Estava aqui no parque municipal de Barueri mas nada tinha kkk"
        },
        {
            "author_id": "2882468213",
            "created_at": "2019-07-14T16:40:22.000Z",
            "id": "1150444937936363522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos rever isso dai, sobre noronha.\nO valor do para visitar o Parque Nacional Marinho \u00e9 de R$ 106,00 para turistas brasileiros e R$ 212,00 para estrangeiros https://t.co/cNDQx9pY7Z"
        },
        {
            "author_id": "2510813661",
            "created_at": "2019-07-14T16:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "2166818375",
                        "start": 152,
                        "username": "BogerJr"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "278476480",
                        "start": 161,
                        "username": "privanildo1974"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "19233442",
                        "start": 177,
                        "username": "iasd"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "193274557",
                        "start": 183,
                        "username": "adventistanorte"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "793186906943189001",
                        "start": 200,
                        "username": "pgmystyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150443538812985345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PG tamb\u00e9m se reune pra fazer farinha! Atividades em conjunto refor\u00e7am o Relacionamento! Visitando os irm\u00e3os no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses! @BogerJr @privanildo1974 @iasd @adventistanorte @pgmystyle https://t.co/qrzYvFIWL3"
        },
        {
            "author_id": "160729715",
            "created_at": "2019-07-14T16:25:50.000Z",
            "id": "1150441282168381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo da final do futebol society da igreja Quadrangular.\nJogo muito bom  na final.\nParab\u00e9ns  equipes do  Brtothers e FC River em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/dwkD274wKm"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:25:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150441226656714753",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha \u00e9 dividido em Parque Nacional Marinho e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Cada \u00e1rea protege o meio ambiente para assegurar a preserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies e a ocupa\u00e7\u00e3o humana racional. https://t.co/IZu00HpPXP"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:24:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150440990093844486",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caracterizado como um santu\u00e1rio para muitas esp\u00e9cies, desde 2001, o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 reconhecido e tombado pela UNESCO como Patrim\u00f4nio Natural Mundial da Humanidade juntamente com a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. https://t.co/JIqrhvnAVY"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:23:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1150440756836012032",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha [PARNAMAR-FN] foi criado em setembro de 1988 com o objetivo de valorizar os ambientes naturais e de beleza c\u00eanica local, protegendo os ecossistemas marinhos e terrestres, preservando a fauna, a flora e os demais recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-07-14T16:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "9317502",
                        "start": 24,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150440450228183042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "o pessoal da reda\u00e7\u00e3o de @Estadao esqueceu de dar o outro lado do ACHISMO do bolsonaro. Noronha \u00e9 Patrim\u00f4nio mundial natural, \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a APA tem plano de manejo. E \u00e9 uma ilha. N\u00e3o \u00e9 um destino tur\u00edstico comum. https://t.co/vOQxOlchqA"
        },
        {
            "author_id": "47835702",
            "created_at": "2019-07-14T16:21:12.000Z",
            "id": "1150440115854094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1588,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 210,
                "retweet_count": 183
            },
            "text": "A cobran\u00e7a, cujo valor \u00e9 totalmente compat\u00edvel com o custo de uma viagem a Noronha, evita o turismo predat\u00f3rio e mant\u00e9m o Parque Nacional.\nO pa\u00eds discutindo reforma da previd\u00eancia e agenda social, e Bolsonaro preocupado c a taxa ambiental de Noronha.\nDeixo os coment\u00e1rios pra vcs. https://t.co/AHkgJnT4wH"
        },
        {
            "author_id": "872465464710094848",
            "created_at": "2019-07-14T16:20:49.000Z",
            "id": "1150440019473108992",
            "in_reply_to_user_id": "107180845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@only_cipriano Bixa meu primeiro beijo gay encontrei o boy em bh na escadaria do metr\u00f4 tmb e fomos pro parque municipal kakakkakaka"
        },
        {
            "author_id": "1601693970",
            "created_at": "2019-07-14T16:18:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2f167e615e003"
            },
            "id": "1150439349688950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou em um parque nacional aqui no Qu\u00e9bec, Quem nos atendeu foi um menino de 16 anos que faz uma graninha nas f\u00e9rias escolares. O PT chama isso de explora\u00e7\u00e3o infantil.\n#trabalhoinfantil #BolsonaroAte2026"
        },
        {
            "author_id": "1072074828",
            "created_at": "2019-07-14T16:01:12.000Z",
            "id": "1150435082953302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "g\u00f3tica suave \ud83d\ude0e em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Wqq6OuqSIe"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-07-14T15:50:08.000Z",
            "id": "1150432299948920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal - Localizada na Serra da Bocaina, divida com o RJ, tem diversas trilhas: a da Cachoeira Sete Quedas, do  Mirante e do Ouro, um caminho de mais de 300 anos de hist\u00f3ria https://t.co/P0ru5Gr3Zx #bananal #Turismopaulista https://t.co/8dhAtSgCBF"
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-07-14T15:49:18.000Z",
            "id": "1150432086844686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por que preservar uma esp\u00e9cie?\n\nN\u00e3o basta apenas uma \u00e1rea protegida com v\u00e1rias esp\u00e9cies de animais e plantas dentro, \u00e9 preciso observar como as esp\u00e9cies interagem e proteger tamb\u00e9m essas intera\u00e7\u00f5es. - ((o))eco https://t.co/4b16cj9r39"
        },
        {
            "author_id": "162182433",
            "created_at": "2019-07-14T15:46:43.000Z",
            "id": "1150431439550386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei sem celular ontem. Mas n\u00e3o posso deixar de manifestar minha incredulidade com esse governo federal. Parece deboche com a popula\u00e7\u00e3o. Que mais falta fazer para que se pense em tir\u00e1-los de l\u00e1? Fazendeira cuidando de \u00e1rea protegida?! Pelamor de Deus..."
        },
        {
            "author_id": "890262461923958785",
            "created_at": "2019-07-14T15:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150430791769427970",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Colocou produtora rural para chefiar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, vagabundo! N\u00e3o vai conseguir entregar o meio ambiente p o agroneg\u00f3cio, vai ter guerra!"
        },
        {
            "author_id": "58043313",
            "created_at": "2019-07-14T15:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1150429491724005377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/Y5kzVoZPaF"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-07-14T15:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "253034260",
                        "start": 264,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150427652764971008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente nomeou uma produtora rural para chefiar uma das unidades de preserva\u00e7\u00e3o mais importantes do pa\u00eds: o Parque Nacional da Lagoa do Peixe/RS. A escolha da jovem, sem experi\u00eancia foi um pedido da bancada ruralista.\nhttps://t.co/6BPigOcJIX\n@ICMBio https://t.co/ih1p68IwsG"
        },
        {
            "author_id": "2192599517",
            "created_at": "2019-07-14T15:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "969477018294345728",
                        "start": 23,
                        "username": "CidaSantanavoz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1150426644714336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na combina\u00e7\u00e3o!\n@CidaSantanavoz , uma deusa, enCantando em uma roda de samba de resist\u00eancia dentro do quilombodamarambaia , no cora\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, com uma lua linda e muito ax\u00e9. T\u00e1 tendo!\u2026 https://t.co/e2Sz5FpEAT"
        },
        {
            "author_id": "1127594179905957888",
            "created_at": "2019-07-14T15:27:05.000Z",
            "id": "1150426497896914944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Lagoa do Peixe, parte da Rede Hemisf\u00e9rica de Reservas para Aves Lim\u00edcolas e S\u00edtio Ramsar desde 1993, agora est\u00e1 nas m\u00e3os de ruralistas que querem transform\u00e1-lo em APA\n\nhttps://t.co/ThJXRQX083"
        },
        {
            "author_id": "1041012851538911232",
            "created_at": "2019-07-14T15:11:22.000Z",
            "id": "1150422542689214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ponte da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do \u00e1guia https://t.co/r2B6Gjwg2x"
        },
        {
            "author_id": "586647344",
            "created_at": "2019-07-14T15:10:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1150422420219748355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO LIMITE #fotolivre #bikegroove #bikenafoto #mtbbrasil#brow89 #giromtb #brasildemtb #bikelife#bikenaveia#shimanoxt#vidademtb em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/Vkf6lN8jsy"
        },
        {
            "author_id": "2864503888",
            "created_at": "2019-07-14T14:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150416588107108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora rural ligada a ruralistas assume chefia de parque nacional - Di\u00e1rio do Centro do Mundo https://t.co/Zfu0W14Pna via @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "3697747517",
            "created_at": "2019-07-14T14:20:42.000Z",
            "id": "1150409791468134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem #puradiversao caretas,Beijos,Abra\u00e7os e muito mais kkkkkk..... \u2014 se sentindo animada em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/66QrTEh9Pt"
        },
        {
            "author_id": "3697747517",
            "created_at": "2019-07-14T14:15:35.000Z",
            "id": "1150408503422541824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado #puradiversao no parque com os meus amores.... \u2014 se sentindo feliz em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/LYX5rInAzw"
        },
        {
            "author_id": "976739358",
            "created_at": "2019-07-14T14:04:16.000Z",
            "id": "1150405657742499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a o Parque Lage, Jardim Bot\u00e2nico, que faz parte do Parque Nacional da Tijuca, o maior parque urbano do mundo. Vamos presen\u00e7a-lo... https://t.co/Xdc0ewzNQJ"
        },
        {
            "author_id": "847292669311066114",
            "created_at": "2019-07-14T13:54:03.000Z",
            "id": "1150403083152891906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passada a euforia gostaria de agradecer a oportunidade do Floresta, por poder jogar o municipal de Bra\u00e7o do Norte...\nQue dia ontem, alcan\u00e7amos o primeiro objetivo, agora vamos nos concentrar e ir em busca do t\u00edtulo....\nFECHADO COM O FLORESTA.....\nMUNICIPAL DE BRA\u00c7O DO NORTE.... https://t.co/af48xN0QgV"
        },
        {
            "author_id": "47419163",
            "created_at": "2019-07-14T13:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94114,
                        -19.92051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1150400580818329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu b.elorizontinos e muitotudoloja em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/GiDcpgDmqw"
        },
        {
            "author_id": "174335940",
            "created_at": "2019-07-14T13:30:18.000Z",
            "id": "1150397108689809408",
            "in_reply_to_user_id": "174335940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio, o apresentador Guilherme Freitas entrevista o historiador Jo\u00e3o Batista, guia no parque estadual que preserva o cen\u00e1rio da guerra, e o m\u00fasico F\u00e1bio Paes, que pesquisa os cantos populares de Canudos \n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m no Spotify, Youtube e iTunes https://t.co/4T3yjUmC0C"
        },
        {
            "author_id": "757420055030296576",
            "created_at": "2019-07-14T13:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3435961343",
                        "start": 0,
                        "username": "bcajen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150396931786625024",
            "in_reply_to_user_id": "3435961343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bcajen At\u00e9 iria, mas to saindo agr pra ir acho que no parque municipal pra comemorar o anivers\u00e1rio da minha m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "767064873356451840",
            "created_at": "2019-07-14T13:26:26.000Z",
            "id": "1150396136773079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 um animal que meio ambiente festejaria se fosse extinto! Ele agora quer destruir o Parque Nacional da Logoa do Peixe, atendendo pedido de deputado fazendeiro com interesse nas terras do Parque. At\u00e9 quando teremos que conviver com esses atentados? https://t.co/umtLCjmTyE"
        },
        {
            "author_id": "766826773",
            "created_at": "2019-07-14T13:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.925047,
                        -19.94277127
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1150394331552870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/3 Ainda que o muito seja s\u00f3 o vazio disfar\u00e7ado. em Parque Municipal Professor Am\u00edlcar Vianna Martins https://t.co/CIlwkh8EpW"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2019-07-14T13:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04524,
                        -26.48539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1150392691567415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza 100%...\ud83d\ude0e em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/sdnwyEyvPu"
        },
        {
            "author_id": "3196510455",
            "created_at": "2019-07-14T13:04:25.000Z",
            "id": "1150390593316630529",
            "in_reply_to_user_id": "3196510455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica do Parque Nacional e Reserva de Denali visto do centro de visitantes Eilson, Alasca, Estados Unidos. https://t.co/cj1JEiO8XW"
        },
        {
            "author_id": "737728013039771648",
            "created_at": "2019-07-14T12:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150388433950564352",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Luciano Huck, o cara que conseguiu um decreto do S\u00e9rgio Cabral para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que tem uma organiza\u00e7\u00e3o para formar pol\u00edticos, que n\u00e3o tem compromisso com brasileiros que trabalham tem direito de falar bobagens. Partido n\u00e3o \u00e9 casa de sali\u00eancias!"
        },
        {
            "author_id": "3345566499",
            "created_at": "2019-07-14T12:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150387199407513600",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma bom dia Sr Ministro. O que dizer sobre esse caso do parque nacional da lagoa do peixe? Pq a indica\u00e7\u00e3o de Maira?"
        },
        {
            "author_id": "3293663226",
            "created_at": "2019-07-14T12:16:54.000Z",
            "id": "1150378636505206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "show do natiruts no parque municipal:a\nmaconheiros: https://t.co/fBsJ8U8lew"
        },
        {
            "author_id": "1479779227",
            "created_at": "2019-07-14T12:12:21.000Z",
            "id": "1150377491057577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nomearam uma agr\u00f4noma de 25 anos para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. S\u00f3 falta nomearem um dono de funer\u00e1ria para o Instituto Nacional de C\u00e2ncer!"
        },
        {
            "author_id": "1479779227",
            "created_at": "2019-07-14T12:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "206222507",
                        "start": 17,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1150377429648719873",
            "in_reply_to_user_id": "57692627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@PedroRuasPsol50 @zehdeabreu Nomearam uma agr\u00f4noma de 25 para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. S\u00f3 falta nomearem um dono de funer\u00e1ria para o Instituto Nacional de C\u00e2ncer!"
        },
        {
            "author_id": "1127686939073761280",
            "created_at": "2019-07-14T12:11:53.000Z",
            "id": "1150377371784142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me arrumando pra ir no parque municipal w/ minhas meninas"
        },
        {
            "author_id": "1536414565",
            "created_at": "2019-07-14T11:50:22.000Z",
            "id": "1150371958032351236",
            "in_reply_to_user_id": "1536414565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Europa por 100 anos!!!\nMas, estranhamente, em 2012, Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1. \n\n\ud83d\ude33Caiu a ficha agora?\n\nEntenda agora o porqu\u00ea do BNDES ter financiado a constru\u00e7\u00e3o do Porto de Mariel em Cuba.\n\nO ni\u00f3bio \u00e9 transportado ilegalmente para a"
        },
        {
            "author_id": "81989818",
            "created_at": "2019-07-14T11:41:44.000Z",
            "id": "1150369784367894528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Lagoa do Peixe corre risco eminente. Raposa toma conta do galinheiro https://t.co/7D7wUBMNli"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [let_dex].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "let_dex",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "let_dex"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mulheonca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mulheonca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mulheonca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vithofini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vithofini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vithofini"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [romulotrf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "romulotrf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "romulotrf"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Salta, Argentina",
                "id": "5482108831148f3c",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino Unido",
                "country_code": "GB",
                "full_name": "Wales, United Kingdom",
                "id": "208d28e57bdc12e9",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Castelhano, Brasil",
                "id": "022fea0cb20b36d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cataguases, Brasil",
                "id": "2b8742d515c45d33",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santiago del Estero, Argentina",
                "id": "017d4fef075a2cf1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre, Brasil",
                "id": "b832e623b0799912",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Ge\u00f3rgia, USA",
                "id": "7142eb97ae21e839",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Parc National de la Jacques-Cartier",
                "id": "0fc2f167e615e003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "53550420",
                "name": "Marcos Noggerini",
                "username": "noggerini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31419335",
                "name": "zirague LULA fabbri Antifascista",
                "username": "zirague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157740618",
                "name": "Art",
                "username": "oarthuradriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883372490",
                "name": "Marcelo Pires",
                "username": "quitopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203541493",
                "name": "soleci gottardo",
                "username": "solecigsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28655593",
                "name": "T\u1d0f\u0274\u026a CRF\u2077\u2077",
                "username": "toni_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327755846",
                "name": "Danielle Moreira",
                "username": "DDaniomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883675214",
                "name": "Anderson silva",
                "username": "lojaandersoncds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469974330",
                "name": "Projeto Ideia Fixa",
                "username": "sertao100fome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38585953",
                "name": "M\u00e1rcio Nakashima Oficial",
                "username": "MarcioNakashima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989626604786798592",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Marquinhos_902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715943428429889536",
                "name": "F5 Cariri",
                "username": "f5cariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134902150",
                "name": "Claudio Siqueira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "siqueiract",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3997819217",
                "name": "Eleida",
                "username": "topmartinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106697014",
                "name": "Andr\u00e9 Martinelli \ud83e\udd34\ud83c\udffb",
                "username": "AndreMOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "756134108913250304",
                "name": "Realcaf\u00e9 Reserva",
                "username": "realcafereserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41080139",
                "name": "Gabor Puska",
                "username": "Gaborgeous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246930074",
                "name": "Susan Blum\ud83d\udea9\u2b50\u2665\ufe0f\ud83d\udcd2\ud83d\udd49\ufe0f@PTDemocracia \ud83e\udd91Lula 13",
                "username": "Susan_Blum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3432669965",
                "name": "REnsta App",
                "username": "REnstapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829721694",
                "name": "Arlene Castilho",
                "username": "ArleneCastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927632280494968835",
                "name": "alexjorgesilva",
                "username": "AlexJorgeRamos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407276613",
                "name": "Lindenberg Ferraz",
                "username": "BergFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66332254",
                "name": "Star",
                "username": "shawnymennis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla #MarcoTemporalNao",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3334923826",
                "name": "Tribuna do Leste",
                "username": "tribunadoleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940530348827512832",
                "name": "SALUTE EMERG\u00caNCIAS M\u00c9DICAS",
                "username": "SaluteSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121706064",
                "name": "La Voz de A Coru\u00f1a",
                "username": "vozcoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151335365485170688",
                "name": "Alexsandro da Cunha",
                "username": "AlexsandrodaCu5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149890595",
                "name": "A.",
                "username": "amandanep_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810900007289286663",
                "name": "IvNobrega",
                "username": "NobregaIvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58691380",
                "name": "Edna Consultora da Vinx House",
                "username": "ednasferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187484650",
                "name": "Makita Paulo",
                "username": "Paulo_Makita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890975169",
                "name": "thayna mello",
                "username": "thaynajm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67654353",
                "name": "Alexandre Milanetti",
                "username": "milanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014133611023433728",
                "name": "mel dizendo adeus",
                "username": "Amberudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2463581406",
                "name": "Apuntes y Viajes",
                "username": "apuntesyviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20046848",
                "name": "P\u00cb",
                "username": "polones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109386895568576514",
                "name": "Dr. Severino Servo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "revoltadobrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96955009",
                "name": "Portal Caparao",
                "username": "portalcaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127698349",
                "name": "S\u00e9rgio Melo",
                "username": "RicKeMeLo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701957012",
                "name": "Iza\u00fa (sem parentesco com o banco)",
                "username": "rafael_izau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37485090",
                "name": "Jeny \ud83e\udd8b",
                "username": "bittersweet_jen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76766800",
                "name": "Diogo Vilela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diojoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3169612598",
                "name": "guilherme",
                "username": "crf_alcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718502015186378755",
                "name": "SHEIK \uf8ff",
                "username": "Bernardes_jr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015637312",
                "name": "j.",
                "username": "badgaIjul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46476688",
                "name": "Wezz",
                "username": "WezzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4521653445",
                "name": "Caroline Fortes",
                "username": "carambolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80099337",
                "name": "Panettone de Chico \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262d\ud83d\udea9",
                "username": "chicottone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157471722",
                "name": "DENIS GALV\u00c3O",
                "username": "Denis_Galvao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131005154168320001",
                "name": "\ud83e\udd21sheriff",
                "username": "palhaco_sheriff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105963470397288448",
                "name": "Fenana",
                "username": "lil_pingaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330552149",
                "name": "thaise schmidt",
                "username": "tyzynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393434139",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "iHortela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150747478",
                "name": "Andreia Costa",
                "username": "Costa_Deia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149723550640680961",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcos30796451",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67639338",
                "name": "El papi de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "djveneza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58112947",
                "name": "vo shamar o temer",
                "username": "thballeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69179948",
                "name": "Tchuca",
                "username": "LilianLomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239746579",
                "name": "Cec\u00edlia Lima",
                "username": "Cecilia_nal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927647345025716224",
                "name": "\u03b1\u0399\u03b1\u03b7",
                "username": "YvesSaintAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90936586",
                "name": "IFRO",
                "username": "ifrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987398399346597888",
                "name": "corcino",
                "username": "reginaxphalang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "tesoureiros",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57775931",
                "name": "Rafael Pacheco",
                "username": "rapacheco84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254961106",
                "name": "Wellington Lopes",
                "username": "ws_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974212693",
                "name": "Pri Mendes Organizer",
                "username": "boraorganizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891176169",
                "name": "Kelvin #B1",
                "username": "B1Kelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926064345292865536",
                "name": "gaby gomes",
                "username": "gabygomes__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978843675374604295",
                "name": "\u00c9 O BRAIO \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "BRAIO6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070165412099383296",
                "name": "fada primaveril",
                "username": "eco_chataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553324853",
                "name": "Adma Rocha",
                "username": "RochaAdma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256947838",
                "name": "NADIR ALVES DE SOUZA",
                "username": "NADIRALVESDESOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52722451",
                "name": "Osmar Terra",
                "username": "OsmarTerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54420585",
                "name": "Itajub\u00e1 Oficial",
                "username": "itajubaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92814886",
                "name": "Prefeitura - Itajub\u00e1",
                "username": "pminoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129377881006759936",
                "name": "visitveadeiros",
                "username": "visitveadeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190921065",
                "name": "Daniel Vargas",
                "username": "danielfelipe587",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268078778",
                "name": "Eduarda Baptista",
                "username": "eduardagomes98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087341465418780673",
                "name": "Patrick Novaes\ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PatrickNovaes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048253306622136321",
                "name": "Saense",
                "username": "Saense1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28810092",
                "name": "Guilherme Di Donato",
                "username": "guididonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817434843",
                "name": "Geralt of Tibia",
                "username": "thlshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17624650",
                "name": "Juliana Teixeira",
                "username": "nanamelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104160766",
                "name": "Elis Ara\u00fajo",
                "username": "elisaraujo2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583132729",
                "name": "Rodrigo Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "rpeprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50777402",
                "name": "Miguel Caballero",
                "username": "mig_Caballero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301149168",
                "name": "Liza \u2728",
                "username": "lizandraarochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320661748",
                "name": "CONAP",
                "username": "CONAPgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72742084",
                "name": "Dea.",
                "username": "deaoppen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702995965465206784",
                "name": "William Amorim",
                "username": "WilliamAmorim26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1142845422148431874",
                "name": "trouxa",
                "username": "mayumecarvalhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950078382045368320",
                "name": "Jornal das Lajes",
                "username": "jornallajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636542314",
                "name": "Sanma",
                "username": "mariscal_sanma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1505684996",
                "name": "Parques Nacionales",
                "username": "ParquesOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289366321",
                "name": "Danicley de Aguiar",
                "username": "danicleyaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117905766239883264",
                "name": "paola",
                "username": "paola87964227",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198274965",
                "name": "Quatro Esta\u00e7\u00f5es",
                "username": "4estacoesrest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71628018",
                "name": "Brasil Airlines",
                "username": "brasilairlines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63542310",
                "name": "Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "PMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4833506237",
                "name": "yasmin mais SAD que nunca",
                "username": "sadyass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878681151958904832",
                "name": "cabelin e seus teclados\ud83d\udd75\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude3c",
                "username": "discxrdia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36412938",
                "name": "Walther Grube",
                "username": "walther_grube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Bia vai andar de sk8 \ud83d\udef9\ud83d\udef9",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808420613337546752",
                "name": "judjd",
                "username": "adufuedk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974322062746685440",
                "name": "miradouronoticias.com.br",
                "username": "miradouronotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067137917343211526",
                "name": "dona7",
                "username": "dona7saias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329392010",
                "name": "Prefeitura de Santos",
                "username": "santos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018491508163563520",
                "name": "Caio Oliveira",
                "username": "caiobaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4751070795",
                "name": "basculho crepaldi",
                "username": "crepCat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110536623719137280",
                "name": "eu n\u00e3o me drogo, eu j\u00e1 nasci assim",
                "username": "ifuseekmayra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106571074664304641",
                "name": "Wellington\u23fa \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udfae\ud83d\udd79",
                "username": "Wlelginont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222343796",
                "name": "Leandro",
                "username": "lemotdema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69499050",
                "name": "Wedding Photographer",
                "username": "marcosagrelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112295",
                "name": "JORNAL O IMPARCIAL",
                "username": "OIMPARCIALSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3244393144",
                "name": "rosa",
                "username": "frosadn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815934",
                "name": "LUIZ MANOEL",
                "username": "luizlumaol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123012223",
                "name": "Tubar\u00e3o \ud83e\udd88",
                "username": "luizroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1159208222",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd8a\u0301 \ud835\udd70\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 - Socialista de ANDROID",
                "username": "EduMasterPE1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788776472278343681",
                "name": "valeria soares",
                "username": "valeriaa_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52110195",
                "name": "F\u00e1bio com F",
                "username": "fabcamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186252142",
                "name": "aridcas",
                "username": "ariannedecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52946922",
                "name": "rose \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rosemaciell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72582122",
                "name": "Nancy Miranda",
                "username": "nancy_r_mirand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58060962",
                "name": "karla fran\u00e7a",
                "username": "Karl4Geanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176222187",
                "name": "FFDocument\u00e1rios",
                "username": "FFDocumentarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976506110868971520",
                "name": "julia :)",
                "username": "cambalhot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831907190961209344",
                "name": "Valberto sousa silva",
                "username": "sousavalbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273620465",
                "name": "Yabai@\u82b1\u9ce5\u98a8\u6708158\u30fb10\u670810\u65e5",
                "username": "birdmad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317287370",
                "name": "Ric Semk\u00e1",
                "username": "ricthefreak_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462288784",
                "name": "Vadilson Malaquias \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddea\ud83d\udc0b\ud83e\udda0",
                "username": "Vadilson_Vix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170104665",
                "name": "Ego Criativo",
                "username": "egocriativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99240071",
                "name": "desconstrutora de pr\u00e1ticas monog\u00e2micas",
                "username": "iguassuino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130195788850761728",
                "name": "Poupee \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "PoupeeFB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721906177790107648",
                "name": "\ud83d\ude34 Tesoureiros do Jair \ud83d\ude34 (Conta reserva)",
                "username": "tesoureirosdoJB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146762711105265664",
                "name": "Dimas Marques",
                "username": "DimasMarques10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34975846",
                "name": "Erivam de Oliveira",
                "username": "erivam_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620219436",
                "name": "isaBala",
                "username": "maeissoefake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869816219",
                "name": "Lohanny",
                "username": "morenacrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643742973",
                "name": "Ana Carvalho",
                "username": "PisciCaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57175559",
                "name": "Felipe Martins Mello",
                "username": "feelonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967566150149312512",
                "name": "Stephaniezinha",
                "username": "Ariana_Nuttella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015372212147277826",
                "name": "Seffux",
                "username": "Keplernoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142586162063859712",
                "name": "Nadja Gomes",
                "username": "NadjaGomes14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058527192769052672",
                "name": "Cl\u00e1udio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cludio48838342",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96853046",
                "name": "Plante Arvores",
                "username": "plante_arvores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80919290",
                "name": "Ukrain\u00f3ia \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Leprexhau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073024",
                "name": "Rosilene Andrade",
                "username": "Rose_Andra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859823135595667459",
                "name": "Ari amaral",
                "username": "Ariamaral100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095389422785388544",
                "name": "Lagartixa Di\u00e1ria",
                "username": "LagartixaDiaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143234746",
                "name": "just keep swimming \ud83d\udc1f",
                "username": "fiangogh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992501106327670791",
                "name": "#Sandroka13\ud83d\udcd6 \ud83d\udc89",
                "username": "HGabrielaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019726004711981057",
                "name": "Taiwan em S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "username": "Taiwan2S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155814794",
                "name": "\u8521\u82f1\u6587 Tsai Ing-wen",
                "username": "iingwen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773983895792431104",
                "name": "Timothy Harris",
                "username": "pmharriskn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389574116",
                "name": "SKN Government",
                "username": "skngov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838872273511645184",
                "name": "Sementes da Resist\u00eancia",
                "username": "SementesResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365452679",
                "name": "Vivente Andante",
                "username": "viventeandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663622173",
                "name": "Prestes",
                "username": "Samuel_Prest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52089642",
                "name": "Wilton",
                "username": "particulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942933684629499904",
                "name": "Derek Oliveira",
                "username": "OliveiraE10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247991211",
                "name": "\u265a \ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcdd\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "nunesramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86387308",
                "name": "victor neves \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "nevesvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78869194",
                "name": "Mar\u00edlia",
                "username": "marilhera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294963078",
                "name": "MAD MARI",
                "username": "theMADMARI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145686548",
                "name": "A menina do #VivoVerde \ud83c\udf31",
                "username": "DaianeVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68290020",
                "name": "Rilana \ud83e\udd51",
                "username": "nanabarsih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75357686",
                "name": "Thimin",
                "username": "thiag0_ct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985746116158345216",
                "name": "LancarInfoproduto",
                "username": "LancarInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723942254231080960",
                "name": "Maconheira",
                "username": "eu_auraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17145925",
                "name": "moniquecardoso",
                "username": "moniquecardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107086618",
                "name": "Vania Ninah",
                "username": "vanianinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84612752",
                "name": "\ud83c\udf39IsxBellx\ud83c\udf39",
                "username": "IsabellaAmira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2569317630",
                "name": "rai",
                "username": "HeyRaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116924859",
                "name": "Leila Menezes",
                "username": "_LeilaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633364171",
                "name": "hygo",
                "username": "hygopalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959134651",
                "name": "\u0618",
                "username": "spfclaur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse Schossler",
                "username": "ciclonexplosivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078674180718108673",
                "name": "Gustavo Sansoni",
                "username": "GustavoSansoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753291412544847872",
                "name": "Fam\u00edliaqueviajajunto",
                "username": "Familiaqueviaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547869783",
                "name": "irreversivel",
                "username": "irreversivel038",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68562584",
                "name": "Davi \ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "davi_leste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27440351",
                "name": "Guilherme Leonardi",
                "username": "guileonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175519724",
                "name": "Nilo Portela",
                "username": "niloportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049106881418027009",
                "name": "Guilherme Jansen",
                "username": "jansengui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330408322",
                "name": "desativada",
                "username": "exJardxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4473633693",
                "name": "Lena \u0c87 \ud83d\udcd6: Crooked Kingdom",
                "username": "lenavp06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786554642",
                "name": "thur",
                "username": "arthbac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117259234612273152",
                "name": "o \u00faltimo trevo",
                "username": "Jyllecram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4922208461",
                "name": "j\u00falia \ud83e\udd20",
                "username": "julictrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805015967",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "deco_bno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3299715399",
                "name": "Ex traficante wink wink",
                "username": "twkiedisqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156769386",
                "name": "Rodrigo Jardim",
                "username": "_rjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115911847524347904",
                "name": "Leonel Moura",
                "username": "LeonelMoura50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192755258",
                "name": "neto muniz",
                "username": "netomunizf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15014095",
                "name": "Usiminas",
                "username": "usiminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813558071",
                "name": "Janu\u00e1rio Bas\u00edlio",
                "username": "JanuarioBasilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37320286",
                "name": "Pompeo de Mattos",
                "username": "PompeodeMattos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824687959156912128",
                "name": "Fora Bolsonaro",
                "username": "penidojames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45629063",
                "name": "Danilo Legends",
                "username": "Reenlsober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602156372",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Maclaund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95675817",
                "name": "F\u00e1bio Schaffner",
                "username": "Fabioschaffner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43554075",
                "name": "Paulo Mariante",
                "username": "paulomariante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406648932",
                "name": "Jairo \u2720",
                "username": "jairovisk7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493318",
                "name": "Pedro HMC",
                "username": "hmcpedro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56787727",
                "name": "TV Cidade Fortaleza",
                "username": "TVCidadeFortale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62844735",
                "name": "Eumar Lima",
                "username": "eumarlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412318379",
                "name": "Mestre Geraldo",
                "username": "jgsgeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41210182",
                "name": "dudinha",
                "username": "Duda_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085936119546605573",
                "name": "M Carrion",
                "username": "CarrionMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800126360790253569",
                "name": "Living Life Aventura",
                "username": "LivingLifeEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114522194",
                "name": "Vladimir Ramos",
                "username": "vladimirramos44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218684242",
                "name": "Dihl Leder",
                "username": "DihlLeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45016239",
                "name": "Ana Let\u00edcia C. Peres",
                "username": "AnaLeticiaPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479779227",
                "name": "Leo1903\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\uddc9",
                "username": "Lrn1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050174967298629633",
                "name": "Haddad Debochado",
                "username": "HaddadDebochado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68248600",
                "name": "Lavieri Junior",
                "username": "jrthings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79859480",
                "name": "Shigeo",
                "username": "heshigeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758481478950977536",
                "name": "Cris",
                "username": "xcrisaraujox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220077054038769666",
                "name": "cansada&surtada",
                "username": "spiderally",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166442994",
                "name": "La\u00e9cio Alencar",
                "username": "LaecioAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475757411",
                "name": "Maicon Aguiar",
                "username": "maiconaraujoPVH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058510595471884288",
                "name": "Ricardo PRM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PrmRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70543691",
                "name": "M\u00f4nica Medeiros",
                "username": "MMOlvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166116438",
                "name": "olymar casagrande",
                "username": "casagrande13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17242983",
                "name": "Filipe Barini",
                "username": "molote_molote",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141510187569885185",
                "name": "PalmirinhaPolitizada",
                "username": "Palmirinha14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187719025",
                "name": "Analia Teixeira",
                "username": "Analiart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340086652",
                "name": "Leonardo Brasilino",
                "username": "leobrasilino80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350582625",
                "name": "Snoopy contra o fascismo",
                "username": "Snoopysocialist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138129397",
                "name": "luizribeiro",
                "username": "bandnewsfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554423119",
                "name": "Carlos Palanca",
                "username": "c_palanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54208379",
                "name": "Dorjival Silva",
                "username": "dorjivalsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494535151",
                "name": "vittorio capparelli",
                "username": "vittoriocappare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57617242",
                "name": "Wallace Silveira",
                "username": "Wallacesilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987265016",
                "name": "Trilhando Trilhas",
                "username": "trilhandotrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543732485",
                "name": "\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd58\ud835\udd52",
                "username": "ogugafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996159685",
                "name": "Pedro Soprana",
                "username": "pedrosoprana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913905642586411008",
                "name": "Katia Sonsa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "Laurenana5h3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143612103",
                "name": "Miguel Chacemm",
                "username": "chacemm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747966400115912706",
                "name": "algarvemail.com \u26f1\ufe0f\u2194\ufe0f2m\u2194\ufe0f\u26f1\ufe0f",
                "username": "algarvemailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229895418",
                "name": "Amaril Franklin",
                "username": "amaril_franklin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68794855",
                "name": "Prof. Saulo Bezerra",
                "username": "sauloboyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024940681658347520",
                "name": "@jornaldoalgarve",
                "username": "jornaldoalgarv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60809900",
                "name": "Lineu Facundes",
                "username": "LineuFacundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25590952",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno",
                "username": "buninrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869471809",
                "name": "fabi",
                "username": "fabiferreira_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349673629",
                "name": "luiz fernando mendes",
                "username": "1365luizLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176358086",
                "name": "Momento politico",
                "username": "PoliticoMomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34689170",
                "name": "revoltasso",
                "username": "RevoltassoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40520046",
                "name": "Mauro Draco Bigatto",
                "username": "MDraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384665373",
                "name": "\u03a7\u03bf\u03c5\u03b1\u03bd\u03b8\u03af\u03c4\u03bf dos do Rei \ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "dosdorei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328838177",
                "name": "Guido \u00c1lvarez Parga",
                "username": "guidoalvarezp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142164033652609025",
                "name": "Graciosa Terra",
                "username": "graciosaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074997342317789184",
                "name": "angel",
                "username": "_aldoraine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40524832",
                "name": "M. Roberto Stinghen",
                "username": "robertosemina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046759457814958081",
                "name": "Salvana Turismo",
                "username": "salvanaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096426786580324353",
                "name": "Comiss\u00e3o Arns",
                "username": "comissaoarns",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286892493",
                "name": "Djanise de Fran\u00e7a",
                "username": "DjanisedeFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708522595491160064",
                "name": "israel",
                "username": "ilogm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29762744",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es VACINA J\u00c1",
                "username": "renatamagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91814907",
                "name": "ei Rennan",
                "username": "OhRennan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193996693982908417",
                "name": "BR",
                "username": "brdezoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630438780",
                "name": "KABULOZO\ud83e\udd19\ud83d\ude0b\ud83e\udd19",
                "username": "zeferorocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857444374",
                "name": "marisa devechi ginez 38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarisaGinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19593634",
                "name": "Revista F\u00f3rum",
                "username": "revistaforum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67786101",
                "name": "Jo\u00e3o Saraiva",
                "username": "joaofsaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64457761",
                "name": "Ant Ek\u015filer",
                "username": "anteksiler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "ufcinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106266107",
                "name": "Nana",
                "username": "chimbica_dg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990801210084085760",
                "name": "Johnson Bruno",
                "username": "JohnsonBruno7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159312931",
                "name": "Gonna DJ",
                "username": "gonnadj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53381084",
                "name": "\u2c60\u0246\u20b3\u20a6\u0110\u2c64\u00d8 \u20b3\u2c60V\u20b3\u2c64\u0246\u2c6b \u20ae\u2c64\u20b3\u0142\u20b3\u20a6\u00d8V",
                "username": "LlkoTraianov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137458063",
                "name": "Sandra Maria Fl\u00e1vio",
                "username": "sandramflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867878121894051841",
                "name": "naylla",
                "username": "nxylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126138484",
                "name": "Gesner Oliveira",
                "username": "gesner_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80193876",
                "name": "Indaga\u00e7\u00e3o",
                "username": "indagacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747321069",
                "name": "Cintia Moura",
                "username": "cintiamouraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147957811281895424",
                "name": "Antonio Nahud",
                "username": "AntonioNahud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89827750",
                "name": "Talita Le\u00e3o",
                "username": "Talitamleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779801164833521664",
                "name": "ragner machado",
                "username": "ragner_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36104636",
                "name": "Cust\u00f3dio Dias",
                "username": "CustodioDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279176594",
                "name": "Fab\u00edola Moura",
                "username": "_fabiolamoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906909579958726657",
                "name": "Caroline Petukauskas",
                "username": "Carolpetu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111045942",
                "name": "Alceu Moreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alceu_Moreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1950026024",
                "name": "gabri",
                "username": "ogabriquedisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161829632",
                "name": "Pappas",
                "username": "hamory97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199360541",
                "name": "opcao turismo",
                "username": "opturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306929625",
                "name": "Marcio Isensee",
                "username": "marcioisensee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386853931",
                "name": "Rhuan",
                "username": "rhmatheusz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2486816818",
                "name": "Fernando Romano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3",
                "username": "LubashivayaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50202433",
                "name": "Beto Gon\u00e7alves",
                "username": "albergonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166644233",
                "name": "Expreso, diario de viajes y turismo",
                "username": "expreso_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22724910",
                "name": "#Profa. DENISE DE MATTOS #FORASALLES",
                "username": "denisedemattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293285933",
                "name": "Alvaro Santos",
                "username": "allwebb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030283119415439360",
                "name": "Hugoavilaa",
                "username": "Hugoavilaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2468047032",
                "name": "Hanielle Guisso",
                "username": "HanielleGuisso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67178873",
                "name": "PRISTP",
                "username": "radiofazenda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669603068",
                "name": "Cristhian Goicoechea",
                "username": "Cristhian040781",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196407273",
                "name": "Valen",
                "username": "VaalenAlvarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223460643",
                "name": "ANA PAULA",
                "username": "APAULABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16005416",
                "name": "Silvia Neide",
                "username": "silvinhalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370539152",
                "name": "Jefferson Ferreira",
                "username": "SjbJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37198393",
                "name": "Renato M\u20bf",
                "username": "renatomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92273649",
                "name": "Alessandro Zoia",
                "username": "_alessandrozoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90980899",
                "name": "Zenaide Vasconcelos",
                "username": "zenaideBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097822906770436096",
                "name": "Luma",
                "username": "Luma34166364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027765568814899201",
                "name": "volia almeida",
                "username": "VoliaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40551377",
                "name": "amanda!",
                "username": "slytherinsideme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195552030",
                "name": "Mayara Paola",
                "username": "yaya_paola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32481839",
                "name": "Fernanda de Lima",
                "username": "fernandadelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57428241",
                "name": "Francisco Rossi Jr",
                "username": "RossiJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719953539133480960",
                "name": "Lorran \ud83d\udc3b\u2650",
                "username": "lorranmarcial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738389614461878272",
                "name": "Renato Silva Brasil",
                "username": "renatosilva_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50047349",
                "name": "Brasil Imprensa",
                "username": "brasilimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710713815",
                "name": "Guilherrrrrrrrrrrrme",
                "username": "guilherrrmeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248311924636430336",
                "name": "Isabela Melo",
                "username": "isamelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79590380",
                "name": "Flavinha",
                "username": "Flaviagabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94125078",
                "name": "Samir Sell",
                "username": "samirsell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272715540",
                "name": "feeling like a star",
                "username": "KathiellySell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098923539921596416",
                "name": "vine\ud83d\ude14",
                "username": "99sept16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226414288",
                "name": "J.soares",
                "username": "joelsoares420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150468793656905729",
                "name": "utility___",
                "username": "utility___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423251776",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd9b\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud83e\udd85\ud83d\udc89",
                "username": "isfuckjesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418433223",
                "name": "i s a s i l v a",
                "username": "Sonhors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331036646",
                "name": "Musica Magica Produ",
                "username": "MarcosProdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538090496",
                "name": "adri \ud83d\udcda",
                "username": "saiforababy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31102405",
                "name": "ManiadeHistory",
                "username": "luislins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47204233",
                "name": "Leosumas",
                "username": "leosumas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254333692",
                "name": "Cristian Finamore",
                "username": "finamorecsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730047233857617920",
                "name": "saraseadi@hotmail.com",
                "username": "SeadiSara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132284445",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39",
                "username": "luizalvesfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8837552",
                "name": "Cosme Chuvasco de Rond\u00f3",
                "username": "cosmerondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814830853234786304",
                "name": "agente 007",
                "username": "lulurocha07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011997123305529344",
                "name": "p\u00e2mella",
                "username": "_pambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686801186",
                "name": "E agora Jose?",
                "username": "jully_vl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929542507691638785",
                "name": "Marcelo Rocha",
                "username": "Pingere_Petra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95250418",
                "name": "\u00c9rica K\u00e1tia",
                "username": "ericakatiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030235247764537344",
                "name": "RapazSP",
                "username": "SpRapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949720993970507776",
                "name": "",
                "username": "PutosafadaoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021970280313483264",
                "name": "Guloso011",
                "username": "guloso011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882468213",
                "name": "N\u00e3o Consigo respirar \ud83d\udc7f\u2620\ud83d\udc7f\u2620",
                "username": "TomeiAbuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510813661",
                "name": "Raidon Ara\u00fajo",
                "username": "raidon_araujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166818375",
                "name": "Herbert Boger Jr",
                "username": "BogerJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278476480",
                "name": "ivanildo cavalcante",
                "username": "privanildo1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19233442",
                "name": "Adventistas Brasil",
                "username": "iasd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193274557",
                "name": "Adventistas Norte",
                "username": "adventistanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793186906943189001",
                "name": "PG My Style",
                "username": "pgmystyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160729715",
                "name": "Rodrigo Bortolan",
                "username": "RodrigoBortolan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872465464710094848",
                "name": "ally",
                "username": "uaiallyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1601693970",
                "name": "Luiz Carioca \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49",
                "username": "cariocanogelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072074828",
                "name": "Lara.",
                "username": "lalalisarts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162182433",
                "name": "Cris Veiga",
                "username": "Kikacolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890262461923958785",
                "name": "concurseiro",
                "username": "concurs22751356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58043313",
                "name": "Daniella Oliveira",
                "username": "daniixavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2192599517",
                "name": "Luciana Barreto",
                "username": "lubarretotv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969477018294345728",
                "name": "Cida Santana",
                "username": "CidaSantanavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127594179905957888",
                "name": "Fabiana Schneck",
                "username": "FabianaSchneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041012851538911232",
                "name": "Desi",
                "username": "d_tonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586647344",
                "name": "Lucas Valerio",
                "username": "lucasvalerio89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864503888",
                "name": "hnatiuk \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "nemohnatiuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3697747517",
                "name": "priscilla oliveira",
                "username": "prisbelly4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976739358",
                "name": "Nogueira Neto",
                "username": "NetNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847292669311066114",
                "name": "Ricardo Teixeira",
                "username": "RicardoCarlao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47419163",
                "name": "Marco Cabe\u00e7a \u00b9\u00b3",
                "username": "marcoaurelioBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174335940",
                "name": "revista_serrote",
                "username": "revista_serrote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757420055030296576",
                "name": "sovierbert",
                "username": "Randoxxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435961343",
                "name": "bia",
                "username": "bcajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767064873356451840",
                "name": "CARA",
                "username": "carlos120357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766826773",
                "name": "Keyl\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "KeylaNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196510455",
                "name": "\ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83d\udc13 MatheusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfe0\ud83d\ude37",
                "username": "MFellipeDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737728013039771648",
                "name": "Euclides Ferreira",
                "username": "euclides0001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345566499",
                "name": "Heygon Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "HeygonAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293663226",
                "name": "mam\u00e3e da Ayla\u2764\ufe0f",
                "username": "juneryf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127686939073761280",
                "name": "isolation",
                "username": "diinhvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536414565",
                "name": "Pelo Bem do Brasil",
                "username": "pelobemdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81989818",
                "name": "Nirce Ferreira",
                "username": "vendonarede",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1151504059771359232",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlzyt2tovet1m2mtrhh1zia9da1rx",
        "oldest_id": "1150369784367894528",
        "result_count": 500
    }
}