{
    "data": [
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-31T07:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134359647886794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FotoArtista. @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/4Jh6pYSfZo"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-31T07:21:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134359298832838658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade da Serra no estado do Esp\u00edrito Santo @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/PaBF7oZ23L"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-31T07:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134358700871880705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia com edi\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/jNWOoUnfgR"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-31T07:17:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134358310663143425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem para conhecer melhores lugares aqui no Esp\u00edrito Santo, Cidade bonita para turismo. @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/qJ03wfqYdJ"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-31T07:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134357413640003585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu modelo, meu anjo, minha mulher \ud83d\udc69  Gra\u00e7as a Deus! @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/ifgKyD1qwk"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-05-31T05:39:02.000Z",
            "id": "1134333444887076864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/N34NC0VmSr"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2019-05-31T05:28:02.000Z",
            "id": "1134330674629009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iGLGi4BthP"
        },
        {
            "author_id": "379842699",
            "created_at": "2019-05-31T04:18:44.000Z",
            "id": "1134313234658316294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada https://t.co/tjpYz6U5QM"
        },
        {
            "author_id": "1103278914452049920",
            "created_at": "2019-05-31T04:02:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134309087968055297",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Sobre a ba\u00eda de Angra dos Reis: o que vc tem a dizer sobre a ideia bizarra de seu pai de transformar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o numa \u201ccancun\u201d? T\u00e1 faltando lugar pra investir em turismo no pa\u00eds?"
        },
        {
            "author_id": "1103859381735632896",
            "created_at": "2019-05-31T04:00:12.000Z",
            "id": "1134308571653451777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT btsober: au jikook!\u00a1\n\nonde jeon jungkook \u00e9 um guarda de um parque municipal, e percebe que andam alimentando as pombas da regi\u00e3o, fazen\u2026"
        },
        {
            "author_id": "289565218",
            "created_at": "2019-05-31T03:53:20.000Z",
            "id": "1134306842371223555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara quer acabar com a ba\u00eda de angra COM UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\nessa hist\u00f3ria me tira do s\u00e9rio https://t.co/wC9nwUQtMN"
        },
        {
            "author_id": "1024728947446177793",
            "created_at": "2019-05-31T03:42:49.000Z",
            "id": "1134304196042186753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m mata esse cara, O FILHO DA PUTA QUER ACABAR COM UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA. https://t.co/ikq8UnI3bn"
        },
        {
            "author_id": "1078662134836461568",
            "created_at": "2019-05-31T03:16:24.000Z",
            "id": "1134297550322917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora temos que engolir essa id\u00e9ia absurda de revogar o decreto que criou uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na Ba\u00eda de Angra dos Reis para transform\u00e1-la em uma \"nova Canc\u00fan\""
        },
        {
            "author_id": "1119220262304661507",
            "created_at": "2019-05-31T03:02:50.000Z",
            "id": "1134294136469753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "obama: \u201cO planeta est\u00e1 ficando mais quente, os oceanos est\u00e3o esvaziando, as florestas est\u00e3o sendo derrubadas e n\u00e3o conseguimos respirar... precisamos encontrar o balan\u00e7o\u201d\n\nbozo: vamos extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios taokei?\n\nnada a declarar"
        },
        {
            "author_id": "22262308",
            "created_at": "2019-05-31T03:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "64514398",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasapaulino"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "916489645810225153",
                        "start": 15,
                        "username": "mcbretas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134293570272337920",
            "in_reply_to_user_id": "64514398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasapaulino @mcbretas ah, c\u00ea t\u00e1 brincando hahaha. perdeu a hora em que estava maior. teve uma ola gigantesca, milhares de pessoas levantando os celulares com lanterna pro alto pro helic\u00f3ptero pegar.. impressionante. tava da pra\u00e7a sete at\u00e9 o fim do parque municipal cheio"
        },
        {
            "author_id": "1113051175711133698",
            "created_at": "2019-05-31T02:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1134291274863742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo final de semana de junho com poucas vagas para a expedi\u00e7\u00e3o ao Pico das Agulhas Negras e ao Parque Nacional de Itatiaia, o qual inclui Agulhas + Prateleiras. \n\nUm belo desafio, numa das montanhas mais\u2026 https://t.co/ZcmhieM2FV"
        },
        {
            "author_id": "50091864",
            "created_at": "2019-05-31T02:50:16.000Z",
            "id": "1134290973134135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vindita do rato.\nhttps://t.co/zwVO19GuFt"
        },
        {
            "author_id": "953004754229178368",
            "created_at": "2019-05-31T02:50:01.000Z",
            "id": "1134290908512489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta, 31 de Maio - Confira os jogos de hoje na TV em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/Yu9HwR1gvf"
        },
        {
            "author_id": "1089544837043503104",
            "created_at": "2019-05-31T02:46:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134290144125693958",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Voc\u00ea precisa consultar seus advogados antes de dizer que pode revogar leis e que pode extinguir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica por decreto."
        },
        {
            "author_id": "820854810",
            "created_at": "2019-05-31T02:32:24.000Z",
            "id": "1134286475602907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/8pR2TLcJxr"
        },
        {
            "author_id": "40756039",
            "created_at": "2019-05-31T02:20:13.000Z",
            "id": "1134283410191654913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 \ud83d\udc99\ud83d\udc9a https://t.co/nfsb4sZumE"
        },
        {
            "author_id": "1011087558648975360",
            "created_at": "2019-05-31T02:13:17.000Z",
            "id": "1134281665205772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa paisagem faz parte do (MONAT) Monumento Natural da Serra Da Moeda. Imagem: \ud83d\udcf7 sheilinhagois edi\u00e7\u00e3o: fabiobenignophotography #descubraitabirito #itabiritonapalmadam\u00e3o #itabiritoapp #visiteitabirito\u2026 https://t.co/12ar6pON7f"
        },
        {
            "author_id": "38266191",
            "created_at": "2019-05-31T02:08:40.000Z",
            "id": "1134280503752843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC, novo recorde de frio no Brasil em 2019 | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/qETc4HRIog"
        },
        {
            "author_id": "401661160",
            "created_at": "2019-05-31T02:01:33.000Z",
            "id": "1134278711304495111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iPyTlmygzp"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-05-31T02:00:00.000Z",
            "id": "1134278322328915968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A deslumbrante Cidade de Pedra fica dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es.\nGosta de acompanhar o Parques do Brasil na TV? Voc\u00ea tamb\u00e9m pode assistir pelo EBC Play!\nBaixe agora na App Store: https://t.co/hwykEpbRIL  | Google Play: https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/EmIrgL7ze8"
        },
        {
            "author_id": "303321286",
            "created_at": "2019-05-31T01:42:42.000Z",
            "id": "1134273970268725249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/Gacq8zSkDO"
        },
        {
            "author_id": "1068253201844105216",
            "created_at": "2019-05-31T01:38:05.000Z",
            "id": "1134272808555634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos incr\u00edveis proporcionam lembran\u00e7as indescrit\u00edveis!\n\nMais uma miss\u00e3o pra conta desse cabo velho \ud83d\udc80\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/vgBCXACjwK"
        },
        {
            "author_id": "407964401",
            "created_at": "2019-05-31T01:32:20.000Z",
            "id": "1134271358689513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/XT4zyntQRA"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-31T01:03:17.000Z",
            "id": "1134264046889381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/W1Epem4lsn"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-05-31T00:46:15.000Z",
            "id": "1134259762273640449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica \n\nTibagi, Terra do Canion Guartel\u00e1. \nVenha visitar o melhor dos Campos Gerais.\n\n\u260e\ufe0f0800 643 1388 ou... https://t.co/N1ClkD5Tny"
        },
        {
            "author_id": "3202268278",
            "created_at": "2019-05-31T00:37:21.000Z",
            "id": "1134257524021047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q amanh\u00e3 vou acordar cedo e ir andar no centro, ir no parque municipal. to precisando"
        },
        {
            "author_id": "107520207",
            "created_at": "2019-05-31T00:34:11.000Z",
            "id": "1134256725333295107",
            "in_reply_to_user_id": "107520207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai DESTRUIR a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, LIQUIDAR a fauna local - mas, a n\u00e3o ser que RESOLVA o problema da inseguran\u00e7a das usinas e das estradas, sua\"Cancun\" estar\u00e1 fadada ao FRACASSO, e  zilh\u00f5es ser\u00e3o gastos \u00c0 TOA."
        },
        {
            "author_id": "48998497",
            "created_at": "2019-05-31T00:33:56.000Z",
            "id": "1134256661105958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES GRATUITAS! https://t.co/5snCXGioGa"
        },
        {
            "author_id": "2882635961",
            "created_at": "2019-05-31T00:30:47.000Z",
            "id": "1134255869242294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/1AJNXv10ft"
        },
        {
            "author_id": "18497181",
            "created_at": "2019-05-31T00:26:06.000Z",
            "id": "1134254692068941827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o perfeita desse parque nacional no estado norte-americano de #Montana. Lindo, n\u00e9? em Glacier National Park https://t.co/w3Zz4OSPF1"
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2019-05-31T00:21:22.000Z",
            "id": "1134253498537795585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/sotk9OovZA"
        },
        {
            "author_id": "109404365",
            "created_at": "2019-05-31T00:10:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1134250677968916481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/eaQpCObV75"
        },
        {
            "author_id": "416443355",
            "created_at": "2019-05-31T00:09:14.000Z",
            "id": "1134250448519667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa loucura de revogar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra pra transformar numa cancun melhorada. ..mddc"
        },
        {
            "author_id": "34687666",
            "created_at": "2019-05-31T00:05:07.000Z",
            "id": "1134249409993216004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea acompanha agora o \u2018Arquivo A\u2019, direto do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO), um lugar repleto das mais lindas paisagens! Agora na #TVAparecida! \ud83d\udcfa\ud83c\udf05\n\ud83d\udcf8: Camila Morais\n\n\u27a1 https://t.co/dH2GOxooqM https://t.co/m1vfIjfhmv"
        },
        {
            "author_id": "905924506568593408",
            "created_at": "2019-05-30T23:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "10228272",
                        "start": 69,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134247731399221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo a Estacao Ecologica de Tamoios https://t.co/VydA8hLcRT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "602370936",
            "created_at": "2019-05-30T23:57:43.000Z",
            "id": "1134247549148323846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina tem muitas belezas naturais para conhecer; saiba mais https://t.co/uGSDN9msST"
        },
        {
            "author_id": "77566575",
            "created_at": "2019-05-30T23:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 80,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134247482005831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 para lembrar que nosso excelent\u00edssimo anti-ministro do Meio Ambiente, senhor @rsallesmma foi condenado por FRAUDAR um PLANO DE MANEJO de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-05-30T23:55:48.000Z",
            "id": "1134247066983718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o QUE uma pessoa/grupo/estudantes/sociedade GOSTARIAM de saber sobre uma gest\u00e3o de uma ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA...................................."
        },
        {
            "author_id": "77811044",
            "created_at": "2019-05-30T23:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "724003686863740933",
                        "start": 0,
                        "username": "LiaFerreiraGom2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134243445973950469",
            "in_reply_to_user_id": "724003686863740933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LiaFerreiraGom2 Tudo porque ele foi flagrado e multado em R$ 10 mil por pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "3100973447",
            "created_at": "2019-05-30T23:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134241957151199232",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional A #GloboLixo \u201cnunca antes na hist\u00f3ria desse pa\u00eds\u201d havia chamado Angra dos Reis de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, mas foi s\u00f3 Bolsonaro anunciar planos de desenvolvimento para a regi\u00e3o que j\u00e1 come\u00e7am com falso moralismo ecol\u00f3gico! Pelo visto, preferem mesmo nadar em mar de esgoto clandestino!"
        },
        {
            "author_id": "2874947673",
            "created_at": "2019-05-30T23:34:22.000Z",
            "id": "1134241671741353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 apareceu a  motiva\u00e7\u00e3o do presidente JB em liberar a pesca em \u00e1rea protegida em Angra e Ilha Grande. A mil\u00edcia explora a pesca ilegal de camar\u00e3o rosa, cobra dos pescadores sem licenciamento e fatura milh\u00f5es. A den\u00fancia \u00e9 de ambientalistas q atuam na regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "42245184",
            "created_at": "2019-05-30T23:17:22.000Z",
            "id": "1134237392641187840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/s84r0a1vUV"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-05-30T22:52:55.000Z",
            "id": "1134231241958539269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Secret\u00e1ria Ana L\u00facia e presidente do Inea visitam Superintend\u00eancia do M\u00e9dio Para\u00edba, em Volta Redonda. Agenda no interior incluiu participa\u00e7\u00e3o em solenidade de cria\u00e7\u00e3o do Ref\u00fagio da Vida Silvestre Vale dos Puris https://t.co/yYUPvEFcmb\n\n#govRJ #VamosVirarOjogo https://t.co/iLIj1nF9Sa"
        },
        {
            "author_id": "127345264",
            "created_at": "2019-05-30T22:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "54649808",
                        "start": 0,
                        "username": "anacsma"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2615844426",
                        "start": 9,
                        "username": "Maria_Opina3"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "58488491",
                        "start": 23,
                        "username": "felipe_autran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134227906950041600",
            "in_reply_to_user_id": "54649808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacsma @Maria_Opina3 @felipe_autran Considerando que ontem ele tava jurando que ia fazer um Canc\u00fan com decreto pra cancelar outro decreto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o q um dia desses o STF falou q s\u00f3 podia ser por LEI s\u00f3 mostra q ele n\u00e3o sabe de nada e ainda n\u00e3o tem uma assessoria prest\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "49535010",
            "created_at": "2019-05-30T22:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "103356963",
                        "start": 0,
                        "username": "letslanna"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4845318829",
                        "start": 11,
                        "username": "arrrowp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134227799919775744",
            "in_reply_to_user_id": "103356963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@letslanna @arrrowp T\u00e1 n\u00e3o. S\u00f3 mongoloide pra achar que o Bolsonaro quer revogar a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra poder pescar sozinho ali sem levar multa n\u00e9? Ele quer revogar pq acredita que ali pode atrair turismo. S\u00f3 usar a cabe\u00e7a e pensar."
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-05-30T22:37:46.000Z",
            "id": "1134227427486552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/N3kbk53BfK"
        },
        {
            "author_id": "234340392",
            "created_at": "2019-05-30T22:32:30.000Z",
            "id": "1134226101910364160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/z0qQY24Kl9"
        },
        {
            "author_id": "46798827",
            "created_at": "2019-05-30T22:30:51.000Z",
            "id": "1134225689123741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/jVe6KNeVEG"
        },
        {
            "author_id": "285434255",
            "created_at": "2019-05-30T22:25:06.000Z",
            "id": "1134224241631666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex do reacion\u00e1rio:\nSujeito \u00e9 multado na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra por pesca ilegal, vira Presidente e a obsess\u00e3o dele \u00e9 acabar com a esta\u00e7\u00e3o com a desculpa de turismo num pa\u00eds com 7367 km de \u00e1rea litor\u00e2nea. E pra qu\u00ea ?\nPra provar que o errado era o fiscal, ele que est\u00e1 certo."
        },
        {
            "author_id": "417001417",
            "created_at": "2019-05-30T22:19:39.000Z",
            "id": "1134222869842550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 100 mil Em Defesa da Educa\u00e7\u00e3o e Contra a Reforma da Previd\u00eancia! #bh #sindifes #ifmg #cefetmg #luta #educacao #contraoscortes em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/TPCIYPiIPg"
        },
        {
            "author_id": "369910570",
            "created_at": "2019-05-30T22:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47369953,
                        -20.65429018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1134222785960693762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 criativo, n\u00e3o descriative os criativadores!\nEntendeu ? em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/HYN3t95Wya"
        },
        {
            "author_id": "1048599186",
            "created_at": "2019-05-30T22:18:27.000Z",
            "id": "1134222567403921411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Encontros das \u00c1guas - Biofaces - Bring Nature Closer https://t.co/qnkhM03zD2"
        },
        {
            "author_id": "4260221596",
            "created_at": "2019-05-30T22:13:34.000Z",
            "id": "1134221337956892672",
            "in_reply_to_user_id": "4260221596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Quercus analisou os 7 novos PROF  e concluiu que a planta\u00e7\u00e3o de eucaliptos \u00e9 privilegiada em 95% do territ\u00f3rio nacional e \u00e9 mesmo prevista em \u00e1reas protegidas \u201cdesde o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ao Parque Nacional da Serra da Estrela\u201d. https://t.co/4dFcIYZrIt"
        },
        {
            "author_id": "1105258187438071808",
            "created_at": "2019-05-30T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134220566943150081",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Quem sabe vcs Governam e param com pol\u00eamicas...Educa\u00e7\u00e3o ,Esta\u00e7\u00e3o  Ecol\u00f3gica. Sou ativo PT mas j\u00e1 estou cansado de ver tanta pol\u00eamica!"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-05-30T21:57:18.000Z",
            "id": "1134217244886654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO REGISTRA ANIMAIS EM PARQUE NACIONAL - V\u00eddeos, Neg\u00f3cios da Terra - https://t.co/pN79hXjIQd"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-30T21:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1134216550502866944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie cogumelos \ud83c\udf44. Posso toc\u00e1-los, mas n\u00e3o devo! \ud83d\ude01 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/eUJN39XevI"
        },
        {
            "author_id": "535837551",
            "created_at": "2019-05-30T21:45:12.000Z",
            "id": "1134214201419980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios"
        },
        {
            "author_id": "595504443",
            "created_at": "2019-05-30T21:27:23.000Z",
            "id": "1134209716073238544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/bBy1Lof4Yf"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-30T21:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1134208513264291857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/PGTaDkG0l7"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-05-30T21:08:30.000Z",
            "id": "1134204963209535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Censurar a FioCruz?\nCom uma caneta BIC destruir uma reserva biologica? \nA quem serve o governo Brasileiro?\n#BoaNoite https://t.co/Lq0B326T2B"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-30T21:01:52.000Z",
            "id": "1134203293956222982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/1YeHUihwfo"
        },
        {
            "author_id": "125123648",
            "created_at": "2019-05-30T20:48:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "1134199969429282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus que cisma que BozoNaziFascista tem com a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios.\n\nQue governo ignorante.\nQue governo de gente ruim, baixa, calhorda.\nQue governo cafona, transformar Angra dos Reis na Canc\u00fan brasileira.\nQue governo assassino.\n\nQue fase ruim desse pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "325159752",
            "created_at": "2019-05-30T20:38:58.000Z",
            "id": "1134197530865143811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/GQSV2YZCnp"
        },
        {
            "author_id": "972213506396377088",
            "created_at": "2019-05-30T20:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "44748659",
                        "start": 11,
                        "username": "LeoPicon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134196852570644482",
            "in_reply_to_user_id": "213334589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fennibal_ @LeoPicon Totalmente invi\u00e1vel pedir alguma coisa pra esse cara relacionado a meio ambiente depois dele querer transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em \"Canc\u00fan Brasileira\""
        },
        {
            "author_id": "75675636",
            "created_at": "2019-05-30T20:35:32.000Z",
            "id": "1134196667836719104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/tGVVmdgdRD"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-05-30T20:35:04.000Z",
            "id": "1134196551021207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTURSP - O friozinho finalmente chegou e um dos melhores destinos para curtir o outono e o inverno \u00e9 Campos do Jord\u00e3o, localizado no interior de S\u00e3o Paulo. Passeios imperd\u00edveis: Vila Capivari; Horto Florestal; Pedalinho; Parque Estadual VEJA+  https://t.co/VeHpDll4R6 https://t.co/prOdkVAbCm"
        },
        {
            "author_id": "972213506396377088",
            "created_at": "2019-05-30T20:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44748659",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoPicon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134195611257987073",
            "in_reply_to_user_id": "44748659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeoPicon Poxa muito legal sua iniciativa etc, pena q nosso presidente t\u00e1 mais preocupada em transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas em 'Canc\u00fan brasileira'"
        },
        {
            "author_id": "2455597783",
            "created_at": "2019-05-30T20:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1372953187",
                        "start": 0,
                        "username": "MELAOtreze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134194594214813696",
            "in_reply_to_user_id": "950972784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MELAOtreze esperar oque de algm que quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecologica s\u00f3 pq foi multado pescando la https://t.co/NY9HFQ5SBx"
        },
        {
            "author_id": "961368032777039873",
            "created_at": "2019-05-30T20:26:08.000Z",
            "id": "1134194301636943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u2764\ufe0f\u26f0\ud83d\udee3\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/l1KGY40stJ"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2019-05-30T20:25:26.000Z",
            "id": "1134194123529957377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores | O que fazer no Rio de Janeiro | G1 https://t.co/5iO8SRUVJQ"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2019-05-30T19:59:35.000Z",
            "id": "1134187621557686273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caragu\u00e1: Parque Estadual Serra do Mar realiza trilha\u00a0gratuita https://t.co/zkTWTBakay https://t.co/DThNx8RDKX"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2019-05-30T19:58:06.000Z",
            "id": "1134187245563449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca convoca volunt\u00e1rios para plantar 1 mil mudas de \u00e1rvores https://t.co/UWsJfYd7AE"
        },
        {
            "author_id": "740051802385698817",
            "created_at": "2019-05-30T19:38:57.000Z",
            "id": "1134182429609119744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que porra, governo desgra\u00e7ado \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/TagthFi5Pc"
        },
        {
            "author_id": "988140914936819712",
            "created_at": "2019-05-30T19:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1134180356943429634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredite no que os outros dizem , v\u00e1 ver, \u00e9 muita \u00e1gua hahah em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/2rUJLRIm9A"
        },
        {
            "author_id": "3180894585",
            "created_at": "2019-05-30T19:18:31.000Z",
            "id": "1134177284599029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/v02s375uCl"
        },
        {
            "author_id": "33292436",
            "created_at": "2019-05-30T19:04:25.000Z",
            "id": "1134173737954226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/W7tJUp0R2u"
        },
        {
            "author_id": "188438861",
            "created_at": "2019-05-30T18:53:54.000Z",
            "id": "1134171091608449030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/pSzLmbVw2L"
        },
        {
            "author_id": "3115199283",
            "created_at": "2019-05-30T18:53:26.000Z",
            "id": "1134170973316558849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A ba\u00eda de Angra dos Reis tem mais de 160 ilhas. Dentro dela, foi criada em 1990 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios) protegendo 29 ilhotas, menos de 6% do total, para abrigar mais de 200 esp\u00e9cies, entre elas aquelas amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/f9iotiWsmh https://t.co/VpcKnv2UyK"
        },
        {
            "author_id": "35794261",
            "created_at": "2019-05-30T18:52:36.000Z",
            "id": "1134170761835495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer reabrir Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/IoQyPAGgDv"
        },
        {
            "author_id": "1131342925026275328",
            "created_at": "2019-05-30T18:51:43.000Z",
            "id": "1134170540120432646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Parque apoia projetos de reintrodu\u00e7\u00e3o de fauna no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6O7DRE4mNn"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-05-30T18:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1220570874945904640",
                        "start": 0,
                        "username": "cryptidhao"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "4228446020",
                        "start": 12,
                        "username": "asexualien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134170195046649866",
            "in_reply_to_user_id": "1517268440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cryptidhao @asexualien me intrometendo pra falar que pax eh a forma que a gente chama os visitantes do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2019-05-30T18:48:09.000Z",
            "id": "1134169642522615821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/HYAgltXtwx https://t.co/U2dfZzkQ3T"
        },
        {
            "author_id": "1087162056388812800",
            "created_at": "2019-05-30T18:47:48.000Z",
            "id": "1134169557210451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83d\ude09\ud83d\ude4c em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/pT0AMqqmWB"
        },
        {
            "author_id": "1554215017",
            "created_at": "2019-05-30T18:43:22.000Z",
            "id": "1134168439776526337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 derrubar o decreto que demarcou a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... Esse cara \u00e9 t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o MANOOOO https://t.co/JLYqtl6iuF"
        },
        {
            "author_id": "2941345173",
            "created_at": "2019-05-30T18:30:41.000Z",
            "id": "1134165249106612224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "da\u00ed o presidente, com sua caneta bic, regovou um outro decreto que estabelecia uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nonde? em angra\n\nsim, naquele lugar que ele foi pego cometendo crime ambiental.\n\nsim, ele tem uma casa ali.\n\nmas tenho certeza que isso a\u00ed n\u00e3o influiu em nada na decis\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2019-05-30T18:30:00.000Z",
            "id": "1134165077609893899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onyx Lorenzoni diz que governo estuda forma de explorar parte do litoral do RJ, onde est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios: https://t.co/MvijVaRRfu #Jh #JornalHoje https://t.co/B6hEWwb3AR"
        },
        {
            "author_id": "208271715",
            "created_at": "2019-05-30T18:09:02.000Z",
            "id": "1134159799585779713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inoc\u00eancio Jos\u00e9 Pessoa II https://t.co/VH9Wx0KrW4"
        },
        {
            "author_id": "3659382921",
            "created_at": "2019-05-30T17:54:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1134156017162498055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Pedra Azul entrou para a lista dos parque mais lindos que j\u00e1 visitei. Que lugar incr\u00edvel! #PedraAzulES #Turismo #Esp\u00edritoSanto"
        },
        {
            "author_id": "41845425",
            "created_at": "2019-05-30T17:40:18.000Z",
            "id": "1134152566709858304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 UM MINUTO \u2013 Bolsonaro disse que tem nas m\u00e3os a caneta que pode transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios na \u201cCanc\u00fan\u201d brasileira. O lugar que ele quer destruir \u00e9 um santu\u00e1rio, 29 ilhotas e rochedos, onde vivem animais sob amea\u00e7a\u2026https://t.co/pxpXyL98en https://t.co/1vzeFHTT7t"
        },
        {
            "author_id": "1047603334591471618",
            "created_at": "2019-05-30T17:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "770345407",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosefilho"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "159995198",
                        "start": 14,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134151540166598656",
            "in_reply_to_user_id": "770345407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosefilho @Boscardin E o Parque Nacional Aparados da Serra, \u00e9 uma lindeza s\u00f3. Muito mau aproveitado. Aquela regi\u00e3o de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes e Cambar\u00e1 do Sul \u00e9 apaixonante."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-30T17:32:15.000Z",
            "id": "1134150543109218311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dedaleira #digitalispurpurea no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/Wk8uIBXC82"
        },
        {
            "author_id": "1131596810680786944",
            "created_at": "2019-05-30T17:31:05.000Z",
            "id": "1134150247859589120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafell - Isl\u00e2ndia \u2744\ufe0f\ud83d\udca7 https://t.co/xZ4Axq4r8T"
        },
        {
            "author_id": "772428785127976960",
            "created_at": "2019-05-30T17:25:09.000Z",
            "id": "1134148754712465409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Florestal da Carregueira, no montante de cerca de 2 milh\u00f5es e 100 mil euros, marca o in\u00edcio do percurso do Eixo Verde e Azul. https://t.co/tjS08QatOg"
        },
        {
            "author_id": "111354716",
            "created_at": "2019-05-30T17:18:13.000Z",
            "id": "1134147011614318595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSCRI\u00c7\u00d5ES GRATUITAS! https://t.co/yW6jwxtkfP"
        },
        {
            "author_id": "106134926",
            "created_at": "2019-05-30T17:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "40095953",
                        "start": 61,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134143915915980805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udcfaAssista destaque na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Regional do @SenadoFederal para audi\u00eancia realizada em Barreirinhas sobre o Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #meioambiente https://t.co/qSkiqjolAO"
        },
        {
            "author_id": "34024649",
            "created_at": "2019-05-30T17:01:02.000Z",
            "id": "1134142685114261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/Wd8alW619N"
        },
        {
            "author_id": "819545691542396928",
            "created_at": "2019-05-30T16:58:54.000Z",
            "id": "1134142149807824897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alceu votou, em 2017, a favor de MP que incentivou a grilagem e o desmatamento. Ele tamb\u00e9m foi favor\u00e1vel ao aumento da \u00e1rea desprotegida da Floresta Nacional do Jardim Jamanxim, no Par\u00e1. #SalveOCodigoFlorestal #UmaGotaNoOceano #342Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "832024915071090688",
            "created_at": "2019-05-30T16:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "134883134",
                        "start": 0,
                        "username": "luisasza"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2227318281",
                        "start": 10,
                        "username": "vitormsena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134139970166431744",
            "in_reply_to_user_id": "832024915071090688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisasza @vitormsena bicho fofinho numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 por d\u00f3 de matar. Entendo seu ponto, mas acredito que \u00e0s vezes a maneira de falar pode acabar gerando conflitos desnecess\u00e1rios, coisa que os protetores j\u00e1 tem demais kkjj"
        },
        {
            "author_id": "72422149",
            "created_at": "2019-05-30T16:49:39.000Z",
            "id": "1134139822732394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/fw5tI9HYoK"
        },
        {
            "author_id": "453600916",
            "created_at": "2019-05-30T16:44:58.000Z",
            "id": "1134138644875415553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 festival com m\u00fasica, culin\u00e1ria e passeios de barco https://t.co/8tkIbUnP0m"
        },
        {
            "author_id": "262750537",
            "created_at": "2019-05-30T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24237705",
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134138176845602816",
            "in_reply_to_user_id": "24237705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioPE A cria\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pode ser feita por decreto, mas sua altera\u00e7\u00e3o ou revoga\u00e7\u00e3o apenas por lei."
        },
        {
            "author_id": "71298687",
            "created_at": "2019-05-30T16:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1056925615075532802",
                        "start": 0,
                        "username": "Leal17Manoel"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1207464081000685575",
                        "start": 14,
                        "username": "carniel_wesley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134132920749367296",
            "in_reply_to_user_id": "1056925615075532802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Leal17Manoel @carniel_wesley Acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ (lugar esse onde ele tem casa e foi condenado por crime ambiental), extinguir minist\u00e9rios que cuidavam da minoria (que vcs est\u00e3o pouco se lixando)"
        },
        {
            "author_id": "27123673",
            "created_at": "2019-05-30T15:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "27123673",
                        "start": 8,
                        "username": "morenofalaserio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1134126557402927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @morenofalaserio\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n#tbt fase #menudo \nPor onde anda o robidracorosa ? em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/owXCmO8n6g"
        },
        {
            "author_id": "22380562",
            "created_at": "2019-05-30T15:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "1347914250623328256",
                        "start": 0,
                        "username": "lycts"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "82359525",
                        "start": 7,
                        "username": "lucas_michelini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134125978840641538",
            "in_reply_to_user_id": "17633879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lycts @lucas_michelini Ir na Rua Sapuca\u00ed ver os murais e o centro de BH, ir na Pra\u00e7a da Liberdade, dar uma andada na Rua da Bahia, Mercado Central, dar uma passada no Maletta. Se der, ir na pra\u00e7a do Papa, na Pampulha (igrejinha) e Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1237287030",
            "created_at": "2019-05-30T15:46:09.000Z",
            "id": "1134123842480287745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guartel\u00e1: como visitar o sexto c\u00e2nion mais extenso do mundo https://t.co/QSbFLAyGVW"
        },
        {
            "author_id": "219293053",
            "created_at": "2019-05-30T15:44:07.000Z",
            "id": "1134123328678109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/PDHmkT4x0T"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-05-30T15:38:10.000Z",
            "id": "1134121832406245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe mil mudas de mata atl\u00e2ntica \n https://t.co/uF5CebsDrd"
        },
        {
            "author_id": "24565292",
            "created_at": "2019-05-30T15:32:43.000Z",
            "id": "1134120459384045568",
            "in_reply_to_user_id": "24565292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Onyx Lorenzoni disse tamb\u00e9m nesta quinta que ainda est\u00e1 em estudo a altera\u00e7\u00e3o do status da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ)"
        },
        {
            "author_id": "329290018",
            "created_at": "2019-05-30T15:28:31.000Z",
            "id": "1134119405951049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yPY8TFab6v"
        },
        {
            "author_id": "376840030",
            "created_at": "2019-05-30T15:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.5667,
                        -54.8333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00774a1d3a9f5af1"
            },
            "id": "1134117260296163328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 construiu castelos no ar, n\u00e3o tenha vergonha deles. Est\u00e3o onde devem estar. Agora, d\u00ea-lhes alicerces. #HenryThoreau #tbt Parque Nacional Tierra del Fuego\ud83d\udd25\ud83c\udfd4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7#instatravel #travel #hiking #nature #natureza\u2026 https://t.co/VUzmwgoZPk"
        },
        {
            "author_id": "27440351",
            "created_at": "2019-05-30T15:07:37.000Z",
            "id": "1134114143475290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguimos destruindo o meio ambiente (n\u00e3o com o meu voto). https://t.co/akNofT2ixP"
        },
        {
            "author_id": "85328922",
            "created_at": "2019-05-30T15:00:19.000Z",
            "id": "1134112306164617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/CTIMbbTrIl"
        },
        {
            "author_id": "3398195579",
            "created_at": "2019-05-30T14:47:18.000Z",
            "id": "1134109032845910017",
            "in_reply_to_user_id": "797251867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunazado miga, da uma olhada nisso https://t.co/QEB1SG0MEB"
        },
        {
            "author_id": "142384847",
            "created_at": "2019-05-30T14:43:21.000Z",
            "id": "1134108035645870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Municipal assinou, na noite de ontem, um termo de transfer\u00eancia para o munic\u00edpio de uma \u00e1rea de 1 milh\u00e3o de metros quadrados, onde ser\u00e1 constru\u00eddo o Parque Natural Municipal. https://t.co/70rEDvOS1r"
        },
        {
            "author_id": "1452090408",
            "created_at": "2019-05-30T14:26:55.000Z",
            "id": "1134103900901007360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio a iniciativa! Espero que seja imitada por muitos outras! https://t.co/jRSDu1WcjG"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2019-05-30T14:10:41.000Z",
            "id": "1134099816806567937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse presidente \u00e9 um completo desqualificado! https://t.co/L8ayS23RHa"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2019-05-30T13:56:56.000Z",
            "id": "1134096354970656768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Compartilhando a S\u00e9rie Parques e Reservas de Wigold Schaffer, para chamar a aten\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de nossas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\n1 - Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/AcpmOzkV3b"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-05-30T13:37:25.000Z",
            "id": "1134091446049546244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no RJ https://t.co/VsRR9tYBqT"
        },
        {
            "author_id": "820067429753753600",
            "created_at": "2019-05-30T13:36:39.000Z",
            "id": "1134091251161214976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Bozo quer alterar lei e transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (F. Noronha)...em uma nova Cancun.\nSil\u00eancio foi total."
        },
        {
            "author_id": "2645447802",
            "created_at": "2019-05-30T13:35:07.000Z",
            "id": "1134090864140136454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica q Bolsonaro quer transformar em Canc\u00fan Brasileira \u00e9 ref\u00fagio d esp\u00e9cies amea\u00e7adas! Presidente disse q Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios 'n\u00e3o preserva absolutamente nada' e falou em fazer um decreto p alter\u00e1-la! \" \n\nPOIS \u00c9,\nO q + podemos esperar desse Circo de Horrores?"
        },
        {
            "author_id": "176239489",
            "created_at": "2019-05-30T13:25:39.000Z",
            "id": "1134088482182324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no RJ https://t.co/1urICCfUbt"
        },
        {
            "author_id": "92760246",
            "created_at": "2019-05-30T13:25:13.000Z",
            "id": "1134088375135346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste. Zero comprometimento com o meio ambiente https://t.co/7NuFDJe9NZ"
        },
        {
            "author_id": "1037486077743955969",
            "created_at": "2019-05-30T13:20:31.000Z",
            "id": "1134087193675411458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O est\u00fapido e imoral quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, segundo ele, \"com uma caneta BIC\". Os ataques ao meio ambiente \u00e9 pol\u00edtica de estado nesse governo. Quem est\u00e1 interessado nesse projeto? Ou seria pura vingan\u00e7a pessoal por ter sido multado ali por pesca ilegal? https://t.co/YtOZz2tohh"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-05-30T13:00:45.000Z",
            "id": "1134082216114499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ma\u00e7arico da perna vermelha - Parque Nacional da Lagoa do Peixe.\n#fotoslonghi #fotografia #photografer #photographie #foto #bomdia #goodmorning #bd_birds #wings_in_light #birdextremefeatures #udog_feathers\u2026 https://t.co/u6chIyQXGh"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-30T12:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134081933397417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/2XcQhHVaTm"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-30T12:58:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134081598448685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/jDRjgWflHz"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-30T12:57:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134081452146978817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/pvHutuKwnA"
        },
        {
            "author_id": "1383126486",
            "created_at": "2019-05-30T12:56:43.000Z",
            "id": "1134081202913185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 me sentindo muito adulta nessa reuni\u00e3o do conselho consultivo do parque estadual xixova japui"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-30T12:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134081174819758081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/agWaPaYT6e"
        },
        {
            "author_id": "837526080860741634",
            "created_at": "2019-05-30T12:56:11.000Z",
            "id": "1134081069345624065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia no G1: \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012...\" \ud83e\udd14 https://t.co/oobJXxvyw4"
        },
        {
            "author_id": "930261864050806784",
            "created_at": "2019-05-30T12:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25908142,
                        -20.2009589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1134078983757340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/wWb9SNCtpz"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-05-30T12:37:06.000Z",
            "id": "1134076263780499456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 Desapegue... deixe fluir! O Universo sabe o que faz! \u2764 \u2661\u2661 Bom dia \u2661\u2661\n.\nPhoto Bia Peace em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/EgYJ84d7HB"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2019-05-30T12:37:03.000Z",
            "id": "1134076251583459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas e a cabra-mont\u00eas. A vida selvagem de regresso ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/sXAsJJqPBb"
        },
        {
            "author_id": "2760094374",
            "created_at": "2019-05-30T12:32:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "909152385813106688",
                        "start": 0,
                        "username": "MagalhaesL_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134075219830816769",
            "in_reply_to_user_id": "909152385813106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MagalhaesL_ \u00e9 na rua da liba, perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2894159537",
            "created_at": "2019-05-30T12:32:09.000Z",
            "id": "1134075021498957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o meio ambiente brasileiro, legalmente PROTEGIDO, se transformar\u00e1 em Canc\u00fan?\n\"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde... https://t.co/9Z8PonOeM3"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-05-30T12:30:00.000Z",
            "id": "1134074477719875585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro disse que foi alertado pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, que a revoga\u00e7\u00e3o do decreto talvez teria que passar pela edi\u00e7\u00e3o de uma nova lei, o que depende do Congresso Nacional.\nhttps://t.co/1MZZWBb9F0"
        },
        {
            "author_id": "2759417873",
            "created_at": "2019-05-30T12:15:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3294796300",
                        "start": 0,
                        "username": "ylNooel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134070861386911744",
            "in_reply_to_user_id": "3294796300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ylNooel cheguei ali no parque municipal j\u00e1 tinha arrancado o casaco"
        },
        {
            "author_id": "34687666",
            "created_at": "2019-05-30T12:15:13.000Z",
            "id": "1134070759092039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no 'Arquivo A', voc\u00ea conhece as belezas naturais do Parque Estadual do Jalap\u00e3o no Tocantis. Com uma \u00e1rea total de 34 mil km\u00b2 o parque \u00e9 destino de turistas que buscam turismo natural com rios, aventura em estradas e trilhas. Hoje \u00e0s 21h! \n\u27a1 https://t.co/6rHjKjB3E0"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2019-05-30T12:11:53.000Z",
            "id": "1134069921690898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revogar Esta\u00e7\u00e3o Tamoios exige ato do Congresso, e mudan\u00e7a via decreto ser\u00e1 inconstitucional.\nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde Bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012, foi criada por decreto presidencial em 1990, mas s\u00f3 pode ser revogada por lei fed. aprovada no Congresso https://t.co/UR5H61wuEw"
        },
        {
            "author_id": "2935252785",
            "created_at": "2019-05-30T12:06:56.000Z",
            "id": "1134068675424731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja conheci o parque nacional da Serra da capivara pela a UFPI j\u00e1 posso trancar o curso"
        },
        {
            "author_id": "2846821924",
            "created_at": "2019-05-30T11:38:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "34779125",
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1134061551269359617",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jnascim \u201clevando-se em conta o retrocesso(de acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL!), talvez seja inconstitucional\u201d, alertou Ricardo Sales, diz o presidente. Mas Toffoli t\u00e1 a\u00ed para dar aquela for\u00e7a. Como um presidente do STF se submete a participar de uma presepada dessa?"
        },
        {
            "author_id": "221116710",
            "created_at": "2019-05-30T11:34:18.000Z",
            "id": "1134060460582625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperar o que de uma figura como essa? https://t.co/u3H1iHP6gG"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-05-30T11:30:06.000Z",
            "id": "1134059405551558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer reabrir Estrada do Colono, que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ycYIaw2gbn"
        },
        {
            "author_id": "144049505",
            "created_at": "2019-05-30T11:26:50.000Z",
            "id": "1134058583212068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/b0jJ6vr709"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-05-30T10:55:48.000Z",
            "id": "1134050771610288129",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro defendeu revoga\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Angra dos Reis, onde planeja lan\u00e7ar um projeto hoteleiro. O presidente pediu apoio ao Congresso para alterar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios. Mas, nesta quarta, disse que depende de uma \"canetada\" dele"
        },
        {
            "author_id": "40700933",
            "created_at": "2019-05-30T10:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1134049896045133825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr?? \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f #corridaderua #corridashopdop\u00e9 (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/JVcMuzNH6Q"
        },
        {
            "author_id": "53289576",
            "created_at": "2019-05-30T10:44:15.000Z",
            "id": "1134047864248778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NPmAiDIvbF"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2019-05-30T10:16:43.000Z",
            "id": "1134040935816454146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente https://t.co/rBKXU3P6Se"
        },
        {
            "author_id": "3290224767",
            "created_at": "2019-05-30T10:16:38.000Z",
            "id": "1134040917411868673",
            "in_reply_to_user_id": "797160415146938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@priscilla_dfr \u00e9 no parque nacional, sobe pela mozart cat\u00e3o e dps vai pela 360"
        },
        {
            "author_id": "40370494",
            "created_at": "2019-05-30T10:03:19.000Z",
            "id": "1134037565315715072",
            "in_reply_to_user_id": "40370494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"(...) Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil pelo Instituto Brasileiro do Meio Ambiente (Ibama) ao ser flagrado pescando num barco em \u00e1rea protegida. Em dezembro do ano passado, a multa foi anulada e, em 2019, o servidor respons\u00e1vel pela fiscaliza\u00e7\u00e3o foi exonerado.\""
        },
        {
            "author_id": "73710841",
            "created_at": "2019-05-30T09:49:46.000Z",
            "id": "1134034154268635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos mais leigos:\n1 - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente pode ser desfeita por lei, mesmo se tiver sido criada por decreto. Est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o.\n2 - Presidente nao pode revogar leis\n3 - Decretos n\u00e3o podem contrariar leis https://t.co/Fs2Vqy1lLD"
        },
        {
            "author_id": "54338982",
            "created_at": "2019-05-30T09:47:49.000Z",
            "id": "1134033664067743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/4BCg24Eq8d"
        },
        {
            "author_id": "968436481051242496",
            "created_at": "2019-05-30T09:39:30.000Z",
            "id": "1134031569713336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os dias 5 e 9 de junho, a cidade do #Porto vai dispor de dois Fan Meeting Points na Avenida dos Aliados e no Parque Municipal da Alf\u00e2ndega, para que os adeptos possam ver todos os encontros e divertir-se ao ar livre. #UEFANationsLeague https://t.co/6JoRNw2Ryo"
        },
        {
            "author_id": "45864814",
            "created_at": "2019-05-30T09:38:38.000Z",
            "id": "1134031353228537857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/eZ11oPNvF5"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-05-30T08:57:22.000Z",
            "id": "1134020967779319809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PAtO2YrJVr"
        },
        {
            "author_id": "974741837322874881",
            "created_at": "2019-05-30T08:38:25.000Z",
            "id": "1134016197031288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro disse hoje (28) que pretende transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis, no litoral sul do estado do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\", e que, para isso, pretende revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, que fica na regi\u00e3o https://t.co/pHfjYKgOwX"
        },
        {
            "author_id": "19080318",
            "created_at": "2019-05-30T08:37:23.000Z",
            "id": "1134015939777875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem queimar o Ger\u00eas?!\n\"LER PARA CRER\nO actual Governo defende, nesta Portaria de 2019, que, na sub-regi\u00e3o \"Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\": deve ser privilegiada a esp\u00e9cie florestal: EUCALIPTO (Artigo 36\u00ba).\"\nPaulo Teixeira de Morais https://t.co/6G4aFzj7mH"
        },
        {
            "author_id": "117965022",
            "created_at": "2019-05-30T08:30:25.000Z",
            "id": "1134014186290237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ministro do Meio Ambiente que apoia o fim de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Parab\u00e9ns aos envolvidos!"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-05-30T07:46:32.000Z",
            "id": "1134003141140197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de mercado para os comparsas milicianos, que j\u00e1 atuam controlando a pesca na ba\u00eda da Ilha Grande. https://t.co/oQlsM4V1id"
        },
        {
            "author_id": "187929741",
            "created_at": "2019-05-30T06:17:04.000Z",
            "id": "1133980628146409477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por mais not\u00edcias como essa!\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/G33qTE6NAg"
        },
        {
            "author_id": "193870581",
            "created_at": "2019-05-30T04:12:37.000Z",
            "id": "1133949308372422657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Projeto da Uenf vai proteger animais do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. https://t.co/EhrYr5vwSq"
        },
        {
            "author_id": "58868097",
            "created_at": "2019-05-30T04:03:53.000Z",
            "id": "1133947108585664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui mais uma aventura do Bento... Parque Nacional dos Aparatos da Serra. O garoto bateu o recorde de tempo na mochila.\n#gaiaexp #trekkingderegularidade #esportesdeaventura #esportesaude \u00a0#adventuresports #trilhas\u2026 https://t.co/RMwSDbpaSW"
        },
        {
            "author_id": "219425592",
            "created_at": "2019-05-30T03:50:42.000Z",
            "id": "1133943793001086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que tem \u2018mais poder\u2019 que Rodrigo Maia e promete acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/p8tZMQLQdH"
        },
        {
            "author_id": "193941450",
            "created_at": "2019-05-30T03:38:38.000Z",
            "id": "1133940755825930240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOZO quer CANCUM no Brasil! Criar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica por decreto. Loucoooo! S\u00f3 atrav\u00e9s de lei Jair. Vai estudar um pouco. https://t.co/PrDdTq7hl6"
        },
        {
            "author_id": "128743235",
            "created_at": "2019-05-30T03:24:01.000Z",
            "id": "1133937078075625477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer implementar ca\u00e7a submarina em \u00e1rea protegida https://t.co/G5leyQpicy"
        },
        {
            "author_id": "2831007345",
            "created_at": "2019-05-30T03:08:33.000Z",
            "id": "1133933186327728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que ele sabe o que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ou at\u00e9 mesmo o que significa uma APA. Esse cara n\u00e3o entende nada como pode e ainda quer passar por cima dos poderes que fazem parte da democracia. E tem outra \u00e9 Palmeirense, corinthiano, vasca\u00edno e todos os outros times https://t.co/3z12iHRf88"
        },
        {
            "author_id": "132422566",
            "created_at": "2019-05-30T03:07:45.000Z",
            "id": "1133932982165823488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Guartel\u00e1: como visitar o sexto c\u00e2nion mais extenso do mundo https://t.co/sfv16EcqAx"
        },
        {
            "author_id": "906881248496320513",
            "created_at": "2019-05-30T03:04:42.000Z",
            "id": "1133932217649025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/fKl46IYbnn"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2019-05-30T03:01:15.000Z",
            "id": "1133931350128517122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ #geral #pol\u00edtica https://t.co/kVBPcOgDtE"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-30T02:58:57.000Z",
            "id": "1133930769066397697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RedeNaImprensa\n\nEnglish below\n\nA reabertura de uma estrada no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u, fechada h\u00e1 quase duas d\u00e9cadas pela Justi\u00e7a Federal por... https://t.co/8aiT9SwF7m"
        },
        {
            "author_id": "724407009358045184",
            "created_at": "2019-05-30T02:42:18.000Z",
            "id": "1133926579501961218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado, bonoro, por me ajudar a estudar pra prova de Ambiental de amanh\u00e3 com as tuas burradas.\n\nUma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pode ser criada por decreto (como no caso), mas s\u00f3 pode ser extinta por lei. https://t.co/abxRKkepZj"
        },
        {
            "author_id": "48677731",
            "created_at": "2019-05-30T02:38:27.000Z",
            "id": "1133925610466762754",
            "in_reply_to_user_id": "48677731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grande exemplo \u00e9 dado pela arque\u00f3loga Ni\u00e8de Guidon e seu magn\u00edfico trabalho de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara. Pessoas como essa mulher provam que talvez haja luz em meio a tanto obscurantismo."
        },
        {
            "author_id": "164871067",
            "created_at": "2019-05-30T02:37:17.000Z",
            "id": "1133925315334561792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/AIAzsfmqjZ"
        },
        {
            "author_id": "2730597029",
            "created_at": "2019-05-30T02:36:05.000Z",
            "id": "1133925014137425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios \u00e9 o caralho"
        },
        {
            "author_id": "934806028948041729",
            "created_at": "2019-05-30T02:35:06.000Z",
            "id": "1133924767873064967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ter uma foto c as 3 senhorinhas que eu apresentei a experi\u00eancia hoje no evento na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. O espanto de uma quando mostrei q a mancha tinha sumido, a outra falando q agora queria estudar qu\u00edmica, essas coisas pagam completamente nosso esfor\u00e7o enquanto volunt\u00e1rios"
        },
        {
            "author_id": "52547201",
            "created_at": "2019-05-30T02:32:48.000Z",
            "id": "1133924189931560960",
            "in_reply_to_user_id": "52547201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele j\u00e1 se pronunciou dizendo que vai governar por decreto, pra justificar derrubar outro decreto, que tornava \u00e1rea protegida a reserva da Ba\u00eda de Angra.\nSe a manifesta\u00e7\u00e3o de amanh\u00e3 for menor do que a do \u00faltimo dia 15, a mensagem que ela ir\u00e1 passar"
        },
        {
            "author_id": "32672538",
            "created_at": "2019-05-30T02:19:20.000Z",
            "id": "1133920800166338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro diz que tem \u2018mais poder\u2019 que Rodrigo Maia e promete acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica https://t.co/r1MPixBvm7"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2019-05-30T02:02:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "35260027",
                        "start": 52,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "68313718",
                        "start": 265,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1133916518780219393",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ou seja, Bolsonaro come\u00e7a falando que tem + poder q @RodrigoMaia gra\u00e7as \u00e0 capacidade de editar decretos \u2013 inferiores hierarquicamente \u00e0s leis \u2013 e termina pedindo ajuda ao Min. Dias Toffoli para garantir que extin\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em Angra n\u00e3o seja barrada pelo @STF_oficial \ud83e\udd28 https://t.co/yJv3WulAVu"
        },
        {
            "author_id": "2687685501",
            "created_at": "2019-05-30T01:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133913131405778944",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias @jairbolsonaro tem raz\u00e3o quando diz que o t\u00edtulo de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica n\u00e3o garante a preserva\u00e7\u00e3o do local, pois sempre h\u00e1 a possibilidade de um sem no\u00e7\u00e3o burlar as regras pra pescar no lugar."
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2019-05-30T01:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "55421818",
                        "start": 167,
                        "username": "biapeaceoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133909621976887297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 O que voc\u00ea tem de diferente \u00e9 o que voc\u00ea tem de mais bonito. Talvez seja isso que fascina algumas pessoas e afasta outras \u2661\u2661 Mas o diferente me encanta \u2661\u2661\n.\nPhoto: @biapeaceoficial em Parque Municipal Ambiental\u2026 https://t.co/K89M7T9gg8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-05-30T01:08:09.000Z",
            "id": "1133902884440088576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (PSL) voltou a afirmar que deseja extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios - localizada entre Angra dos Reis e Paraty -, se poss\u00edvel por decreto. https://t.co/6Gp3bND3XO"
        },
        {
            "author_id": "881259042622111747",
            "created_at": "2019-05-30T01:02:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1291030408465981443",
                        "start": 0,
                        "username": "luanadeirey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133901396863062016",
            "in_reply_to_user_id": "1031288317919281153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanadeIrey o calend\u00e1rio escolar vai at\u00e9 19/06 se vira, como vc n\u00e3o sabe onde \u00e9 o santa teresa, parque municipal, viaduto santa teresa nunca ouviu falar n\u00e3o? mas eh a \u00fanica chance"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-30T01:00:46.000Z",
            "id": "1133901028422750208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil sem Lei, sem Judici\u00e1rio. PQP. https://t.co/2EdbUGExT9"
        },
        {
            "author_id": "1057068303213101062",
            "created_at": "2019-05-30T01:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 193,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133900884042244096",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente,  gostaria de saber se esta informa\u00e7\u00e3o \u00e9 verdadeira: Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sQewnbvArG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1057068303213101062",
            "created_at": "2019-05-30T00:52:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 114,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133898918432038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/sQewnbvArG via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "56511628",
            "created_at": "2019-05-30T00:51:29.000Z",
            "id": "1133898691151110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro absurdo! Fui a Abrolhos e foi maravilhoso. Um crime ao Planeta ser\u00e1 a consequencia dessa atitude irrespons\u00e1vel, ego\u00edsta e estupida do maior  predador do Planeta, o \"homem\". https://t.co/qb5lUmysGu"
        },
        {
            "author_id": "20280487",
            "created_at": "2019-05-30T00:48:26.000Z",
            "id": "1133897923689877504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/0ICW1j5Oij"
        },
        {
            "author_id": "56511628",
            "created_at": "2019-05-30T00:47:16.000Z",
            "id": "1133897628951941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria se proculpar em governar o pa\u00eds.  Este local que ele pretende destruir n\u00e3o comporta empreendimentos hoteleiros por uma quest\u00e3o geol\u00f3gica. Qualquer tentativa ser\u00e1 um atentado \u00e0 Natureza com riscos irrepar\u00e1veis e grande desequilibrio ecol\u00f3gico. https://t.co/r7kgGCWm4a"
        },
        {
            "author_id": "3407914865",
            "created_at": "2019-05-30T00:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "47835702",
                        "start": 0,
                        "username": "caleromarcelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133896789847883776",
            "in_reply_to_user_id": "47835702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caleromarcelo Aos mais leigos:\n1 - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente pode ser desfeita por lei, mesmo se tiver sido criada por decreto. Est\u00e1 na Constitui\u00e7\u00e3o.\n2 - Presidente nao pode revogar leis\n3 - Decretos n\u00e3o podem contrariar leis"
        },
        {
            "author_id": "20835599",
            "created_at": "2019-05-30T00:41:52.000Z",
            "id": "1133896272895651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NcZtnJaP4h"
        },
        {
            "author_id": "376256474",
            "created_at": "2019-05-30T00:37:45.000Z",
            "id": "1133895235870892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o entendo como as pessoas se identificam com esse ser! https://t.co/JqwGH4Ben9"
        },
        {
            "author_id": "179525178",
            "created_at": "2019-05-30T00:33:00.000Z",
            "id": "1133894039844065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/oTc6vi2uAT"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-05-30T00:28:37.000Z",
            "id": "1133892937601994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\u00a0(RJ) https://t.co/jHoMnvEokL"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-05-30T00:27:15.000Z",
            "id": "1133892591685185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (PSL) voltou a afirmar que deseja extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios \u2013 localizada entre Angra dos Reis e Paraty, no Rio de... https://t.co/KwDuDRXtHm"
        },
        {
            "author_id": "70248408",
            "created_at": "2019-05-30T00:27:07.000Z",
            "id": "1133892557749071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em encontro com Toffoli, Bolsonaro defende extin\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - ((o))eco https://t.co/s0muKqXsAd"
        },
        {
            "author_id": "172548956",
            "created_at": "2019-05-30T00:26:11.000Z",
            "id": "1133892326118559745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aqEIw1JUtD"
        },
        {
            "author_id": "102408892",
            "created_at": "2019-05-30T00:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133892286130073600",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jornalnacional @jairbolsonaro, essa ideia de transformar Angra numa \"Cancun\" brasileira est\u00e1 errada. N\u00e3o se interfere em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Nem Angra, nem Paraty, nem Ilha Bela. \nQue tal um outro local, como Maranh\u00e3o, Piau\u00ed ou Par\u00e1, onde o incentivo ao turismo ajudaria muito nestes Estados?"
        },
        {
            "author_id": "4831389077",
            "created_at": "2019-05-30T00:21:05.000Z",
            "id": "1133891042418315264",
            "in_reply_to_user_id": "4831389077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errado. S\u00e3o cinco unidades de prote\u00e7\u00e3o integral: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, reserva biol\u00f3gica, parque nacional, monumento natural e ref\u00fagio da vida silvestre. Estes dois \u00faltimos s\u00e3o constitu\u00eddos de \u00e1rea particular."
        },
        {
            "author_id": "46519488",
            "created_at": "2019-05-30T00:17:21.000Z",
            "id": "1133890102730600453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas de BH ou que j\u00e1 vieram pra c\u00e1:\nVcs frequentam o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "30395677",
            "created_at": "2019-05-30T00:11:40.000Z",
            "id": "1133888669507563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolso defende que a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, vire \"uma nova Canc\u00fan\",numa esp\u00e9cie de turismo para multid\u00f5es. Essa esta\u00e7\u00e3o \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas. Inclusive, ele foi pego l\u00e1 por pesca ilegal. Quero saber quais os planos dele para Amaz\u00f4nia. Medo \u00f3!"
        },
        {
            "author_id": "2447651119",
            "created_at": "2019-05-30T00:08:49.000Z",
            "id": "1133887954710126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente, que gostaria de criar \"uma nova Canc\u00fan\" em \u00e1rea protegida, precisaria de aprova\u00e7\u00e3o do Congresso... https://t.co/QR6Nf7fmrg"
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2019-05-30T00:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133885894358962176",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jornalnacional Tudo porque foi multado pelo #IBAMA por PESCA ILEGAL na referida esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica! Usa o cargo para satisfazer seus mesquinhos interesses privados! \ud83d\ude21\nMas n\u00e3o vai poder faz\u00ea-lo por decreto! Kkkk! Estrepou-se, merecidamente!\nO #MeioAmbiente \u00e9 patrim\u00f4nio de todos os #brasileiros!"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2019-05-29T23:51:16.000Z",
            "id": "1133883539370467333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 71,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Presidente Bolsonaro volta a defender a transforma\u00e7\u00e3o de uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra dos Reis (RJ) em complexo tur\u00edstico igual ao balne\u00e1rio mexicano de Canc\u00fan: https://t.co/LxDTqF0D1a #JN"
        },
        {
            "author_id": "189614744",
            "created_at": "2019-05-29T23:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2045776,
                        -22.9729566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1133882574042992641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMaternidade\u201d, 1979 de Romeu Alves, m\u00e3e e filho est\u00e3o entrela\u00e7ados! \ud83d\udc95 em Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/o3C2fV9hQw"
        },
        {
            "author_id": "768664282263326721",
            "created_at": "2019-05-29T23:44:55.000Z",
            "id": "1133881938400481284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas defini\u00e7\u00f5es sobre o coiso, depois do q ele disse sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/m5uqz8vvvj"
        },
        {
            "author_id": "1216912681",
            "created_at": "2019-05-29T23:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "128372940",
                        "start": 55,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133881548326014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa, mas o #riodejaneiro j\u00e1 tem o Cristo Redentor.  O @jairbolsonaro podia olhar para outros locais no #Brasil para investir no turismo que n\u00e3o a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. #Brasil n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 RJ."
        },
        {
            "author_id": "4831389077",
            "created_at": "2019-05-29T23:41:41.000Z",
            "id": "1133881125804417025",
            "in_reply_to_user_id": "4831389077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Art 15 do SNUC"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-05-29T23:35:57.000Z",
            "id": "1133879682154356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m foi capaz de imaginar algo t\u00e3o doido, como o fim de uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "405021372",
            "created_at": "2019-05-29T23:33:18.000Z",
            "id": "1133879015628914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pa\u00eds quebrado e o imbecil do presidente preocupado em destruir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra \"criar\" Cancun brasileira."
        },
        {
            "author_id": "203607057",
            "created_at": "2019-05-29T23:29:26.000Z",
            "id": "1133878040738631680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Era Bolsonaro consegue ser menos republicana do que o Segundo Reinado. \nA cereja do bolo \u00e9 essa insist\u00eancia revanchista do atual presidente em tornar a qualquer custo uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, localizada em... https://t.co/RAnfkr5YGl"
        },
        {
            "author_id": "2781771208",
            "created_at": "2019-05-29T23:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11171496,
                        -4.15319343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1133877942315040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar lindo desses n\u00e3o d\u00e1 nem vontade de ir embora \u2764\ufe0f em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/I4B9AePue7"
        },
        {
            "author_id": "374218836",
            "created_at": "2019-05-29T23:27:59.000Z",
            "id": "1133877677197275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OME DA UNIDADE: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nBIOMA: Marinho Costeiro\n\n\u00c1REA: 8.660,35 hectares\n\nDIPLOMA LEGAL DE CRIA\u00c7\u00c3O: Dec n\u00ba 98.864 de 23 de janeiro de 1990\n\nCOORDENA\u00c7\u00c3O REGIONAL:"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2019-05-29T23:27:00.000Z",
            "id": "1133877429380927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 162,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca faz mutir\u00e3o para plantar mil mudas de \u00e1rvore na Semana do Meio Ambiente. https://t.co/AeT6wocnkc"
        },
        {
            "author_id": "91809244",
            "created_at": "2019-05-29T23:24:35.000Z",
            "id": "1133876820481363968",
            "in_reply_to_user_id": "91809244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas percebem o que ela acabou de defender????  A extin\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica  e UMA DITADURA BOLSONARISTA. \n\nEU \nQUERO\nMORRER. \nQUE DECEP\u00c7\u00c3O.\nEu n\u00e3o mere\u00e7o isso, eu sei que n\u00e3o... por que tanto sofrimento, universo?  POR QUE???\nJ\u00e1 n\u00e3o bastava o fudido do meu Irm\u00e3o???????"
        },
        {
            "author_id": "91809244",
            "created_at": "2019-05-29T23:24:33.000Z",
            "id": "1133876812797349889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e preferiu as seguintes palavras \"O Bolsonaro t\u00e1 dando mole demais. D\u00e1 logo uma canetada e acaba com essa palha\u00e7ada\" ela se referia a inten\u00e7\u00e3o do energ\u00fameno em criar uma \"Nova Cancun\" na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAMOIOS. Mesmo ouvindo que ele N\u00c3O TEM PODERES PRA ISSO."
        },
        {
            "author_id": "957716623036690436",
            "created_at": "2019-05-29T23:22:54.000Z",
            "id": "1133876400639926278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito pasma com Bozo querendo modificar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica #30M"
        },
        {
            "author_id": "329232211",
            "created_at": "2019-05-29T23:22:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bb1c6252e3e1abe8"
            },
            "id": "1133876229201940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro o dono da caneta Bic q quer transformar um lugar maravilhoso protegido a esta\u00e7\u00e3o ecologica de Angra eu um lugar tur\u00edstico mas vc vai conhecer Cancun para saber como preservar as belezas naturais e o gov tem q para investir em infraestrutura de parques e entretenimento ?"
        },
        {
            "author_id": "75386652",
            "created_at": "2019-05-29T23:17:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1133875148342407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacia de Angra = Cancun\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, biodiversidade. ..  X mar aberto, n\u00e3o protege nada, n\u00e3o est\u00e1 em uma ba\u00eda\n#TodosPorAngradosReis #Tamoio"
        },
        {
            "author_id": "628499671",
            "created_at": "2019-05-29T23:15:57.000Z",
            "id": "1133874648922411010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o to nem acreditando que o lix\u00e3o do presidente quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer uma CANC\u00daN BRASILEIRA VTNC BICHO"
        },
        {
            "author_id": "42338543",
            "created_at": "2019-05-29T23:15:56.000Z",
            "id": "1133874643868233730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro n\u00e3o gosta da resultado da pesquisa e simplesmente a descarta sob um pseudo-argumento ideol\u00f3gico. O Brasil tem 7500 km de costa, mas o presidente resolveu que a \"Canc\u00fan\" brasileira tem que ser em Angra, numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e perto das usinas nucleares..."
        },
        {
            "author_id": "1103248513268355072",
            "created_at": "2019-05-29T23:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133874342297841664",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional @RedeGlobo Meu DEUS um presidente querendo destruir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica o que ele far\u00e1 com a Amaz\u00f4nia e o fim do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "125803563",
            "created_at": "2019-05-29T23:12:49.000Z",
            "id": "1133873861164974083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bozo querendo transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em zona de turismo (e MUITO intere$$e) com uma canetada e voc\u00eas batendo palma."
        },
        {
            "author_id": "77778513",
            "created_at": "2019-05-29T23:11:45.000Z",
            "id": "1133873591647383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bazofia. A lei n\u00e3o permite que seja mudado o status de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.  S\u00f3 o Congresso Nacional tem o poder pra fazer essa mudan\u00e7a mediante lei espec\u00edfica. https://t.co/0yRjBgvwfx"
        },
        {
            "author_id": "703420112",
            "created_at": "2019-05-29T23:11:36.000Z",
            "id": "1133873554880159747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca imaginei que viria assistir um Presidente da Rep\u00fablica rindo dizendo que basta uma caneta pra cancelar um decreto que criou uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas s\u00e3o reservas naturais ambientais de... https://t.co/FPw1xWglrd"
        },
        {
            "author_id": "1407936962",
            "created_at": "2019-05-29T23:11:36.000Z",
            "id": "1133873553508642819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bozo passando vergonha de novo. Preocupado estaria se ele entendesse da Constitui\u00e7\u00e3o. https://t.co/2mCd7x9CJt"
        },
        {
            "author_id": "2274471966",
            "created_at": "2019-05-29T23:09:38.000Z",
            "id": "1133873061814513664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o meio ambiente seja mais protegido  no Brasil ;\n N\u00e3o concordo com esta  revoga\u00e7\u00e3o...\n\nhttps://t.co/d1bUD5H8rP https://t.co/d1bUD5H8rP"
        },
        {
            "author_id": "57159372",
            "created_at": "2019-05-29T23:09:35.000Z",
            "id": "1133873048107593729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bozo n\u00e3o tem jeito mesmo. Extinguir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios pra transform\u00e1-la em uma \"Canc\u00fan\" \u00e9 coisa de louco. Cabe\u00e7a dele \u00e9 igual de camar\u00e3o !!!! S\u00f3 tem merda dentro. Socorro!!!"
        },
        {
            "author_id": "8569652",
            "created_at": "2019-05-29T23:08:43.000Z",
            "id": "1133872827789119488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o sobre revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios piorou para o #BolsonaroEnvergonhaOBrasil precisa de uma lei, n\u00e3o de uma caneta Bic... Estou em d\u00favida sobre quem \u00e9 mais burro, se o Salles ou se o #Bolsonaro! https://t.co/vwlizFopc8"
        },
        {
            "author_id": "4851731134",
            "created_at": "2019-05-29T23:08:26.000Z",
            "id": "1133872759396798464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tanta coisa mais seria pra ser pautada e o cara ta preocupado em derrubar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer uma CANC\u00daN BRASILEIRA?? \nOI????"
        },
        {
            "author_id": "3436660565",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:56.000Z",
            "id": "1133872632993112064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 e o bolsonaro que quer transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma \u201cnova canc\u00fan\u201d kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "55834632",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "128372940",
                        "start": 24,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872628689715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deixa de ser burro Jair @jairbolsonaro . Voc\u00ea s\u00f3 pode anular o decreto da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios se voc\u00ea tirar a usina nuclear de l\u00e1, estude as coisas antes de falar bobagens, vc \u00e9 presidente do pa\u00eds e n\u00e3o gerente."
        },
        {
            "author_id": "327054772",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:51.000Z",
            "id": "1133872613242093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Jair Bolsonaro revogar o decreto sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis eu serei a primeira a lutar para que ele seja expulso da presid\u00eancia da Rep\u00fablica por incompet\u00eancia.\nEu n\u00e3o tenho pol\u00edtico bandido... https://t.co/2oI9cgJTsX"
        },
        {
            "author_id": "838541710363930624",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "128372940",
                        "start": 19,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872594095153153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A falta de cultura @jairbolsonaro de transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em ponto tur\u00edstico, perturbar a paz de animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, pela gan\u00e2ncia de dinheiro, oro a Deus pelo Brasil, pois vamos perder tudo,nas m\u00e3os incapazes de um governante despreparado."
        },
        {
            "author_id": "977914258771017728",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:33.000Z",
            "id": "1133872535244873728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de preserva\u00e7\u00e3o para colocar meia d\u00fazia de gringo \"comendo gente\" com dinheiro p\u00fablico.\nViva o novo!"
        },
        {
            "author_id": "310560379",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:13.000Z",
            "id": "1133872452818427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com a frase \u201ca sorte est\u00e1 lan\u00e7ada\u201d chega a ser surreal..."
        },
        {
            "author_id": "117584220",
            "created_at": "2019-05-29T23:07:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872434384449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente @jairbolsonaro s\u00f3 fala \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9 \n Vem falar na tv que vai acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ. Uma pena que existem leis em que protege as esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas."
        },
        {
            "author_id": "34902791",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872364419256324",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o foi para isso que votei no capit\u00e3o, destruir esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Enquanto isso os bandidos fazem o que querem, at\u00e9 dentro da pris\u00e3o. Em nada at\u00e9 agora ele fez para diminuir o poder de criminosos. #Decep\u00e7\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "1115293276255457283",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:35.000Z",
            "id": "1133872294168846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolzonaro disse que pretende transformar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no litoral sul do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\" e disse que precisamos, \"De uma caneta Bic, para revogar o decreto\". N\u00e3o basta Bras\u00edlia, quer criar outro Paraiso.\nEu avisei.\nhttps://t.co/WLWSDXNUWc https://t.co/Jehjqr34Jr"
        },
        {
            "author_id": "47967946",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "50452226",
                        "start": 184,
                        "username": "augustosnunes"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "116519514",
                        "start": 210,
                        "username": "joicehasselmann"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "94451423",
                        "start": 227,
                        "username": "majorolimpio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "357030742",
                        "start": 258,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 268,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133872245925974016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Brasil de @jairbolsonaro! Vamos revogar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra com uma caneta Bic e fazer a Cancun brasileira! \ud83d\ude31\ud83e\udd2e\n\n\u00c9 s\u00e9rio que vcs acham que est\u00e1 tudo bem, bolsominions?\n\n@augustosnunes @BlogDoPim @joicehasselmann @majorolimpio @CarlaZambelli17 @Biakicis @SF_Moro"
        },
        {
            "author_id": "38000071",
            "created_at": "2019-05-29T23:06:22.000Z",
            "id": "1133872236279078918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora esse ameba que est\u00e1 na presid\u00eancia quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios... desisto, sem condi\u00e7\u00f5es esse cara\ud83e\udd2e #JN"
        },
        {
            "author_id": "156630206",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:46.000Z",
            "id": "1133872088715014147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 vontade pol\u00edtica que o Mijair tem ao querer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o de Tamoios, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis.\n\u00c9 apenas vingan\u00e7a, ran\u00e7o por ter sido multado pelo Ibama quando pescava na reserva ambiental.\nQue ser humano desprez\u00edvel e pequeno."
        },
        {
            "author_id": "982313059304779776",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:46.000Z",
            "id": "1133872084881485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer destruir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis pra fazer resort com uma caneta bic. \u00c9 contra a constitui\u00e7\u00e3o. Ele acha que a caneta dele virou bazuca. Ainda n\u00e3o, bandido bom!"
        },
        {
            "author_id": "1382456240",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:32.000Z",
            "id": "1133872027436310528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em complexo tur\u00edstico? Vai Brasil, BOA CAPIT\u00c3O B17 \u00c9 ISSO MESMO \ud83d\ude2dPT NOSSA BANDEIRA NUNCA SERA VERMELHA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro j\u00e1 \u00e9 o melhor presidente do nosso pa\u00eds \ud83d\ude0e\ud83d\udc49"
        },
        {
            "author_id": "1367841416",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:26.000Z",
            "id": "1133872003742601217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele Quer Acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica...     \" Esta\u00e7\u00e3o de Tamoio\"    #eleemaluco\ud83e\udd14\ud83d\ude32\ud83d\udc4e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "85150556",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:22.000Z",
            "id": "1133871985254117376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 isso mesmo q o nosso presidente quer?? Pq ele nao pensa em resolver os problemas meu Deus q falta do q fazer"
        },
        {
            "author_id": "955244492482924544",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:08.000Z",
            "id": "1133871926357712897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incentiva o turismo melhorando a cidade\nN\u00e3o acabando com o pouco de natureza que temos, uma reserva ambiental daquelas \u00e9 pra ter conservada\n\nA constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 clara, presidente n\u00e3o tem poder de acabar com uma \u00e1rea protegida por lei!"
        },
        {
            "author_id": "987775424624300037",
            "created_at": "2019-05-29T23:05:06.000Z",
            "id": "1133871920959692801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamayos, Angra dos Reis, pode ser preservada sim,  e tbm  transformada em Polo tur\u00edstico. Pq tanto barulho. Mas...."
        },
        {
            "author_id": "1009923222",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:55.000Z",
            "id": "1133871871383035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, n\u00e3o acredito que o presidente t\u00e1 falando sobre revogar o decreto que protege UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA!!!!! QUE CARA RID\u00cdCULO"
        },
        {
            "author_id": "59792737",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:35.000Z",
            "id": "1133871790487494659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu Deus A MERDA do Bolsanylon querendo acabar com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis \u201cpra transformar Angra em uma nova Canc\u00fan\u201d MEU DEUS DO C\u00c9U PORQUE QUE ESSE HOMEM \u00c9 T\u00c3O IMBECIL MANO QUE \u00d3DIO"
        },
        {
            "author_id": "192585437",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:31.000Z",
            "id": "1133871773643132929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEU DEUS QUE RAIVA DESSE BOZO NARO\n\nComo pode querer acabar com uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pra dar na m\u00e3o dos humanos e acabar ainda com o que temos? Pqp"
        },
        {
            "author_id": "2534570127",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "128372940",
                        "start": 84,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133871711143772160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara t\u00e1 querendo acaba com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica,e tem quem ache que ele t\u00e1 certo,@jairbolsonaro\nQue Deus tenha piedade desse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "792390350606327808",
            "created_at": "2019-05-29T23:04:10.000Z",
            "id": "1133871682714841091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o louco do bozo qr transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma cancun brasileira mds esse homem vai acabar com o meio ambiente e com o brasil"
        },
        {
            "author_id": "74403806",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07208058688cb384"
            },
            "id": "1133871621461164033",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? MEO DEUXX para de ser BURRO HOME S\u00c9RIO. Vc \u00e9 uma VERGONHA. Nem DEUS te ama. Bicho BURRO."
        },
        {
            "author_id": "26898129",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1133871583234318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Extinguir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica? Esse homem enlouqueceu de vez? Socorro, mundo! #JN"
        },
        {
            "author_id": "37015129",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1133871580742856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na cabe\u00e7a de Bolsonaro! Caneta Bic para revogar uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica! Melhor usar a caneta BIC vermelha!"
        },
        {
            "author_id": "1965358603",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:45.000Z",
            "id": "1133871580696719361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fdp do Presidente do Brasil quer destruir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra dos Reis. Quer transformar em resort. Animal odioso."
        },
        {
            "author_id": "87487951",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:45.000Z",
            "id": "1133871580323504130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O imbecil quer acabar com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, olha sinceramente s\u00f3 pode ser doente."
        },
        {
            "author_id": "558905203",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:42.000Z",
            "id": "1133871566838738950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer Acabar com o decreto de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, s\u00f3 pra satisfazer a necessidade de Turismo? \nS\u00f3 pode ter dem\u00eancia esse bozo"
        },
        {
            "author_id": "64068459",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "128372940",
                        "start": 92,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133871554134196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRESIDENTE DA REP\u00daBLICA N\u00c3O TEM PODERES PARA EXTINGUIR UMA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA POR DECRETO. @jairbolsonaro FAVOR APRENDER ALGO MSM AP\u00d3S 30 ANOS EM BRAS\u00cdLIA."
        },
        {
            "author_id": "3385481266",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:24.000Z",
            "id": "1133871490615644167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que n\u00f3s queremos uma \" nova Canc\u00fan \" ? N\u00f3s temos nosso litoral lindo do jeito que \u00e9. \nAINDA mais sendo uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica!\n#BolsonaroEnvergonhaOBrasil"
        },
        {
            "author_id": "865263279576420354",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:20.000Z",
            "id": "1133871475239395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal quer acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer turismo mano"
        },
        {
            "author_id": "257165877",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "1133871467500920833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanta merda no Brasil e o presidente quer destruir uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra fazer uma nova \"cancun\".\n\nPrioridades."
        },
        {
            "author_id": "58969083",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:15.000Z",
            "id": "1133871455240970241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha as ideia desse bolsonaro, tanta gente passando fome, sem ter as condi\u00e7\u00f5es b\u00e1sicas de sobreviv\u00eancia e ele querendo transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de angra dos reis em uma CANC\u00daN BRASILEIRA. SIMMM VC LEU CERTO"
        },
        {
            "author_id": "232587206",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:06.000Z",
            "id": "1133871417651617794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caneta Bic c nunca foi t\u00e3o mal usada, revoga a esta\u00e7\u00e3o ecologica Presida, \u00e9 a tua cara esses absurdos."
        },
        {
            "author_id": "820217734646693892",
            "created_at": "2019-05-29T23:03:05.000Z",
            "id": "1133871410177351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE LIXO DE BOZO QUER FODER COM A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA LIXX\nOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "242912540",
            "created_at": "2019-05-29T23:02:56.000Z",
            "id": "1133871372663439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara eu odeio o bolsonaro s\u00e9rio!!! mano preserva a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica cara meu deus!!!!!CARA!!"
        },
        {
            "author_id": "264815221",
            "created_at": "2019-05-29T23:02:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0226f57cbba8ffbe"
            },
            "id": "1133871183521288192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro quer transformar a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios em Cancun. Ser\u00e1 que \u00e9 pra fazer v\u00eddeo de golden shower l\u00e1 tbm?"
        },
        {
            "author_id": "1184262696",
            "created_at": "2019-05-29T23:01:50.000Z",
            "id": "1133871095336095747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA DE BIOSFERA SIAN KA'AN\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA MESMA REGI\u00c3O DE CANCUN E COZUMEL, NO M\u00c9XICO. E A\u00cd? AINDA COM D\u00daVIDAS SOBRE O POTENCIAL TURISTICO DA REGI\u00c3O PRESERVANDO A NATUREZA?\n\nEM ANGRA DOS REIS EXISTE UM SANTU\u00c1RIO, EM CANCUN, DUAS!\n\n https://t.co/hhn1ieyhYA"
        },
        {
            "author_id": "1204830703",
            "created_at": "2019-05-29T22:48:23.000Z",
            "id": "1133867710436257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Referente ao para\u00edso ecol\u00f3gico, Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica entre Paraty e Angra, o pior j\u00e1 foi feito, fizeram uma Usina Nuclear l\u00e1 . Onde estavam os cr\u00edticos,cientista, jornalistas e pol\u00edticos que nunca se manifestaram? Uma usina l\u00e1 e o maior crime contra o lugar."
        },
        {
            "author_id": "56501397",
            "created_at": "2019-05-29T22:45:17.000Z",
            "id": "1133866931042304000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/L7JrYWQvO0"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2019-05-29T22:42:11.000Z",
            "id": "1133866152042618880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, onde Bolsonaro foi multado por pesca ilegal em 2012, foi criada por decreto presidencial em 1990, mas s\u00f3 pode ser revogada por lei federal aprovada no Congresso https://t.co/9UYmayGOgD"
        },
        {
            "author_id": "470501335",
            "created_at": "2019-05-29T22:39:35.000Z",
            "id": "1133865497706020865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aalgu\u00e9m para esse homem plo amor de satan\u00e1s https://t.co/UF1kRH5ceG"
        },
        {
            "author_id": "1001956794497945605",
            "created_at": "2019-05-29T22:37:02.000Z",
            "id": "1133864857407827968",
            "in_reply_to_user_id": "1031718986847854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anemonemana Ai sim! Eu fico t\u00e3o puto com isso. E fica brincando com coisa s\u00e9ria. Ideias idiotas ainda por cima transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Canc\u00fan ah fa\u00e7a-me o favor n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "470501335",
            "created_at": "2019-05-29T22:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1054068413381918721",
                        "start": 0,
                        "username": "Tatibarella1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133864377331998720",
            "in_reply_to_user_id": "1054068413381918721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatibarella1 Tu viu o que ele quer fazer l\u00e1 no RJ, sobre transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em um lugar tur\u00edstico??? Por favor algu\u00e9m para este homi"
        },
        {
            "author_id": "50429597",
            "created_at": "2019-05-29T22:33:47.000Z",
            "id": "1133864038222487557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/emMWZ01UqR"
        },
        {
            "author_id": "1266981134",
            "created_at": "2019-05-29T22:32:56.000Z",
            "id": "1133863822928879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/VSbaSwsdRT"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2019-05-29T22:29:22.000Z",
            "id": "1133862927184879620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1: RESERVA DA BIOSFERA E PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE (UNESCO)\n\n\u201cA tentativa de... https://t.co/ElV8m1JuYK"
        },
        {
            "author_id": "980857200",
            "created_at": "2019-05-29T22:27:12.000Z",
            "id": "1133862380193091586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/zQbQPPH8pc"
        },
        {
            "author_id": "107833691",
            "created_at": "2019-05-29T22:17:00.000Z",
            "id": "1133859815208431617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doses di\u00e1rias de estupidez.\nhttps://t.co/Q0mWOfjyZO"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-05-29T22:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "791635",
                        "start": 157,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133859756127469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras na unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio paulista garantir\u00e3o maior facilidade no acesso e novas estruturas de uso p\u00fablico. - https://t.co/YdARGdXZzh via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1871858910",
            "created_at": "2019-05-29T22:16:25.000Z",
            "id": "1133859668546260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 melhor serem dois que um...\n\ud83d\udc95\ud83d\ude0d em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/H5lQJm2rys"
        },
        {
            "author_id": "260984552",
            "created_at": "2019-05-29T22:14:37.000Z",
            "id": "1133859214940614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/P3d9NJ1VLP"
        },
        {
            "author_id": "3160526494",
            "created_at": "2019-05-29T21:59:49.000Z",
            "id": "1133855489358475267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ\nhttps://t.co/nGwKdqtZyK https://t.co/vfLEd0GIpQ"
        },
        {
            "author_id": "159511659",
            "created_at": "2019-05-29T21:58:40.000Z",
            "id": "1133855201226559490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agindo como um molequinho mimado. Puro ressentimento de 10 anos atr\u00e1s, quando foi multado por pescar nesse local. https://t.co/u9P63pZt8H"
        },
        {
            "author_id": "231898257",
            "created_at": "2019-05-29T21:56:49.000Z",
            "id": "1133854735449169920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai gente e essa agora do babacanaro q inventou de transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ em uma \"Cancun\" tupiniquim. Pelo amor de deus esse homem n\u00e3o d\u00e1 paz"
        },
        {
            "author_id": "38435294",
            "created_at": "2019-05-29T21:56:35.000Z",
            "id": "1133854675973943296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse\ud83d\ude20 https://t.co/4uXvIHobl7"
        },
        {
            "author_id": "126163160",
            "created_at": "2019-05-29T21:56:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437024,
                        -22.42650313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1133854575901970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie Cogumelos \ud83c\udf44 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/2i48GDjqNH"
        },
        {
            "author_id": "2910045041",
            "created_at": "2019-05-29T21:54:54.000Z",
            "id": "1133854254437937153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas, Presidente, segundo o art. 225, par. 1o, III, da Constitui\u00e7\u00e3o, a altera\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 permitida \u201csomente atrav\u00e9s de lei\u201d... https://t.co/RGqEpKX6mB"
        },
        {
            "author_id": "229595787",
            "created_at": "2019-05-29T21:51:26.000Z",
            "id": "1133853380693155845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o pessoal pra sair as ruas pra protestar CONTRA A TRANSFORMA\u00c7\u00c3O DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAMOIOS num local aberto ao turismo, amea\u00e7ando esp\u00e9cies importantes da nossa fauna marinha??"
        },
        {
            "author_id": "222194438",
            "created_at": "2019-05-29T21:48:11.000Z",
            "id": "1133852563336552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palavras dele: \nTenho a caneta para assinar revogando a \u00e1rea de reserva ambiental. \nCancela 2019 https://t.co/pvDC8a0u43"
        },
        {
            "author_id": "3184600748",
            "created_at": "2019-05-29T21:47:56.000Z",
            "id": "1133852499511791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "bolsorano ta louco quer tirar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do rj pra fazer Turismo, vo comer teu cu filha da puta fica esperto nao Velho gaga do caralho"
        },
        {
            "author_id": "742865850",
            "created_at": "2019-05-29T21:46:41.000Z",
            "id": "1133852182934171649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolsonaro querendo transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em um lugar pra turismo, o nojo por esse homem cresce mais a cada dia"
        },
        {
            "author_id": "231414455",
            "created_at": "2019-05-29T21:46:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "128372940",
                        "start": 6,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133852140991066117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pres. @jairbolsonaro , o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios ser\u00e1 revogado? O  Brasil n\u00e3o  precisa de mais espa\u00e7o para se desenvolver, mas usar c/ efici\u00eancia a vastid\u00e3o do espa\u00e7o j\u00e1 ocupado. Acreditemos nas oportunidades econ\u00f4micas sustent\u00e1veis do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2019-05-29T21:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1133852072527446017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udf0d Pedra do Altar x Circuito 5 lagos - Parque Nacional Do Itatiaia.\n.\n.\n.\n.\n.\n#gopro #beahero #hero3black #hero3 #h3b #pni #parquenacionaldeitatiaia #trekking #trilhasrj #day #instapic #photographer #photography\u2026 https://t.co/hTKON7CqRX"
        },
        {
            "author_id": "1108000036468781057",
            "created_at": "2019-05-29T21:41:41.000Z",
            "id": "1133850924731052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o mensal dia 8/06 no Parque Municipal Morro do Osso, Porto Alegre-RS. Programa\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel na semana do meio-ambiente.\nhttps://t.co/pWHrXTq5Hh"
        },
        {
            "author_id": "115718148",
            "created_at": "2019-05-29T21:37:47.000Z",
            "id": "1133849947118477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Larrosa\nTudo \u00e9 pensado para destruir ou matar, j\u00e1 reparou? https://t.co/Kn5nxoPpBI"
        },
        {
            "author_id": "3361106998",
            "created_at": "2019-05-29T21:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "63118359",
                        "start": 14,
                        "username": "mariadorosario"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 30,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133847082274643968",
            "in_reply_to_user_id": "3361106998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nine_right35 @mariadorosario @LulaOficial Quer transformar Angra dos Reis em um deserto, revogando a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios, de 1988. Isso \u00e9 o bem vencendo o mal?"
        },
        {
            "author_id": "584931614",
            "created_at": "2019-05-29T21:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133845785605545984",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez \u00c9 dificil tirar alguma l\u00f3gica do que o coiso fala, mas acredito que ele esteja falando sobre o Decreto que cria Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que s\u00f3 pode ser revogado por Lei. Previs\u00e3o na moribunda Carta (225,III)."
        },
        {
            "author_id": "987429043531337728",
            "created_at": "2019-05-29T21:08:21.000Z",
            "id": "1133842537452646400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CANCUN BRASILEIRA: Bolsonaro quer transformar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, onde foi multado por pesca ilegal, em para\u00edso tur\u00edstico.\n\nLeia: https://t.co/cwauIfkFUq https://t.co/E3JxCAXJwo"
        },
        {
            "author_id": "146831653",
            "created_at": "2019-05-29T21:00:08.000Z",
            "id": "1133840468742213633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Tingu\u00e1 pode virar parque nacional; ecologistas protestam - Di\u00e1rio do Rio de Janeiro https://t.co/HumGjav3C7"
        },
        {
            "author_id": "143879363",
            "created_at": "2019-05-29T20:58:52.000Z",
            "id": "1133840149534650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois que Bolsonaro divulgou, com orgulho, n\u00e3o pagar multa ambiental por ter pescado numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra dos Reis,... https://t.co/443a7NmEa8"
        },
        {
            "author_id": "1104856667018223617",
            "created_at": "2019-05-29T20:54:27.000Z",
            "id": "1133839039549779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a sogra\u2764\ufe0f em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/mvOfBrpjRK"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2019-05-29T20:44:24.000Z",
            "id": "1133836509457653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/cImqvU2naD"
        },
        {
            "author_id": "75681720",
            "created_at": "2019-05-29T20:39:50.000Z",
            "id": "1133835360474161155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a aula foi no Parque Estadual do S\u00edtio Fund\u00e3o, tudo de bom!!! https://t.co/5xQpPlVCyG"
        },
        {
            "author_id": "21461958",
            "created_at": "2019-05-29T20:29:37.000Z",
            "id": "1133832790154371073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/aauFq1WVUl"
        },
        {
            "author_id": "1318902962",
            "created_at": "2019-05-29T20:26:09.000Z",
            "id": "1133831916556345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Revogar uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 a grande quest\u00e3o, no caso! Especificamente  sobre uma caneta bic, pode ter muitas fun\u00e7\u00f5es, dependendo de quem a use, mas prefiro n\u00e3o me alongar a respeito... https://t.co/rFjWve4hK7"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-05-29T20:25:12.000Z",
            "id": "1133831679997558785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25, foi realizado o 20\u00ba Encontro de Motociclistas e Triciclistas de Vinhedo. O evento ocorreu no Parque Municipal Jayme Ferragut durante todo o final de semana e recebeu milhares de pessoas de toda a regi\u00e3o. O encontro,  contou com v\u00e1rios shows de bandas de rock e afins. https://t.co/F1hb4oWMZf"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-05-29T20:07:49.000Z",
            "id": "1133827303677542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF: Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rios por loteamento irregular na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/YtelrjRtxE https://t.co/y88iRHfsYF"
        },
        {
            "author_id": "101253976",
            "created_at": "2019-05-29T20:04:31.000Z",
            "id": "1133826475138920449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o se pode suprimir unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral por decreto, somente por lei. Apenas instituir \u00e9 poss\u00edvel. Mas claro que a completa anta n\u00e3o tem a menor ideia disso. S\u00f3 quer atuar em advocacia administrativa para se vingar de uma multa. Imagina se \u00e9 o PT. Piada! https://t.co/jQY9ldJOeq"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-05-29T20:02:12.000Z",
            "id": "1133825888792043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/eIKJbCydXP\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/2JzV78wrCb"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-05-29T20:01:59.000Z",
            "id": "1133825836090560513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Refauna - Cinquenta jabutis-tinga chegaram ao Rio de Janeiro e dever\u00e3o ser soltos no Parque Nacional da Tijuca. Confira: https://t.co/N5esaeChN9 https://t.co/VBxykvcE33"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-05-29T20:00:17.000Z",
            "id": "1133825406933581825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro disse ontem (28) que pretende transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis, no litoral sul do estado do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\", e que, para isso, pretende revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoio https://t.co/HBO4BZiVmq"
        },
        {
            "author_id": "185032685",
            "created_at": "2019-05-29T19:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "35897487",
                        "start": 93,
                        "username": "NovoSom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133824814907580417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s! \nA gente se encontra em Itatiaia! \nSe Deus assim permitir..\nHoje a noite tem @NovoSom \nVai ser b\u00ean\u00e7\u00e3o!\n.\n\u00c9 hoje, a partir das 19h estaremos juntinhos na Fazenda Aleluia, na Entrada do Parque Nacional!\u2026 https://t.co/60gcwD3RG5"
        },
        {
            "author_id": "565230438",
            "created_at": "2019-05-29T19:54:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1133824045470900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O sujeito foi multado por pesca ilegal nessa mesma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que vive quer transformar em \u201cuma nova Canc\u00fan\u201d. Al\u00e9m de vingativo \u00e9 perverso! https://t.co/Nc1G4sAmI9"
        },
        {
            "author_id": "584931614",
            "created_at": "2019-05-29T19:53:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "780751531612045312",
                        "start": 0,
                        "username": "RMafei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133823730008895489",
            "in_reply_to_user_id": "780751531612045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMafei Que tempo vivemos!!! A obrigatoriedade de Lei para suprimir uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o tem previs\u00e3o, EXPRESSA, na moribunda Constitui\u00e7\u00e3o Federal ( art. 225, III)!"
        },
        {
            "author_id": "70243521",
            "created_at": "2019-05-29T19:53:04.000Z",
            "id": "1133823594415513607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/2BhYI6cTVT"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2019-05-29T19:50:14.000Z",
            "id": "1133822881148882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FAMOSA ILHA DO MEL \n\nCom aproximadamente 95% de sua \u00e1rea composta por ecossistemas de restinga e Floresta Atl\u00e2ntica, o que a elevou \u00e0 categoria de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em 1982. Em mar\u00e7o de 2002 foi criado... https://t.co/GPCLPe58ZV"
        },
        {
            "author_id": "15691135",
            "created_at": "2019-05-29T19:48:08.000Z",
            "id": "1133822349013389313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Um pedacinho da Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamois que o Bolsonaro quer destruir e transformar numa \"Canc\u00fan radioativa\" https://t.co/aW23z73x3U"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2019-05-29T19:43:33.000Z",
            "id": "1133821198926864389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/KGy9ulTY8v"
        },
        {
            "author_id": "251139895",
            "created_at": "2019-05-29T19:39:58.000Z",
            "id": "1133820297256275970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curto uma leve brisa de beck nessa natureza do parque nacional https://t.co/upDbjU0TD6"
        },
        {
            "author_id": "1120500462732627969",
            "created_at": "2019-05-29T19:11:33.000Z",
            "id": "1133813144776785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Xingu https://t.co/likvWiPnkr"
        },
        {
            "author_id": "963043441",
            "created_at": "2019-05-29T19:05:12.000Z",
            "id": "1133811547615244290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Tingu\u00e1 pode virar parque nacional; ecologistas protestam - Di\u00e1rio do Rio de Janeiro https://t.co/Lyr8qwWINh"
        },
        {
            "author_id": "92612559",
            "created_at": "2019-05-29T18:59:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "62891396",
                        "start": 166,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133810154833620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alter do Ch\u00e3o, Ponta de Pedras e Floresta Nacional do Tapajos entre as 30 rotas selecionadas pelo MTUR para serem beneficiadas com investimentos do Investe Turismo \ud83d\ude0d @MTurismo Foto: AD Produtora https://t.co/c5sU2oixGU"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2019-05-29T18:58:21.000Z",
            "id": "1133809822040829953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um pouco do que foi a nossa aventura na majestosa montanha do escalavrado no parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os!\nV\u00eddeo completo no YouTube!\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#foraderoteiro #vidaforaderoteiro #parnaso #escalavrado https://t.co/zgPhsyTtdR"
        },
        {
            "author_id": "1468840795",
            "created_at": "2019-05-29T18:46:11.000Z",
            "id": "1133806762572824576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem pra que comentar o \"revogar lei com decreto\", mas, sobre a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica: \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Mesmo tendo sido criada por decreto, exige lei para diminuir o grau de prote\u00e7\u00e3o (extinguir ou transformar em UC de uso sustent\u00e1vel, por exemplo) https://t.co/btXDLjaMML"
        },
        {
            "author_id": "1367747107",
            "created_at": "2019-05-29T18:37:38.000Z",
            "id": "1133804609087123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/fqZGXWQGfh"
        },
        {
            "author_id": "329392010",
            "created_at": "2019-05-29T18:36:43.000Z",
            "id": "1133804379339939841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Seguran\u00e7a \nTiveram in\u00edcio os trabalhos de troca de cabos e suportes para melhorar a #ilumina\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (emiss\u00e1rio submarino). O servi\u00e7o deve terminar em junho e teve investimento de R$ 42 mil. https://t.co/ZsxaJ6Vg3c"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-05-29T18:26:48.000Z",
            "id": "1133801882886004738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho\n\n\"Para o chefe da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a reabertura causaria preju\u00edzo as cidades envolvidos. 'Estamos construindo toda uma agenda de desenvolvimento de turismo e essa estrada vai trazer... https://t.co/NPhdugiINC"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-05-29T18:25:20.000Z",
            "id": "1133801513892159488",
            "in_reply_to_user_id": "1708447238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu n\u00e3o estudo atualmente, trabalho de condutor de ecotrilha no parque nacional num lugar chamado macuco safari, mas as vezes eles me mandam pra outra empresa de passeios na \u00e1gua do mesmo dono, o kattamaram ii (e talvez um dia eu v\u00e1 pra ilha, tenho bastante curiosidade haha)"
        },
        {
            "author_id": "109643558",
            "created_at": "2019-05-29T18:24:46.000Z",
            "id": "1133801371814252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens por a\u00ed : Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JkGFbyKMts"
        },
        {
            "author_id": "853242244463243264",
            "created_at": "2019-05-29T18:06:13.000Z",
            "id": "1133796703826579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha um cara jogado na fonte em frente o parque municipal hj, n\u00e3o julgo pq queria pq ta calor pra caraio. mais um dia normal nesse bh"
        },
        {
            "author_id": "849357440349073409",
            "created_at": "2019-05-29T18:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1033122908267339776",
                        "start": 0,
                        "username": "UbiratamJose"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "889245630463438850",
                        "start": 14,
                        "username": "goulart_lenita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133796511140188161",
            "in_reply_to_user_id": "849357440349073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UbiratamJose @goulart_lenita E antes que digam que \u00e9 fake news:\n\nhttps://t.co/plShZUMw9g\nhttps://t.co/woIpSNNJRt"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-05-29T18:03:21.000Z",
            "id": "1133795980195835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pol\u00edticos da regi\u00e3o oeste do Paran\u00e1 desejam a reabertura de uma estrada no meio do Parna Igua\u00e7u, fechada h\u00e1 quase 20 anos pela Justi\u00e7a Federal.&gt; https://t.co/a2A7geC7ss\n\nO problema \u00e9 que, desta vez, a proposta tem apoio do presidente Jair Bolsonaro e do ministro do Meio Ambiente. https://t.co/hPuQjspUsp"
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2019-05-29T18:02:47.000Z",
            "id": "1133795838591938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 milhares de quil\u00f4metros da costa em que n\u00e3o h\u00e1 esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas ou \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente e que podem abrigar empreendimentos tur\u00edsticos. Por que Bolsonaro cismou com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios? Porque l\u00e1 ele foi multado por praticar pesca em \u00e1rea proibida."
        },
        {
            "author_id": "1133029643496378370",
            "created_at": "2019-05-29T18:02:02.000Z",
            "id": "1133795650250924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 a todos! Interessados em participar num evento solid\u00e1rio para plantar \u00e1rvores no Parque Nacional Pen\u00eada-Ger\u00eas?\nSaibam mais em: https://t.co/ltI5HyLVLP"
        },
        {
            "author_id": "236982707",
            "created_at": "2019-05-29T17:59:14.000Z",
            "id": "1133794944244703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bolsonaro \u00e9 muito burro senhor jesus como que pode um homem desses. Ele quer transformar uma reserva biologica na porra de uma praia, uma reserva biologica que fica do lado de uma USINA NUCLEAR \nele quer criar a praia de chernobyl so pode https://t.co/VWEtsvOCjw"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2019-05-29T17:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40095953",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133794244727070720",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal Bolsonaro despreza as leis ambientais ao querer acabar com ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA de TAMOIOS por mero capricho pessoal, visto que, foi punido por l\u00e1 pescar ilegalmente.  \u00c9 muita aberra\u00e7\u00e3o para um pol\u00edtico s\u00f3 !  RG:049215890"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2019-05-29T17:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61843152",
                        "start": 0,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133794102162677761",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camaradeputados Bolsonaro despreza as leis ambientais ao querer acabar com ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA de TAMOIOS por mero capricho pessoal, visto que, foi punido por l\u00e1 pescar ilegalmente.  \u00c9 muita aberra\u00e7\u00e3o para um pol\u00edtico s\u00f3 !  RG:049215890"
        },
        {
            "author_id": "148044578",
            "created_at": "2019-05-29T17:54:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d8653f888001"
            },
            "id": "1133793819357532161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal quando o guarda do Parque Estadual onde eu fa\u00e7o coleta pro laborat\u00f3rio diz que a represa pode estar com risco de romper \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "246857318",
            "created_at": "2019-05-29T17:54:16.000Z",
            "id": "1133793694782386176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, j\u00e1 nevou em Minas. Foi em 10 de junho de 1985 quando as temperaturas chegaram a 15 graus negativos e em 1988 com 6 graus negativos na Regi\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia em Itamonte, Sul... https://t.co/ZwQ08Hnxrp"
        },
        {
            "author_id": "4744882042",
            "created_at": "2019-05-29T17:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "253034260",
                        "start": 37,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1133793658690514945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia - @icmbio in Bras\u00edlia, DF https://t.co/WRm71D8han"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-05-29T17:51:16.000Z",
            "id": "1133792938692153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O areal de Figueiras na illa Norte ou Monteagudo do arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/ds9BaA3DKl"
        },
        {
            "author_id": "279772874",
            "created_at": "2019-05-29T17:47:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36001642",
                        "start": 0,
                        "username": "exilado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133792077282795520",
            "in_reply_to_user_id": "36001642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exilado O fac\u00ednora do Witzel fazendo assassinatos em Angra, agora o Bozo querendo desfazer uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no mesmo lugar. Ao que parece a mil\u00edcia vai investir pesado em im\u00f3veis de Angra. Talvez para lavar o dinheiro com a valoriza\u00e7\u00e3o e especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria do lugar."
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-05-29T17:38:18.000Z",
            "id": "1133789675435507712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed recebe reuni\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o do conselho gestor do Parque Nacional - https://t.co/wVco8vLWLU"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-05-29T17:38:11.000Z",
            "id": "1133789648147369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Andara\u00ed recebe reuni\u00e3o de renova\u00e7\u00e3o do conselho gestor do Parque Nacional - https://t.co/tsQVZG9Dpv"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-05-29T17:33:04.000Z",
            "id": "1133788361620041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/Q4hAYE2ID1 https://t.co/dBHwZ5dW8P"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2019-05-29T17:30:33.000Z",
            "id": "1133787726002753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/2kJ77FZKXr https://t.co/0anpjNXR2n"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2019-05-29T17:30:31.000Z",
            "id": "1133787720248102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/6WrckCBl93 https://t.co/PMn5Tusav3"
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-29T17:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133787034575921152",
            "in_reply_to_user_id": "109294532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, formada por 29 ilhas da Ba\u00eda da Ilha Grande, lajes, rochedos e o entorno marinho de raio de 1\u00a0km ao redor destes, foi criada em 1990 para preserva\u00e7\u00e3o da natureza, para pesquisas, educa\u00e7\u00e3o ambiental e monitoramento marinho junto \u00e0s USINAS NUCLEARES."
        },
        {
            "author_id": "109294532",
            "created_at": "2019-05-29T17:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133785803027550210",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Deixe de ser mentiroso, garoto! Nunca foi permitida pesca amadora na \u00e1rea de Tamoios!! Aquela esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL! N\u00e3o permite consumo, coleta ou dano aos recursos naturais e proibe visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica, exceto para fim educacional"
        },
        {
            "author_id": "1057665651173666820",
            "created_at": "2019-05-29T17:22:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133785658110164992",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro Sabe qual o problema da caneta bic, Carluxo?! Quem a usa. E no caso \u00e9 um cara burro, q \u00f1 fez nada em todos esses anos na pol\u00edtica e agr quer dar canetada no que acha \"certo\". Um cara que \u00f1 d\u00e1 valor \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, que \u00f1 sabe a import\u00e2ncia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, q \u00f1 sabe nada"
        },
        {
            "author_id": "1111734752548147200",
            "created_at": "2019-05-29T17:17:03.000Z",
            "id": "1133784330046722050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na fala do Bozo, em que mede caneta com Maia, devemos prestar aten\u00e7\u00e3o ao que ele amea\u00e7a: revogar o Decreto que criou a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, para transformar Angra dos Reis em uma nova Canc\u00fan!!!"
        },
        {
            "author_id": "1363200415",
            "created_at": "2019-05-29T17:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133782850757681153",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alessandromolon Chega ser ingenuidade achar que ele quer fazer o turismo alavancar e n\u00e3o proteger a mil\u00edcia que pesca camar\u00e3o rosa em \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "879196535304704000",
            "created_at": "2019-05-29T17:07:38.000Z",
            "id": "1133781959371612161",
            "in_reply_to_user_id": "879196535304704000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BONOLIRO T\u00c1 QUERENDO REVOGAR UM DECRETO DE 1988 QUANDO JOS\u00c9 SARNEY AINDA ERA PRESIDENTE DECRETO ESSE QUE DEMARCOU A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAMOIOS E QUE HOJE EVITA AS MERDAS ACONTECEREM L\u00c1 EM ANGRA #VOLTASARNEY"
        },
        {
            "author_id": "1214364570",
            "created_at": "2019-05-29T17:02:14.000Z",
            "id": "1133780599187992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No msm v\u00eddeo o cara fala que vai governar por decreto e foda-se o legislativo, que foda-se \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, admitiu que t\u00e1 tendo um retrocesso no quesito ambiental e que t\u00e1 procurando saber como tomar uma medida inconstitucional. Impressionante. https://t.co/HUJyNY29sU"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-05-29T16:59:25.000Z",
            "id": "1133779890614996992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro anuncia apoio \u00e0 reabertura de estrada que corta Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/cxb7382UhQ PL quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre biodiversidade e turismo pode ser enorme. Parque poderia perder t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/eD0J96njNJ"
        },
        {
            "author_id": "58643558",
            "created_at": "2019-05-29T16:58:35.000Z",
            "id": "1133779681055006720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que tanto interessa a Jair Bolsonaro liberar uma \u00e1rea protegida desde 1988???? Interesses imobili\u00e1rios??? Follow the money! https://t.co/7CBYAxJccW"
        },
        {
            "author_id": "4301464216",
            "created_at": "2019-05-29T16:51:13.000Z",
            "id": "1133777827785007109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ba\u00eda de Angra, se Deus quiser atingiremos esse objetivo [acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios]\"\n\nSe isso n\u00e3o foi um recado..."
        },
        {
            "author_id": "3120261651",
            "created_at": "2019-05-29T16:44:53.000Z",
            "id": "1133776232422752256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MANO QUE VERME DA PORRA, tanto lugar pra fazer a merda do turismo, nosso presidente quer fazer numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, santu\u00e1rio que abriga uma fauna amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, tamo indo muito bem, foda-se as futuras gera\u00e7\u00f5es https://t.co/8mKQhhbc4d"
        },
        {
            "author_id": "44617442",
            "created_at": "2019-05-29T16:34:24.000Z",
            "id": "1133773596680216576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/cXDKpJWxNH"
        },
        {
            "author_id": "313500833",
            "created_at": "2019-05-29T16:27:58.000Z",
            "id": "1133771975451697155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/yz7BqyEK4o"
        },
        {
            "author_id": "169180911",
            "created_at": "2019-05-29T16:26:56.000Z",
            "id": "1133771719208923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sustentabilidade e meio ambiente foi a pauta da nossa reuni\u00e3o de hoje com o vereador de Mossor\u00f3, Jo\u00e3o Gentil, que nos trouxe as demandas do Parque Nacional Furna Feia junto ao minist\u00e9rio do meio ambiente e os\u2026 https://t.co/lEXxJtxX6k"
        },
        {
            "author_id": "834241358",
            "created_at": "2019-05-29T16:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "776543580437549057",
                        "start": 0,
                        "username": "_joicykelly_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133771719037128704",
            "in_reply_to_user_id": "776543580437549057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_joicykelly_ Faz um piquenique no parque municipal KkkkkkKkk"
        },
        {
            "author_id": "3415338347",
            "created_at": "2019-05-29T16:23:50.000Z",
            "id": "1133770937143316480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/43PhOKciKh"
        },
        {
            "author_id": "1035427112",
            "created_at": "2019-05-29T16:15:09.000Z",
            "id": "1133768750451372038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 2: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas: https://t.co/9DL8AyMMzG"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-05-29T16:13:48.000Z",
            "id": "1133768410251321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente...\nCriaram uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal em uma cidade criada para abrigar siderurgia. \nCidade pequena em extens\u00e3o mas maior em atividades e idh no interior do rj. https://t.co/4cd3LqT7my"
        },
        {
            "author_id": "868876418",
            "created_at": "2019-05-29T16:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133767633457897472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1091,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 60,
                "retweet_count": 360
            },
            "text": "Presidente @jairbolsonaro, o senhor est\u00e1 errado. Segundo o art. 22, \u00a7 7\u00ba, da Lei 9985/00, a desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica. Lei, n\u00e3o decreto. https://t.co/hvsMZkdllt"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-29T16:06:46.000Z",
            "id": "1133766641320374273",
            "in_reply_to_user_id": "935541650264416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nele ser\u00e1 lida e aprovada (ou n\u00e3o) a ata da reuni\u00e3o anterior, quando diversos conselheiros abandonaram os trabalhos ap\u00f3s revela\u00e7\u00e3o de que o gestor da \u00e1rea protegida j\u00e1 havia dado a anu\u00eancia (sem consultar previamente o conselho) para a amplia\u00e7\u00e3o do controverso empreendimento [+]"
        },
        {
            "author_id": "935541650264416256",
            "created_at": "2019-05-29T16:06:45.000Z",
            "id": "1133766638803791874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 amanh\u00e3 (30/05), \u00e0s 14h, em Itabirito (pr\u00e9dio do Corpo de Bombeiros, ao lado da rodovi\u00e1ria), a 18\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Monumento Natural da Serra da Moeda. https://t.co/JI0wXCpg9u"
        },
        {
            "author_id": "68303031",
            "created_at": "2019-05-29T16:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37973014",
                        "start": 0,
                        "username": "edisonlsm"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3178528259",
                        "start": 11,
                        "username": "Fiblizo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133766347308044288",
            "in_reply_to_user_id": "37973014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edisonlsm @Fiblizo Aqui em Recife estavam pra criar uma \u00e1rea protegida na via mangue mas at\u00e9 agora nada. E na USP realmente n\u00e3o \u00e9 um ambiente adequado pois transeuntes demais. Infelizmente o Brasil \u00e9 um pa\u00eds horr\u00edvel pro ciclismo de estrada"
        },
        {
            "author_id": "58123459",
            "created_at": "2019-05-29T16:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66370407",
                        "start": 0,
                        "username": "Jujuca1987"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133765371884908545",
            "in_reply_to_user_id": "66370407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jujuca1987 O lugar tem 5% da \u00e1rea protegida, apenas 5% e nada +. \u00d1 passa duma extens\u00e3o de ilhotas c pedra e mato onde voc\u00ea \u00f1 constr\u00f3i um Casebre de pau, mas o idiota insiste. TEM ALGUM INTERESSE OCULTO A\u00cd (nem q seja vingan\u00e7a p autua\u00e7\u00e3o), pior tratar inconstitucionalidade feito algo normal"
        },
        {
            "author_id": "50156748",
            "created_at": "2019-05-29T15:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "131883078",
                        "start": 0,
                        "username": "eurodolfosilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "116704750",
                        "start": 16,
                        "username": "debidanowski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133763105023057925",
            "in_reply_to_user_id": "131883078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eurodolfosilva @debidanowski S\u00f3 pensa em bosta e s\u00f3 fala merda. A esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica aonde foi pego praticando pesca legal. E agora querendo criar empreendimento neste santu\u00e1rio ambiental? \u00c0 favor de quais interesses?"
        },
        {
            "author_id": "173892366",
            "created_at": "2019-05-29T15:33:37.000Z",
            "id": "1133758300913328134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/InrtDFDQaD"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2019-05-29T15:30:45.000Z",
            "id": "1133757577844666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouco se sabe, mas as atra\u00e7\u00f5es mais famosas da Chapada dos Veadeiros est\u00e3o situadas no lado oeste do Parque Nacional e, por isso, as atra\u00e7\u00f5es do lado leste acabam passando \"batido\".... https://t.co/xLHTNcrWKk"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2019-05-29T15:28:03.000Z",
            "id": "1133756898283409409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico reconhecido como unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YSxMUBasHb"
        },
        {
            "author_id": "316778497",
            "created_at": "2019-05-29T15:27:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "15953740",
                        "start": 15,
                        "username": "cauemoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133756774488657920",
            "in_reply_to_user_id": "966728634634526722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarloTavolaro @cauemoura Sacrificar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 a \u00fanica forma de se obter empregos."
        },
        {
            "author_id": "3386613075",
            "created_at": "2019-05-29T15:25:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "900348469",
                        "start": 270,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133756288100425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do movimento contra o decreto que est\u00e1 sendo editado, pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, para o uso do Fundo da Amaz\u00f4nia para pagamento de indeniza\u00e7\u00f5es \u00e0 propriet\u00e1rios privados que vivem, em terras de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Am... https://t.co/KyBnzx6GB0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "766335243850805248",
            "created_at": "2019-05-29T15:25:13.000Z",
            "id": "1133756187713974275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Formoso no Parque Nacional das Emas - Mineiros - Goi\u00e1s - Brasil\n\n#vocation #travelphotography #wonderful_places #water #forest #naturephotography #naturelover #inspiration #instanature #brasil #tourist #trip\u2026 https://t.co/LuzUt0rOAF"
        },
        {
            "author_id": "194627267",
            "created_at": "2019-05-29T15:17:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1133754295759888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Usina nuclear sem a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental vc vai enfiar no cu n\u00e9? https://t.co/RFRaIjnJMf"
        },
        {
            "author_id": "3048163773",
            "created_at": "2019-05-29T15:05:53.000Z",
            "id": "1133751319129411584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso... https://t.co/EpHu0N68Vp"
        },
        {
            "author_id": "964899963665879043",
            "created_at": "2019-05-29T15:04:16.000Z",
            "id": "1133750912730763271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara querendo transformar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (que coincidentemente \u00e9 onde milicianos praticam pesca ilegal) em uma nova Cancun \n\nCom o detalhe da regi\u00e3o ser \u00e0s margens de UMA USINA NUCLEAR. O que poderia dar errado n\u00e3o \u00e9 mesmo?\n\nPqp, como \u00e9 que vcs elegeram ele?!? https://t.co/4ZbyK7UIvW"
        },
        {
            "author_id": "220523194",
            "created_at": "2019-05-29T14:51:46.000Z",
            "id": "1133747765664722952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse ser acha q td \u00e9 na base da canetada e mais, ele prova mais uma vez q governa pra realizar seus desejos pessoais, como Angra por ex, onde ele j\u00e1 foi multado por fazer merda em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Vamos l\u00e1, n\u00e3o cuidemos da natureza n\u00e3o, pra q gente?? https://t.co/zb5vL5nrdq"
        },
        {
            "author_id": "1012777150716481537",
            "created_at": "2019-05-29T14:45:54.000Z",
            "id": "1133746289903058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Infrator \u00e9 autuado em R$ 19,5 mil por desmatamento ilegal em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/tlrKJB1dwg"
        },
        {
            "author_id": "354931682",
            "created_at": "2019-05-29T14:44:27.000Z",
            "id": "1133745924893741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos que votaram sabiam o que esse jumento pensava e queria fazer, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma \"Canc\u00fan brasileira\"? Parab\u00e9ns, destruam o Brasil. https://t.co/4zcs2XAM9n"
        },
        {
            "author_id": "160411822",
            "created_at": "2019-05-29T14:41:28.000Z",
            "id": "1133745173962383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a ilha dos B\u00fazios, uma das ilhas protegidas da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios. \n\nBolsonaro quer acabar para entregar a ind\u00fastria do turismo, amea\u00e7ando v\u00e1rias esp\u00e9cies protegidas da extin\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/aZRDwUhmzX https://t.co/AGto86yKrW"
        },
        {
            "author_id": "1004433427221839872",
            "created_at": "2019-05-29T14:39:21.000Z",
            "id": "1133744641386405888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro defende fim de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica na ba\u00eda de Angra https://t.co/nhY3a2RmI9 #niteroi #niteroirj #nikity"
        },
        {
            "author_id": "267432263",
            "created_at": "2019-05-29T14:38:09.000Z",
            "id": "1133744340499664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/SV1K0IHS75"
        },
        {
            "author_id": "55665254",
            "created_at": "2019-05-29T14:37:06.000Z",
            "id": "1133744077588127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/soqUowU8uZ"
        },
        {
            "author_id": "219419862",
            "created_at": "2019-05-29T14:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "346976507",
                        "start": 0,
                        "username": "fpcoliveira"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "47772809",
                        "start": 13,
                        "username": "WanEmerick"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133743013715435520",
            "in_reply_to_user_id": "346976507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpcoliveira @WanEmerick O STF j\u00e1 se manifestou reiteradas vezes que a supress\u00e3o de \u00c1rea de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita por Lei, ainda que tenho sido criada por decreto. O projeto de ditador sabe disso mas quer provocar crise e alegar que \"tudo que faz pelo bem do pa\u00eds\" \u00e9 derrubado. Canalha"
        },
        {
            "author_id": "59526822",
            "created_at": "2019-05-29T14:32:49.000Z",
            "id": "1133742998116814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando chegar aos -12\u00b0 eu subo as agulhas negras de novo...\n#sq\u00f1 https://t.co/L0IYryatnx"
        },
        {
            "author_id": "8569652",
            "created_at": "2019-05-29T14:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "112498734",
                        "start": 190,
                        "username": "IvanValente"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "85327394",
                        "start": 203,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "22864100",
                        "start": 215,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "1202130601",
                        "start": 232,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1151011908",
                        "start": 240,
                        "username": "REDE_18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133742311727349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m explica p/ ele q o lugar s\u00f3 \u00e9 bonito, preservado, a ponto dele chamar de cancun brasileira, exatamente por l\u00e1 ser uma estacao ecologica? pq o salles parece nao saber disso... \n\nvamos @IvanValente @randolfeap @DeputadoFederal @psol50 @REDE_18 queremos #ImpeachmentBolsonaro https://t.co/Pf2WbgBhrA"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-29T14:29:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "68313718",
                        "start": 5,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "128372940",
                        "start": 154,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "259840707",
                        "start": 211,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133742246195552256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a\u00ed @STF_oficial confirma que o Toffoli vai ser c\u00famplice da destrui\u00e7\u00e3o ilegal desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pra satisfazer a vingancinha do tosco imbecil @jairbolsonaro que foi pego pescando ilegalmente l\u00e1? E o @MPF_PGR n\u00e3o vai fazer nem dizer nada??? https://t.co/3lgTtcsaUc"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2019-05-29T14:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "128372940",
                        "start": 183,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133741927671717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 dolorido ter um presidente que, apesar de duas d\u00e9cadas como parlamentar, n\u00e3o conhece sequer a Constitui\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que pretende governar. Alterar qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o Sr @jairbolsonaro exige lei espec\u00edfica! Est\u00e1 na Carta Magna! https://t.co/Idz33UoJVl"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2019-05-29T14:27:03.000Z",
            "id": "1133741547835543552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ. #NDmais https://t.co/vhQ3ghoZ8y"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2019-05-29T14:27:02.000Z",
            "id": "1133741544895406081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ. #NDmais https://t.co/hkChl0Tguh"
        },
        {
            "author_id": "70949080",
            "created_at": "2019-05-29T14:26:22.000Z",
            "id": "1133741375688720385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha da ONU #combataAPolui\u00e7\u00e3oDoAr\n\nA equipe do Parque Estadual da Serra do Cabral assume o compromisso de trabalhar na conscientiza\u00e7\u00e3o e Preven\u00e7\u00e3o dos Inc\u00eandios Florestais, principais agentes poluidores do ar... https://t.co/95eKNGrLdn"
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2019-05-29T14:24:20.000Z",
            "id": "1133740862452772865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1982,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 109,
                "retweet_count": 467
            },
            "text": "Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de achar que, por decreto, pode acabar com \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental? \u00c9 preciso apresentar projeto de lei ao Congresso, Bolsonaro. Tudo para poder pescar em Angra, onde foi multado. Agindo em causa pr\u00f3pria? Que vergonha!  https://t.co/zXkU7YPZD8"
        },
        {
            "author_id": "66699899",
            "created_at": "2019-05-29T14:24:01.000Z",
            "id": "1133740782400229376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "retardado n\u00e9 \npra revogar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 s\u00f3 com emenda t\u00e1 na constitui\u00e7\u00e3o sua anta https://t.co/yNdHSPEtP8"
        },
        {
            "author_id": "193550638",
            "created_at": "2019-05-29T14:23:00.000Z",
            "id": "1133740528766455808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara quer simplesmente usar o \"poder da caneta\" pra acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. \nBrasil surreal! https://t.co/CPjzt9DbZQ"
        },
        {
            "author_id": "409674966",
            "created_at": "2019-05-29T14:14:11.000Z",
            "id": "1133738310491414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Arapiuns desenvolve turismo comunit\u00e1rio https://t.co/YFoOC4TcCk"
        },
        {
            "author_id": "4581958467",
            "created_at": "2019-05-29T14:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "804494328395612160",
                        "start": 0,
                        "username": "ravenslxnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133738030039228416",
            "in_reply_to_user_id": "2287506031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ravenslxnd @GCostaPinto Parque municipal tem mt gato\nL\u00e1 tem uns brinquedo top tb, tem o pedalinho, mt lugar pra ficar sentado quieto sem ser perturbado, recomendo"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-05-29T14:11:42.000Z",
            "id": "1133737686450233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Oi? T\u00eam algu\u00e9m a\u00ed? Algu\u00e9m se importa e se preocupa com a desprote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios? Independente da legalidade ou n\u00e3o, a ideia \u00e9 mais uma prova do desmonte das \u00e1reas protegidas https://t.co/s3Znpl5nz2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-05-29T14:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "68313718",
                        "start": 28,
                        "username": "STF_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "128372940",
                        "start": 159,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "259840707",
                        "start": 232,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133737488541999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que d\u00e1 pra explicar a\u00ed @STF_oficial se voc\u00eas aderiram \u00e0 iniciativa de destruir a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, como o tosco analfabeto @jairbolsonaro declarou ap\u00f3s a \u201creuni\u00e3o do pacto\u201d ontem? \u00c9 grave a coisa @MPF_PGR !"
        },
        {
            "author_id": "510492290",
            "created_at": "2019-05-29T14:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36001642",
                        "start": 0,
                        "username": "exilado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133736617930252290",
            "in_reply_to_user_id": "36001642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@exilado A ESEC Tamoios \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral, criada em 1990, para atender dispositivo LEGAL que determina que TODAS as USINAS NUCLEARES dever\u00e3o ser localizadas em \u00e1reas delimitadas como esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas."
        },
        {
            "author_id": "94136888",
            "created_at": "2019-05-29T13:54:00.000Z",
            "id": "1133733230727827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/As1OFlCu8w"
        },
        {
            "author_id": "13694562",
            "created_at": "2019-05-29T13:53:04.000Z",
            "id": "1133732994005512192",
            "in_reply_to_user_id": "13694562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portanto, de fato o presidente n\u00e3o pode, em nenhuma hip\u00f3tese, por decreto, extinguir ou reduzir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "4111690407",
            "created_at": "2019-05-29T13:52:21.000Z",
            "id": "1133732813851828225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse maluco quer acabar com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, pra fazer uma Canc\u00fan do lado da usina?\n\u00d3 parabens pra quem defende viu pqp https://t.co/Zu1QHK3zVK"
        },
        {
            "author_id": "13694562",
            "created_at": "2019-05-29T13:50:51.000Z",
            "id": "1133732437140398080",
            "in_reply_to_user_id": "13694562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diz a Lei 9985 no art. 22, par. 7\u00b0: \"A desafeta\u00e7\u00e3o ou redu\u00e7\u00e3o dos limites de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 pode ser feita mediante lei espec\u00edfica.\""
        },
        {
            "author_id": "13694562",
            "created_at": "2019-05-29T13:50:50.000Z",
            "id": "1133732432593805312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 bem assim. A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 um tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e s\u00f3 pode ser extinta por lei. \u00c9 o que diz o inciso III do par\u00e1grafo 1\u00b0 do artigo 225 da Constitui\u00e7\u00e3o, e o par\u00e1grafo 7\u00b0 do artigo 22 da Lei 9985/2000. https://t.co/W8vvhkXVr4"
        },
        {
            "author_id": "57468822",
            "created_at": "2019-05-29T13:50:24.000Z",
            "id": "1133732322715549697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? FODA-SE\nnatureza? FODA-SE\nmeio ambiente? FODA-SE\nbiodiversidade? FODA-SE\n\nS\u00d3 PIORA https://t.co/9cy3lMqVfe"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2019-05-29T13:43:20.000Z",
            "id": "1133730545467297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Poder de sua caneta Bic ... quer acabar o esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios.. https://t.co/RJYtNTsqXH"
        },
        {
            "author_id": "913758396247085056",
            "created_at": "2019-05-29T13:43:15.000Z",
            "id": "1133730524231622658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNAL POL\u00caMICA: Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra... https://t.co/DpITiyraX8"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2019-05-29T13:40:48.000Z",
            "id": "1133729910055477248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem interessa isso \u00e9 quem vai lucrar, como ele pr\u00f3prio que tem propriedade na regi\u00e3o. \u00c9 dif\u00edcil acreditar que acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, cuja preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o fez o lugar se manter como o que \u00e9 hoje, vai fazer o  lugar virar Canc\u00fan.\nN\u00e3o tem sentido, camarada https://t.co/jiwZp7nOiZ"
        },
        {
            "author_id": "379328712",
            "created_at": "2019-05-29T13:40:43.000Z",
            "id": "1133729886634467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ - Pol\u00edtica - iG https://t.co/WFHZgsJm1K"
        },
        {
            "author_id": "45038040",
            "created_at": "2019-05-29T13:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "164848955",
                        "start": 0,
                        "username": "BellaFilet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133729571994525696",
            "in_reply_to_user_id": "164848955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BellaFilet Ele tem propriedades l\u00e1 (nas redes da fam\u00edlia tinha foto). A quem interessa isso \u00e9 quem vai lucrar, como ele pr\u00f3prio. \u00c9 dif\u00edcil acreditar que acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, cuja preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o fez o lugar se manter como o que \u00e9 hoje, vai fazer o  lugar virar Canc\u00fan."
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-05-29T13:34:57.000Z",
            "id": "1133728435291992064",
            "in_reply_to_user_id": "36764360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver Cancun como modelo nos dias atuais \u00e9 pensar muitos anos atr\u00e1s e pegar um modelo de sucesso antigo. O Brasil tem inumeras outras praias que podem ser um grande ponto de resort, n\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio for\u00e7ar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "36764360",
            "created_at": "2019-05-29T13:34:56.000Z",
            "id": "1133728432586743809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria trocar umas palavrinhas sobre esse lance da Canc\u00fan Brasileira na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra.\nN\u00e3o sou especialista no assunto, estou falando como formado na area de turismo e consultor de viagens de turismo ambiental."
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2019-05-29T13:34:53.000Z",
            "id": "1133728418024034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/M6rqw9uROn"
        },
        {
            "author_id": "76186104",
            "created_at": "2019-05-29T13:33:33.000Z",
            "id": "1133728082316201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou nem comentar a parte de querer governar por decreto.\nMas pra qu\u00ea mexer com esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra criar uma \"nova Canc\u00fan\" quando se tem todo um nordeste de \u00e1gua azul e quente? https://t.co/EC8kYAiCpb"
        },
        {
            "author_id": "959642315366240256",
            "created_at": "2019-05-29T13:33:25.000Z",
            "id": "1133728049332129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ardiloso, inimigo do meio ambiente, criminoso por n\u00e3o pagar at\u00e9 hoje a multa por pescar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de peixes, quer com uma canetada revogar o decreto que demarcou a estac\u00e3o ecol\u00f3gica em Tamoios - Angra dos Reis. https://t.co/2KtLwfzJQf"
        },
        {
            "author_id": "1055250329296605184",
            "created_at": "2019-05-29T13:33:17.000Z",
            "id": "1133728018134970372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 261,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "Eu n\u00e3o aguento mais ver essa corja agindo contra o meio ambiente\n\nBolsonazi debocha que com uma caneta bic pode simplesmente fazer com que a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamaios deixe de ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nBando de desgra\u00e7ado, que \u00f3dio disso tudo https://t.co/dt30GSydZi"
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2019-05-29T13:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2921763658",
                        "start": 0,
                        "username": "MariliaMReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133725151416266752",
            "in_reply_to_user_id": "2921763658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariliaMReal Parque municipal de bh"
        },
        {
            "author_id": "33112683",
            "created_at": "2019-05-29T13:18:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "35260027",
                        "start": 29,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133724365399449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/71L28Y1gkY Dep. @RodrigoMaia pe\u00e7o que, encarecidamente, se esse senhor Decretar o fim da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica que seja trabalhado a derrubada de tal decreto. Ser\u00e1 uma perda enorme para o Rio e para o Brasil se isso ocorrer! https://t.co/UXWmD0atEv"
        },
        {
            "author_id": "90662511",
            "created_at": "2019-05-29T13:17:36.000Z",
            "id": "1133724068312694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude0c\ud83c\udfd4Posicionado em um lugar remoto na entrada do Parque Nacional #TorresdelPaine, o #TierraPatagonia \u00e9 um lodge sustent\u00e1vel, conhecido mundialmente por sua arquitetura inovadora, que se mescla naturalmente \u00e0 paisagem. \ud83d\udc4c\ud83d\udc9a https://t.co/7drG1AMWlJ\n\ud83d\udcf7@leantimms https://t.co/lx21Ultr0C"
        },
        {
            "author_id": "4203472814",
            "created_at": "2019-05-29T13:11:45.000Z",
            "id": "1133722599266181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 pensa em dinheiro v\u00e9i, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel, \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "70957830",
            "created_at": "2019-05-29T13:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133722134574960640",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Eu apoio a constru\u00e7\u00e3o do pres\u00eddio de Anavilhanas. A apenas 350 km de v\u00f4o de Manaus, pode ser construido e mantido inteiramente por via aerea. No centro do Parque Nacional, a 200 km de selva da cidade mais pr\u00f3xima. Com barracos de madeira e cerca el\u00e9trica com muita vig. letronica."
        },
        {
            "author_id": "2990937639",
            "created_at": "2019-05-29T13:04:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36001642",
                        "start": 0,
                        "username": "exilado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133720659434061824",
            "in_reply_to_user_id": "36001642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exilado Uma Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada por lei, somente uma nova lei revoga a anterior, observa -se um desejo enorme do Ilmo Presidente em centralizar todos os poderes em suas m\u00e3os, vamos dizer que seja no m\u00ednimo anti democr\u00e1tico."
        },
        {
            "author_id": "37741950",
            "created_at": "2019-05-29T13:01:40.000Z",
            "id": "1133720059929608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rural participa de projeto que insere jabutis no Parque Nacional da Tijuca - Portal UFRRJ https://t.co/td5Jxy4Zsb"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-05-29T13:00:23.000Z",
            "id": "1133719739249905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, no RJ https://t.co/HBO4BZiVmq"
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2019-05-29T13:00:16.000Z",
            "id": "1133719706311876610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, na divisa entre Rio de Janeiro e Minas Gerais, tem batido recordes de frio. Nesta semana, o local registrou a temperatura mais baixa do pa\u00eds em 2019. #bandjornalismo #cafecomjornal https://t.co/c9jniVBuHP"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2019-05-29T13:00:02.000Z",
            "id": "1133719647117815810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro disse nesta ter\u00e7a-feira (28) que pretende transformar a Ba\u00eda de Angra dos Reis, no litoral sul do estado do Rio de Janeiro, em uma \"nova Canc\u00fan\". #iG \n\nhttps://t.co/sLeNJZERff"
        },
        {
            "author_id": "54031538",
            "created_at": "2019-05-29T12:57:36.000Z",
            "id": "1133719035835813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "neste caso que tanto o obceca, o de escancarar esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, ele n\u00e3o o pode, pois est\u00e1 escrito, com todas as letras, na Lei 6.902/81: \u201cArt . 7\u00ba \u2013 As Esta\u00e7\u00f5es Ecol\u00f3gicas n\u00e3o poder\u00e3o ser reduzidas nem utilizadas p/fins diversos daqueles para os quais foram criadas\u201c. https://t.co/wNcxu5V7hL"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2019-05-29T12:57:34.000Z",
            "id": "1133719027304370178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/5TnOXz1QTX #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "108975173",
            "created_at": "2019-05-29T12:57:13.000Z",
            "id": "1133718940302106624",
            "in_reply_to_user_id": "108975173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novamente, o atual presidente quer se beneficiar ou beneficiar os seus. Frequentador  contumaz da \u00e1rea, agora quer justificar a extin\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica usando o turismo como desculpa. J\u00e1 conseguiu exonerar o fiscal que o flagrou na \u00e1rea e se livrar da multa."
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2019-05-29T12:56:00.000Z",
            "id": "1133718635090980865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/7BHTTopRJz https://t.co/1gxBA2RR4V"
        },
        {
            "author_id": "1098942999667658753",
            "created_at": "2019-05-29T12:55:47.000Z",
            "id": "1133718580619563011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Leil\u00e3o de Gado Geral\nZort\u00e9a \u2013 SC\n1\u00ba de Junho de 2019, s\u00e1bado\nParque Municipal de Eventos \n500 animais em pista https://t.co/i51SqdmTTG"
        },
        {
            "author_id": "633439903",
            "created_at": "2019-05-29T12:55:08.000Z",
            "id": "1133718415997317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Leil\u00e3o de Gado Geral\nZort\u00e9a \u2013 SC\n1\u00ba de Junho de 2019, s\u00e1bado\nParque Municipal de Eventos \n500 animais em pista https://t.co/yzgevcCsjy"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-05-29T12:39:20.000Z",
            "id": "1133714439025381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#AEstradaN\u00e3o\u00c9OCaminho - Entenda por que a reabertura de uma estrada em meio a uma das mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileiras causaria grandes preju\u00edzos \u00e0 regi\u00e3o: https://t.co/sQIvzSYxN2"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2019-05-29T12:37:05.000Z",
            "id": "1133713873930997761",
            "in_reply_to_user_id": "3654471735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Busca de destinos tur\u00edsticos por par\u00e2metros!!! infogr\u00e1ficos: Parque Nacional do Catimbau - https://t.co/GLLgJnIm3s"
        },
        {
            "author_id": "3654471735",
            "created_at": "2019-05-29T12:37:04.000Z",
            "id": "1133713871443824642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Busca de destinos tur\u00edsticos por par\u00e2metros!!! infogr\u00e1ficos: Parque Nacional do Catimbau - https://t.co/REObdLbXg9 https://t.co/9zOFeZTrGf"
        },
        {
            "author_id": "251076286",
            "created_at": "2019-05-29T12:28:37.000Z",
            "id": "1133711742222184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada https://t.co/htklxsCFfB"
        },
        {
            "author_id": "1026939371130441729",
            "created_at": "2019-05-29T12:28:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133711697611546625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (@jairbolsonaro) pretende revogar o decreto que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios e promover a regi\u00e3o para o turismo, criando a ''Canc\u00fan Brasileira''\n\nhttps://t.co/5TGXUwjTDd"
        },
        {
            "author_id": "981481826",
            "created_at": "2019-05-29T12:26:21.000Z",
            "id": "1133711173533224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Jair Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro \n\u2b07 CLIQUE E VEJA A NOT\u00cdCIA NA \u00cdNTEGRA \u2b07\nhttps://t.co/bePaM01s6U"
        },
        {
            "author_id": "69394301",
            "created_at": "2019-05-29T12:25:52.000Z",
            "id": "1133711052120776705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ - Ouricuri em Foco https://t.co/Gk7auQQVX4"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2019-05-29T12:20:11.000Z",
            "id": "1133709622274154497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ - https://t.co/F3wsFfr594"
        },
        {
            "author_id": "1219966328",
            "created_at": "2019-05-29T12:17:40.000Z",
            "id": "1133708986400878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai eu dou valor..\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/1ry3CZmSIR https://t.co/1ry3CZmSIR"
        },
        {
            "author_id": "1100519875431354374",
            "created_at": "2019-05-29T12:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "248890506",
                        "start": 68,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133707363402342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/H2efjlH4T2 via @brasil247"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-05-29T12:08:00.000Z",
            "id": "1133706553637212161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/efeUre2h3y"
        },
        {
            "author_id": "1420769592",
            "created_at": "2019-05-29T12:02:05.000Z",
            "id": "1133705066785984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "29/05 \u2013 (https://t.co/wGqZnJOcQs)- Fiscaliza\u00e7\u00e3o bolson\u00e1ria \u00e9 assim: \u201cIbama avisa que far\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o das Terras Ind\u00edgenas e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no sudoeste do Par\u00e1, regi\u00e3o que abriga a Floresta Nacional do Jamanxim\". Vai filmar a devasta\u00e7\u00e3o e n\u00e3o pegar\u00e1 nenhum respons\u00e1vel! https://t.co/3ysMUPKqaE"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2019-05-29T12:01:52.000Z",
            "id": "1133705010783633408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente disse que quer transformar \u00e1rea protegida em uma 'Canc\u00fan brasileira' #plantaoenfoco \nhttps://t.co/PsThCwfAGw"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-05-29T11:59:40.000Z",
            "id": "1133704458775535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe a entrevista de Angela Kuczach, nossa Diretora Executiva, no programa Terceira Via, da R\u00e1dio Cultura de Curitiba. Angela fala da atual tentativa de reabertura de uma estrada ilegal no Parque Nacional do... https://t.co/kutd2ACkdg"
        },
        {
            "author_id": "339196055",
            "created_at": "2019-05-29T11:59:34.000Z",
            "id": "1133704434280751107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/1Je0UbS90c"
        },
        {
            "author_id": "23378865",
            "created_at": "2019-05-29T11:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4845318829",
                        "start": 0,
                        "username": "arrrowp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133703770708303872",
            "in_reply_to_user_id": "4845318829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@arrrowp E lembro que a desafeta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o pode ser feita por decreto, mas s\u00f3 por lei, art 22, \u00a77\u00ba da lei 9985."
        },
        {
            "author_id": "23378865",
            "created_at": "2019-05-29T11:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "192219079",
                        "start": 0,
                        "username": "noahshuster"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133703494135894017",
            "in_reply_to_user_id": "192219079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noahshuster E ainda porque desafeta unidade de conserva\u00e7\u00e3o trata-se de mat\u00e9ria de lei especifica e n\u00e3o de decreto, como previsto no art 22, \u00a77\u00ba da Lei 9985, que possivelmente nenhum assessor do Presidente conseguiu explicar pra ele."
        },
        {
            "author_id": "177178710",
            "created_at": "2019-05-29T11:53:40.000Z",
            "id": "1133702948880560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Rural participa de projeto que insere jabutis no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/SSbhQmbEEh"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-05-29T11:53:03.000Z",
            "id": "1133702790671478785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/wyoA0kgYF8) FA\u00c7A SUA INSCRI\u00c7\u00c3O J\u00c1.\nCircuito Parque Estadual Acara\u00ed, em SC / Sao Francisco do Sul --  08-06-2019 \n  e fa\u00e7a sua INSCRI\u00c7\u00c3O online. Aproveite.\n Apoio Ecobooking / Anda Brasil / IVV Americas https://t.co/JJyss8zlTY"
        },
        {
            "author_id": "839564434343342080",
            "created_at": "2019-05-29T11:50:58.000Z",
            "id": "1133702268346339328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o sabe\numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 um \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que visa a prote\u00e7\u00e3o INTEGRAL\ns\u00f3 \u00e9 permitida o acesso controlado de pessoas, um local que serve pesquisas ambientais, manejo e reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies nativas"
        },
        {
            "author_id": "192219079",
            "created_at": "2019-05-29T11:48:47.000Z",
            "id": "1133701719756607489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u00c9 fim de radar, fim de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, aumento dos pontos da carteira de habilita\u00e7\u00e3o, fim da placa do Mercosul. \n\nCara, isso \u00e9 assunto para Presidente da Republica? \n\nAl\u00e9m do patrimonialismo expl\u00edcito sobre Angra, o pessoal n\u00e3o vai se cansar dessas inutilidades?"
        },
        {
            "author_id": "839564434343342080",
            "created_at": "2019-05-29T11:47:08.000Z",
            "id": "1133701303375409154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu\nmeu meeeeeeeeeu eu to aqui chocada que o cara vai desfazer uma ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA https://t.co/NirLD3CXyz"
        },
        {
            "author_id": "10073752",
            "created_at": "2019-05-29T11:42:49.000Z",
            "id": "1133700217835012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a l\u00f3gica desse FILHO DA PUTA! quer acabar com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a todo custo em prol de um plano descabido https://t.co/JMWXIdMRHe"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2019-05-29T11:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "128372940",
                        "start": 1,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133699781824528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": ".@jairbolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ\nhttps://t.co/pu2Q9fi3ZY \ud83d\udcf7Fabio Rodrigues Pozzebom/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/MZ0apmoinj"
        },
        {
            "author_id": "2268730459",
            "created_at": "2019-05-29T11:40:14.000Z",
            "id": "1133699568581980162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/ZGgomUF4Gl"
        },
        {
            "author_id": "55975793",
            "created_at": "2019-05-29T11:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "45629063",
                        "start": 14,
                        "username": "Reenlsober"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133697967473537024",
            "in_reply_to_user_id": "88045502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carlozenriqu @Reenlsober Antigo sonho de transformar uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em uma nova Canc\u00fan. Lixo de homem. Eu conhe\u00e7o Canc\u00fan e a 1\u00aa coisa que comentei quando cheguei l\u00e1: nunca no Brasil o Ibama ia deixar fazer essas interven\u00e7\u00f5es na natureza. Pelo visto, agora vai."
        },
        {
            "author_id": "856670500352864256",
            "created_at": "2019-05-29T11:33:33.000Z",
            "id": "1133697886955425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de brincadeira. Acho que preciso subir mais para fugir dessa invas\u00e3o gelada. \n\nMano, isso \u00e9 no Rio \n\nTerm\u00f4metro do Parque Nacional do Itatiaia registra -7.8\u00baC nesta madrugada | Sul do Rio e Costa Verde | G1 https://t.co/ivpqa8KPio"
        },
        {
            "author_id": "233754797",
            "created_at": "2019-05-29T11:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "30070288",
                        "start": 267,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133697864289456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro a revoga\u00e7\u00e3o do decreto presidencial que criou a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis (RJ), em 1990. O presidente quer transformar a regi\u00e3o preservada com o grau m\u00e1ximo de prote\u00e7\u00e3o em um balne\u00e1rio tur\u00edstico hoteleiro\u00a0\n https://t.co/X04wLjT1X3 via @exame"
        },
        {
            "author_id": "84492023",
            "created_at": "2019-05-29T11:27:49.000Z",
            "id": "1133696443884212224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/DjBUt057iT https://t.co/rXLAFm1cZE"
        },
        {
            "author_id": "409656925",
            "created_at": "2019-05-29T11:25:03.000Z",
            "id": "1133695747168321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara quer queimar tudo o q for \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Espero q ambientalista/biologo/protetor q votou nele esteja chafurdando em culpa, olha a m$#@&amp; q vcs ajudaram a fazer https://t.co/meGeAyM5y5"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2019-05-29T11:20:51.000Z",
            "id": "1133694689117388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito frio. https://t.co/T4A5hBbhkI"
        },
        {
            "author_id": "1110915417076363264",
            "created_at": "2019-05-29T11:20:14.000Z",
            "id": "1133694532552466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 destaque: Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/wRRKnO2ULD"
        },
        {
            "author_id": "1128441862224846848",
            "created_at": "2019-05-29T11:11:38.000Z",
            "id": "1133692369763807232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro https://t.co/hs6Ny8F0dq"
        },
        {
            "author_id": "51199592",
            "created_at": "2019-05-29T11:10:13.000Z",
            "id": "1133692014149722113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "O presidente da Rep\u00fablica sai de uma reuni\u00e3o com os representantes do STF e do Congresso e anuncia como \u201csonho\u201d acabar com uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. O tal \u201cpacto\u201d \u00e9 obter concess\u00e3o dos demais pra continuar a dilapida\u00e7\u00e3o das riquezas naturais e atacar toda forma de conhecimento."
        },
        {
            "author_id": "365559271",
            "created_at": "2019-05-29T11:07:23.000Z",
            "id": "1133691299171917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos absurdos de debochar do presidente da C\u00e2mara e de pensar em revogar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na base da caneta, tem o fato da fam\u00edlia Bolsonaro ter im\u00f3veis na regi\u00e3o, que se valorizariam com o decreto.\u201dDecretando\u201dem causa pr\u00f3pria. N\u00e3o cabe crime de responsabilidade a\u00ed? https://t.co/aMVvT3QbLr"
        },
        {
            "author_id": "438258089",
            "created_at": "2019-05-29T11:07:11.000Z",
            "id": "1133691250341814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/mxd8manVDl"
        },
        {
            "author_id": "292840562",
            "created_at": "2019-05-29T11:03:55.000Z",
            "id": "1133690428849565696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho engra\u00e7ado que quando este individuo vem \u00e0 Capanema \u00e9 muito bem recebido pelo povo... https://t.co/ho6W4INq42"
        },
        {
            "author_id": "191683198",
            "created_at": "2019-05-29T11:03:36.000Z",
            "id": "1133690346574163968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nosso despresidente amea\u00e7a mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental : quer dar caneta\u00e7o (q t\u00e1 virando sua forma de governar p si)\nainda bem q os filhos j\u00e1 esconderam a caneta bic dele https://t.co/wdfjm0y0xu"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2019-05-29T11:02:56.000Z",
            "id": "1133690180592910336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro. Saiba mais: https://t.co/BwK6yelNNi https://t.co/BJcNIy4Pyy"
        },
        {
            "author_id": "325816652",
            "created_at": "2019-05-29T10:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133686836595953664",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro por favor foque na reforma da previd\u00eancia. Deixe as poucas \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o na Mata Atl\u00e2ntica em paz.  Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica que Bolsonaro quer transformar em 'Canc\u00fan brasileira' \u00e9 ref\u00fagio de esp\u00e9cies amea\u00e7adas  https://t.co/9jC4RMZ6oG"
        },
        {
            "author_id": "551371544",
            "created_at": "2019-05-29T10:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "15493318",
                        "start": 0,
                        "username": "hmcpedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133683445534744577",
            "in_reply_to_user_id": "15493318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hmcpedro Boz\u00f3 quer transformar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em uso, onde ele foi multado pelo IBAMA."
        },
        {
            "author_id": "1060379592001814528",
            "created_at": "2019-05-29T10:30:51.000Z",
            "id": "1133682106503192577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no\u00a0RJ https://t.co/iPyedOL7ba"
        },
        {
            "author_id": "81861893",
            "created_at": "2019-05-29T10:30:09.000Z",
            "id": "1133681931038658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -5,4 \u00baC e bate recorde de frio no Brasil https://t.co/seO2GeoVoG"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2019-05-29T10:15:04.000Z",
            "id": "1133678133679480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS | #Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/UEsyYwgdlI https://t.co/NGNefSgz7t"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2019-05-29T10:08:04.000Z",
            "id": "1133676372243697665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/PQA5dVDFyp"
        },
        {
            "author_id": "10216462",
            "created_at": "2019-05-29T10:05:40.000Z",
            "id": "1133675770071703557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O conte\u00fado da mat\u00e9ria \u00e9 mais desesperador que o t\u00edtulo. Ele quer acabar com a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios em Angra p/ virar a \u201cnova Canc\u00fan\u201d, e quer fazer isso via decreto. \nTemos um sistema que segrega, polui, pasteuriza, estimula o consumo exacerbado (at\u00e9 da natureza). https://t.co/IVrdehWkBz"
        },
        {
            "author_id": "23378865",
            "created_at": "2019-05-29T10:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9882772",
                        "start": 0,
                        "username": "AlbertoLage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1133674718383529985",
            "in_reply_to_user_id": "9882772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlbertoLage E em raz\u00e3o do art. 22, \u00a77\u00ba da lei 9985, s\u00f3 pode reduzir unidade de conserva\u00e7\u00e3o mediante lei espec\u00edfica."
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2019-05-29T09:57:56.000Z",
            "id": "1133673821335171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio de Janeiro \u2192 https://t.co/FVlEV8dVgD https://t.co/TjGYhmNCBB"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2019-05-29T08:57:15.000Z",
            "id": "1133658549681348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais friooo https://t.co/xRfZLKwGKk"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2019-05-29T08:48:53.000Z",
            "id": "1133656445621346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro ataca esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/Y2Er34EFRO"
        },
        {
            "author_id": "98724195",
            "created_at": "2019-05-29T08:29:16.000Z",
            "id": "1133651507205804032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA sorte est\u00e1 lan\u00e7ada. Ba\u00eda de Angra, se Deus quiser atingiremos este objetivo\u201d\n\nO objetivo \u00e9 retirar a prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, q na verdade, trata-se a uma APP\n\nPor lei,algumas APPs \u00f1 podem nem ser visitadas e o Pres. n\u00e3o pode alterar uma lei\n\u201cBR, i\u2019m devasted\u201d https://t.co/kZ3q2rYXMk"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-29T07:24:13.000Z",
            "id": "1133635136459821056",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n19) Pra\u00e7a Mte. Azul Paulista - Sacom\u00e3\n20) Rio Taia\u00e7upeba Guassu\n21) Sacom\u00e3\n22) Suzano\n23) Marsilac\n24) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n25) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia"
        },
        {
            "author_id": "1120255350471630849",
            "created_at": "2019-05-29T07:03:04.000Z",
            "id": "1133629816132050945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro quer revogar decreto que criou esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RJ https://t.co/7wRjhJOCRk https://t.co/fGlX5ErSes"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-05-29T06:52:34.000Z",
            "id": "1133627172034351104",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[03:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Mogi das Cruzes\n2) Rio Tiet\u00ea\n3) Rodovia R\u00e9gis Bittencourt\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia\n6) Rio Jundiai - Braz Cubas\n7) Rio Cotia https://t.co/ZGPPJHRQW6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [arrrowp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arrrowp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arrrowp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MELAOtreze].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MELAOtreze",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MELAOtreze"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [asexualien].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asexualien",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asexualien"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [goulart_lenita].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "goulart_lenita",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "goulart_lenita"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [exilado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exilado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exilado"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [exilado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exilado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exilado"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [exilado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "exilado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "exilado"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arrrowp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arrrowp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arrrowp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cabo de Hornos, Chile",
                "id": "00774a1d3a9f5af1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tapira\u00ed, Brasil",
                "id": "bb1c6252e3e1abe8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Saudades, Brasil",
                "id": "07208058688cb384",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Carlos, Brasil",
                "id": "0226f57cbba8ffbe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Pedra Branca",
                "id": "07d9d8653f888001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "930261864050806784",
                "name": "B7-Studio",
                "username": "B7_Studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379842699",
                "name": "Talita Silva",
                "username": "talitakumeh22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103278914452049920",
                "name": "paula brasil",
                "username": "paula63494238",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103859381735632896",
                "name": "Pardon",
                "username": "chanyoelg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289565218",
                "name": "larissa",
                "username": "crristinayang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024728947446177793",
                "name": "OCTA",
                "username": "crlhxande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078662134836461568",
                "name": "tieny",
                "username": "Shoyuusha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119220262304661507",
                "name": "\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "spxingdays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22262308",
                "name": "Jo\u00e3o Vitor",
                "username": "joaovitorjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64514398",
                "name": "Lucas Paulino",
                "username": "lucasapaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916489645810225153",
                "name": "Marcelo Bretas",
                "username": "mcbretas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113051175711133698",
                "name": "Aventura Alpina",
                "username": "AventuraAlpina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50091864",
                "name": "Karlo Kardozo",
                "username": "KKardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953004754229178368",
                "name": "Canal de Cabe\u00e7a Mundo do Futebol",
                "username": "decabecafutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089544837043503104",
                "name": "Ricardo viana",
                "username": "Ricardo22267717",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820854810",
                "name": "Monte Representa\u00e7\u00f5es",
                "username": "007Monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40756039",
                "name": "Wagner B. de Lima",
                "username": "wagnersborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011087558648975360",
                "name": "Itabiritoapp",
                "username": "itabiritoapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38266191",
                "name": "\u2605 NG Guima  \u0950",
                "username": "nando_guima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401661160",
                "name": "Nicole Schuch",
                "username": "nickschuch_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "303321286",
                "name": "Matheus P. Silva",
                "username": "Matheusp_silva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068253201844105216",
                "name": "Kennedy Guimar\u00e3es",
                "username": "K92oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407964401",
                "name": "Kenny",
                "username": "kennygildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3202268278",
                "name": "\u2727 * . \u00b7 \u2651\ufe0e \u2735 * cy \u00b7 * . \u2727 * \u2735 .\u2651\ufe0e",
                "username": "ciihest_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107520207",
                "name": "Priscila Garcia",
                "username": "Primga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48998497",
                "name": "Andr\u00e9ia Pedroso",
                "username": "andreiapedroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2882635961",
                "name": "IVONE VENTURA",
                "username": "ivone_ventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18497181",
                "name": "arquiteturando",
                "username": "arquiteturando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "EdFigs",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109404365",
                "name": "Curso do Edilson",
                "username": "CursodoEdilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416443355",
                "name": "D\u00ea",
                "username": "DeniseIkier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34687666",
                "name": "TV APARECIDA",
                "username": "tvaparecida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905924506568593408",
                "name": "Andr\u00e9 Massari",
                "username": "AndreMassari63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602370936",
                "name": "CARLOS JORGE CASTRO",
                "username": "CARLOSJORGEcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77566575",
                "name": "rrr",
                "username": "rafinhar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937810063",
                "name": "enjoy_the_silence_mp3",
                "username": "Strokellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77811044",
                "name": "Kelson Albuquerque",
                "username": "KelsonAlbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724003686863740933",
                "name": "Lia Ferreira Gomes",
                "username": "LiaFerreiraGom2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100973447",
                "name": "Paulo H S Volkmann",
                "username": "phvolkmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2874947673",
                "name": "Adriano M. Santos",
                "username": "a_marcellos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42245184",
                "name": "Monica Marinho",
                "username": "monicamarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127345264",
                "name": "Nat \ud83d\udc89\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "natasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54649808",
                "name": "votehimout",
                "username": "anacsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615844426",
                "name": "Tania Maria\ud83d\udda4\ud83d\udda4",
                "username": "Maria_Opina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58488491",
                "name": "Felipe Autran",
                "username": "felipe_autran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49535010",
                "name": "#Fora________",
                "username": "victorcoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103356963",
                "name": "amitriptiLanna",
                "username": "letslanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234340392",
                "name": "Valdir Ramoneda",
                "username": "ValdirRamoneda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46798827",
                "name": "Jeferson Oliveira - Clown Careca \ud83d\udea9",
                "username": "Jefjow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285434255",
                "name": "\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 #Ciro2022",
                "username": "Doog_Flu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417001417",
                "name": "Sindifes",
                "username": "sindifes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369910570",
                "name": "Rhuan Fernandes \u0950",
                "username": "rhuan_007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048599186",
                "name": "claudio lins",
                "username": "claudiolins10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260221596",
                "name": "Diletante",
                "username": "Rebeldiletante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105258187438071808",
                "name": "Francisco",
                "username": "Francis79372671",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126163160",
                "name": "Adrian\u00e4 Santos",
                "username": "drikasantos2506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535837551",
                "name": "Preta Pan Vacinadah Viadahhhh",
                "username": "Momentosapato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595504443",
                "name": "Terezinha Gnoatto",
                "username": "TerezinhaGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109294532",
                "name": "Cl\u00e1udia Magalh\u00e3es \ud83d\udc0a",
                "username": "mclaudiamagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125123648",
                "name": ": Isis Azevedo :",
                "username": "IsisAzevedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325159752",
                "name": "PATRICIA RABELLO",
                "username": "pa_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972213506396377088",
                "name": "Emolinha",
                "username": "gabigorfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44748659",
                "name": "Leo Picon \u2665\ufe0f \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "LeoPicon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75675636",
                "name": "Marco Felippe",
                "username": "marcofelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455597783",
                "name": "Tiago Abelini",
                "username": "TiagoAbelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961368032777039873",
                "name": "Guia Serrazul",
                "username": "guiaserrazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "740051802385698817",
                "name": "Bruno Ferronato \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Ferronato99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988140914936819712",
                "name": "Darvin Garcia",
                "username": "darvin_gc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180894585",
                "name": "@errejota92",
                "username": "errejota92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33292436",
                "name": "JORGE LEE",
                "username": "jorgelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188438861",
                "name": "Ingridiany C. Basei",
                "username": "Ingridycbasei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3115199283",
                "name": "\u00c1gua, Sua Linda",
                "username": "AguaSuaLinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35794261",
                "name": "Carla Murassaki",
                "username": "Cah_Mura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131342925026275328",
                "name": "Gea1",
                "username": "PortalGea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220570874945904640",
                "name": "gato pelado",
                "username": "cryptidhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087162056388812800",
                "name": "Jefferson Lasmar",
                "username": "JeffersonLasmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554215017",
                "name": "Fada clim\u00e1tica \u26c8\ufe0f",
                "username": "geograficidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941345173",
                "name": "out of context eu \u25e1\u0308",
                "username": "_inefaveel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208271715",
                "name": "INOC\u00caNCIO PESS\u00d4A",
                "username": "ICINOCENCIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3659382921",
                "name": "Tire a Bunda do Sof\u00e1",
                "username": "TireABunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41845425",
                "name": "Marli Gon\u00e7alves",
                "username": "MarliGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047603334591471618",
                "name": "Ieda \ud83d\ude37\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IFaganello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770345407",
                "name": "Psor Carlos",
                "username": "carlosefilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131596810680786944",
                "name": "arttravel",
                "username": "arttravel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772428785127976960",
                "name": "Sintra Not\u00edcias",
                "username": "Sintranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111354716",
                "name": "Any",
                "username": "anymuneratto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34024649",
                "name": "Luciana Dias",
                "username": "Luludias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819545691542396928",
                "name": "Alexia Dechamps",
                "username": "alexia_dechamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832024915071090688",
                "name": "veveta",
                "username": "carolllcalvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134883134",
                "name": "diamante mineiro #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "luisasza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227318281",
                "name": "Vitor Matheus",
                "username": "vitormsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72422149",
                "name": "D\u00e1rio LULA/Nordeste Independente",
                "username": "dahrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453600916",
                "name": "Carolina Carvalho",
                "username": "carolina0779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262750537",
                "name": "durval olivieri",
                "username": "durvalolivieri2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71298687",
                "name": "conta da Catarina",
                "username": "heeeeeeeeeells",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056925615075532802",
                "name": "Sr. Oswaldo",
                "username": "Leal17Manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207464081000685575",
                "name": "Wesley carniel",
                "username": "carniel_wesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27123673",
                "name": "Jorge Moreno",
                "username": "morenofalaserio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22380562",
                "name": "apoia.se/thaiscampolina",
                "username": "thais_inha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347914250623328256",
                "name": "Lygia Teixeira",
                "username": "lycts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82359525",
                "name": "Cansado",
                "username": "lucas_michelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237287030",
                "name": "robson daniel",
                "username": "robsondaniel23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219293053",
                "name": "Carla Schimmelfenig",
                "username": "Manaschimmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24565292",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "danielcarvalho_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329290018",
                "name": "Francisco",
                "username": "FcoFeitosa2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376840030",
                "name": "Fabiana Pessoa",
                "username": "PessoaFabiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27440351",
                "name": "Guilherme Leonardi",
                "username": "guileonardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85328922",
                "name": "Cl\u00e1udio dos Santos",
                "username": "senhordasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398195579",
                "name": "bonequinha de lixo",
                "username": "marinascmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142384847",
                "name": "A Voz da Cidade",
                "username": "avozcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452090408",
                "name": "Stanislas de Bayser",
                "username": "BayserSta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144906701",
                "name": "Soraya Tupinamb\u00e1",
                "username": "sorayatupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820067429753753600",
                "name": "Valter J. Amorim",
                "username": "valterjamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645447802",
                "name": "\ud83c\udf34Maria \ud83c\udf34",
                "username": "catsmusicdogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176239489",
                "name": "Saulo Reis",
                "username": "SauloFReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92760246",
                "name": "Junior",
                "username": "cjuniorfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037486077743955969",
                "name": "Marielle Resiste \ud83c\udf3b\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "MarielleSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383126486",
                "name": "ixt\u00e9",
                "username": "estherzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837526080860741634",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcfd\ud835\udcf8\ud835\udcfb \ud83e\udd8a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "victorindomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760094374",
                "name": "totot",
                "username": "ataldatol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909152385813106688",
                "name": "L. Magalh\u00e3es d4d9f6f13",
                "username": "MagalhaesL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894159537",
                "name": "Maria F\u00e1tima Braga",
                "username": "FatimaBraga2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759417873",
                "name": "beca.",
                "username": "ibeccac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3294796300",
                "name": "w a s h i n g t o n",
                "username": "ylNooel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2935252785",
                "name": "iara",
                "username": "iarices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846821924",
                "name": "Miranda",
                "username": "Narniaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221116710",
                "name": "Sidney Valle",
                "username": "sidney_valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144049505",
                "name": "Marcella Macahyba",
                "username": "mcmacahyba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40700933",
                "name": "Rebeca",
                "username": "beccahenriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53289576",
                "name": "Day",
                "username": "Dayanneroque7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290224767",
                "name": "durrada",
                "username": "dudadamzio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40370494",
                "name": "\ud83d\ude43",
                "username": "MariaDitadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73710841",
                "name": "Guilherme Oliveira",
                "username": "guih_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54338982",
                "name": "Fe Jacques",
                "username": "fernandacolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968436481051242496",
                "name": "VIVA! Porto",
                "username": "VivaAdvice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45864814",
                "name": "Comendadora e Condessa Sol Figueiredo",
                "username": "solfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974741837322874881",
                "name": "Vit\u00f3ria CN",
                "username": "Elaine131mm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19080318",
                "name": "M\u00e3e... e muito mais",
                "username": "Mohini4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117965022",
                "name": "Bianca Mees (pronuncia M\u00eas) \ud83d\udda4\u2764",
                "username": "BiancaMees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187929741",
                "name": "Magno Maciell",
                "username": "magnomaciell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193870581",
                "name": "Claudia Honigsztejn",
                "username": "clauhoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58868097",
                "name": "GaiaExp",
                "username": "gaiaexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219425592",
                "name": "Denis Lima",
                "username": "carecadede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193941450",
                "name": "LulaLivre",
                "username": "lula_tani1000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128743235",
                "name": "Teresa Quintiliano",
                "username": "teresaquint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831007345",
                "name": "Shiton80",
                "username": "shiton80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132422566",
                "name": "Alexandre Kliemann",
                "username": "maxfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906881248496320513",
                "name": "\ud83c\udf39Jeannie Hariel Silva\ud83d\ude9c",
                "username": "JeannieHariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724407009358045184",
                "name": "Dudu, o piloto",
                "username": "EBMMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48677731",
                "name": "MELONIO FILHO",
                "username": "meloniofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164871067",
                "name": "@pedro.jorge7",
                "username": "pedrojorge7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730597029",
                "name": "Wema",
                "username": "Wema_Oli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934806028948041729",
                "name": "Dival",
                "username": "DivalBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52547201",
                "name": "Nome Engra\u00e7adinho",
                "username": "angelobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32672538",
                "name": "MarthaSchulzDoornDyk",
                "username": "MarthaGallante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55421818",
                "name": "Bia Peace - Divas",
                "username": "biapeaceoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881259042622111747",
                "name": "luanna \u263e",
                "username": "parrillasfilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291030408465981443",
                "name": "eu",
                "username": "luanadeirey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980857200",
                "name": "Silvia Helena",
                "username": "SilviaH72669535",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057068303213101062",
                "name": "Lyli Cat",
                "username": "cat_lyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56511628",
                "name": "Aldrey M\u00e8re",
                "username": "aldreymere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20280487",
                "name": "Silvia Dotta",
                "username": "silviadotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407914865",
                "name": "Lucas Vieira",
                "username": "Lucas_PVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47835702",
                "name": "Marcelo Calero",
                "username": "caleromarcelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20835599",
                "name": "marcelo cavalheiro",
                "username": "qorpodxango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376256474",
                "name": "Odair ( Tar\u00f3logo e Orientador Espiritual )",
                "username": "eheieh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179525178",
                "name": "Leandro MetaldeR \ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf39",
                "username": "lordregdor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70248408",
                "name": "Lua",
                "username": "fakedeverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172548956",
                "name": "Luciana Pires Jesus",
                "username": "luspiresjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102408892",
                "name": "Gil N\u00f3brega Oficial",
                "username": "gilnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831389077",
                "name": "Rega\u00e7ador de Lei Seca",
                "username": "sankel_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519488",
                "name": "Rachel",
                "username": "rachelU2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30395677",
                "name": "Di\u00e1rio de uma rep\u00f3rter (Arthemisa Gadelha)",
                "username": "ArthGadelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447651119",
                "name": "NUEVO",
                "username": "NUEVOBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#Vacinas #Aux\u00edlioEmergencial #Impeachment\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189614744",
                "name": "tiane",
                "username": "enaait",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768664282263326721",
                "name": "tonha\u00a9",
                "username": "MartaRochah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216912681",
                "name": "Mariana Maia",
                "username": "MaiabMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405021372",
                "name": "Danielle Barbosa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "adanibarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203607057",
                "name": "Luiz Tagore",
                "username": "LuizTagore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781771208",
                "name": "Duda",
                "username": "dudagriebeler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374218836",
                "name": "newton paz peres",
                "username": "newtonpazperes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91809244",
                "name": "Decepcionad\u00f8 feat. alves\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "corujatantan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957716623036690436",
                "name": "Ecologa aquariana",
                "username": "eitataina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329232211",
                "name": "Margareth Raquel dos",
                "username": "MRS2101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75386652",
                "name": "Carla Nauderer (torcedora comum)",
                "username": "CarlaNaudererRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628499671",
                "name": "Yas",
                "username": "CansadaDeLutar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42338543",
                "name": "Nishi\u25ab\ufe0f",
                "username": "rnishizaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103248513268355072",
                "name": "ROSE",
                "username": "ROSEMEI12153899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125803563",
                "name": "mancinera",
                "username": "eduardomanciini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77778513",
                "name": "Jo\u00e3o Bosco",
                "username": "Cruvelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703420112",
                "name": "Romeu 22",
                "username": "SouMaisRomeu22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407936962",
                "name": "Marcelo Corr\u00eaa",
                "username": "marcelocorrea3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2274471966",
                "name": "Maria Teresa Villas",
                "username": "mariateresavb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57159372",
                "name": "Bernardete Aguiar\u2764\ud83d\udea9\u2764",
                "username": "arquiberlula13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8569652",
                "name": "\u2b05\ufe0fC\ud83c\udd70\ufe0fDU C \ud83d\udea9",
                "username": "carloscamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851731134",
                "name": "Luana Zamboni",
                "username": "luanabzamboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436660565",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83c\udf3a",
                "username": "lauramarrquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55834632",
                "name": "Ricardo Serran \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "RicardoSerran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327054772",
                "name": "Dra. Diana Serra",
                "username": "DianaSerra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838541710363930624",
                "name": "Ana Karla Queiroz",
                "username": "Tukarlaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977914258771017728",
                "name": "Carlos Bettiati",
                "username": "CarlosBettiati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310560379",
                "name": "morganabantar",
                "username": "morganabantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117584220",
                "name": "Roberto Veiga Jr.",
                "username": "robertoveigajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34902791",
                "name": "Flavio F. Mulder",
                "username": "flaviofoxmulder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115293276255457283",
                "name": "S\u00e9rgio Isidro",
                "username": "SerginhoIsidro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47967946",
                "name": "#suprapartid\u00e1rio",
                "username": "supra_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38000071",
                "name": "Laura Oliveira",
                "username": "Laaaurinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156630206",
                "name": "\ud83d\udea9Cris \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "anadiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982313059304779776",
                "name": "J\u00falia Vita",
                "username": "juliavita__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382456240",
                "name": "Gabb",
                "username": "gabbhoffmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367841416",
                "name": "Paulo Esteves",
                "username": "PauloEsteves65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85150556",
                "name": "GIL lemos\ud83c\udf7a",
                "username": "gilalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955244492482924544",
                "name": "Andreza com Z \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e",
                "username": "DeityDoom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987775424624300037",
                "name": "Sophia Rossi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udd30\ud83d\udd30 @SF_Moro",
                "username": "SophiaRossi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009923222",
                "name": "Annavoig",
                "username": "cretushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59792737",
                "name": "amandy",
                "username": "itsmandyoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192585437",
                "name": "Babbi Cardoso  \u264b",
                "username": "BabbiCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2534570127",
                "name": "Josi Montini",
                "username": "jm88067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792390350606327808",
                "name": "grimes violenta",
                "username": "grimespodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74403806",
                "name": "Lorde_Cabral",
                "username": "fabianocabrall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26898129",
                "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f",
                "username": "ivamcabral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37015129",
                "name": "Foccus Consulting",
                "username": "Foccons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965358603",
                "name": "Trcs #ForaAvelar",
                "username": "tuprimosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87487951",
                "name": "Louise",
                "username": "DLouise_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558905203",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "fesantiago4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64068459",
                "name": "Nathaly",
                "username": "nathalyoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3385481266",
                "name": "It's Gabe, Bitch !",
                "username": "itsgabebtch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865263279576420354",
                "name": "ana \u096a",
                "username": "analaurareis_04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257165877",
                "name": "\u00c1xsel Batistella de Oliveira",
                "username": "AxselOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58969083",
                "name": "DAY",
                "username": "dayolliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232587206",
                "name": "micheline oliveira",
                "username": "michelineline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820217734646693892",
                "name": "bruny \u262d",
                "username": "bronodelrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242912540",
                "name": "paula",
                "username": "paulaamaro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264815221",
                "name": "Luana\ud83e\udde3",
                "username": "luanadipires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184262696",
                "name": "@opropriouli \u27a1\ufe0f",
                "username": "uli_cassilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204830703",
                "name": "conservadora do bem",
                "username": "EsquerdaJamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56501397",
                "name": "Thauanna",
                "username": "thauanna_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "470501335",
                "name": "Rainha da procrastina\u00e7\u00e3o",
                "username": "TainahMiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001956794497945605",
                "name": "Sapo Cururu",
                "username": "lagostinico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054068413381918721",
                "name": "Tatiana Barella \ud83c\udf3b",
                "username": "Tatibarella1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50429597",
                "name": "Patr\u00edcia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Barradas",
                "username": "patymb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266981134",
                "name": "Fatima Romani",
                "username": "FatimaRomani57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107833691",
                "name": "PC, aluga uma AP e vai morar com Vi\u00e7osa",
                "username": "anteseraoutro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871858910",
                "name": "Maila Rodrigues Ponciano",
                "username": "MailaPonciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260984552",
                "name": "Silzinha Oliver #ForaBolsonaroMundial",
                "username": "silzinha_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160526494",
                "name": "Marcio",
                "username": "DouglasMdo20006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159511659",
                "name": "adriano facioli",
                "username": "amfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231898257",
                "name": "ThaiXausta",
                "username": "TowersThai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38435294",
                "name": "Daniel Wergan",
                "username": "Wergan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910045041",
                "name": "Paulo Mohn",
                "username": "paulomohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229595787",
                "name": "\u5343\u91cc\u306e\u9053\u3082\u4e00\u6b69\u304b\u3089",
                "username": "AllanCMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222194438",
                "name": "Cris Menten",
                "username": "Crispudim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184600748",
                "name": "Chacon",
                "username": "httpsisx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742865850",
                "name": "mallu",
                "username": "nestadaneer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231414455",
                "name": "Prof.FranciscoCarlos",
                "username": "fcarloscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108000036468781057",
                "name": "Clube Observadores de Aves de Porto Alegre",
                "username": "COAPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115718148",
                "name": "celia de la fuente",
                "username": "CelinhaLaFuente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361106998",
                "name": "Maria Antonia Mar\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udd16\ud83d\udea9",
                "username": "MariaAn23986791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "584931614",
                "name": "\ud83d\udc89\ud83d\udc40\ud83d\udc0a",
                "username": "dlmedrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987429043531337728",
                "name": "MemeNews",
                "username": "MemeNewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146831653",
                "name": "pedro.phsanttos",
                "username": "pedrophsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143879363",
                "name": "Ivan Brugalli",
                "username": "ivanbrugalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104856667018223617",
                "name": "Adilson Junior",
                "username": "Adilson05235428",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75681720",
                "name": "Cris Vitorino",
                "username": "mcrisvitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21461958",
                "name": "Antonio Carmona",
                "username": "antoniocarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318902962",
                "name": "Suzete Carvalho",
                "username": "CarvalhoSuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101253976",
                "name": "Matheus G. \ud83c\udff4\ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49",
                "username": "MatheusDVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032685",
                "name": "alexgonzagaoficial",
                "username": "alexgonzaga2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35897487",
                "name": "Novo Som",
                "username": "NovoSom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565230438",
                "name": "Priscila Rubim \ud83c\udfb6",
                "username": "priscila_rubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780751531612045312",
                "name": "Rafael Mafei",
                "username": "RMafei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70243521",
                "name": "Mara",
                "username": "Maraeeusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15691135",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251139895",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrebinacetter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120500462732627969",
                "name": "EdilsonR Martins",
                "username": "edilsonRmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963043441",
                "name": "Huayr\u00e3n Ribeiro",
                "username": "campinarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92612559",
                "name": "RegisBalieiro",
                "username": "RegisBalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468840795",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "ehjoaopo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367747107",
                "name": "Anderson de Castro Tomazine",
                "username": "ACTomazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329392010",
                "name": "Prefeitura de Santos",
                "username": "santos_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109643558",
                "name": "Reginaldo Cruz",
                "username": "reginaldoecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853242244463243264",
                "name": "Rafela Fatinha",
                "username": "fatinha_galhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849357440349073409",
                "name": "Senhor Poke",
                "username": "MR_Poke_QB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033122908267339776",
                "name": "Ubiratam Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "UbiratamJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133029643496378370",
                "name": "NATURECO",
                "username": "natur_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236982707",
                "name": "ana",
                "username": "wsfhell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118700742",
                "name": "Haroldo Rego",
                "username": "Haroldo_Rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148044578",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustastew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246857318",
                "name": "DJ Carlos UP",
                "username": "djcarlosup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4744882042",
                "name": "Lana Trovoada \u26a1\ufe0f",
                "username": "lanatrovoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279772874",
                "name": "Walter B. Braga",
                "username": "walterbombjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057665651173666820",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "loloisa71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111734752548147200",
                "name": "Eleonora de Aquit\u00e2nia \ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2648\u2663\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "soueumesmadesde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363200415",
                "name": "Thats Judd",
                "username": "damnthais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "879196535304704000",
                "name": "seu pai",
                "username": "agrandeglande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214364570",
                "name": "Pret\u00e3o do Vigor",
                "username": "saites_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58643558",
                "name": "Venceslau Borlina Filho",
                "username": "borlinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4301464216",
                "name": "Filipe Quintans",
                "username": "ofilipequintans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120261651",
                "name": "nubrin",
                "username": "_nubrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44617442",
                "name": "daniel roland",
                "username": "ritmista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313500833",
                "name": "Isabelle Blengini",
                "username": "Belle_Blengini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169180911",
                "name": "Ezequiel Ferreira",
                "username": "DepEzequielRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834241358",
                "name": "luiza",
                "username": "luizaedgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776543580437549057",
                "name": "Joicynha \u2661",
                "username": "_joicykelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415338347",
                "name": "InfoNavWeb",
                "username": "infonavweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035427112",
                "name": "MARIA VIT\u00d3RIA MAGRI",
                "username": "mvm_vic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868876418",
                "name": "Wilson Rocha",
                "username": "WRochaAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935541650264416256",
                "name": "Lei.A",
                "username": "leiaobserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68303031",
                "name": "hengsf",
                "username": "hengsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37973014",
                "name": "Edi.",
                "username": "edisonlsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178528259",
                "name": "Thiago Nogueira",
                "username": "Fiblizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58123459",
                "name": "Bruno Ribeiro Seda",
                "username": "BrunnoSeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66370407",
                "name": "Joanna Maranh\u00e3o",
                "username": "Jujuca1987",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50156748",
                "name": "aurelio michiles",
                "username": "ceuvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131883078",
                "name": "Rodolfo Silva",
                "username": "eurodolfosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116704750",
                "name": "Deborah Danowski",
                "username": "debidanowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173892366",
                "name": "Bruno Passos",
                "username": "bruno92_sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316778497",
                "name": "Antonho",
                "username": "Antonio_2552",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15953740",
                "name": "cauez\u00e3o",
                "username": "cauemoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3386613075",
                "name": "Elaine Pereira Del T",
                "username": "ElainePtedesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766335243850805248",
                "name": "Partiu Aventura",
                "username": "PartiuAventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194627267",
                "name": "Matheus",
                "username": "Krayevski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048163773",
                "name": "MIRIAN FERNANDES",
                "username": "mirianfab21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964899963665879043",
                "name": "Alberto Pilati",
                "username": "Albertossauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220523194",
                "name": "Di",
                "username": "diecaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012777150716481537",
                "name": "Ca\u00e7ula FM 96,9",
                "username": "CaculaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931682",
                "name": "Alex ST",
                "username": "AlexST_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160411822",
                "name": "Francisco Morais Vacinado\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "fcrmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004433427221839872",
                "name": "Inova Niteroi",
                "username": "InovaNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267432263",
                "name": "Antonio Otto Soledade \u270a\ud83d\udc9a",
                "username": "AOttoS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55665254",
                "name": "Gl\u00f3ria Britho",
                "username": "gloriabritho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219419862",
                "name": "Thiago",
                "username": "ThiagoSertao197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346976507",
                "name": "Felipe Oliveira",
                "username": "fpcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47772809",
                "name": "Wan Emerick",
                "username": "WanEmerick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59526822",
                "name": "ARRAXCA DEBOCHADO \u1d9c\u02b3\u1da0 y \u1d52\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "MaGreenRRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues \ud83d\udc89\ud83d\udc53",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70949080",
                "name": "PE SERRA DO CABRAL",
                "username": "pescabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66699899",
                "name": "xunqui",
                "username": "gxunqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193550638",
                "name": "daniel",
                "username": "_augustodniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409674966",
                "name": "sereaprender",
                "username": "sereaprender1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4581958467",
                "name": "apolo faz videocast",
                "username": "generofluido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804494328395612160",
                "name": "kai",
                "username": "ravenslxnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510492290",
                "name": "Paulo \ud83c\udded\ud83c\uddfa \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "Guerreiro_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94136888",
                "name": "Euridice",
                "username": "DicinhaForU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13694562",
                "name": "Ricardo Corr\u00eaa",
                "username": "ricardocorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4111690407",
                "name": "Cassio",
                "username": "Cassiobfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57468822",
                "name": "Gon\u00e7a (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "oGigonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913758396247085056",
                "name": "Ariston M Cavalcanti",
                "username": "Aristoncavalca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45038040",
                "name": "Better Call Lai #ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "lavaialai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379328712",
                "name": "Victor Romberg \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udd4a\ud83c\udf39 \ud83c\udf31\ud83d\udd06",
                "username": "VictorRomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164848955",
                "name": "Bella",
                "username": "BellaFilet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36764360",
                "name": "Rapper Rincon Paci\u00eancia \ud83d\udc56",
                "username": "yurizurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76186104",
                "name": "lucao",
                "username": "_lucasvsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959642315366240256",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055250329296605184",
                "name": "Nayara\ud83d\udea9\ud83c\udf31",
                "username": "nayaraldr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921763658",
                "name": "PATROAS 35% \u23f3",
                "username": "MariliaMReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33112683",
                "name": "Fabr\u00edcio A Barbosa",
                "username": "fabor79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662511",
                "name": "Tierra Hotels",
                "username": "TierraHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4203472814",
                "name": "ana carolina",
                "username": "_anacarolr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70957830",
                "name": "Prezada \u2618\ufe0f 12/9 Fora Bozo!",
                "username": "rodsbcds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990937639",
                "name": "\ud83d\udea9 Marcilio Neves\ud83d\udea9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 \ud83e\uddac \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83e\uddac \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\uddac",
                "username": "marcilio_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37741950",
                "name": "Bruno Bahia",
                "username": "brunobahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54031538",
                "name": "Nilton Regis",
                "username": "NewTomRegis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108975173",
                "name": "GIL LUCIDO",
                "username": "GILLUCIDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098942999667658753",
                "name": "O TEMPO jornal de fato",
                "username": "AldoAzevedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633439903",
                "name": "O TEMPO jornal de fato.",
                "username": "JornalOTempo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654471735",
                "name": "VIAJAR LUGARES",
                "username": "VIAJARLUGARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251076286",
                "name": "Bennet#11",
                "username": "bennetdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026939371130441729",
                "name": "A Pol\u00edtica de Fato",
                "username": "apoliticadefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981481826",
                "name": "Portal OKariri",
                "username": "PortalOKariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69394301",
                "name": "Ouricuri em Foco",
                "username": "elismarrodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219966328",
                "name": "Bia",
                "username": "biafeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100519875431354374",
                "name": "Martinha TM",
                "username": "martinha_tm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420769592",
                "name": "Leonardo Brito",
                "username": "bleorgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339196055",
                "name": "Get\u00falio Medeiros",
                "username": "GsloanM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23378865",
                "name": "Junio Magela PFF2",
                "username": "juniomagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192219079",
                "name": "Noah Shuster",
                "username": "noahshuster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177178710",
                "name": "UFRRJ",
                "username": "ufrrjbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839564434343342080",
                "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "gemini__ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10073752",
                "name": "apedrejando a casa de vidro",
                "username": "b3rtogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2268730459",
                "name": "Fifico Siebra",
                "username": "fjosi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55975793",
                "name": "Telma Christiane",
                "username": "telmachristiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45629063",
                "name": "Danilo Legends",
                "username": "Reenlsober",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856670500352864256",
                "name": "Juan Iurk \ud83d\udc3d",
                "username": "JuanIurk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233754797",
                "name": "kavadas",
                "username": "kavadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84492023",
                "name": "Jos\u00e9 Leite Filho",
                "username": "joseleitefilho0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409656925",
                "name": "Boo",
                "username": "danielysouza11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110915417076363264",
                "name": "Destaquenews",
                "username": "Destaquenews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128441862224846848",
                "name": "The News",
                "username": "theDccnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51199592",
                "name": "Djair Galv\u00e3o",
                "username": "djairgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365559271",
                "name": "Dennis Almeida",
                "username": "DennisAlmeida82",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "438258089",
                "name": "Edcicero",
                "username": "Edciceros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292840562",
                "name": "Eraclides",
                "username": "erakide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683198",
                "name": "\ud83d\udc0a jacar\u00e9 aqui",
                "username": "valramme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325816652",
                "name": "Alexandre Neto",
                "username": "alexlneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551371544",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9jornalista_ph\ud83d\udea9\ud83c\udf4a",
                "username": "jornalista_ph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493318",
                "name": "Pedro HMC",
                "username": "hmcpedro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1060379592001814528",
                "name": "TSJ NEWS",
                "username": "NewsTsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81861893",
                "name": "Valberto Matos",
                "username": "valbertomatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10216462",
                "name": "Ana",
                "username": "hereisgone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9882772",
                "name": "Alberto Lage",
                "username": "AlbertoLage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61135193",
                "name": "washington",
                "username": "wbraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98724195",
                "name": "Erica do Vigor",
                "username": "efernandes_16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120255350471630849",
                "name": "FERNANDO NAVARRO",
                "username": "NavarroLivre",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1134359647886794752",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlu0ixy3pczsttvcd0x9lofw1o2nx",
        "oldest_id": "1133627172034351104",
        "result_count": 496
    }
}