{
    "data": [
        {
            "author_id": "1531642158",
            "created_at": "2019-04-20T20:07:54.000Z",
            "id": "1119694197689409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de debutante... brother Thiago dando aquela pedala na Flona. Tomara que voc\u00ea pegue gosto meu amigo... \n\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udeb5\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb @ Flona - Floresta Nacional https://t.co/t064gQrv2Y"
        },
        {
            "author_id": "455338228",
            "created_at": "2019-04-20T20:02:58.000Z",
            "id": "1119692955038539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra menor temperatura no Brasil neste ano https://t.co/Tz3ehZ4do2"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2019-04-20T19:40:04.000Z",
            "id": "1119687194325790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBFM Parque Nacional de Itatiaia registra no Sul Fluminense menor temperatura no Brasil neste ano. Quer saber qual foi a temperatura? Leia no site da r\u00e1dio. https://t.co/U1bQsX51pe #Rio #temperatura #ParqueNacionaldeItatiaia #musicaeinformacao https://t.co/Cf9LyXXI5Q"
        },
        {
            "author_id": "1119347925879001089",
            "created_at": "2019-04-20T19:39:40.000Z",
            "id": "1119687092467007494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/04/2019- \"Na semana passada, o presidente Jair Bolsonaro \u2013 que j\u00e1 foi multado pelo Ibama em R$ 10 mil por pescar numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em 2012 \u2013 assinou um decreto para converter multas em a\u00e7\u00f5es de compensa\u00e7\u00e3o ambiental\". Um passo p/extinguir Leis de prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1119347925879001089",
            "created_at": "2019-04-20T19:39:03.000Z",
            "id": "1119686938439618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro disse: \"N\u00e3o vou mais admitir o Ibama sair multando a torto e a direito por a\u00ed, bem como o ICMbio [Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade]. Essa festa vai acabar\". \"Festa\" \u00e9 voc\u00ea pescando em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica!! O cara est\u00e1 se \"achando\"..."
        },
        {
            "author_id": "89441466",
            "created_at": "2019-04-20T19:37:02.000Z",
            "id": "1119686431520317441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto brutal. Impactante.\nEstes mi\u00fados peludos posam para a foto com os seus protectores, ca\u00e7adores de assassinos, neste santu\u00e1rio/parque nacional para avisar os monstros desumanos que os querem assassinar!... https://t.co/pKoxttL7ZB"
        },
        {
            "author_id": "3157344748",
            "created_at": "2019-04-20T19:30:19.000Z",
            "id": "1119684740204732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Remonte! em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/MHUNzEIM3K"
        },
        {
            "author_id": "45087591",
            "created_at": "2019-04-20T19:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1802071,
                        -22.96306857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1119682767971868675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3.4!\nE l\u00e1 vamos n\u00f3s \ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83d\udc4a\n#aniversario \n#taurinoariano\n#touro\n#34anos \n#taurino em Parque Estadual da Chacrinha https://t.co/sYc28CeOtr"
        },
        {
            "author_id": "64541894",
            "created_at": "2019-04-20T19:20:20.000Z",
            "id": "1119682228450152451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6Se voc\u00ea pretende saber quem eu sou\nEu posso lhe dizer\nEntre no meu carro na estrada de Santos\nE voc\u00ea vai me conhecer\ud83c\udfb6\n\nAs curvas da estrada de Santos\nRoberto Carlos em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/2p1ecBx1I2"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-04-20T19:17:11.000Z",
            "id": "1119681434967580672",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 270,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Os gorilas, que se chamam Ndakasi e Matabishi, j\u00e1 apareceram em outras selfies com o guarda florestal. O Parque Nacional de Virunga tem mais de 600 gorilas. https://t.co/mib1R7O5Ew"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-04-20T19:17:10.000Z",
            "id": "1119681432883015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1192,
                "quote_count": 30,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 197
            },
            "text": "Uma imagem impressionou a web neste fim de semana! Dois gorilas aparecem posando para um selfie ao lado de um guarda florestal. O clique foi feito no Parque Nacional de Virunga, no Congo, \u00c1frica. Patrick Sadiki postou a foto e escreveu: \"Mais um dia no escrit\u00f3rio\". https://t.co/dQcI2SOSq8"
        },
        {
            "author_id": "142099412",
            "created_at": "2019-04-20T19:11:36.000Z",
            "id": "1119680030345433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De acordo com o professor Luiz Rios a Esta\u00e7\u00e3o Espacial Internacional vai sobrevoar Bras\u00edlia hoje e ser\u00e1 poss\u00edvel observar a olho n\u00fa (um pontinho no c\u00e9u).\n- Surge \u00e0s 18h30 (dire\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Bras\u00edlia/Estrutural)\n- Desaparece \u00e0s 18h36(dire\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Sebasti\u00e3o / Papuda). https://t.co/cdgDyhjObm"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-20T18:53:02.000Z",
            "id": "1119675359803445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/LSHIPVAfkH"
        },
        {
            "author_id": "1512266430",
            "created_at": "2019-04-20T18:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "823905",
                        "start": 155,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119665865954344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUm desafio para a conserva\u00e7\u00e3o da flora e fauna no Parque Nacional da Gorongosa\u201d Um fiscal morre ap\u00f3s ser picado por uma cobra https://t.co/LGc3EM1vkI via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "46516626",
            "created_at": "2019-04-20T18:15:12.000Z",
            "id": "1119665837697392651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/itKry5IdPI"
        },
        {
            "author_id": "1095492371507306496",
            "created_at": "2019-04-20T18:07:25.000Z",
            "id": "1119663878634450946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje Parque Nacional De Nova Igua\u00e7u\n#trilha\n#tenso\n#amigos \n#aventura em Nacional Nova Igua\u00e7u https://t.co/lrqkGEI8gj"
        },
        {
            "author_id": "729426619463544832",
            "created_at": "2019-04-20T18:05:33.000Z",
            "id": "1119663409522515971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#preserva\u00e7\u00e3o #gorila #selfie\n\n\"Duas das mais recentes estrelas do Facebook vivem no Parque Nacional de Virunga, patrim\u00f3nio da UNESCO na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo. Ndakasi and... https://t.co/YZxuJpzZR5"
        },
        {
            "author_id": "1631479207",
            "created_at": "2019-04-20T18:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1119663296464875520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volta em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/w1ByziSw7P"
        },
        {
            "author_id": "862380087743787014",
            "created_at": "2019-04-20T17:41:48.000Z",
            "id": "1119657432777744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A lei que pode mudar o zoneamento do terreno mencionado pelo empres\u00e1rio Luciano Hang, da Havan, ainda n\u00e3o entrou em vigor. Ela est\u00e1 em discuss\u00e3o no Conselho da Cidade, que discute a outorga onerosa.\n\nhttps://t.co/xlsvVUFnmu"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-04-20T17:31:29.000Z",
            "id": "1119654836008443904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura foi montada em \u00e1rea dentro do Parque Estadual da Costa do Sol. https://t.co/wJ57yZhyna https://t.co/Ttbk4zsvTD"
        },
        {
            "author_id": "4353613215",
            "created_at": "2019-04-20T17:27:48.000Z",
            "id": "1119653909050593285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/oujHTC6yuc"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-04-20T17:23:23.000Z",
            "id": "1119652796419268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/VxtlkS6bBE"
        },
        {
            "author_id": "2920995954",
            "created_at": "2019-04-20T17:20:48.000Z",
            "id": "1119652144943177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inverno est\u00e1 chegando, pinh\u00f5es caindo, lareira, fondue... https://t.co/wZS06Wjfpq"
        },
        {
            "author_id": "131401034",
            "created_at": "2019-04-20T17:13:16.000Z",
            "id": "1119650251844067328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/L85FYOgSkZ"
        },
        {
            "author_id": "1015562379390832641",
            "created_at": "2019-04-20T17:12:34.000Z",
            "id": "1119650076488622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5031,
                "quote_count": 174,
                "reply_count": 30,
                "retweet_count": 1078
            },
            "text": "Essa selfie tirada por guardas e gorilas posando para a foto (no Parque Nacional de Virunga, Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo) \u00e9 provavelmente a melhor imagem que voc\u00eas ver\u00e3o hoje! (via Blerd World) https://t.co/2uac5z969T"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-04-20T17:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "26416363",
                        "start": 97,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119649912784814082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda sobre o entardecer e q chegada da lua cheia ontem no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n@metsul https://t.co/SiL4X7bZT0"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-04-20T17:00:57.000Z",
            "id": "1119647152387559424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80 anos de beleza, preserva\u00e7\u00e3o e lazer https://t.co/HQIf33a4qj"
        },
        {
            "author_id": "1979065843",
            "created_at": "2019-04-20T16:52:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58801631,
                        -21.78625246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "1119644943272665089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\n\n#photoenthusiast #autumn #outonoinverno #deontem #pocosdecaldas #pocosdecaldasmg em Parque Municipal de Po\u00e7os de Caldas https://t.co/r8Q59SrBsP"
        },
        {
            "author_id": "1216913659",
            "created_at": "2019-04-20T16:50:22.000Z",
            "id": "1119644488014553093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas...bike \u00e9 vida #GoodDayGoodMusic #torresbeach #vivatorres em Parque Estadual da Guarita https://t.co/9N2SpiAuXJ"
        },
        {
            "author_id": "105387633",
            "created_at": "2019-04-20T16:49:14.000Z",
            "id": "1119644204043468800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea mora no estado do rio. l\u00e1 \u00e9 bem quente, n\u00e3o t\u00e1 acostumada com o frio, n\u00e9? https://t.co/D8k2s1URZX"
        },
        {
            "author_id": "1216913659",
            "created_at": "2019-04-20T16:48:46.000Z",
            "id": "1119644083973128192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas... bike \u00e9 vida #GoodDayGoodMusic #rdimerconstrutora #bike em Parque Estadual da Guarita https://t.co/ewxkXkcwPP"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-04-20T16:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "128372940",
                        "start": 9,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 28,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119643415946436608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Governo \u2066@jairbolsonaro\u2069 e \u2066@partidonovo30\u2069: Ibama arquiva diversos processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/tkywqu533f"
        },
        {
            "author_id": "940623667322609664",
            "created_at": "2019-04-20T16:38:18.000Z",
            "id": "1119641452017905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 deste s\u00e1bado, 20, a Coordena\u00e7\u00e3o do PRB Idoso Bel\u00e9m, promoveu a \"2\u00aa Caminhada Voltada \u00e0s Pessoas Idosas da Grande Bel\u00e9m\", realizada no Parque Estadual do Utinga que \u00e9 uma unidade\u2026 https://t.co/pEKCaxg0c7"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-04-20T16:34:00.000Z",
            "id": "1119640368381878277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques do #RioDeJaneiro como o Parque Natural Municipal da #Prainha, uma das \u00e1reas de lazer mais bonitas da cidade.\n\nConte sempre com a gente.\n\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/22B6lVQwAt"
        },
        {
            "author_id": "209860632",
            "created_at": "2019-04-20T16:25:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2208329660",
                        "start": 0,
                        "username": "mahnert_h"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119638182730055683",
            "in_reply_to_user_id": "2208329660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahnert_h Frente al Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "269072346",
            "created_at": "2019-04-20T16:22:21.000Z",
            "id": "1119637437066690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/yBXrINCX5A"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2019-04-20T16:20:22.000Z",
            "id": "1119636937327947776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 2452 metros de altitude https://t.co/LXHKpfH2io"
        },
        {
            "author_id": "3371442209",
            "created_at": "2019-04-20T16:12:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2484809081",
                        "start": 0,
                        "username": "wwwmlna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119635007394516993",
            "in_reply_to_user_id": "2484809081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwwmlna ficar em casa na \u00e1rea protegida do sol eu por exemplo gosto muito k dsclp"
        },
        {
            "author_id": "13427702",
            "created_at": "2019-04-20T16:12:39.000Z",
            "id": "1119634996774363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#geocache #geocaching #caminhada floresta nacional de Ipanema https://t.co/9MY9EMEu0t"
        },
        {
            "author_id": "2875124385",
            "created_at": "2019-04-20T16:11:00.000Z",
            "id": "1119634581962014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem com tudo invern\u00e3o hahahaha Assim que nois gosta hehe https://t.co/56uRCRxxN2"
        },
        {
            "author_id": "52417395",
            "created_at": "2019-04-20T16:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1119634148350734339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/LiyiP3kxqU"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2019-04-20T16:08:36.000Z",
            "id": "1119633974756814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra menor temperatura no Brasil neste ano https://t.co/kf13XJn9iO https://t.co/FIM0ppmvw0"
        },
        {
            "author_id": "104162727",
            "created_at": "2019-04-20T16:08:30.000Z",
            "id": "1119633950601699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Ferrugem, Parque Estadual do Cant\u00e3o, Caseara, TO \n\n#trilha #treking #trekking #hiking #natureza #vida #pisatrekking #trilhandodeboa #mulheresnatrilha #trilheiraviajante\u2026 https://t.co/1C3RUS10hD"
        },
        {
            "author_id": "1109846021444681729",
            "created_at": "2019-04-20T15:44:30.000Z",
            "id": "1119627910049161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro que comparando, a situa\u00e7\u00e3o do Museu Nacional de S. Crist\u00f3v\u00e3o \u00e9 prioridade. Mas h\u00e1 como lamentar a sub-utiliza\u00e7\u00e3o da Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio. Funciona gra\u00e7as \u00e0 abnega\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios, verdadeiros her\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "1093262906442031105",
            "created_at": "2019-04-20T15:35:23.000Z",
            "id": "1119625615592833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim no parque municipal jogar pokemon go e encontrei um conhecido da rep\u00fablica, correndo. a\u00ed ele me disse que na pr\u00f3xima vez \u00e9 pra eu ir \u201ccom t\u00eanis\u201d pra \u201ccorrermos juntos\u201d. coragem. https://t.co/4FvdwAeCus"
        },
        {
            "author_id": "1611460040",
            "created_at": "2019-04-20T15:25:27.000Z",
            "id": "1119623116269998080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o quero entrar em qualquer outro m\u00e9rito sobre Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, n\u00e3o tenho opini\u00e3o formada e nem base para tal. Entretanto acredito que seria interessante a fus\u00e3o do ICMBio com IBAMA, uma vez que cuidar das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, fun\u00e7\u00e3o ICMBio, competia ao IBAMA #mma"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2019-04-20T15:06:01.000Z",
            "id": "1119618226709770245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/LnlZgRS2s4"
        },
        {
            "author_id": "753299149",
            "created_at": "2019-04-20T15:05:27.000Z",
            "id": "1119618083373637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Lake District foi designado patrim\u00f3nio mundial pela UNESCO em 2017.\nUm lugar vivamente aconselh\u00e1vel a quem visitar Inglaterra. https://t.co/5UD48sNIQ8"
        },
        {
            "author_id": "71373939",
            "created_at": "2019-04-20T15:03:18.000Z",
            "id": "1119617544380399617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zekatraca: Atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas de RO  Parque Estadual Corumbi... https://t.co/aHLL3CG0Ev"
        },
        {
            "author_id": "1040639252122554369",
            "created_at": "2019-04-20T14:58:14.000Z",
            "id": "1119616267198107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q saldades q eu estava desse lugar'\n\n#Amo_D_Vdd em Parque Municipal - Barueri https://t.co/d2Y5GWisFw"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-20T14:55:14.000Z",
            "id": "1119615512617656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00b0Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Ser\u00e1 no dia 18/05 sendo que a largada \u00e0s 16h.Inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/1uZ7ujwRja"
        },
        {
            "author_id": "395624428",
            "created_at": "2019-04-20T14:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.99616855,
                        -23.87819298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1119614462632308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 soberana \ud83c\udf33\ud83c\udf40 em Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/nvZeEOEn0Q"
        },
        {
            "author_id": "50482738",
            "created_at": "2019-04-20T14:48:55.000Z",
            "id": "1119613922267598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio j\u00e1 est\u00e1 a\u00ed! 4 abaixo de zero, no Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WuMrVIA5p6"
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2019-04-20T14:38:05.000Z",
            "id": "1119611199384109057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Patagonia: Parque Nacional Los Alerces, Esquel, Argentina, fotos de abril de 2011, lugar maravilhoso...um feliz s\u00e1bado a todos!!! :)"
        },
        {
            "author_id": "3327317360",
            "created_at": "2019-04-20T14:33:13.000Z",
            "id": "1119609972323704833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em... https://t.co/xUsy0U8Rmo"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2019-04-20T14:30:00.000Z",
            "id": "1119609162500124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 736,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 41,
                "retweet_count": 389
            },
            "text": "Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia; com isso, cometeu crime de responsabilidade previsto no artigo inciso 6 do 9\u00ba da Lei 1.079.\nhttps://t.co/ViBF85rR7d"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-04-20T14:28:02.000Z",
            "id": "1119608667995877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe CURTLO Lobo Guar\u00e1 est\u00e1 participando da Expedi\u00e7\u00e3o Chau\u00e1s. A prova tem dura\u00e7\u00e3o de 3 dias e acontece no Parque Estadual Carlos Botelho (SP).\n\nEssa \u00e9 uma das competi\u00e7\u00f5es mais longas e dif\u00edceis da temporada, s\u00e3o 300 Km com forma\u00e7\u00e3o de quarteto misto. \ud83d\udcaa\n\n#vidaaoarlivre https://t.co/zwR2zY0ZpB"
        },
        {
            "author_id": "4001598357",
            "created_at": "2019-04-20T14:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1119608479776419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu s\u00f3 procuro a minha paz. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/ZetijVC6Ko"
        },
        {
            "author_id": "545946717",
            "created_at": "2019-04-20T14:19:10.000Z",
            "id": "1119606438131851269",
            "in_reply_to_user_id": "545946717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo eu tava numa exposi\u00e7\u00e3o no parque municipal que mostrava centenas de est\u00e1tuas malignas que se transformavam em deuses gregos... e eu gravando stories de tudo"
        },
        {
            "author_id": "142312921",
            "created_at": "2019-04-20T14:18:27.000Z",
            "id": "1119606256082325509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/8RdJKChuDG"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-20T14:11:59.000Z",
            "id": "1119604629187096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros actualizados mostram que a equipa de al\u00edvio e recupera\u00e7\u00e3o do ciclone do Parque Nacional da #Gorongosa distribuiu quase 140 toneladas de alimentos - 6500 kits alimentares - para mais de 30.000 pessoas. #CycloneIdai #GorongosaPark https://t.co/5WbfapSwhc"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2019-04-20T14:08:49.000Z",
            "id": "1119603832634466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/koR9IQCMkO https://t.co/vQNp2ZDXsE"
        },
        {
            "author_id": "753299149",
            "created_at": "2019-04-20T14:05:09.000Z",
            "id": "1119602907849142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o bel\u00edssimo tempo primaveril, de visita hoje ao Lake District, outro parque nacional do Reino Unido (este mais a norte, na regi\u00e3o da Cumbria) \ud83d\ude0a https://t.co/S6vIPxjW35"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2019-04-20T14:01:14.000Z",
            "id": "1119601923005480960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para quem gosta de trilha \ud83d\udc49\ud83c\udffb Esse clique \ud83d\udcf8 \u00e9 da expedi\u00e7\u00e3o pelo Rio do Boi, interior do #C\u00e2nion #Itaimbezinho que fica na divisa entre #SC e #RS, no Parque Nacional Aparados da Serra. Lindo, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\ude0d https://t.co/DLJsv1Zla2"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2019-04-20T13:58:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "26560366",
                        "start": 166,
                        "username": "BahiaNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119601258120318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planta\u00e7\u00f5es de soja: Ibama arquiva processo ! Leia em Bahia Not\u00edcias: Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida. https://t.co/0P91p1xahz via @bahianoticias"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2019-04-20T13:51:20.000Z",
            "id": "1119599434147430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/j2p4Bx5WPK https://t.co/8mfzDWCzjG"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2019-04-20T13:50:08.000Z",
            "id": "1119599131520057346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida - https://t.co/dGTk4yNPbg"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-04-20T13:48:24.000Z",
            "id": "1119598693106298880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quanto desmando...\nO... https://t.co/xltKsrpGTo"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2019-04-20T13:42:34.000Z",
            "id": "1119597225674297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/ZcYWSelWAb https://t.co/I2rblac9Y9"
        },
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2019-04-20T13:31:51.000Z",
            "id": "1119594529823383553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019  https://t.co/L4acRo49AH https://t.co/L4acRo49AH"
        },
        {
            "author_id": "1655514091",
            "created_at": "2019-04-20T13:30:10.000Z",
            "id": "1119594103812034562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos poucos v\u00e3o destruindo o pouco que resta. A ci\u00eancia oferece meios para a prote\u00e7\u00e3o, por\u00e9m o caminho mais f\u00e1cil \u00e9 escolhido com frequ\u00eancia avassaladora https://t.co/DOVXgG9MEq"
        },
        {
            "author_id": "2748877917",
            "created_at": "2019-04-20T13:18:15.000Z",
            "id": "1119591105849384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Voltando do parque municipal, o motorista do Uber:\n\n\"Como que est\u00e1 l\u00e1? Eu frequentava bastante, mas come\u00e7ou a virar ponto de encontro de homossexuais e a\u00ed eu parei de ir.\"\n\nDi\u00e1logos de um Brazil17."
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2019-04-20T13:14:15.000Z",
            "id": "1119590099400953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra -4,1\u00baC, menor temperatura do Brasil em 2019 https://t.co/C1uaUDNQEX"
        },
        {
            "author_id": "1857286891",
            "created_at": "2019-04-20T13:12:44.000Z",
            "id": "1119589718100979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida. Um dos autos de infra\u00e7\u00e3o cancelado equivalia a uma multa de R$ 1,2 milh\u00e3o. Clique no link e saiba mais! https://t.co/Ua6CDFYmY7 https://t.co/uF2OUDunqv"
        },
        {
            "author_id": "68429572",
            "created_at": "2019-04-20T12:53:30.000Z",
            "id": "1119584878708838401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es em \u00e1reas protegidas https://t.co/Q39msml68j"
        },
        {
            "author_id": "222343592",
            "created_at": "2019-04-20T12:47:18.000Z",
            "id": "1119583319723859968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando e curtindo a Natureza \u2014 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/222oMZuLhn"
        },
        {
            "author_id": "336364201",
            "created_at": "2019-04-20T12:30:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f826ba084000"
            },
            "id": "1119579128309669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vale que moramos \u00e9 lindo!\nAqui temos v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de lazer: praia, clube, cachoeira e claro... O Parque estadual....\n\u00c9 maravilhoso viver aqui! https://t.co/PZ1HtUfqSo"
        },
        {
            "author_id": "413272742",
            "created_at": "2019-04-20T12:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1119572724316131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria da crian\u00e7a quando est\u00e1 no parque! em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/ax9oGJh7G0"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2019-04-20T11:59:45.000Z",
            "id": "1119571349616328707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "https://t.co/nJprU6jOlk O pouco que sobrou de nossas matas sendo destru\u00eddas por um governo  que n\u00e3o est\u00e1 nem ai para o meio ambiente. \n\nA Casa Comum corre um grande perigo."
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2019-04-20T11:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119567635656642566",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@BolsonaroSP Invasor de Floresta Nacional tamb\u00e9m \u00e9 terrorista? De Terra Ind\u00edgena? Nessa semana mais de 100 entraram na terra dos Uru-Eu-Wau-Wau, organizados por grileiros da regi\u00e3o. Vc vai se pronunciar com rela\u00e7\u00e3o a isso? Estamos aguardando"
        },
        {
            "author_id": "336272624",
            "created_at": "2019-04-20T11:22:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1119561992296116224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem Vin\u00edcius nos levou na Rampa de V\u00f4o Livre da Pedra Bonita no Parque Nacional da Tijuca a noite. Genteeee, que lugar sensa. Tivemos que subir a p\u00e9 pq a entrada de carro estava fechada (subidinha pesada pros sedent\u00e1rios). Mas compensou superrr"
        },
        {
            "author_id": "413272742",
            "created_at": "2019-04-20T11:18:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1119560992424435717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trazer a crian\u00e7a para passear . \ud83d\udc36 (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/CXklhKDgBx"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2019-04-20T10:41:25.000Z",
            "id": "1119551639881490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/rZpJ7Mwk2l"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-20T10:32:15.000Z",
            "id": "1119549331571449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unha prader\u00eda con matas de herba de namorar das dunas #armeriapungens na illa Norte ou Monteagudo, poboaci\u00f3n relicta do Noroeste peninsular presente \u00fanicamente no arquip\u00e9lago de #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia Unha imaxe de #SusoFramil https://t.co/RfS88Dx4Ow"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-04-20T10:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "2787747968",
                        "start": 118,
                        "username": "eduaraujob"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "109559705",
                        "start": 141,
                        "username": "IdeiasCriativas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119548817312047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto criativa foi tirada no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, situado no estado de Mato Grosso. Fotos de @eduaraujob [achada no @ideiascriativas] #oturistacurioso #fotoscriativas #chapada #chapadadosguimaraes #matogrosso #interessante https://t.co/rCjQGmMawY"
        },
        {
            "author_id": "60278420",
            "created_at": "2019-04-20T10:10:13.000Z",
            "id": "1119543787804667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solicita\u00e7\u00e3o de Indeferimento ao pedido de atribui\u00e7\u00e3o de direitos de prospe\u00e7\u00e3o e pesquisa de dep\u00f3sitos minerais  no Parque Nacional Peneda Ger\u00e8s  https://t.co/3FZELV4L13"
        },
        {
            "author_id": "36082511",
            "created_at": "2019-04-20T09:27:26.000Z",
            "id": "1119533019541454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/glTDuQbkP3"
        },
        {
            "author_id": "531653586",
            "created_at": "2019-04-20T07:42:17.000Z",
            "id": "1119506556582793217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es em \u00e1reas protegidas https://t.co/OwJFLqnaen\n&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;E o MPF, nas se\u00e7\u00f5es judici\u00e1rias federais regionais, o que faz: esquecem que, sem prevaricar, s\u00e3o fiscais da Lei?..."
        },
        {
            "author_id": "2278113906",
            "created_at": "2019-04-20T05:53:16.000Z",
            "id": "1119479122244395010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to muito passado com essa est\u00e1tua gigante de um p\u00e1ssaro num parque nacional na \u00cdndia \nhttps://t.co/LUkto9gWjD"
        },
        {
            "author_id": "42214430",
            "created_at": "2019-04-20T05:17:49.000Z",
            "id": "1119470199995076609",
            "in_reply_to_user_id": "938916210875555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrinkgll @ragnarpoc Aposto que tbm v\u00e3o dar lances no leil\u00e3o do pr\u00e9-sal no Parque Nacional de Abrolhos, que causou rep\u00fadio em organiza\u00e7\u00f5es ambientais."
        },
        {
            "author_id": "967866737936011264",
            "created_at": "2019-04-20T03:34:35.000Z",
            "id": "1119444221260378114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu tive aula de dire\u00e7\u00e3o com a minha tia fomos l\u00e1 pro parque municipal eu dirigi real fico orgulhosa s\u00f3 de lembrar j\u00e1 que era a minha primeira vez com as m\u00e3os no volante"
        },
        {
            "author_id": "69408870",
            "created_at": "2019-04-20T03:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "379552090",
                        "start": 0,
                        "username": "claudio_psciano"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "177941432",
                        "start": 17,
                        "username": "jeff_pimentabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119443089884700672",
            "in_reply_to_user_id": "379552090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudio_psciano @jeff_pimentabh N\u00e3o... mas tem um parque estadual com v\u00e1rias cachoeiras al\u00e9m de eventos musicais e trilhas ecol\u00f3gicas... al\u00e9m da culin\u00e1ria e hospitalidade mineira..."
        },
        {
            "author_id": "85329789",
            "created_at": "2019-04-20T02:35:42.000Z",
            "id": "1119429401895157766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/48lpzVyONn"
        },
        {
            "author_id": "68303031",
            "created_at": "2019-04-20T02:16:08.000Z",
            "id": "1119424478650490882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Invas\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pesca ilegal tamb\u00e9m https://t.co/6onMlhLVPA"
        },
        {
            "author_id": "293091685",
            "created_at": "2019-04-20T01:41:21.000Z",
            "id": "1119415724169154560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/tDJWqqrqdd"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2019-04-20T01:33:02.000Z",
            "id": "1119413634545754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas alpinistas de renome desaparecidos ap\u00f3s serem atingidos por avalanche no Canad\u00e1: Tr\u00eas alpinistas de renome internacional est\u00e3o desaparecidos desde quarta-feira no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, na sequ\u00eancia de uma avalanche que atingiu as\u2026 https://t.co/ixIcoqU8eq"
        },
        {
            "author_id": "262945115",
            "created_at": "2019-04-20T01:20:42.000Z",
            "id": "1119410529305542664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ala os garot propaganda do parque nacional https://t.co/kPhI5iV7e0"
        },
        {
            "author_id": "20835599",
            "created_at": "2019-04-20T01:10:23.000Z",
            "id": "1119407932469403648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NcZtnITecJ"
        },
        {
            "author_id": "942140853967032321",
            "created_at": "2019-04-20T00:57:47.000Z",
            "id": "1119404762871554049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No sexo eu sou um grande problema do parque nacional de desenvolvimento da regi\u00e3o metropolitana https://t.co/lZJkXNM8Y2"
        },
        {
            "author_id": "50398313",
            "created_at": "2019-04-20T00:28:03.000Z",
            "id": "1119397281436983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/GbleMJJqMn"
        },
        {
            "author_id": "25174347",
            "created_at": "2019-04-20T00:27:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8525472,
                        -29.31321848
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1119397098271670272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/LhsNiEgpVz"
        },
        {
            "author_id": "119576440",
            "created_at": "2019-04-20T00:20:13.000Z",
            "id": "1119395308067328005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8SfhbpTiT8"
        },
        {
            "author_id": "455374985",
            "created_at": "2019-04-20T00:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1119394519546351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#panama #pty #veraguas #coiba #coibanationalpark #beach #nature #sea #vitaminsea\ud83c\udf0a en Parque Nacional Coiba https://t.co/6SjqgriSdA"
        },
        {
            "author_id": "1081303802140155905",
            "created_at": "2019-04-20T00:09:56.000Z",
            "id": "1119392720731164672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aguardando a concess\u00e3o do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "104162727",
            "created_at": "2019-04-20T00:00:07.000Z",
            "id": "1119390251129147394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Araguaia, Parque Estadual do Cant\u00e3o, Caseara, TO.\n\n#trilha #treking #trekking #hiking #natureza #vida #pisatrekking #trilhandodeboa #mulheresnatrilha #trilheiraviajante\u2026 https://t.co/drP3U3KsBq"
        },
        {
            "author_id": "142066975",
            "created_at": "2019-04-19T23:43:14.000Z",
            "id": "1119385999795281921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS CAVERNAS DO PERUA\u00c7U- JANU\u00c1RIA/MG... SIMPLESMENTE LINDO...APENAS ALGUMAS FOTOS, PERDI O SENSO DE ESCOLHA DIANTE DE TANTA BELEZA!!!!"
        },
        {
            "author_id": "35002785",
            "created_at": "2019-04-19T23:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74771541,
                        -15.45851598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1119383570752032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es - MT em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/wQ9K1X7Arw"
        },
        {
            "author_id": "2665409361",
            "created_at": "2019-04-19T23:24:56.000Z",
            "id": "1119381395619577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazendo coleta na reserva biol\u00f3gica e o nosso querido governador aparece por l\u00e1 com v\u00e1rios seguran\u00e7as particular pra ver de onde mais ele pode tirar dinheiro"
        },
        {
            "author_id": "335959429",
            "created_at": "2019-04-19T22:52:48.000Z",
            "id": "1119373308754108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte do Sr Em\u00edlio - Rio S\u00e3o Francisco!\n\nSossego \nPaz \nAmor \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/kXbKi87oaY"
        },
        {
            "author_id": "318001159",
            "created_at": "2019-04-19T22:17:23.000Z",
            "id": "1119364398152388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m topa ir no parque nacional comigo segunda-feira? manda mensagem no whatsapp\nse ningu\u00e9m quiser tbm foda-se, vou sozinha"
        },
        {
            "author_id": "838175046979977221",
            "created_at": "2019-04-19T22:04:54.000Z",
            "id": "1119361253812707333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike no Parque Estadual da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/hdWVSgT2jD"
        },
        {
            "author_id": "2595363784",
            "created_at": "2019-04-19T21:51:22.000Z",
            "id": "1119357848356622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E essa Pintura do P\u00f4r do Sol no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83e\udd17 https://t.co/bV83NOUaBa"
        },
        {
            "author_id": "54368455",
            "created_at": "2019-04-19T21:25:16.000Z",
            "id": "1119351280575627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vejo essa efici\u00eancia pra fiscalizar esgoto sendo jogado no c\u00f3rrego que margeia o Parque Municipal. O c\u00f3rrego fede desde dezembro.\nQdo \u00e9 morador pobre leva multa, qdo \u00e9 rico fazem vista grossa? https://t.co/b87ZrqKKGV"
        },
        {
            "author_id": "3118696059",
            "created_at": "2019-04-19T21:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1119347516024057856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerradou em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HrtVyHtSqr"
        },
        {
            "author_id": "971000695636848640",
            "created_at": "2019-04-19T21:09:12.000Z",
            "id": "1119347236901720067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: cavernas e muita natureza https://t.co/NL3X6e4Pac"
        },
        {
            "author_id": "148762891",
            "created_at": "2019-04-19T21:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5503,
                        -23.1169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1119346951743344640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande. em Atibaia, Sao Paulo, Brazil https://t.co/CpqS4oRgRN"
        },
        {
            "author_id": "914611105976250368",
            "created_at": "2019-04-19T21:03:22.000Z",
            "id": "1119345769197260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeando Ushuaia: Parque Nacional Terra do\u00a0Fogo https://t.co/JXwGZZUfgT https://t.co/oPVkfBOYMB"
        },
        {
            "author_id": "3293143918",
            "created_at": "2019-04-19T20:06:32.000Z",
            "id": "1119331468369518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/Xn7AIN5Sbv"
        },
        {
            "author_id": "1621769388",
            "created_at": "2019-04-19T20:01:34.000Z",
            "id": "1119330216298602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despenteando nesse lugar maravilhoso \ud83c\udf43\ud83e\udd8b @ Parque Nacional da Serra da Canastra \u2014 in Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/o9Wpn5BXuh"
        },
        {
            "author_id": "34943722",
            "created_at": "2019-04-19T19:55:54.000Z",
            "id": "1119328791619358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Morte do Brasil! https://t.co/MFCgwTUiFc"
        },
        {
            "author_id": "46565156",
            "created_at": "2019-04-19T19:32:47.000Z",
            "id": "1119322972290977800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 mesmo um governo de b\u00e1rbaros. O desministro do 1/2 ambiente se esfor\u00e7a denodadamente para dizimar a que for poss\u00edvel. E o Partido Novo comemora. https://t.co/DlQBgUgirc"
        },
        {
            "author_id": "183073901",
            "created_at": "2019-04-19T19:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1119319523641974784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nature day \ud83c\udfde \u2614 \ud83d\udee4 \ud83c\udf3f\n.\n. \n#pnu60anos em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/4ueLFxy7NW"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2019-04-19T19:08:37.000Z",
            "id": "1119316891284197377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Nacional de Khao Sok, Tail\u00e2ndia\n\n\"Khao Sok \u00e9 um lugar extremamente rico em energia. A energia que se sente ao chegar aqui \u00e9 incr\u00edvel. Como \u00e9 um lugar rodeado de natureza, \u00e1rvores, animais e tem pouca tecnologia (n\u00e3o se encontra sinal de inte\u2026 https://t.co/SuR1mXkL5A https://t.co/sqTNmfZaaM"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-04-19T19:07:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1119316627378413568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/RcXSU9m2AD https://t.co/5NVuwZhjAh"
        },
        {
            "author_id": "56836415",
            "created_at": "2019-04-19T18:39:01.000Z",
            "id": "1119309443055878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte de Belo Horizonte em 1910 a partir do Parque Municipal. V\u00ea-se na foto parte do bairro Funcion\u00e1rios https://t.co/SEhX30CdJh"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-04-19T18:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1119309075462991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/p7AUp9K65I"
        },
        {
            "author_id": "146022722",
            "created_at": "2019-04-19T17:42:33.000Z",
            "id": "1119295233714348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/QLtgyjHz6v https://t.co/VftszsKvvb"
        },
        {
            "author_id": "47564867",
            "created_at": "2019-04-19T17:38:24.000Z",
            "id": "1119294188170956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos encontros e reencontros \ud83d\udc96\u2728\ud83c\udf08\ud83d\udcda #lij #literatura #poesia #livro #livros #livrosemaislivros #biblio #biblioteca #amuzade #literario em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/vRyANI8TqS"
        },
        {
            "author_id": "143557621",
            "created_at": "2019-04-19T17:24:31.000Z",
            "id": "1119290693153959938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA multa fazendeiro por construir em \u00e1rea protegida por lei\n\nhttps://t.co/aDcHccQWrw"
        },
        {
            "author_id": "1050413802519482368",
            "created_at": "2019-04-19T16:19:07.000Z",
            "id": "1119274234235248642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/GqDv9VUNTk"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-19T16:17:06.000Z",
            "id": "1119273726057431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/56rK1TGVlT https://t.co/qH1Ml7m7Sp"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-04-19T16:15:24.000Z",
            "id": "1119273300490952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/rIGIFndEgC"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-19T16:14:04.000Z",
            "id": "1119272963952402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/QGqGNUd2kd https://t.co/sZiurHiFOV"
        },
        {
            "author_id": "3291090369",
            "created_at": "2019-04-19T16:13:46.000Z",
            "id": "1119272888282927105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gerando sorrisos. \ud83c\udf3b\ud83c\udf1e #aqui\u00f3 em Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade - Feena https://t.co/4D4oDnlG8j"
        },
        {
            "author_id": "66520648",
            "created_at": "2019-04-19T16:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1119272848218939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3c em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Fq2PKByC3j"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-04-19T16:12:03.000Z",
            "id": "1119272455380582406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 134,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 27,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Ibama arquiva processos contra planta\u00e7\u00f5es de soja em \u00e1rea protegida https://t.co/YI1O0gBeLo"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2019-04-19T16:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "67119018",
                        "start": 69,
                        "username": "ricardostuckert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119271341931270146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 941,
                "quote_count": 19,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 96
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Chapada Ambiental em Goi\u00e1s. \ud83e\udddc\ud83c\udffd \n\nFoto: @ricardostuckert https://t.co/1lT4EcTsgc"
        },
        {
            "author_id": "336283387",
            "created_at": "2019-04-19T16:04:50.000Z",
            "id": "1119270640001998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui duas semanas estarei no Parque Nacional das Emas e se depender de mim j\u00e1 come\u00e7o a arrumar as malas amanh\u00e3!!"
        },
        {
            "author_id": "34376974",
            "created_at": "2019-04-19T15:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25725187",
                        "start": 0,
                        "username": "jesuisavampire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119267590331826176",
            "in_reply_to_user_id": "25725187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jesuisavampire J\u00e1 foi no Parque Estadual da Cantareira?"
        },
        {
            "author_id": "25788404",
            "created_at": "2019-04-19T15:45:46.000Z",
            "id": "1119265843085549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver a passarela do Parque Nacional cheia me d\u00e1 sentimentos mistos.\nQue bom que muita gente escolheu vir passar o feriado aqui. \u2764\ufe0f\nQUE GASTURA VER ESSA PASSARELA CHEIA DE GENTE! \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "20714507",
            "created_at": "2019-04-19T15:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1119261517139140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nCvsAMxQ5V"
        },
        {
            "author_id": "124243469",
            "created_at": "2019-04-19T15:23:36.000Z",
            "id": "1119260264669564928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 INCR\u00cdVEL! \u26f0\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 \u2014 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/Y13qFC7SSj"
        },
        {
            "author_id": "61891111",
            "created_at": "2019-04-19T15:06:06.000Z",
            "id": "1119255861791211520",
            "in_reply_to_user_id": "61891111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A regra atual,q permite a destrui\u00e7\u00e3o em casos excepcionais, prev\u00ea a indeniza\u00e7\u00e3o caso se comprove q houve erro por parte da fiscaliza\u00e7\u00e3o. At\u00e9 hoje desconhe\u00e7o algum caso em q isso ocorreu. Q justificativa legal pode ter algu\u00e9m pra tirar madeira de um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1081253270562267137",
            "created_at": "2019-04-19T14:46:15.000Z",
            "id": "1119250866656161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido pela alcunha de Par\u00e1, matou uma on\u00e7a parda - esp\u00e9cie topo de cadeia alimentar, amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, no interior do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o do Munic\u00edpio de Mag\u00e9. https://t.co/cafc1IwrhN"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-04-19T14:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "64706049",
                        "start": 115,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119248733974216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA ! Essa \u00e9 mais uma das inova\u00e7\u00f5es na gest\u00e3o do parque municipal prefeito Mario Covas - S\u00e3o Paulo  prefeitos @jdoriajr e Bruno Covas . https://t.co/TzTXcJxciu"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-04-19T14:33:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "64706049",
                        "start": 58,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119247755464118276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal prefeito M\u00e1rio Covas na gest\u00e3o prefeitos @jdoriajr e Bruno COVAS e seus nomeados para cargos de confian\u00e7a a bi\u00f3loga Erika Gartner ... https://t.co/YEDkCwHtGZ"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2019-04-19T14:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98165356,
                        -3.11080938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1119247451897122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos 3x na semana... (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas) https://t.co/3e9hIyfteX"
        },
        {
            "author_id": "1102607260537245696",
            "created_at": "2019-04-19T14:31:40.000Z",
            "id": "1119247194610118663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, no morro Corcovado no Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro \n\nIf you go to Rio de Janeiro, the \u201cCristo Redentor\u201d is a mandatory destination, remember it, and then if\u2026 https://t.co/Q9UOSnV39o"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-04-19T14:26:52.000Z",
            "id": "1119245986197585921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio, incluindo o l\u00edtio, vai at\u00e9 ao limite do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n#L\u00edtio #Min\u00e9rio #PNPG #Mon\u00e7\u00e3o #Arcos #Melga\u00e7o https://t.co/pdT89Rz6N0"
        },
        {
            "author_id": "349861622",
            "created_at": "2019-04-19T14:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1725605,
                        41.70075775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1119241196549890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hit the road baby! (@ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas in Distrito de Braga) https://t.co/b6y5JUrzPx https://t.co/yboH83HGPo"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2019-04-19T14:00:44.000Z",
            "id": "1119239410409775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com dire\u00e7\u00e3o da unidade, feriado \u00e9 tradicionalmente o mais movimentado do ano. Visita\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado de sexta (19) a domingo (21).... https://t.co/Ixl2teJdRw"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-19T13:54:45.000Z",
            "id": "1119237905686253570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nossa opera\u00e7\u00e3o de \u201cRainforest Coffee\u201d est\u00e1 a restaurar 5.000 hectares de floresta tropical e a proteger os 40.000 hectares do Parque Nacional da Gorongosa. https://t.co/OqbAaAoN69 https://t.co/GsaL8EFfr4"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-04-19T13:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "64706049",
                        "start": 155,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "128372940",
                        "start": 165,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 180,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "59267869",
                        "start": 210,
                        "username": "Defensoriasp"
                    },
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "59768150",
                        "start": 224,
                        "username": "OuvidoriaDPESP"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "24724081",
                        "start": 240,
                        "username": "MPF_SP"
                    },
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "126364474",
                        "start": 248,
                        "username": "CNJ_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "37717107",
                        "start": 261,
                        "username": "minsaude"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119237738778243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O regulamento do parque municipal prefeito Mario Covas n\u00e3o desmerecendo os demais , acredito que eu sou uma das raras pessoas que j\u00e1 leram os 12 artigos . @jdoriajr @jairbolsonaro @DamaresAlves @SMDHC @smadssp @Defensoriasp @OuvidoriaDPESP @MPF_SP @CNJ_oficial @minsaude https://t.co/tm1NMOVjgr"
        },
        {
            "author_id": "2185425716",
            "created_at": "2019-04-19T13:53:42.000Z",
            "id": "1119237640811794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro o parque municipal de bh https://t.co/1NQbgpFHaq"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-04-19T13:51:05.000Z",
            "id": "1119236979772801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com dire\u00e7\u00e3o da unidade, feriado \u00e9 tradicionalmente o mais movimentado do ano. Visita\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado de sexta (19) a domingo (21). #G1 #CataratasdoIguacu https://t.co/38e3TdC8km"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2019-04-19T13:33:20.000Z",
            "id": "1119232514026037248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu adoro passear em parques. Um dos mais bonitos que conheci foi a Floresta de Bambus de Arashiyama, uma das atra\u00e7\u00f5es de Kyoto. Est\u00e1 no post de ontem do blog \ud83d\ude0a\n.\nO meu top 5 de parques s\u00e3o:\n1- Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u\n2- Yosemite, Cali\u2026 https://t.co/ivBOTwFO4d https://t.co/5dJPPiQ86N"
        },
        {
            "author_id": "565501963",
            "created_at": "2019-04-19T13:05:25.000Z",
            "id": "1119225491024642048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Paepalanthus\" (flores) ao p\u00f4r do sol na Chapada dos Veadeiros\nParque Nacional - Brasil https://t.co/7ww6dtWdXo"
        },
        {
            "author_id": "301614516",
            "created_at": "2019-04-19T13:01:09.000Z",
            "id": "1119224416167186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste ano, a encena\u00e7\u00e3o que representa alguns epis\u00f3dios da vida de Jesus Cristo, conforme relato da B\u00edblia, tem como tema \"Profeta, Sacerdote e Rei\". O Parque Municipal ser\u00e1 especialmente preparado para receber a encena\u00e7\u00e3o, com cen\u00e1rios e infraestrutura para a plateia. https://t.co/GxOiKsWhw8"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-04-19T12:48:23.000Z",
            "id": "1119221204206927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/vVevEc1rkf https://t.co/6OEMjHtt0L"
        },
        {
            "author_id": "2951947727",
            "created_at": "2019-04-19T12:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "9317502",
                        "start": 13,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "76369002",
                        "start": 22,
                        "username": "EstadaoPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119218873671258112",
            "in_reply_to_user_id": "1116479496222388229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPD32838488 @Estadao @EstadaoPolitica Voc\u00ea pode citar algum envolvimento do Ministro Salles em algo il\u00edcito ou corrupto? N\u00e3o vale citar aquele processo que ele respondeu por destruir uma est\u00e1tua de Carlos Lamarca em um parque nacional (algo que eu aplaudi de p\u00e9)."
        },
        {
            "author_id": "187359642",
            "created_at": "2019-04-19T12:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1119217784452288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/88agOd0bdN"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-19T12:16:18.000Z",
            "id": "1119213130721243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com dire\u00e7\u00e3o da unidade, feriado \u00e9 tradicionalmente o mais movimentado do ano. Visita\u00e7\u00e3o tem hor\u00e1rio ampliado de sexta (19) a domingo (21). De sexta a domingo, a unidade... https://t.co/6S4lZjH5AD"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2019-04-19T12:16:00.000Z",
            "id": "1119213054284173314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a\u00a0P\u00e1scoa https://t.co/6S4lZjH5AD https://t.co/mNA3TN9q8i"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:21.000Z",
            "id": "1119209617312112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/QkF5ZbbwXd"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:10.000Z",
            "id": "1119209569991917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/meUSaNi7CU"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:08.000Z",
            "id": "1119209564770119681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/qLVb1tllQt"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-04-19T12:02:05.000Z",
            "id": "1119209551180509186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes durante a P\u00e1scoa https://t.co/iP9R9nthqS"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-04-19T11:10:07.000Z",
            "id": "1119196473495826433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00e9u azul fica ainda mais bonito nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3.\n\nNeste feriado visite a Serra Do Capara\u00f3, o Parque Cachoeira Das Andorinhas e as diversas atra\u00e7\u00f5es da nossa\u2026 https://t.co/w5TXOBMOXm"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2019-04-19T10:48:46.000Z",
            "id": "1119191099975847936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Hoje*, 19/04, \u00e9 o *\u00faltimo dia para contesta\u00e7\u00e3o formal* da proposta de explora\u00e7\u00e3o de #l\u00edtio na regi\u00e3o que confina com o *Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas* #PNPG\n\nZona cont\u00edgua a, p.ex.:\nhttps://t.co/jogIIYDA4U\n\nSegue-se (ver 2/2. p.f.) \ud83d\udc47 carta-modelo que pode ser adaptada.\n\n1/2 https://t.co/Gi0kyfCVMh"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2019-04-19T10:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "708743676885864449",
                        "start": 8,
                        "username": "lbregalado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59789292,
                        -23.42558019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1119182531931275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @lbregalado\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO visitante na Floresta Nacional de Ipanema, al\u00e9m de conhecer um dos mais importantes redutos de biodiversidade da regi\u00e3o de Sorocaba/SP, tamb\u00e9m tem a oportunidade\u2026 https://t.co/bh2040DvSH"
        },
        {
            "author_id": "387957156",
            "created_at": "2019-04-19T09:39:36.000Z",
            "id": "1119173695665266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7a por todas as dificuldades que j\u00e1 passou, sempre existe recompensa para aquele que n\u00e3o desiste! em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/zf0I4SblkV"
        },
        {
            "author_id": "369307866",
            "created_at": "2019-04-19T08:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "31511871",
                        "start": 0,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119163640597233665",
            "in_reply_to_user_id": "31511871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rio N\u00e3o d\u00e1 para entender... Invadem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde \u00e9 proibido construir, levantam pr\u00e9dios onde n\u00e3o deveriam existir casas, em situa\u00e7\u00e3o completamente ilegal, acontece a trag\u00e9dia e agora COBRAM alguma coisa do poder p\u00fablico??? \nO poste mija no cachorro???"
        },
        {
            "author_id": "45632809",
            "created_at": "2019-04-19T04:19:51.000Z",
            "id": "1119093224994299905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Huascar\u00e1n e Laguna 69 sem d\u00favidas est\u00e3o no topo de lugares mais maravilhosos q j\u00e1 estive. Eu t\u00f4 abismada at\u00e9 agora. N tem como descrever"
        },
        {
            "author_id": "108174241",
            "created_at": "2019-04-19T03:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1119083138297155585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando brincava de tirar uma fotografias... em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/OCvQMZuuxE"
        },
        {
            "author_id": "16326488",
            "created_at": "2019-04-19T03:01:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1119073599233511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#F\u00e9rias - dia 7: acordar, mar, trilhar (+6km) pra conhecer a Praia do Sono (sensacional!). Despedir de #Trindade, partiu SP com caminho pelo Parque Estadual da Serra do Mar, em #Ubatuba."
        },
        {
            "author_id": "2820009808",
            "created_at": "2019-04-19T02:49:46.000Z",
            "id": "1119070555293081605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas alpinistas profissionais est\u00e3o desaparecidos e presumidamente MORTOS nesta quinta-feira ap\u00f3s uma avalanche no parque nacional Banff no Canad\u00e1 https://t.co/9kbQk70RIy"
        },
        {
            "author_id": "2816033728",
            "created_at": "2019-04-19T02:37:54.000Z",
            "id": "1119067569015492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/OyrileDIDd"
        },
        {
            "author_id": "33482881",
            "created_at": "2019-04-19T01:55:58.000Z",
            "id": "1119057015219871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquepublico \u2014 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/eiWbafnBD5"
        },
        {
            "author_id": "937399508446728192",
            "created_at": "2019-04-19T01:08:59.000Z",
            "id": "1119045194190426112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/NNGxsZLv3U"
        },
        {
            "author_id": "388638224",
            "created_at": "2019-04-19T00:58:59.000Z",
            "id": "1119042674714206208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi para o filhote aproveitar. Brincou e se divertiu muito!\nMam\u00e3e ficou esgotada, essa energia \u00e9 quase infinita, mas tudo por ele e para ele \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \u2014 se sentindo fant\u00e1stica em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/mEB01vZE3z"
        },
        {
            "author_id": "155521809",
            "created_at": "2019-04-19T00:25:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2353442474",
                        "start": 0,
                        "username": "RobertBacch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119034158985228288",
            "in_reply_to_user_id": "2353442474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RobertBacch Parque Municipal de Azul \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "238820532",
            "created_at": "2019-04-19T00:10:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "105155795",
                        "start": 10,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119030368403898369",
            "in_reply_to_user_id": "55213876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Katfrosi @MarinaSilva eles n\u00e3o foram convocados, a reuni\u00e3o n\u00e3o estava na agenda. eles estavam esperando o sinistro em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o como era o plano divulgado em agenda."
        },
        {
            "author_id": "227794379",
            "created_at": "2019-04-19T00:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "59633316",
                        "start": 31,
                        "username": "_victorvilanova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119030197376946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Terceiro Pr\u00e9 Wedding \u2764\ufe0f \ud83d\udcf7 @_victorvilanova #SerraGandarela #Casamentosaebel em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/JKWK3R8MGW"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-04-19T00:00:10.000Z",
            "id": "1119027874323947520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\"N\u00f3s n\u00e3o vivemos da floresta. N\u00f3s somos a floresta!\u201d Inspire-se com a apresenta\u00e7\u00e3o de Raimunda Rodrigues, lideran\u00e7a da Reserva Extrativista Rio Iriri (PA), em um dos maiores eventos sobre alimenta\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, o FRUTO | Di\u00e1logos do Alimento. https://t.co/HTrBIrGfx3"
        },
        {
            "author_id": "800788476950024192",
            "created_at": "2019-04-18T23:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1119025416415711232",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Acho melhor vcs 2 olharem para a pr\u00f3pria casa!!! Marina com seu marido e vc condenado em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa num processo de Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea que prejudicaria o meio ambiente!!! Que ironia hein!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1103486298059362309",
            "created_at": "2019-04-18T23:26:29.000Z",
            "id": "1119019398919008263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. https://t.co/Mxz9TGzgLR"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2019-04-18T23:22:35.000Z",
            "id": "1119018417502212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIBERA\u00c7\u00c3O DO ACESSO AO CORCOVADO - O Parque Nacional da Tijuca informa que, a partir desta sexta-feira, dia 19 de abril de 2019, estar\u00e1 reaberto o acesso de ve\u00edculos ao Corcovado e ao Cristo Redentor por meio da Estrada das Paineiras e a Estrada do Corcovado. https://t.co/58c4bC58tZ"
        },
        {
            "author_id": "997312663502950400",
            "created_at": "2019-04-18T22:41:00.000Z",
            "id": "1119007952008953856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo tranquil\u00e3o... olha s\u00f3 que gl\u00f3ria \neu n\u00e3o ganhei e nem perdi, irm\u00e3o, eu sou sou a pr\u00f3pria vit\u00f3ria. \ud83e\udd4b em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/mITLpJxmeW"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-04-18T22:37:40.000Z",
            "id": "1119007114343649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Parque Estadual do Desengano recebe Programa Vem Passarinhar no feriad\u00e3o da Semana Santa. \n\nA programa\u00e7\u00e3o come\u00e7ou hoje e inclui observa\u00e7\u00e3o noturna de aves https://t.co/OPgMAUOALW https://t.co/NUKFZMpuBr"
        },
        {
            "author_id": "1020489213417009152",
            "created_at": "2019-04-18T22:35:20.000Z",
            "id": "1119006525320761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossoroense \u00e9 fogo quando n\u00e3o t\u00e1 marcando rol\u00ea no parque municipal \u00e9 na RB kkk"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-04-18T22:24:28.000Z",
            "id": "1119003790781440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O visitante na Floresta Nacional de Ipanema, al\u00e9m de conhecer um dos mais importantes redutos de biodiversidade da regi\u00e3o de Sorocaba/SP, tamb\u00e9m tem a\u2026 https://t.co/9NAjTBBsHo"
        },
        {
            "author_id": "1060236235543851008",
            "created_at": "2019-04-18T22:00:34.000Z",
            "id": "1118997777378422784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de compartilhar viv\u00eancias e apresentar o AMAZON Guerreiros da Amaz\u00f4nia na Biblioteca Parque Estadual \ud83d\ude0a\ud83d\udcda\ud83d\udc96\u2728\nNa foto, Ronaldo Santana, o ilustrador da saga dos Guerreiros. \n\u2022 \u2022 \u2022\u2026 https://t.co/6Ahl2juNA9"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-04-18T22:00:26.000Z",
            "id": "1118997741944954885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "O document\u00e1rio Serra da Capivara, aborda aspectos do Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed), #Patrim\u00f4nioMundial desde 1991, que abriga um dos mais ricos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo e um rico acervo de pinturas rupestres.\n\nDocument\u00e1rio completo: https://t.co/joLHBy66cJ https://t.co/ULq9taJw5c"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2019-04-18T21:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9670215,
                        -21.1529116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1118992207023878146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua crescente. Vista maravilhosa.\nA certeza de Deus me amar.\nA necessidade de mudan\u00e7as. em Parque Municipal do Cristo https://t.co/TRIK1gINgw"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2019-04-18T21:37:57.000Z",
            "id": "1118992083233251330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manuten\u00e7\u00e3o da ECOAVIS da cascatinha do Parque Municipal da Serra do Curral tem dado j\u00e1 resultado. Vejam os visitantes tomando banho. Fotos do \u00c1lvaro Fraga."
        },
        {
            "author_id": "178055207",
            "created_at": "2019-04-18T21:36:18.000Z",
            "id": "1118991668726857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se sentindo aben\u00e7oada em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/druFVwGRHd"
        },
        {
            "author_id": "26986059",
            "created_at": "2019-04-18T21:32:41.000Z",
            "id": "1118990760689446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Dezembro de 2003: estrada Teres\u00f3polis-Petr\u00f3polis em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/JU12jnZiEJ"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-04-18T21:29:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1118989957174038529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c2ngulo. #biblioteca #bpe #literatura #govrj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/uBZAMVu1on"
        },
        {
            "author_id": "1374995646",
            "created_at": "2019-04-18T21:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43948746,
                        -25.68442476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118988236724916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o #TBT de hoje vai para esse lugar SENSACIONAL com a energia maior ainda! \n\u2022\n\ud83d\udccdCataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1\n\u2022\n\u2022\n\u2022\nFacebook Page \ud83d\udcbb/ RaffOficial\u2026 https://t.co/34Uo06sX5b"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-04-18T21:18:17.000Z",
            "id": "1118987134659104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VALINHOS: Feira do Produtor do Parque Municipal vai atender at\u00e9 \u00e0s 11 horas de s\u00e1bado\n\nA partir deste s\u00e1bado, dia 20 de abril, a Feira do Produtor de VALINHOS, realizada todo s\u00e1bado no\u2026 https://t.co/eFa7Yh13I6"
        },
        {
            "author_id": "798184195550052353",
            "created_at": "2019-04-18T21:17:48.000Z",
            "id": "1118987013842014208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito feliz na magn\u00edfica Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra do Mar.\u00a0\nAinda mais fazendo o que mais gosto que \u00e9 observar os animais e plantas! E podendo ver marcas das unhas\u2026 https://t.co/kMJZClGthR"
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2019-04-18T20:58:14.000Z",
            "id": "1118982091612590080",
            "in_reply_to_user_id": "24983156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tombamento do Parque Estadual das Fontes do Ipiranga pelo CONPRESP \n\nhttps://t.co/AWmFkymm4Q\n\nSaiu em 03/04/2019 \ud83d\ude42\n\nChupa Agripino."
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-04-18T20:19:24.000Z",
            "id": "1118972316535394316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM PASSEIO PELA HIST\u00d3RIA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - V\u00eddeos, Climatempo - https://t.co/K5EQCfWfH6"
        },
        {
            "author_id": "1108105263951818754",
            "created_at": "2019-04-18T20:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1108105263951818754",
                        "start": 32,
                        "username": "portal_lencois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118972286868963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ag\u00eancia de viagens e aventura @portal_lencois vai te proporcionar momentos incr\u00edveis no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. N\u00f3s escolhemos Santo Amaro do Maranh\u00e3o, o Para\u00edso dos\u2026 https://t.co/lQLjjAP3ee"
        },
        {
            "author_id": "53033693",
            "created_at": "2019-04-18T19:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81553479,
                        -14.17674431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1118965316082475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sQfoMMB66S"
        },
        {
            "author_id": "550422810",
            "created_at": "2019-04-18T19:47:24.000Z",
            "id": "1118964263090032641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio junto ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D2ZG7hlm51"
        },
        {
            "author_id": "985114668632018944",
            "created_at": "2019-04-18T19:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "71799039",
                        "start": 0,
                        "username": "csilvaadv"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "826655671416401921",
                        "start": 11,
                        "username": "janainalimasp"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "745784996",
                        "start": 26,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118961478424498177",
            "in_reply_to_user_id": "71799039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@csilvaadv @janainalimasp @RankPolitico cara... n\u00e3o li isso! vc acha q usar um canudo de pl\u00e1stico \u00e9 o mesmo q derrubar um \u00e1rvore em \u00e1rea protegida? q tosco!"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-04-18T19:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1118960640801034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost joannaadorini\n\nQue eu tenha for\u00e7as pra ser sol, mesmo quando chover em mim... \ud83c\udf43\u26f0 #vidaleve #montanha #cumes #trilhamos #trekking #mulhernatureza #mulheresnatrilha em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/m4LrUnsaHa"
        },
        {
            "author_id": "1103713980059660289",
            "created_at": "2019-04-18T19:26:34.000Z",
            "id": "1118959018993758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As piscinas municipais no Jardim Bela Vista, S\u00e3o Matheus, Vila Jo\u00e3o XXIII e no Parque Municipal Jayme Ferragut estar\u00e3o abertas neste s\u00e1bado e domingo, das 12h \u00e0s 17h.  Saiba mais para utiliza\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o: https://t.co/VWj3W6l7Oy #vinhedo https://t.co/x66FhI8fiJ"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2019-04-18T19:22:05.000Z",
            "id": "1118957892785397762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu sabia que vem gente do mundo todo conferir o Parque Nacional Serra da Capivara? Um verdadeiro santu\u00e1rio de vida, semi\u00e1rido do Piau\u00ed.    https://t.co/F8JYiB6Pou"
        },
        {
            "author_id": "321395903",
            "created_at": "2019-04-18T19:17:03.000Z",
            "id": "1118956625715445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parque estadual do rola da mo\u00e7a( de acordo com o Z\u00e9)"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-04-18T19:08:00.000Z",
            "id": "1118954350074839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u2013 RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional https://t.co/byVS5MVvpR"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-04-18T18:20:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1118942354428264455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do BRASIL Pico da Bandeira 2892M no parque Nacional do Capara\u00f3 !!! em Alto Capara\u00f3 https://t.co/6vDkk2Qjiw"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-04-18T17:52:56.000Z",
            "id": "1118935459265241090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a quem vai mandar no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OceCVCdcbU"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-04-18T17:47:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1118933969179820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta\u00e7\u00e3o de est\u00f3rias! \ud83d\udcda\u2764 *No evento \"Conversa Liter\u00e1ria - Edic\u00e3o Especial\", na Biblioteca Parque Estadual, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Nacional da Literatura\u2026 https://t.co/XmRsD0dGuk"
        },
        {
            "author_id": "113349910",
            "created_at": "2019-04-18T17:36:46.000Z",
            "id": "1118931388814778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/6P5wcXHWZ0"
        },
        {
            "author_id": "1317609420",
            "created_at": "2019-04-18T17:31:30.000Z",
            "id": "1118930063339114497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMOS DA M\u00c3E NATUREZA - Tartaruguinhas\nParque Nacional do Ja\u00fa - Novo Air\u00e3o - Amazonas\n\nPatrim\u00f4nio Natural da Humanidade, o Parque Nacional do Ja\u00fa se localiza no estado do Amazonas, munic\u00edpios de Novo Air\u00e3o e Barcelos, e \u00e9 gerido pelo ICMBio. https://t.co/CnWEytjZBd"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2019-04-18T17:24:55.000Z",
            "id": "1118928404932452353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\n\n S\u00e3o Paulo.. https://t.co/5vXxDiWCto"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2019-04-18T17:24:34.000Z",
            "id": "1118928317405704194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \n\nS\u00e3o Paulo.. https://t.co/CNBw85wWrV"
        },
        {
            "author_id": "109003770",
            "created_at": "2019-04-18T17:24:10.000Z",
            "id": "1118928218461999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \n\nS\u00e3o Paulo.. https://t.co/rv2yPTk3cX"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-04-18T17:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1118927035139788805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta\u00e7\u00e3o de est\u00f3rias! \ud83d\udcda\u2764\n\n*No evento \"Conversa Liter\u00e1ria - Edic\u00e3o Especial\", na Biblioteca Parque Estadual, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Nacional da Literatura\u2026 https://t.co/rPzu8WV83b"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-04-18T17:01:31.000Z",
            "id": "1118922518058938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto A incr\u00edvel e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o maria-leque-do-sudeste (Onychorhynchus swainsoni) no Parque Estadual Serra do Mar (SP).\nFoto de Lucas Romano (lucas.biologo) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e \u2026 https://t.co/ZDyh6p5JfO\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-04-18T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "4129",
                        "start": 153,
                        "username": "lucas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118922137757085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#SuaFoto A incr\u00edvel e amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o maria-leque-do-sudeste (Onychorhynchus swainsoni) no Parque Estadual Serra do Mar (SP).\nFoto de Lucas Romano (@lucas.biologo) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/O4L8moFOB9"
        },
        {
            "author_id": "1536164484",
            "created_at": "2019-04-18T16:55:07.000Z",
            "id": "1118920906137657345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro n\u00edvel..\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/3Zvlcyexxg"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-04-18T16:45:04.000Z",
            "id": "1118918380071915522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/fB5CQ2yrGd"
        },
        {
            "author_id": "44925643",
            "created_at": "2019-04-18T16:17:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1118911420828135425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No evento \"Conversa Liter\u00e1ria - Edic\u00e3o Especial\", na Biblioteca Parque Estadual, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Nacional da Literatura Infantil. D\u00e1-lhe Secretaria de\u2026 https://t.co/hZmPm068IY"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-04-18T16:06:01.000Z",
            "id": "1118908548824440834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/xepaYrMfi8"
        },
        {
            "author_id": "79654254",
            "created_at": "2019-04-18T15:55:01.000Z",
            "id": "1118905782400167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do superangui https://t.co/kxcZUrDsvT"
        },
        {
            "author_id": "139946345",
            "created_at": "2019-04-18T15:21:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1118897327748669441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noooooooossa em anos hoje que entrei nesse parque municipal crlh"
        },
        {
            "author_id": "607752215",
            "created_at": "2019-04-18T15:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1118892347100684290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/SY0GOSpbq2"
        },
        {
            "author_id": "356802129",
            "created_at": "2019-04-18T14:59:19.000Z",
            "id": "1118891765396905984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural da UPF ser\u00e1 inaugurada quarta-feira via https://t.co/EQUhvUIirp"
        },
        {
            "author_id": "2183311878",
            "created_at": "2019-04-18T14:49:33.000Z",
            "id": "1118889307538886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil tenta localizar o ca\u00e7ador que postou imagens de uma on\u00e7a morta dentro de uma \u00e1rea florestal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \n\nO crime teria ocorrido na regi\u00e3o de Mag\u00e9, na Baixada... https://t.co/ABTtxq4Kq4"
        },
        {
            "author_id": "14588912",
            "created_at": "2019-04-18T14:32:49.000Z",
            "id": "1118885098303164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon faz 100 anos; veja fotos incr\u00edveis --&gt; https://t.co/MFDcMzC0ym https://t.co/yMO1G7GOJk"
        },
        {
            "author_id": "948630182331666434",
            "created_at": "2019-04-18T14:14:33.000Z",
            "id": "1118880499999571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma iniciativa que vem sendo realizada h\u00e1 quase 20 anos pela Marinha do Brasil em localidades do interior da Amaz\u00f4nia levou atendimento... https://t.co/wlOBl8fjir"
        },
        {
            "author_id": "3248653494",
            "created_at": "2019-04-18T14:00:03.000Z",
            "id": "1118876851617837056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT cirogomes: O Brasil perdeu este ano o certificado de \u00e1rea protegida contra o sarampo. J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil casos nos \u00faltimos 12 meses.\u2026"
        },
        {
            "author_id": "240662033",
            "created_at": "2019-04-18T13:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "284147954",
                        "start": 44,
                        "username": "josestedile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118876619764944898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio estadual de Obras e Habita\u00e7\u00e3o, @josestedile, recebeu comitiva de S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es. Na pauta convite para 13\u00aa Expofesp que ocorre nos dias 10, 11 e 12 de maio no parque municipal de eventos.\n\n\ud83d\udcf8 Tiago Belinski https://t.co/uEQqQt33xN"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2019-04-18T13:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118875151301582850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma volta numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o, curtir a natureza, enquanto ainda existe @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2019-04-18T13:47:56.000Z",
            "id": "1118873801880756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPaix\u00e3o dos Guararapes\u201d come\u00e7a hoje, no Parque Nacional dos Guararapes, em Jaboat\u00e3o https://t.co/CfNvTAUwY9 #OxeRecife #Recife #Jaboat\u00e3o #DramaDaPaix\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "326555459",
            "created_at": "2019-04-18T13:30:22.000Z",
            "id": "1118869379914108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e1gua azul cristalina parece com as praias nos tr\u00f3picos, mas na verdade a foto foi tirada no Parque Nacional da Pen\u00ednsula de Bruce em Tobermory, Ont\u00e1rio! Gostou? D\u00e1 um RT. https://t.co/PCSG8fI0Rp"
        },
        {
            "author_id": "2884858036",
            "created_at": "2019-04-18T13:26:14.000Z",
            "id": "1118868340028649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da Arca de No\u00e9 ao \u00c9den. Primeiro pedal longo de estr\u00e9ia da minha mais nova aliada na mobilidade saud\u00e1vel, sustent\u00e1vel e consciente. (Do Zool\u00f3gico de S\u00e3o Paulo ao Parque Estadual da\u2026 https://t.co/CRVLZCvbpl"
        },
        {
            "author_id": "1367747107",
            "created_at": "2019-04-18T13:26:08.000Z",
            "id": "1118868315189936133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pertinho de Curitiba vai sair do papel https://t.co/1sw6qfdBGl"
        },
        {
            "author_id": "950901475496128512",
            "created_at": "2019-04-18T13:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "233042750",
                        "start": 0,
                        "username": "daniiribs"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "107717099",
                        "start": 11,
                        "username": "ingridyfonsecaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118865287816863744",
            "in_reply_to_user_id": "233042750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniiribs @ingridyfonsecaf Era s\u00f3 o parque municipal amiga"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2019-04-18T13:12:30.000Z",
            "id": "1118864885444694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o \"Conhe\u00e7a e Conserve a Caatinga\" esteve no Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 entre os dias 2 e 16 de abril. Com 190 hectares de caatinga preservada, o parque usou a mostra para iniciar as... https://t.co/3uFNtJTzHe"
        },
        {
            "author_id": "1058333135866380288",
            "created_at": "2019-04-18T13:09:36.000Z",
            "id": "1118864154960564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal ai \ud83d\udc4c https://t.co/539QaLH2Q5"
        },
        {
            "author_id": "73676717",
            "created_at": "2019-04-18T13:06:09.000Z",
            "id": "1118863284680130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"(...) Lembro que o Profeta do Parque Municipal disse uma vez que tudo que n\u00e3o \u00e9 escurid\u00e3o ou a morte \u00e9 uma vis\u00e3o. Lembro que ele disse que somos todos alucina\u00e7\u00f5es de Deus.\" Uma constela\u00e7\u00e3o de fen\u00f4menos vitais de Anthony Marra (p\u00e1gina 110) \n\ud83d\udcd6\nhttps://t.co/SmEf5szvvb https://t.co/PYmF17sCuD"
        },
        {
            "author_id": "73676717",
            "created_at": "2019-04-18T13:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1833,
                        -29.1667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1118862557266100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"(...) Lembro que o Profeta do Parque Municipal disse uma vez que tudo que n\u00e3o \u00e9 escurid\u00e3o ou a morte \u00e9 uma vis\u00e3o. Lembro que ele disse que somos todos alucina\u00e7\u00f5es de\u2026 https://t.co/mgTL628EZj"
        },
        {
            "author_id": "1003303342506995712",
            "created_at": "2019-04-18T12:54:42.000Z",
            "id": "1118860402513907714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu achasse esse cara que matou a on\u00e7a no parque nacional eu ia encher ele de bicuda"
        },
        {
            "author_id": "2741000972",
            "created_at": "2019-04-18T12:49:18.000Z",
            "id": "1118859044570243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MORADORES DE FOZ E VIZINHOS AO PARQUE TER\u00c3O DESCONTOS.\nOs corredores da cidade de Foz do Igua\u00e7u e dos 14 munic\u00edpios vizinhos do Parque Nacional do Igua\u00e7u que ir\u00e3o participar da 12\u00aa Meia Maratona das Cataratas... https://t.co/AhiPr0D1MS"
        },
        {
            "author_id": "33374761",
            "created_at": "2019-04-18T12:47:59.000Z",
            "id": "1118858712708464640",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1081,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 149
            },
            "text": "O Brasil perdeu este ano o certificado de \u00e1rea protegida contra o sarampo. J\u00e1 s\u00e3o mais de 10 mil casos nos \u00faltimos 12 meses. A dengue tamb\u00e9m voltou com for\u00e7a este ano e j\u00e1 s\u00e3o mais de 230 mil casos. \u00c9 fundamental que cobremos pol\u00edticas p\u00fablicas e investimentos do governo."
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-04-18T12:46:41.000Z",
            "id": "1118858385171058689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Comando de Policiamento Ambiental tem suas instala\u00e7\u00f5es dentro do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos grande honra de receber todos que quiserem nos visitar e conhecer\u2026 https://t.co/YjyLTEmBS4"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2019-04-18T12:30:20.000Z",
            "id": "1118854270978351105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o leva navio de assist\u00eancia hospitalar para comunidades remotas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas-Amaz\u00f4nia na Rede https://t.co/tn4JMVQpEl"
        },
        {
            "author_id": "465093227",
            "created_at": "2019-04-18T12:17:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33476481",
                        "start": 0,
                        "username": "simone_beatriz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118850985584152576",
            "in_reply_to_user_id": "33476481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simone_beatriz Em Ouro Preto, MG. Essa vista \u00e9 de parte do Parque Estadual do Itacolomi"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2019-04-18T12:13:24.000Z",
            "id": "1118850009426878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o \u00faltimo dia para se inscrever. Vamos apoiar o Parque de Abrolhos participandodo concurso!\n\n#Repost abrolhosparquenacional \n\u30fb\u30fb\u30fb\n.\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos lan\u00e7a o\u2026 https://t.co/x3yLpJIXfI"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-18T12:09:39.000Z",
            "id": "1118849068640407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O CPA tem suas instala\u00e7\u00f5es dentro do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde temos grande honra de receber todos que quiserem nos visitar e conhecer nossas equipes e nosso Museu Ambiental. Para marcar uma visita ligue 0800 622121 ou pelo Whatsapp 62996550685 https://t.co/iCKPtkecoL"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2019-04-18T11:25:07.000Z",
            "id": "1118837859195076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa abrir\u00e1 para a temporada tur\u00edstica em 1 de Maio, com acomoda\u00e7\u00f5es elegantes dispon\u00edveis no Montebelo Lodge &amp; Safaris:  https://t.co/ubX0clKwzW https://t.co/rUyr9mv2k7"
        },
        {
            "author_id": "2890792197",
            "created_at": "2019-04-18T11:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.75476587,
                        -21.6545921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb9e61f3d55c60a2"
            },
            "id": "1118836278483488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "All Moutain Festival Madalena 2019 \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udeb5 em Parque Estadual do Desengano https://t.co/sUgcncAv48"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-04-18T10:52:12.000Z",
            "id": "1118829575751000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revista da National Geographic publica artigo importante sobre o Parque Nacional da Gorongosa intitulado... https://t.co/dQp07FdeEW"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2019-04-18T10:41:42.000Z",
            "id": "1118826933670883329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando algum marginal disser que as leis ambientais atrapalham,lembre-o das mortes na Muzeba,\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental invadida."
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-04-18T10:39:23.000Z",
            "id": "1118826352126431232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/DoKJJ5ODNn"
        },
        {
            "author_id": "2193324638",
            "created_at": "2019-04-18T10:32:54.000Z",
            "id": "1118824718763790341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional pertinho de Curitiba vai sair do papel https://t.co/uRgkfijpgq"
        },
        {
            "author_id": "484928209",
            "created_at": "2019-04-18T10:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1201916081058832384",
                        "start": 0,
                        "username": "joareiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118818531225870337",
            "in_reply_to_user_id": "41459440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joareiz HAHAHAHAHA mais \u00e9 a \u00fanica roda gigante que eu gosto. A do parque municipal se vc fizer um movimento ela despenca."
        },
        {
            "author_id": "772074217",
            "created_at": "2019-04-18T09:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "20058825",
                        "start": 0,
                        "username": "Moedas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118807872329134086",
            "in_reply_to_user_id": "20058825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Moedas https://t.co/4WFgFOIaCd n\u00e3o podemos deixar esta prope\u00e7\u00e3o avan\u00e7ar. Se isto for para a frente a Uni\u00e3o Europeia tem que agir. Est\u00e1 em risco o \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "159189485",
            "created_at": "2019-04-18T07:25:01.000Z",
            "id": "1118777438564233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De novo, vamos nos mobilizar com esses tipos de coisas https://t.co/VgmJZVWsXC"
        },
        {
            "author_id": "1103185259548553216",
            "created_at": "2019-04-18T04:32:20.000Z",
            "id": "1118733980080144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#QuintaDetremuraSDV Voc\u00ea sabia? A maior cachoeira ininterrupta do mundo est\u00e1 localizada na Venezuela, fica dentro do Parque Nacional de Canaima e com 979 metros de altura. https://t.co/ze5DbdqJAZ"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-04-18T03:47:18.000Z",
            "id": "1118722644856193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos Rupestres do Ermo das Gerais.\nParque Nacional Serra do Cip\u00f3.\n#guiadaestradareal\n#serradocipo\n#venhaconhecernaestrada\n\nFoto: Giancarlo https://t.co/P17b5YuF9L"
        },
        {
            "author_id": "167966149",
            "created_at": "2019-04-18T03:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118719049792413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor no estado do Acre | Turismo no Brasil https://t.co/vZx2gSWw1x via @YouTube \n#Acre #Turismo #Brasil #SerradoDivisor #Viagens #CruzeirodoSul"
        },
        {
            "author_id": "82434107",
            "created_at": "2019-04-18T03:16:31.000Z",
            "id": "1118714898811445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis Ao VivoCurtiu\n11 h \u00b7 \nGuarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\nFonte: Band News https://t.co/UCvknQqPdQ"
        },
        {
            "author_id": "45739955",
            "created_at": "2019-04-18T02:45:09.000Z",
            "id": "1118707005575847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu... fico indignada com essas coisas!\ud83d\ude2d https://t.co/b0xqb9d3zV"
        },
        {
            "author_id": "40312267",
            "created_at": "2019-04-18T02:03:16.000Z",
            "id": "1118696466502115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1. Pal\u00e1cio do Alvorada\n2. Catedral\n3. Santu\u00e1rio Dom Bosco\n4. Lago Parano\u00e1\n5. Parque Nacional\n6. Parque da Cidade\n7. Pal\u00e1cio do Itamaraty\n\nN\u00e3o necessariamente nessa ordem. https://t.co/Wwk6sbDcUM"
        },
        {
            "author_id": "4181607514",
            "created_at": "2019-04-18T01:36:14.000Z",
            "id": "1118689663944921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os guardinha que deveriam ficar so impedindo as pessoas de roubar os peixes no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "768223579284578304",
            "created_at": "2019-04-18T01:30:08.000Z",
            "id": "1118688126619328513",
            "in_reply_to_user_id": "4048541999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_bielgf perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-04-18T01:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "48427667",
                        "start": 199,
                        "username": "avozdobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118682571133587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do MEIO AMBIENTE vai dar concess\u00e3o de  Flona,  unidade de conserva\u00e7\u00e3o que deveria ser explorada por popula\u00e7\u00e3o tradicional,  para  iniciativa PRIVADA.\nInclui explora\u00e7\u00e3o de madeira.\nOuvi na @avozdobrasil"
        },
        {
            "author_id": "1044597055568646145",
            "created_at": "2019-04-18T00:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "73550153",
                        "start": 100,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "18150912",
                        "start": 131,
                        "username": "GTBicycles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118677366111440898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela clich\u00ea, bem turist\u00e3o #pedalada #pedal #mtb #mtbbrasil #turista #fitness #bicicleta #ciclismo @CataratasBrasil gtbicyclesarg @gtbicycles @ Parque Nacional de Foz do\u2026 https://t.co/7HdRWKDM2T"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2019-04-18T00:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118676446145318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela clich\u00ea de turista @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/scFumq4aOS"
        },
        {
            "author_id": "2844631137",
            "created_at": "2019-04-18T00:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72563489,
                        -23.33548033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1118667245385916418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se encontra, segue o teu caminho. \ud83c\udf41\ud83c\udf43 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/8W1QIYVlmu"
        },
        {
            "author_id": "74341090",
            "created_at": "2019-04-18T00:01:25.000Z",
            "id": "1118665801165418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assassino sendo procurado pela pol\u00edcia.  Leia ... #Repost apfselva (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEsse indiv\u00edduo matou uma on\u00e7a amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. At\u00e9 o\u2026 https://t.co/mNVotlzJyo"
        },
        {
            "author_id": "1085384367663448066",
            "created_at": "2019-04-18T00:00:00.000Z",
            "id": "1118665446872403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/dWm8GUxqQQ"
        },
        {
            "author_id": "912600738",
            "created_at": "2019-04-17T23:53:01.000Z",
            "id": "1118663689006133249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda! \ud83d\udd1d\ud83e\udd29\ud83c\udf1e\ud83c\udf1c\ud83c\udf20\u2728\ud83d\udcab em Trilha Do Cerrado - Parque Estadual Da Serra Do Rola Moca https://t.co/zIu3lAElGN"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-04-17T22:58:46.000Z",
            "id": "1118650034222972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/ODqvr0gZj4"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-17T22:51:58.000Z",
            "id": "1118648325027377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA com nosso parceiro @unimedgoianiaoficial . O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de ... https://t.co/itcVxfLiIe"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-04-17T22:45:34.000Z",
            "id": "1118646712677982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o da Marinha leva navio de assist\u00eancia hospitalar para comunidades remotas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Amazonas https://t.co/TShHEqn0Vy https://t.co/pLrkJhjhRh"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-04-17T22:35:50.000Z",
            "id": "1118644264697831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19h35 RODOVI\u00c1RIA | Tr\u00e2nsito com maior volume para acesso a plataforma superior com reflexo no Complexo da Lagoinha, na Av. Pedro II, na Av. do Contorno e na Av. Afonso Pena com a cauda pr\u00f3x. ao Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1908710486",
            "created_at": "2019-04-17T22:34:59.000Z",
            "id": "1118644047785136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o leva navio de assist\u00eancia hospitalar para comunidades remotas em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do\u00a0Amazonas https://t.co/HTzQ8pTAE5 https://t.co/iIyVh2ufgH"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2019-04-17T22:30:59.000Z",
            "id": "1118643044377665538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[vizinhan\u00e7a]  Criado h\u00e1 cinco anos, parque est\u00e1 a 80 km de Curitiba e ter\u00e1 concess\u00f5es para explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica.\n\nSaiba mais sobre o projeto, no #Plural: https://t.co/XqFkDloX8i"
        },
        {
            "author_id": "4869900857",
            "created_at": "2019-04-17T22:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "253061062",
                        "start": 23,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118641419491606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#AmbienteRJ A Seas e o @rj_inea, deflagraram hoje opera\u00e7\u00e3o de repress\u00e3o \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de areia em Duque de Caxias, na Baixada Fluminense.  O local faz parte da APA do Alto Igua\u00e7u e fica no entono da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.\n#AmbienteRJ #govRJ #vamosvirarojogo https://t.co/kNUuWe6LHT"
        },
        {
            "author_id": "1723568708",
            "created_at": "2019-04-17T22:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "183634894",
                        "start": 175,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1037384667836637185",
                        "start": 189,
                        "username": "FaleiroAirton"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "4204580127",
                        "start": 204,
                        "username": "depzegeraldopt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "02b8745ed7c81368"
            },
            "id": "1118640795358257152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senador que transformar  a Resex M\u00e3e Grande ( Curu\u00e7a _ PA) em Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel pra substituir a cobertura vegetal por especies cultiv\u00e1veis!\n#MaeGrande\n@EdmilsonPSOL @FaleiroAirton @depzegeraldopt https://t.co/jhy04aWzGy"
        },
        {
            "author_id": "333752067",
            "created_at": "2019-04-17T22:12:08.000Z",
            "id": "1118638299432792066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/tXfcYsNZHf"
        },
        {
            "author_id": "82434107",
            "created_at": "2019-04-17T21:53:18.000Z",
            "id": "1118633559693066241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalando Montanhas\n27 min \u00b7 \n[Garraf\u00e3o na Serra dos \u00d3rg\u00e3os por @vivianctelles] \n. \nO Garraf\u00e3o, na Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e9 considerado um dos cumes mais incr\u00edveis e privilegiados do Parque Nacional da Serra dos... https://t.co/bdDJNsPnwL"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2019-04-17T21:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "84468929",
                        "start": 0,
                        "username": "realBadanha"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "206222507",
                        "start": 13,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118623435872186368",
            "in_reply_to_user_id": "84468929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realBadanha @zehdeabreu Construindo pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Muzema no RJ"
        },
        {
            "author_id": "248039896",
            "created_at": "2019-04-17T21:03:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "175513049",
                        "start": 0,
                        "username": "ftzanardini"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "12092002",
                        "start": 13,
                        "username": "pac_man"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118621074235719681",
            "in_reply_to_user_id": "175513049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ftzanardini @pac_man 1,8mi de visitantes! Parque Nacional do Igua\u00e7u. Norte dame 12mi... dos 1,8mi, 1,0mi eh do Brasil! Ali\u00e1s, as cataratas do Igua\u00e7u foram eleitas uma das 7 maravilhas naturais com bem mais que 1,8 mi... pra vc que Tbm respondeu sem ao menos pesquisar! Jovi!"
        },
        {
            "author_id": "38171094",
            "created_at": "2019-04-17T20:41:41.000Z",
            "id": "1118615536026509312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no interior do Piau\u00ed, \u00e9 uma das mais fascinantes op\u00e7\u00f5es de viagem para quem gosta de conhecimento e de contato com a natureza. \n\nConfira o v\u00eddeo completo: https://t.co/0kkL5zI8Dv"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-04-17T20:36:56.000Z",
            "id": "1118614341132201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger_\n\u00c1frica do Sul_\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo #tourism #tourisme #tourist #safari #krugerpark #paradise #para\u00edso #\u00e1frica #travelgram\u2026 https://t.co/3LmDfPjKvl"
        },
        {
            "author_id": "483093179",
            "created_at": "2019-04-17T19:41:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47934457,
                        -25.61392791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118600367607046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The closest we can get... \ud83d\udca6 @ Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/yStRT5Gg46"
        },
        {
            "author_id": "481211371",
            "created_at": "2019-04-17T19:34:15.000Z",
            "id": "1118598565977382913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintegra\u00e7\u00e3o de casas em Floresta Estadual de Rio Claro \u00e9 suspensa por 90 dias, diz Procuradoria de SP https://t.co/UWHWGWkzNJ"
        },
        {
            "author_id": "145756338",
            "created_at": "2019-04-17T19:06:10.000Z",
            "id": "1118591499678179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No portf\u00f3lio do escrit\u00f3rio paulistano Natureza Urbana h\u00e1 consider\u00e1vel n\u00famero de projetos de desenho urbano, notadamente de parques naturais. Deles, o 1\u00ba foi desenvolvido para o Parque Nacional de Itatiaia: https://t.co/k3nGUm289i https://t.co/8AMBlY7Yx0"
        },
        {
            "author_id": "261304379",
            "created_at": "2019-04-17T18:51:23.000Z",
            "id": "1118587780748197888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/osquFWSYrR"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-04-17T18:32:09.000Z",
            "id": "1118582940022210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista parcial complexo dunar de Muxieiro-Figueiras no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edadeVigo #Vigo #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/wQooH3vgjk"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-04-17T18:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "253034260",
                        "start": 152,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "253034260",
                        "start": 242,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118577967364562945",
            "in_reply_to_user_id": "931878869224902657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O @ICMBio tem 1.593 servidores, 1 p/ cada 100 mil hectares de \u00e1rea protegida. Nos EUA h\u00e1 1 servidor p/ cada 2 mil hectares (50x mais). \n\nO or\u00e7amento do @ICMBio \u00e9 ~R$330 milh\u00f5es/ano, ou seja, R$2/hectare/ano, ou 0,009% do or\u00e7amento da Uni\u00e3o.\n\n@ICMBio faz MUITO com muito pouco!"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-04-17T18:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2230413180",
                        "start": 2,
                        "username": "PCERJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118576100949549058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @PCERJ tenta localizar o ca\u00e7ador que postou imagens de uma on\u00e7a morta dentro de uma \u00e1rea florestal no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nO crime teria ocorrido na regi\u00e3o de Mag\u00e9.\n\nDenuncie\n#ligue_0300_2531177\n#app Disque Den\u00fancia RJ\n\nhttps://t.co/p9rZ9dw9az"
        },
        {
            "author_id": "408442068",
            "created_at": "2019-04-17T17:32:24.000Z",
            "id": "1118567902796496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia a aula rolando e eu viajando olhando pro parque municipal/ viaduto/ pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e viajando"
        },
        {
            "author_id": "3205783713",
            "created_at": "2019-04-17T17:26:38.000Z",
            "id": "1118566451194015746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Conversa Liter\u00e1ria na Biblioteca Parque Estadual] https://t.co/08yAOVpWri"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2019-04-17T17:17:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1118564163897503750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico arrasada em ver o q t\u00e1 acontecendo cm os colegas do ICMBio. Quem trabalha em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, trabalha por amor! N\u00e3o merece esse desgoverno!\n\nCarta aberta dos servidores federais da carreira de especialista de meio ambiente \u00e0 sociedade.\n https://t.co/RvejNNlsXD"
        },
        {
            "author_id": "2940890573",
            "created_at": "2019-04-17T16:45:52.000Z",
            "id": "1118556191825833986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Do you love or hate rollercoasters? \u2014 Odeio aquele do parque municipal, aquela largata maldita https://t.co/xmnkWFAzOo"
        },
        {
            "author_id": "2376242034",
            "created_at": "2019-04-17T16:35:00.000Z",
            "id": "1118553457911312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Sentinela - Dimantina / MG\n\nA Cachoeira do Sentinela est\u00e1 localizada no Parque Estadual do Biribiri.\n\nSituado a 15 km de diamantina, o Parque Estadual do Biribiri se\u2026 https://t.co/gPzDSMJ6Vo"
        },
        {
            "author_id": "69370960",
            "created_at": "2019-04-17T16:32:36.000Z",
            "id": "1118552853163982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o em defesa da feira se deu tamb\u00e9m na Assembleia Legislativa de S\u00e3o Paulo, por meio de representa\u00e7\u00f5es da Bancada Ativista, que solicitou ao governo, explica\u00e7\u00f5es sobre crit\u00e9rios de concess\u00e3o ou nega\u00e7\u00e3o dos parques para eventos.\nhttps://t.co/BcFJP1n85F"
        },
        {
            "author_id": "33505213",
            "created_at": "2019-04-17T16:21:15.000Z",
            "id": "1118549997748916225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Pol\u00edcia #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/0I0doe3HFe pls divulguem at\u00e9 a pol\u00edcia prender esse idiota https://t.co/LJjtQJBVuO"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2019-04-17T16:20:12.000Z",
            "id": "1118549731897167875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coffee break ao ar livre no Parque Natural Municipal Bosque da Barra na abertura da exposi\u00e7\u00e3o 'Afeto'.  #Cultura #BosqueDaBarra https://t.co/4vIock1viR https://t.co/6D3ktgnrUA"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-17T16:11:17.000Z",
            "id": "1118547486618963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/VweUWSSPNj"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-17T16:10:05.000Z",
            "id": "1118547186914975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que cria nova categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/MQwKhvtpw1 https://t.co/vqay2HCnN7"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-04-17T16:05:16.000Z",
            "id": "1118545973305802757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Girafa-sul-africana (G. giraffa), Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia, \u00c1frica \u00a9 Prisma / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #geografia #biologia #animaisselvagens #girafa #africa #naturezaselvagem https://t.co/vLg5z01g0y"
        },
        {
            "author_id": "1100891863719071744",
            "created_at": "2019-04-17T15:49:50.000Z",
            "id": "1118542091846651905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp1\nParque Estadual do Jaragua tamb\u00e9m est\u00e1 abandonado minha gente"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-04-17T15:29:04.000Z",
            "id": "1118536865211191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcda A Biblioteca Parque Estadual est\u00e1 com programa\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para o #DiaNacionaldoLivroInfantil, celebrado amanh\u00e3, dia 18. O evento vai contar com mesa de bate-papo, oficinas, lan\u00e7amentos, sess\u00e3o de aut\u00f3grafos, exposi\u00e7\u00e3o e muito mais: https://t.co/fyN3EegQCo #vemprorio https://t.co/4E57UaMxoB"
        },
        {
            "author_id": "4751397327",
            "created_at": "2019-04-17T15:24:08.000Z",
            "id": "1118535624749924357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pode passando sua \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/iHmOVBFAB5"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2019-04-17T15:15:31.000Z",
            "id": "1118533455275540486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/fnWpMGVlJZ"
        },
        {
            "author_id": "63567949",
            "created_at": "2019-04-17T15:03:32.000Z",
            "id": "1118530437880655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas abordam Plano de Manejo do Parque da Cidade\n\nOs encontros tiveram o objetivo de informar a popula\u00e7\u00e3o sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica\n\nNa \u00faltima semana, a Prefeitura de... https://t.co/aY9GdfFGSJ"
        },
        {
            "author_id": "1019041365525704704",
            "created_at": "2019-04-17T14:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "129865379",
                        "start": 0,
                        "username": "itsmegih"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "12",
                        "start": 10,
                        "username": "jack"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118529024077254657",
            "in_reply_to_user_id": "129865379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmegih @jack Eu andando no minhoc\u00e3o do Parque Municipal com as crian\u00e7a de 7 anos depois de tomar 1 garrafa e meia de Polak \u00e9 uma ideia mais inteligente do que isso"
        },
        {
            "author_id": "183719794",
            "created_at": "2019-04-17T14:43:33.000Z",
            "id": "1118525411267371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com licen\u00e7a, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em para\u00edso ecol\u00f3gico \u00e9 desmatada em MS https://t.co/6VnP571U5w"
        },
        {
            "author_id": "96607986",
            "created_at": "2019-04-17T14:41:49.000Z",
            "id": "1118524971712688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/jrMSpF7uAV"
        },
        {
            "author_id": "990709730409578496",
            "created_at": "2019-04-17T14:31:29.000Z",
            "id": "1118522371168772098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ZIhCkttA0r Muito Triste!!!"
        },
        {
            "author_id": "205246489",
            "created_at": "2019-04-17T14:22:26.000Z",
            "id": "1118520097205891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com licen\u00e7a, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em para\u00edso ecol\u00f3gico \u00e9 desmatada em MS https://t.co/sQoYoKxhgZ"
        },
        {
            "author_id": "247752489",
            "created_at": "2019-04-17T14:19:39.000Z",
            "id": "1118519393523310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o de aspectos ecol\u00f3gicos, sociais e de uso na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel Pirambu-SE - https://t.co/6N6n5nhqu1"
        },
        {
            "author_id": "1042179156014981122",
            "created_at": "2019-04-17T14:01:55.000Z",
            "id": "1118514930372751361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/NGUmA7NW3M"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-17T13:54:36.000Z",
            "id": "1118513091430498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: https://t.co/25jnsbTWdw"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-04-17T13:54:33.000Z",
            "id": "1118513076284874753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: https://t.co/Pjd5PDaaJs"
        },
        {
            "author_id": "51675253",
            "created_at": "2019-04-17T13:50:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "13192212",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118512052119777280",
            "in_reply_to_user_id": "13192212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielazevedo Em v\u00e1rias cidades do mundo, at\u00e9 no Brasil, os parques n\u00e3o s\u00e3o cercados. Me incomoda demais ver aquele monte de grades ao redor do Parque Municipal. Elas s\u00e3o mesmo necess\u00e1rias?"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2019-04-17T13:41:38.000Z",
            "id": "1118509827624456193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!!!\nAlto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca.\nRoberto Pinheiro"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2019-04-17T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52392772",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalcorreiopb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118503768012808192",
            "in_reply_to_user_id": "52392772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalcorreiopb \u2018Vit\u00f3ria\u2019 e \u2018Parajuru\u2019 v\u00e3o ficar no espa\u00e7o de readapta\u00e7\u00e3o de peixe-boi marinho ao ambiente natural, que fica na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Barra do Rio Mamanguape. Eles ser\u00e3o os primeiros a ocupar o espa\u00e7o que foi constru\u00eddo entre setembro de 2018 e mar\u00e7o de 2019."
        },
        {
            "author_id": "51989770",
            "created_at": "2019-04-17T13:17:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1118503750820421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que vai acontecer com quem pesca irregularmente em \u00e1rea protegida, sr presidente? https://t.co/YxVyYLSwjO"
        },
        {
            "author_id": "67717459",
            "created_at": "2019-04-17T13:14:37.000Z",
            "id": "1118503030180196353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 a mais famosa reserva de animais da \u00c1frica e o melhor lugar para desfrutar de um saf\u00e1ri na \u00c1frica do Sul.\n\n#travel #trip #tour #viagem #turismo\u2026 https://t.co/P0h0RRtHtU"
        },
        {
            "author_id": "2494427688",
            "created_at": "2019-04-17T13:09:06.000Z",
            "id": "1118501641123090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One and only gorilla's nest e One and Only Nyungwe House.\n\nA 5 minutos do Parque Nacional dos vulc\u00f5es em Rwanda estar\u00e1 o One anda Only Gorilla's nest com previs\u00e3o de abertura em julho de 2019 ser\u00e1 o local... https://t.co/TpRt2Ph4Hu"
        },
        {
            "author_id": "1060646418",
            "created_at": "2019-04-17T13:08:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1118501443479179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que \u00f4nibus eu pego pra descer na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG?"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-04-17T12:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1118499161668837376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Bra\u00fanas Parna Serra do Cip\u00f3 \nJaboticatubas MG \nFoto: https://t.co/n4PCtjyowj em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/2RtTnjhIbx"
        },
        {
            "author_id": "33795402",
            "created_at": "2019-04-17T12:41:14.000Z",
            "id": "1118494626204323841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvador Not\u00edcias: Barra ganha Parque Municipal Marinho pioneiro no pa\u00eds https://t.co/Zm5lJ5Ls9i"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2019-04-17T12:32:42.000Z",
            "id": "1118492480184434688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 18/04, no Conversa Liter\u00e1ria, na Biblioteca Parque Estadual, a DOCE VIDA Confeitaria Artesanal estar\u00e1 participando com suas del\u00edcias!\nEncontre a gente no Caf\u00e9 Liter\u00e1rio e venha saborear e bater um papo. De 10 \u00e0s 18 horas. \u2014 se sentindo aben\u00e7oado"
        },
        {
            "author_id": "58908173",
            "created_at": "2019-04-17T12:25:56.000Z",
            "id": "1118490775610888192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o 3\u00b0 Encontro da Carta Caiman, representantes de governos estaduais, de empresas e de ONGS discutiram formas de remunerar o produtor local que tem \u00e1rea protegida, com valores acima da... https://t.co/KpDJ6PdZo0"
        },
        {
            "author_id": "52380049",
            "created_at": "2019-04-17T12:20:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "1118489355121770496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83c\udf04\n\n\ud83c\udf34 Ontem (16), o Plano de Manejo do Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa foi entregue ao presidente do Legislativo, Vilmar Maccarri. Ele servir\u00e1 para indicar tudo o que ser\u00e1 realizado no Parque do Alvorecer. \nQuer saber mais? \ud83e\udd14\nAcesse: https://t.co/RTqQcuTtbD \n#patobranco"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-04-17T12:00:17.000Z",
            "id": "1118484323676643329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica\n\nHoje o Parque Estadual do Guartel\u00e1, est\u00e1 aberto. Seu hor\u00e1rio de funcionamento \u00e9 de quarta a domingo das 09:00 as 16:30. Aproveite o feriado e venha conhecer o maior Canion do Brasil em extens\u00e3o e... https://t.co/uPShWQBWNY"
        },
        {
            "author_id": "1110530040498962432",
            "created_at": "2019-04-17T11:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "149381166",
                        "start": 15,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118482222842109953",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @jorgeseif Olha como ele \u00e9 bonzinho, \"protegendo\" os pescadores que usou de tese pra escapar da multa por pesca irregular https://t.co/75OY9U2uD4"
        },
        {
            "author_id": "24047957",
            "created_at": "2019-04-17T11:50:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1118481839679840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma legenda bem bonita. Agora tenha um bom dia \ud83e\udd23\ud83e\udd29 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/DECzeJG7wi"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-17T11:47:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1118481142779457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecer\u00e1 a 1\u00b0 edi\u00e7\u00e3o da Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente realizada pelo CPA. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, onde est\u00e1 nosso Comando. https://t.co/nZVLd8TOCk"
        },
        {
            "author_id": "85371377",
            "created_at": "2019-04-17T11:27:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "17471979",
                        "start": 34,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118476061833093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha da foto do dia da @NatGeo? A imagem foi capturada por Wei Dai e mostra o lago Patr\u00edcia e as montanhas do Parque Nacional Jasper, em Alberta, no Canad\u00e1. A reserva \u00e9 o maior parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. https://t.co/lhPjPOJMWF"
        },
        {
            "author_id": "119934907",
            "created_at": "2019-04-17T10:42:41.000Z",
            "id": "1118464794619723777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Tomara que achem sua multa por pescar em \u00e1rea protegida... https://t.co/KJ9xioBJZS"
        },
        {
            "author_id": "43753187",
            "created_at": "2019-04-17T10:31:25.000Z",
            "id": "1118461958209122304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/iz5WSBzWtk"
        },
        {
            "author_id": "953004754229178368",
            "created_at": "2019-04-17T10:30:01.000Z",
            "id": "1118461605719756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o do futebol - Confira aqui os jogos de hoje, hor\u00e1rios e onde ser\u00e3o transmitidos em Parque Municipal Em Bebedouro https://t.co/njDBo9xpmL"
        },
        {
            "author_id": "92962134",
            "created_at": "2019-04-17T10:29:33.000Z",
            "id": "1118461488052752385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 19 de abril, envia email - N\u00e3o \u00e0 prospe\u00e7\u00e3o de l\u00edtio junto ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nhttps://t.co/sBiccAkHZA"
        },
        {
            "author_id": "39646336",
            "created_at": "2019-04-17T10:25:38.000Z",
            "id": "1118460500659068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo muito que minha universidade e especialmente meu instituto ficam no meio de um parque nacional. estudo vendo coelhinhos e eventualmente raposas na janela, \u00e9 tao bonito e calmo e buc\u00f3lico."
        },
        {
            "author_id": "57416382",
            "created_at": "2019-04-17T10:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "27524839",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdodourado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "18965703",
                        "start": 15,
                        "username": "luizgustavo88"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118456509422288896",
            "in_reply_to_user_id": "27524839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdodourado @luizgustavo88 Perfeito... Essas e outras \u00e1reas com constru\u00e7\u00f5es ilegais, os governantes em todos os n\u00edveis, deveriam legislar que: Em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o pode haver liga\u00e7\u00e3o de luz e \u00e1gua em resid\u00eancias sem habite-se."
        },
        {
            "author_id": "3010691949",
            "created_at": "2019-04-17T10:06:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07076937,
                        9.93470361
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00deb766245f441c"
            },
            "id": "1118455715969081344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cuba | 07.2017\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#cuba #travels #parquenacional #viajar #travelphotography #cubagallery #somewheretravel \u00e0 Parque Nacional https://t.co/cXo1CFbrI4"
        },
        {
            "author_id": "54408986",
            "created_at": "2019-04-17T09:48:34.000Z",
            "id": "1118451174158499841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/5rhoO30mbD"
        },
        {
            "author_id": "991502425189216256",
            "created_at": "2019-04-17T09:45:15.000Z",
            "id": "1118450341035565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim eu n\u00e3o sabia da exist\u00eancia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o praticamente ao lado da minha cidade?"
        },
        {
            "author_id": "785767868",
            "created_at": "2019-04-17T09:31:08.000Z",
            "id": "1118446785456934918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEILOAR A REGI\u00c3O MAJESTOSA DE ABROLHOS \u00c9 O C\u00daMULO DA GAN\u00c2NCIA. #CASSA\u00c7\u00c3OBOLSONARO\n#FORAMORO https://t.co/Yl3zPclBdz"
        },
        {
            "author_id": "911255795697778688",
            "created_at": "2019-04-17T08:48:27.000Z",
            "id": "1118436046201602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "L\u00f3bi tur\u00edstico amea\u00e7a Parque das Ilhas Atl\u00e1nticas e a administra\u00e7om deixa-lhe caminho livre para o fazer. Informa Antia Seoane. https://t.co/re48QW7LaJ #galiza #Colonialism #TurismoSinMedida"
        },
        {
            "author_id": "1936383294",
            "created_at": "2019-04-17T04:49:43.000Z",
            "id": "1118375964562677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Malu Oliveira\n\nN\u00e3o adianta mais, Brasil na m\u00e3o dos estrangeiros... Definitivamente o Brasil \u00e9 o quintal do mundo! https://t.co/ZLkGPq0cpx"
        },
        {
            "author_id": "2984766045",
            "created_at": "2019-04-17T04:25:42.000Z",
            "id": "1118369921874964481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 prospec\u00e7\u00e3o de l\u00edtio junto ao Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/tfHGR66oiG"
        },
        {
            "author_id": "3419035209",
            "created_at": "2019-04-17T03:55:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.70649922,
                        -22.23581196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f9f73dd9e439a34"
            },
            "id": "1118362332529348617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 30 anos do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e seus desafios https://t.co/IiKcQonTX9 https://t.co/PfZndp7yxc"
        },
        {
            "author_id": "102245491",
            "created_at": "2019-04-17T03:13:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        108.517,
                        11.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "006885a10e219b93"
            },
            "id": "1118351869804515334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Amanoi est\u00e1 inserido na costa sudoeste do Vietnam, entre as belezas do Parque Nacional de N\u00fai Ch\u00faa e as \u00e1guas cristalinas da Ba\u00eda de V\u0129nh Hy, parte de uma reserva marinha na regi\u00e3o. Com\u2026 https://t.co/TGL9qnCPcd"
        },
        {
            "author_id": "32599349",
            "created_at": "2019-04-17T01:25:57.000Z",
            "id": "1118324685521944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico lugar que pode ser considerado \"baixo Itaipava\" \u00e9 o saudoso Bar do Jorge, no costado da Uni\u00e3o e Ind\u00fastria e defronte ao Parque Municipal... https://t.co/6xbn1YWH0b"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-04-17T01:20:45.000Z",
            "id": "1118323378102972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[Opini\u00e3o]: Os 30 anos do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas e seus desafios - ((o))eco - https://t.co/4JQwFdsgs8 por Marc Dourojeanni https://t.co/nF6miIVAdC"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-04-17T01:18:00.000Z",
            "id": "1118322685585559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YImGoRO9yg"
        },
        {
            "author_id": "1101288648",
            "created_at": "2019-04-17T01:11:44.000Z",
            "id": "1118321107873030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P eu melhorar, so morando no parque nacional c minha psicologa de vizinha, sem loja, sem faculdade, sem contato c outras pessoas."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-04-17T00:45:53.000Z",
            "id": "1118314601949560832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalo logo existo.\nAndar de bicicleta \u00e9 divertido. \nAndar de bicicleta \u00e9 saud\u00e1vel. \nAndar de bicicleta \u00e9 emocionante. \nAndar de bicicleta, segundo alguns, pode at\u00e9 salvar o... https://t.co/5qPewFxiMu"
        },
        {
            "author_id": "1878193196",
            "created_at": "2019-04-17T00:45:32.000Z",
            "id": "1118314513999245318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do curso de Gest\u00e3o Ambiental visitam a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/p63txl5KLp"
        },
        {
            "author_id": "2301757112",
            "created_at": "2019-04-17T00:32:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2660276881",
                        "start": 0,
                        "username": "dircecd"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3207380655",
                        "start": 20,
                        "username": "BelinhaPoodleBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118311247223586816",
            "in_reply_to_user_id": "2660276881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dircecd @MilaMegha @BelinhaPoodleBR @srochaactor O Prefeito de NY q v\u00e1 para aonde quiser. Eu preferiria uma lua-de-mel em um Hotel no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3/MG. J\u00e1 fiz rapel em Cachoeira com minha atual esposa. \u00c9 maravilhoso! Canoagem, trekking... Ele prefere Cuba? Parab\u00e9ns! Cada um com as suas preocupa\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "144310775",
            "created_at": "2019-04-17T00:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4902299,
                        -27.47451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1118310115482963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto pra mais uma noite de trabalho. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s https://t.co/2CkkJCD8Qt"
        },
        {
            "author_id": "64531969",
            "created_at": "2019-04-17T00:10:49.000Z",
            "id": "1118305778895663110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Lagoa de Cara\u00eds, Lagoa da Coca-Cola e Praia do Boror\u00f3 em Setiba.\n  \nBoraaaa?"
        },
        {
            "author_id": "2387300448",
            "created_at": "2019-04-17T00:09:03.000Z",
            "id": "1118305333485686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLagoa Azul Blue lagoon and sandy dunes at Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Brazil South America\n\n#SunKuWriter \nhttps://t.co/koR9IQCMkO https://t.co/U4vnkkdaBH"
        },
        {
            "author_id": "471205519",
            "created_at": "2019-04-16T23:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118301552752640000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Itajub\u00e1 - 200 anos     Ivair Filmagem https://t.co/AKQJufnJIb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "137362571",
            "created_at": "2019-04-16T23:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "306287289",
                        "start": 58,
                        "username": "JHONELACERDA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95972681,
                        -20.43099422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1118294454144606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa familiar tem um q a mais de realiza\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns, @JHONELACERDA pelo sucesso gigante! #torradoratilla #cafesespeciais em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/YFlamjLk6q"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-16T23:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118288304389144586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/L0z0fnZ2wm via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "380697964",
            "created_at": "2019-04-16T23:00:49.000Z",
            "id": "1118288162030325760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento no Parque dos Poderes! https://t.co/8l2SglFkyb"
        },
        {
            "author_id": "248039896",
            "created_at": "2019-04-16T22:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "12092002",
                        "start": 0,
                        "username": "pac_man"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118285807163408385",
            "in_reply_to_user_id": "12092002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pac_man E vem essa muleta de que somos \u201cjovenzinhos\u201d se compararmos com o restante do mundo... O parque nacional do Igua\u00e7u pena pra chegar a marca de 1 milh\u00e3o por ano! S\u00e3o somente desculpas!"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-16T22:43:42.000Z",
            "id": "1118283855142715392",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n29) Rua Gomes de Amorim - Cidade Ademar\n30) Rodovia dos Bandeirantes\n31) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n32) Pra\u00e7a Sapucai - Campo Grande\n33) Rodovia dos Bandeirantes - Perus"
        },
        {
            "author_id": "3614806397",
            "created_at": "2019-04-16T22:41:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1402200998",
                        "start": 44,
                        "username": "reinaldobrum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118283327855845376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de #jfvoleipelomundo. O torcedor @reinaldobrum viajou para Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca-MG com o nosso manto e enviou esse fot\u00e3o no Parque Estadual do Ibitipoca, para\u00edso pertinho de Juiz de Fora. Valeu pelo registro, Reinaldo! \u26f0\ud83c\udf05\u2708 #gojfvolei https://t.co/BEzfaQHHYz"
        },
        {
            "author_id": "1117407443330400258",
            "created_at": "2019-04-16T22:30:46.000Z",
            "id": "1118280601218506754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/fGmOZX4sxy"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-16T22:28:55.000Z",
            "id": "1118280137148178432",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Jo\u00e3o \u00c1lvares Fagundes - Socorro\n2) Rua Gomes de Amorim - Cidade Ademar\n3) Pra\u00e7a dos Cart\u00f3grafos - Jardim S\u00e3o Lu\u00eds\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela https://t.co/aH04FnqRYr"
        },
        {
            "author_id": "167255905",
            "created_at": "2019-04-16T22:09:32.000Z",
            "id": "1118275258157621248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/wPV8wUmtxv"
        },
        {
            "author_id": "3133872018",
            "created_at": "2019-04-16T22:09:07.000Z",
            "id": "1118275150846279680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 coisas sobre esta foto:\n- Esta \u00e9 uma tradicional placa de parque nacional dos Estados Unidos, que em geral fica em um dos port\u00f5es dos parques\n....\n- O Glacier National Park em Montana n\u00e3o nos \u00e9 muito familiar, mas \u00e9 um parque de natureza exuberante (le\u2026 https://t.co/ubQam9vXlw https://t.co/ZjEIj5foU0"
        },
        {
            "author_id": "212696360",
            "created_at": "2019-04-16T22:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "205456248",
                        "start": 0,
                        "username": "tito_12m"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "211186509",
                        "start": 10,
                        "username": "roberiodsilva"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 25,
                        "username": "prefsp"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "24746057",
                        "start": 33,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118274431330201600",
            "in_reply_to_user_id": "205456248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tito_12m @roberiodsilva @prefsp @governosp Em Realengo as constru\u00e7\u00f5es s\u00e3o  erguidas em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual da Pedra Branca que\u00a0\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental situada na\u00a0Zona Oeste\u00a0do\u00a0Rio de Janeiro.\u00c9 considerado uma das maiores florestas urbanas do mundo, com 12.500 hectares de extens\u00e3o. \n\ud83e\udd14\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "929862693955276800",
            "created_at": "2019-04-16T22:05:47.000Z",
            "id": "1118274313046646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love yourself\n\n#blogueira #itajuba #santaritadosapucai #minasgerais #loveyourself #blackandwhite #sunglasses #summervibes em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/C5FFV95KCO"
        },
        {
            "author_id": "84985065",
            "created_at": "2019-04-16T21:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "83634722",
                        "start": 3,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118272340834516995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bandnewsfmrio: Guarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Pol\u00edcia #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/SULoAio6fy /: Procurado:"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-04-16T21:48:28.000Z",
            "id": "1118269956699893760",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n28) Rua Pintassilgo - Moema\n29) S\u00e3o Jo\u00e3o\n30) 65 - Mairipor\u00e3\n31) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n32) Jardim Guanhembu\n33) Shopping Fiesta - Socorro\n34) Vila Prel"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-04-16T21:45:02.000Z",
            "id": "1118269092409028610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente. O evento ser\u00e1 uma corridinha mixuruca de apenas 6 km com alguns obst\u00e1culos naturais, nas depend\u00eancias do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Ser\u00e1 no dia 18/05 sendo que a largada ser\u00e1 \u00e0s 16h. Inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/1uZ7ujwRja https://t.co/YM1WmZHO24"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2019-04-16T21:43:49.000Z",
            "id": "1118268783406276609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Guarda Ambiental procura homem que matou on\u00e7a em ca\u00e7a ilegal. O caso aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Pol\u00edcia #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/vMZM4unZdG"
        },
        {
            "author_id": "269729730",
            "created_at": "2019-04-16T21:07:11.000Z",
            "id": "1118259565810683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Lajeado https://t.co/YtG2nsmH3O"
        },
        {
            "author_id": "224622021",
            "created_at": "2019-04-16T20:31:06.000Z",
            "id": "1118250486241513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLeitura no Parque\u201d: Trilha da Leitura promove atividade no Parque Municipal para aproximar alunos da nova tem\u00e1tica da Educa\u00e7\u00e3o Infantil. Leia em: https://t.co/e1PkaglIY8 #Educamoc #Educa\u00e7\u00e3o #Educacao #MontesClaros https://t.co/e1PkaglIY8"
        },
        {
            "author_id": "66398329",
            "created_at": "2019-04-16T20:20:31.000Z",
            "id": "1118247820140662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta, t\u00f4 na Conversa Liter\u00e1ria super Especial que rola o dia inteiro na Biblioteca Parque Estadual RJ. Levo livros e originais pra venda (momento de raro desapego!) https://t.co/YoWz16eWq8"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2019-04-16T20:13:35.000Z",
            "id": "1118246078623690754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado extinto no estado de Minas Gerais, bicudos s\u00e3o reintroduzidos em \u00e1rea protegida no norte do estado\nvia Instituto Ariramba\nO bicudo (Sporophila maximiliani) \u00e9 uma das aves mais raras e amea\u00e7adas do Brasil e atualmente s\u00e3o desconhecidas... https://t.co/HL3Lt3vawV"
        },
        {
            "author_id": "785886363438686208",
            "created_at": "2019-04-16T20:10:24.000Z",
            "id": "1118245277075427329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seriam estas as belas Rocky Mountains americanas?\n\nNada disso! Este \u00e9 o Parque Estadual de Vila Velha, localizado em Ponta Grossa e que fica a apenas cem quil\u00f4metros de Curitiba.\n\nVisto de longe, o parque lembra uma cidade medieval (por isso o nome dado ao parque).\n\nImperd\u00edvel! https://t.co/GIURl6rd63"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-04-16T20:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "14306125",
                        "start": 46,
                        "username": "tvcultura"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "86060862",
                        "start": 62,
                        "username": "discoverykidsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118245251230179337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na s\u00e9rie animada Vivi Viravento, que passa na @tvcultura e no @discoverykidsbr, as Cataratas Do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u se transformam em \"A Escola de Arco-\u00cdris\": https://t.co/g0JAw63Z9z"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-04-16T20:00:00.000Z",
            "id": "1118242659053658112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Em v\u00eddeo espalhado pelas redes sociais, presidente critica a\u00e7\u00e3o do Ibama contra a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rond\u00f4nia.\nhttps://t.co/VWvQRU9H5w"
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2019-04-16T19:20:22.000Z",
            "id": "1118232684516532230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui perseguido por um boi dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nos bolsominions n\u00e3o d\u00e3o descanso gado d+++"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-04-16T19:01:57.000Z",
            "id": "1118228051425398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/LnryHBt6IJ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1WpYCoKLQr"
        },
        {
            "author_id": "767100590900047872",
            "created_at": "2019-04-16T19:00:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "1118227742867247109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os 20 parques est\u00e3o alguns da regi\u00e3o, a exemplo do Parque Estadual Serra do Papagaio. A expectativa \u00e9 o aumento da visita\u00e7\u00e3o\n#S\u00e3oLouren\u00e7oAtual #SLAtual #Not\u00edcias #Turismo #MeioAmbiente #ParquesEstaduais #Concess\u00e3o\nhttps://t.co/I3EGWaneM1"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2019-04-16T18:48:28.000Z",
            "id": "1118224657306484741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Conselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina v\u00e3o at\u00e9 o dia 20 - https://t.co/KoQjYpMor3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2019-04-16T18:48:23.000Z",
            "id": "1118224635089358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para Conselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina v\u00e3o at\u00e9 o dia 20 - https://t.co/s9ap4o3m1w"
        },
        {
            "author_id": "151318146",
            "created_at": "2019-04-16T18:47:50.000Z",
            "id": "1118224497516130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/QwU3ZLD599"
        },
        {
            "author_id": "66194905",
            "created_at": "2019-04-16T18:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1118222951239700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uncharted \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n.\n.\n.\n.\n#hiking #nature #teresopolis #brazil @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/cGViCXZ3lF"
        },
        {
            "author_id": "166230161",
            "created_at": "2019-04-16T18:29:33.000Z",
            "id": "1118219897996292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/6eDq8PZZOE"
        },
        {
            "author_id": "285912117",
            "created_at": "2019-04-16T18:25:18.000Z",
            "id": "1118218826112471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o: Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nRio: Cristo Redentor\nBahia: Elevador Lacerda\nParan\u00e1: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nRio Grande do Sul: https://t.co/NYvmLpNmeT"
        },
        {
            "author_id": "1628085738",
            "created_at": "2019-04-16T18:02:48.000Z",
            "id": "1118213166612275200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST no parque da \u00c1gua Branca gera embate. Veja mais no UOL. Acesse: https://t.co/zN2yIQoZ8X"
        },
        {
            "author_id": "171995902",
            "created_at": "2019-04-16T17:56:09.000Z",
            "id": "1118211490237091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3 https://t.co/dTuxq7bBjX"
        },
        {
            "author_id": "130169707",
            "created_at": "2019-04-16T17:52:04.000Z",
            "id": "1118210464658358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/WxOzPoRytz"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2019-04-16T17:04:48.000Z",
            "id": "1118198569624842241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jipeiros multados por trafegar pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/ijO1h13vKt\n\n#proibidaentrada #ve\u00edculosparticulares #preservaratributosnaturais #acessodosvisitantes #ve\u00edculoscredenciados"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2019-04-16T16:43:17.000Z",
            "id": "1118193155445284866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O! Para a extra\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional Marinho de Abrolhos! https://t.co/MNNMPzcZ3n"
        },
        {
            "author_id": "69250964",
            "created_at": "2019-04-16T16:20:30.000Z",
            "id": "1118187421496217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/s9RnjbIKaC"
        },
        {
            "author_id": "34828234",
            "created_at": "2019-04-16T16:19:03.000Z",
            "id": "1118187053022416897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/HNmpci9m5F"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-16T15:53:02.000Z",
            "id": "1118180508196900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/le5WKVmLg5"
        },
        {
            "author_id": "1107606413919088640",
            "created_at": "2019-04-16T15:52:02.000Z",
            "id": "1118180256660299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/j1FepoL1qg"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-04-16T15:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118178366220382210",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr S\u00f3 lembrando eu Maria solange Machado e aquela enfermeira que por falta de assist\u00eancia social sa\u00fade e DH vive morando na rua e passa o dia no parque municipal Prefeito Mario Covas ... denunciando as falcatruas da sua administra\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2019-04-16T15:44:24.000Z",
            "id": "1118178336642076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, conhecida tamb\u00e9m por Flona Tapaj\u00f3s, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) tem cerca de 527 mil hectares, \u00e0s margens do Rio Tapaj\u00f3s (PA) se destaca por ser um lindo (e grande) ponto tur\u00edstico da regi\u00e3o. https://t.co/DDzedwhIZj"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2019-04-16T15:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "64706049",
                        "start": 131,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118175973378330626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/rjwM6XbfFx   MST n\u00e3o \u00e9 uma fac\u00e7\u00e3o ??? T\u00e1 certo o @jdoriajr em acabar com essa bagun\u00e7a. Daqui a pouco o PCC, CV, ADA, FDN, enfim, tbm ter\u00e3o o direito de fazer o mesmo. Imaginaram ???"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2019-04-16T15:33:29.000Z",
            "id": "1118175589830152192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos est\u00e1 localizado no estado de Rond\u00f4nia\n\nEle \u00e9 uma das maiores Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado e encontra-se sobreposto \u00e0 Terra Ind\u00edgena Uru-Eu-Wau-Wau.\n\n#AmazonSat #Conhe\u00e7aAmaz\u00f4nia #R\u00f4nd\u00f4nia #PNPaca\u00e1s Novos #ReservaAmabiental\n\nFonte: WikiParques https://t.co/8GmqcTROfy"
        },
        {
            "author_id": "24447815",
            "created_at": "2019-04-16T15:14:40.000Z",
            "id": "1118170850627395586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/QvGZLoPXZR"
        },
        {
            "author_id": "59302596",
            "created_at": "2019-04-16T14:59:03.000Z",
            "id": "1118166921004965889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/JlVtxMDBYB"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-04-16T14:53:02.000Z",
            "id": "1118165409532907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/qdUTpJ1uNo"
        },
        {
            "author_id": "49525289",
            "created_at": "2019-04-16T14:52:43.000Z",
            "id": "1118165328368996353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/lmt1aiT7f4"
        },
        {
            "author_id": "935434596807794688",
            "created_at": "2019-04-16T14:49:45.000Z",
            "id": "1118164583510888450",
            "in_reply_to_user_id": "711604517415079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daaniieelgk J\u00e1 disse kk devo ir p parque municipal com o a minha prima e o meu irm\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "487972933",
            "created_at": "2019-04-16T14:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1118162576460926978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/nd2NXa8BQA"
        },
        {
            "author_id": "90965348",
            "created_at": "2019-04-16T14:34:29.000Z",
            "id": "1118160740597284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7am arminha, agora, e enfiem no O https://t.co/sz8HjJvFch"
        },
        {
            "author_id": "2785016983",
            "created_at": "2019-04-16T14:31:02.000Z",
            "id": "1118159872573497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/1UC3DyBe3o"
        },
        {
            "author_id": "953749679501651968",
            "created_at": "2019-04-16T14:07:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "900348469",
                        "start": 153,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118154046681026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade de praticantes de esportes de aventura: Atividades de Aventura no Parque Estadual de Ilhabela - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SLow0WdsZt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "8442222",
            "created_at": "2019-04-16T14:07:07.000Z",
            "id": "1118153854158241793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho n\u00e3o para. O parque da cidade que estava em total abandono, agora sim com cara de parque municipal. Parab\u00e9ns aos envolvidos pelo trabalho. Valeu Henrique Joe https://t.co/xme45xcZGb"
        },
        {
            "author_id": "330643364",
            "created_at": "2019-04-16T14:02:29.000Z",
            "id": "1118152687038685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho \u00e9 ser chupado na roda gigante do parque municipal (meu Deus vou ser presa, mas num dia de semana que esteja vazio) https://t.co/rCGubb1wic"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2019-04-16T14:01:53.000Z",
            "id": "1118152537239183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cat\u00e1logo online permite conhecer plantas do Parque Nacional do Itatiaia! Confira: https://t.co/9l8nd6zh2Z #meioambiente #flora https://t.co/Aabh0f9bIc"
        },
        {
            "author_id": "469521035",
            "created_at": "2019-04-16T14:00:13.000Z",
            "id": "1118152116449759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3 - ITAPU\u00c3CITY https://t.co/6FV79edqbs"
        },
        {
            "author_id": "765922628347523073",
            "created_at": "2019-04-16T13:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "1433632262",
                        "start": 176,
                        "username": "CommunityCEPF"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 191,
                        "username": "iieboficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118150603052658689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PatoMergulhao #CEPFCerrado\nEquipe do projeto Evitando a Extin\u00e7\u00e3o do Pato-Mergulh\u00e3o registrou esp\u00e9cie no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O projeto conta com apoio de @CommunityCEPF @iieboficial. Clique no link para ver os registros da expedi\u00e7\u00e3o: https://t.co/aXQATpTMSb"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2019-04-16T13:45:05.000Z",
            "id": "1118148308734758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O homem estava ilegalmente dentro de um parque nacional na \u00c1frica do Sul #megacurioso https://t.co/NM6wDttncO"
        },
        {
            "author_id": "3313257405",
            "created_at": "2019-04-16T13:29:55.000Z",
            "id": "1118144492887060482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Abaet\u00e9\nhttps://t.co/8bz2tAfyRJ https://t.co/CBsE9yj78H"
        },
        {
            "author_id": "384392835",
            "created_at": "2019-04-16T13:20:46.000Z",
            "id": "1118142188976783361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/EKX4O1IH4b"
        },
        {
            "author_id": "2298531012",
            "created_at": "2019-04-16T12:51:53.000Z",
            "id": "1118134920654807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria visitar o parque nacional da chapada das mesas :("
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2019-04-16T12:47:37.000Z",
            "id": "1118133846128693250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a resgatada e reintroduzida no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i - PARNIT. https://t.co/1oJFC8olTS"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2019-04-16T12:47:29.000Z",
            "id": "1118133811605331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ... - #Agora, no https://t.co/uXaNTzLBGU! - https://t.co/0Ma6fo9aXR https://t.co/jAWzj9EhHP"
        },
        {
            "author_id": "807527796",
            "created_at": "2019-04-16T12:44:02.000Z",
            "id": "1118132942956638213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pelo petr\u00f3leo, entenderam porque Lula  est\u00e1 preso.  S\u00f3 um miliciano no governo para entregar nossas riquezas aos americanos https://t.co/RLA9VSBwbZ"
        },
        {
            "author_id": "753666143429226496",
            "created_at": "2019-04-16T12:26:18.000Z",
            "id": "1118128483396354048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a fiscaliza\u00e7\u00e3o, foram apreendidos materiais de constru\u00e7\u00e3o que seriam utilizados nas obras. https://t.co/p46vAS0do5"
        },
        {
            "author_id": "14915828",
            "created_at": "2019-04-16T12:24:20.000Z",
            "id": "1118127985213825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual vira palco de discuss\u00f5es pol\u00edticas https://t.co/EI6F9reLgK"
        },
        {
            "author_id": "197208476",
            "created_at": "2019-04-16T12:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "158453795",
                        "start": 0,
                        "username": "naturaambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118127096050716674",
            "in_reply_to_user_id": "158453795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naturaambiental Monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "48379049",
            "created_at": "2019-04-16T12:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58668239",
                        "start": 0,
                        "username": "tirafotonossa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118125720381870082",
            "in_reply_to_user_id": "58668239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tirafotonossa Se \u00e9 loco mano, o parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 do lado a\u00ed uai... Come\u00e7a a\u00ed perto sentido Foz vai saber kkkkk cola pra c\u00e1, peixe \u00e9 o que mais tem"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-04-16T12:10:27.000Z",
            "id": "1118124491576627207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 autuado por amplia\u00e7\u00e3o de represa degradando \u00e1rea protegida de mata ciliar https://t.co/O31nonl422"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2019-04-16T12:05:36.000Z",
            "id": "1118123271826935808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/4GFcS061Hg"
        },
        {
            "author_id": "993987614570098690",
            "created_at": "2019-04-16T12:01:55.000Z",
            "id": "1118122347050033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma aquele haxixado no parque municipal agr de lei n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1116016203846356992",
            "created_at": "2019-04-16T11:53:24.000Z",
            "id": "1118120200698773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fonte, Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/W6PozGXhRf"
        },
        {
            "author_id": "1116016203846356992",
            "created_at": "2019-04-16T11:50:31.000Z",
            "id": "1118119477772734466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os fundadores, Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/V8TfuGmKfb"
        },
        {
            "author_id": "1116016203846356992",
            "created_at": "2019-04-16T11:47:54.000Z",
            "id": "1118118816372932614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte https://t.co/I4jKSN4vvK"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2019-04-16T11:31:32.000Z",
            "id": "1118114700196306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/awbVe31TnX"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2019-04-16T11:21:46.000Z",
            "id": "1118112240404709376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio ampliado no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa https://t.co/R95V4Wn9nO https://t.co/wlU6W1CBQM"
        },
        {
            "author_id": "107731568",
            "created_at": "2019-04-16T11:16:25.000Z",
            "id": "1118110893504643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um perigo para o arquip\u00e9lago.....#n\u00e3omatemabrolhos https://t.co/e5JPckZaTz"
        },
        {
            "author_id": "172586645",
            "created_at": "2019-04-16T11:14:13.000Z",
            "id": "1118110342393942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\udef4\ud83d\udca8\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n#couple #couplegoals #couplesgoals #diversao #passeio #patinete #fastandfurious em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ACzrLZ1O7t"
        },
        {
            "author_id": "68396702",
            "created_at": "2019-04-16T11:02:19.000Z",
            "id": "1118107348273434629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/aso2YqWapQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-04-16T11:01:17.000Z",
            "id": "1118107087102533632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raros e amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o, patos-mergulh\u00e3o s\u00e3o flagrados na Chapada dos Veadeiros https://t.co/EfbPXuibYc  No mundo todo estima-se que s\u00f3 restem 250 indiv\u00edduos livres na natureza. Recentemente, expedi\u00e7\u00e3o de monitoramento encontrou oito indiv\u00edduos da esp\u00e9cie no parque nacional https://t.co/OsKif39xLV"
        },
        {
            "author_id": "1017769717992443904",
            "created_at": "2019-04-16T10:53:01.000Z",
            "id": "1118105005729427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc20 Biodiversidade \ud83d\udc21 #LulaLivreTercaSDV \nPr\u00f3ximo leil\u00e3o do pr\u00e9-sal amea\u00e7a arquip\u00e9lago com maior biodiversidade marinha do pa\u00eds. Inclus\u00e3o do Parque Nacional de Abrolhos no leil\u00e3o de bacias de petr\u00f3leo ignora parecer t\u00e9cnico do Ibama. Bdf\nhttps://t.co/crqtmvHAYI"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2019-04-16T10:35:02.000Z",
            "id": "1118100481346293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Abaet\u00e9 https://t.co/SpH9Gdjj8O"
        },
        {
            "author_id": "955491245178093568",
            "created_at": "2019-04-16T09:56:36.000Z",
            "id": "1118090806705971200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Jamilson Name encaminhou a Prefeitura de Campo Grande solicita\u00e7\u00f5es de reforma nos alambrados de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Damha e de instala\u00e7\u00e3o completa do sistema\u2026 https://t.co/OQc8Vf6qRX"
        },
        {
            "author_id": "2910234412",
            "created_at": "2019-04-16T09:49:03.000Z",
            "id": "1118088909936836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara: Tratase de uma pedra que foi furada pelas olas do mar e\u2026 https://t.co/Vr3Dj1iqmk"
        },
        {
            "author_id": "24047957",
            "created_at": "2019-04-16T09:28:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1118083667291705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma legenda t\u00e3o bonita quanto a pessoa da foto e veja seu dia melhorar 100% \ud83d\ude02\ud83d\ude0e em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/z3WkcqVjI7"
        },
        {
            "author_id": "24047957",
            "created_at": "2019-04-16T09:17:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1118081080085684224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentu\u00e7o \ud83e\udd13\ud83d\ude01 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/48WU5lgaeH"
        },
        {
            "author_id": "33757492",
            "created_at": "2019-04-16T09:10:27.000Z",
            "id": "1118079192799817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/BKEjtWKK2J"
        },
        {
            "author_id": "125394963",
            "created_at": "2019-04-16T07:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1118059275211948032",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Nos lugares onde pessoas que n\u00e3o se preocupam com o meio ambiente est\u00e3o.  Por exemplo, pessoas que fazem uso do cargo p\u00fablico para exigir alterara\u00e7\u00e3o de mapa de zoneamento, contendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, para  beneficiar interesses pr\u00f3prios. https://t.co/Tf6agBAPh0"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-04-16T06:33:02.000Z",
            "id": "1118039580849115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/qx3VdpB7B5"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2019-04-16T05:08:09.000Z",
            "id": "1118018219250315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/yaW6dxHYyp https://t.co/7d4JMevc1n"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2019-04-16T05:07:02.000Z",
            "id": "1118017936650903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto de Doria a feira do MST em parque estadual gera embate pol\u00edtico https://t.co/d1zPSt0PIX"
        },
        {
            "author_id": "456850709",
            "created_at": "2019-04-16T03:45:06.000Z",
            "id": "1117997316617768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/p1x0CxcYwJ"
        },
        {
            "author_id": "108975173",
            "created_at": "2019-04-16T03:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2568000512",
                        "start": 0,
                        "username": "joanatreptow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117989440394276864",
            "in_reply_to_user_id": "2568000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joanatreptow Parque Estadual do Ibitipoca em Sta. Isabel do Ibitipoca."
        },
        {
            "author_id": "4197314721",
            "created_at": "2019-04-16T02:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "835517488859262976",
                        "start": 0,
                        "username": "aiaimuitofofo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117976153904635904",
            "in_reply_to_user_id": "835517488859262976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@aiaimuitofofo Coloca aquele peixe q o Bolsonaro pescou no cu dele e fazer um grelhado vendo o por do sol depois de transformar aquele peda\u00e7o de mar em area protegida"
        },
        {
            "author_id": "387210751",
            "created_at": "2019-04-16T01:53:29.000Z",
            "id": "1117969229398118401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara...\n#N\u00e3oMatemAbrolhos https://t.co/ZkT2zY5rC4"
        },
        {
            "author_id": "1117161539012890627",
            "created_at": "2019-04-16T01:21:03.000Z",
            "id": "1117961064447131649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Campos do Jord\u00e3o State Park (Portuguese: Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o) is a state park in the state of S\u00e3o Paulo, Brazil.\n #Campos #do #Jord\u00e3o #State #Park"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2019-04-16T01:15:00.000Z",
            "id": "1117959542472499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3\nhttps://t.co/4xT4wXFeA5 #Correio24h https://t.co/3nYoiP6QF9"
        },
        {
            "author_id": "1018498793040465920",
            "created_at": "2019-04-16T01:14:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "50713988",
                        "start": 0,
                        "username": "joaovitorxavier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1117959354815262720",
            "in_reply_to_user_id": "50713988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaovitorxavier todos n\u00f3s ? dos franceses e de alguns previlegaidos que  podem ir at\u00e9 l\u00e1 ,n\u00e3o me sinto dono de nada ,nem do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "24750702",
            "created_at": "2019-04-16T00:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1335767952122138631",
                        "start": 0,
                        "username": "CavalcantiLito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117954037012471809",
            "in_reply_to_user_id": "200383682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavalcantiLito Lito quando vier reserve um tempo para conhecer o parque estadual de  Ibitipoca fica a 40km do aut\u00f3dromo."
        },
        {
            "author_id": "38728897",
            "created_at": "2019-04-16T00:52:21.000Z",
            "id": "1117953842354765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3  https://t.co/hk9FjnVn69"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2019-04-16T00:50:14.000Z",
            "id": "1117953311024603137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhe-se com o \"Parque Nacional Mar\u00edtimo Ba\u00eda de Loreto,\ncom suas praias e cinco ilhas: \"Carmen\", \"Danzantes\", \"Coronado\",\n \"Monserrat\" e \"Santa Catalina\", juntamente com a \"Ba\u00eda Concepci\u00f3n\" e diversas ilhotas ... https://t.co/cig7bcldt2"
        },
        {
            "author_id": "1009982721643438081",
            "created_at": "2019-04-16T00:22:53.000Z",
            "id": "1117946427991371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai senta um casal atr\u00e1s de mim e cm\u00e7a a discutir sobre quem foi no parque municipal com eles sla que dia\n-Vivianne que foi cm a gente \n-n\u00e3o, foi Kerolaine\n-n\u00e3o sow, a viviane\n-foi Kerolaine \n-Vivianne tirou at\u00e9 foto la\n-pergunta pra Kerolaine \n-pergunta Vivianne \n-n\u00e3o, Kerolaine"
        },
        {
            "author_id": "951857677",
            "created_at": "2019-04-16T00:21:29.000Z",
            "id": "1117946073794928640",
            "in_reply_to_user_id": "787005077072601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamikaaaaze \u00c1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "40306955",
            "created_at": "2019-04-16T00:19:54.000Z",
            "id": "1117945675998740481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Impedir o IBAMA de destruir os tratores, corrent\u00f5es e motoserras usadas em desmatamentos criminosos, na Amaz\u00f4nia, em Floresta Nacional, equivale a n\u00e3o querer apreender armas de crime nas m\u00e3os de bandidos. Liberou geral o desmatamento ilegal. https://t.co/OOO7xFdS5N"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2019-04-16T00:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1108000036468781057",
                        "start": 0,
                        "username": "COAPOA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117945380388384773",
            "in_reply_to_user_id": "1108000036468781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@COAPOA Enquanto existe Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2019-04-16T00:10:43.000Z",
            "id": "1117943367197974529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bolsonaro odeia quem preserva o meio ambiente, ele j\u00e1 chegou a ser multado em 10 mil reais quando era deputado por pescar em \u00e1rea protegida, mas quando se tornou presidente, o tal \"mito \" exonerou o fiscal que o multou.#JornalNacional #Jn https://t.co/gszPvz7WBP"
        },
        {
            "author_id": "3099106510",
            "created_at": "2019-04-16T00:06:31.000Z",
            "id": "1117942307184152576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque estadual do rio doce e shopping de ipa esse ano vo colar em ouro preto tb a\u00ed feshow https://t.co/fLWeWR6UyT"
        },
        {
            "author_id": "38740126",
            "created_at": "2019-04-16T00:01:05.000Z",
            "id": "1117940940356902913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mam\u00edfero mais raro do mundo, que vive nas ilhas do Arquip\u00e9lago de Moleques do Sul, nos limites do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, est\u00e1 na lista dos 20 pequenos mam\u00edferos mais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o do mundo.\n\nhttps://t.co/g9OI3MemZt"
        },
        {
            "author_id": "28655593",
            "created_at": "2019-04-15T23:19:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1117930433193361413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em v\u00eddeo que circula nas redes sociais, o presidente Jair Bolsonaro desautorizou uma opera\u00e7\u00e3o em andamento do Ibama contra roubo de madeira dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. https://t.co/3fYNTULGMO"
        },
        {
            "author_id": "4872273879",
            "created_at": "2019-04-15T23:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1104120809482866688",
                        "start": 100,
                        "username": "depPedroLucasF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117929383161933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00famero alarmante de mortes de #tartarugas marinhas no Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses levou @depPedroLucasF a acionar o Minist\u00e9rio do #MeioAmbiente. Quantidade de tartarugas mortas mais que triplicou de 2015 a 2018.\nhttps://t.co/obY0Zz8Phr https://t.co/gg7qv7DMUC"
        },
        {
            "author_id": "33249940",
            "created_at": "2019-04-15T23:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "8802752",
                        "start": 253,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117929159941079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ricardo Salles j\u00e1 foi condenado pela Justi\u00e7a em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa. Conselho sustenta que ele deve continuar a ser investigado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\"@g1 https://t.co/SUlPsveoTq"
        },
        {
            "author_id": "33249940",
            "created_at": "2019-04-15T23:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "8802752",
                        "start": 254,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117926455890071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ricardo Salles j\u00e1 foi condenado pela Justi\u00e7a em primeira inst\u00e2ncia por improbidade administrativa. Conselho sustenta que ele deve continuar a ser investigado por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea.\" @g1 https://t.co/OxyPPpCIxM"
        },
        {
            "author_id": "1086437209367109632",
            "created_at": "2019-04-15T23:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "16630098",
                        "start": 0,
                        "username": "AMNH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117926047423635457",
            "in_reply_to_user_id": "16630098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AMNH Parab\u00e9ns a voc\u00eas do museu! Bolsonaro n\u00e3o quer destruir apenas a Amaz\u00f4nia mas sim toda a biodiversidade do Brasil em prol dos lucros!!\nhttps://t.co/cpQq1fYSXQ"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-04-15T22:55:35.000Z",
            "id": "1117924457580986368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos sabiam q o ataque ao nossos tesouros ambientais corria s\u00e9rio risco com esse presidente, ele nunca escondeu suas id\u00e9ias de progresso em cima de... https://t.co/Ny3X0qIlvM"
        },
        {
            "author_id": "1713370734",
            "created_at": "2019-04-15T22:39:58.000Z",
            "id": "1117920527379763201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei a tarde inteira estudando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra, s\u00f3 agora, descobrir que ela n\u00e3o tem um plano de manejo aprovado, logo, n\u00e3o poderei us\u00e1-la no meu tcc... Costas doem, dedos doem, cabe\u00e7a d\u00f3i! \u00d3! e agora? Quem poder\u00e1 me defender? \\_/7"
        },
        {
            "author_id": "743012928723521537",
            "created_at": "2019-04-15T22:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1117920484824420353",
            "in_reply_to_user_id": "743012928723521537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@andretrig Depois do epis\u00f3dio no Parque Nacional da Lagoa do Peixe, decis\u00e3o acertada do presidente do ICMBio!"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2019-04-15T22:31:01.000Z",
            "id": "1117918277160845314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedur interdita 12 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itapu\u00e3 https://t.co/I2QzngEKbC"
        },
        {
            "author_id": "184390523",
            "created_at": "2019-04-15T22:28:16.000Z",
            "id": "1117917582206496768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/YGiY3awHtT"
        },
        {
            "author_id": "2169433346",
            "created_at": "2019-04-15T22:19:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1117915466511437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udf40 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/jP87pNAz5w"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2019-04-15T22:17:13.000Z",
            "id": "1117914802083356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(News )Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses multa grupos de expedi\u00e7\u00e3o 4x4 \n#barreirinhas #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #icmbio #maranh\u00e3o\n.\nleia mais - https://t.co/2XhaPHSbIR\n. https://t.co/2XhaPHSbIR"
        },
        {
            "author_id": "292897021",
            "created_at": "2019-04-15T22:09:08.000Z",
            "id": "1117912767854305283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque estadual do Rio doce *** \nobg T\u00e2nia por fazer p Israel levar a gente pra marlieria https://t.co/vrXNQrYEvX"
        },
        {
            "author_id": "250594427",
            "created_at": "2019-04-15T22:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1117911162547367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o seria eu, se n\u00e3o tivesse foto de uma gatinha \ud83d\udc31\ud83d\udcf8\u2764 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/lHzH4X8EJs"
        },
        {
            "author_id": "250594427",
            "created_at": "2019-04-15T22:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1117910481434361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no parque... \ud83c\udfa1\u2764\ud83d\udcf8 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Rq98EGkxSm"
        },
        {
            "author_id": "56870606",
            "created_at": "2019-04-15T21:54:03.000Z",
            "id": "1117908971442958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama autoriza leil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximo ao Parque Nacional de Abrolhos https://t.co/xOyTbH2INL"
        },
        {
            "author_id": "72623548",
            "created_at": "2019-04-15T21:54:01.000Z",
            "id": "1117908964119916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inacredit\u00e1vel!!! Onde iremos parar e quando? Felizes os que permitiram que a gan\u00e2ncia humana tomasse o poder. Toda a escolha realizada com base no medo causa mais dor e sofrimento. Quando todas as riquezas naturais forem destru\u00eddas e tudo estiver um... https://t.co/E5hAzKSt3D"
        },
        {
            "author_id": "250594427",
            "created_at": "2019-04-15T21:51:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1117908379211419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 1\n\nExperi\u00eancia gratificante em poder fotografar essas lindezas no s\u00e1bado. \n\nObrigada deborahdejesus03  por deixar seus filhos sob nossas lentes. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\u2764\ud83d\udcf8 em Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 https://t.co/7BHWhXjnfa"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pac_man].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pac_man",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pac_man"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [gabrielazevedo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gabrielazevedo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gabrielazevedo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelinhaPoodleBR].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelinhaPoodleBR",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelinhaPoodleBR"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pac_man].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pac_man",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pac_man"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sahy",
                "id": "07d9f826ba084000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita do Sapuca\u00ed, Brasil",
                "id": "1f9f73dd9e439a34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil",
                "id": "bb9e61f3d55c60a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil",
                "id": "02b8745ed7c81368",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "San Jose, Costa Rica",
                "id": "00deb766245f441c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Vietname",
                "country_code": "VN",
                "full_name": "B\u00ecnh Thu\u1eadn, Vi\u1ec7t Nam",
                "id": "006885a10e219b93",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1531642158",
                "name": "Beckenbauer Souza",
                "username": "SouzaXykoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455338228",
                "name": "Alexandre Costa",
                "username": "alex_costa1982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119347925879001089",
                "name": "Cristina Salg\u00e3o",
                "username": "CristinaSalgao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441466",
                "name": "M. de Lourdes Feitor",
                "username": "MaluVFX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157344748",
                "name": "Victor Serafim",
                "username": "ViaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45087591",
                "name": "brunolara05@gmail.com",
                "username": "brunolaraRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64541894",
                "name": "Roberta Wadner",
                "username": "robertawadner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142099412",
                "name": "Brunno Melo",
                "username": "BrunnoMeloCBN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1512266430",
                "name": "fernando mariano",
                "username": "FerSalvad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46516626",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "cataia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095492371507306496",
                "name": "Nando.Torres",
                "username": "NandoTorres30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729426619463544832",
                "name": "Do Nano ao Macro",
                "username": "nano_macro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631479207",
                "name": "Joana",
                "username": "jdmcgsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862380087743787014",
                "name": "O Mirante",
                "username": "omirantejlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4353613215",
                "name": "Virginia Alcantara",
                "username": "segundaparte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920995954",
                "name": "Giovana Fornaziero",
                "username": "fornas_giovana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131401034",
                "name": "Bruno Toledo \ud83c\udfe0",
                "username": "b_toledoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015562379390832641",
                "name": "Cultura Preta",
                "username": "CulturaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1979065843",
                "name": "Aluan Madrugando",
                "username": "AluanCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216913659",
                "name": "Senno DJs",
                "username": "SennoDJs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105387633",
                "name": "gata escaldada",
                "username": "daiadyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940623667322609664",
                "name": "Oficial F\u00e1bio Freitas",
                "username": "fabiofreitaspa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209860632",
                "name": "Jenita \ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b",
                "username": "SitaJenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208329660",
                "name": "Christian Mahnert H",
                "username": "mahnert_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269072346",
                "name": "Lucas Ramos",
                "username": "SoTrouxariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3371442209",
                "name": "\ufe0e \ufe0e",
                "username": "nuneslenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484809081",
                "name": "milena",
                "username": "wwwmlna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13427702",
                "name": "marciom",
                "username": "marciom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875124385",
                "name": "Ismael Carlos",
                "username": "Maelll85Ismael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52417395",
                "name": "Tatianna Machado",
                "username": "tatiannamachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104162727",
                "name": "Cristina Sininho S\u00e1",
                "username": "cristinasininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109846021444681729",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "LGuedesLibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093262906442031105",
                "name": "joana",
                "username": "okcomputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611460040",
                "name": "Rafa",
                "username": "tambascorafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753299149",
                "name": "Pedro Ferreira",
                "username": "_pedroferrer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71373939",
                "name": "Silvio M. Santos",
                "username": "zekatraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040639252122554369",
                "name": "Rivas Almeida'",
                "username": "Rivas45245192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395624428",
                "name": "Cristenes Andersen",
                "username": "criistenes_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50482738",
                "name": "Anderson Alvisse",
                "username": "AndersonAlvisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327317360",
                "name": "Eren Ditto",
                "username": "erenditto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4001598357",
                "name": "Lucc\ud83c\udd70\ufe0fs",
                "username": "LuccaoSkywalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545946717",
                "name": "mL",
                "username": "ahsokatno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142312921",
                "name": "Leticia Valverdes",
                "username": "LetiValverdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387300448",
                "name": "Filipe Moura",
                "username": "SunKuWriter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "Altino Correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655514091",
                "name": "Regina Lima | vacina j\u00e1! \ud83c\udfe1",
                "username": "reginacomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748877917",
                "name": "\ud83d\udd25 Capirotinho \ud83d\udd25",
                "username": "o_capirotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857286891",
                "name": "Amazonas Atual",
                "username": "AmazonasAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68429572",
                "name": "Alternativa News",
                "username": "delmba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222343592",
                "name": "Wall",
                "username": "wallzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336364201",
                "name": "SCHONS jgs",
                "username": "schons41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413272742",
                "name": "Hemerson Muti",
                "username": "HemersonMuty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino -13.580 #ForaBolsonaroEBando \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61891111",
                "name": "Raul Silva Telles do Valle",
                "username": "rstvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336272624",
                "name": "\u26c8\ufe0f Ema - manulis xonis",
                "username": "skynyrdandbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787747968",
                "name": "Dudu Bueno",
                "username": "eduaraujob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109559705",
                "name": "Sammuel M Garcia",
                "username": "IdeiasCriativas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60278420",
                "name": "antonio martins",
                "username": "antonio75P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36082511",
                "name": "Minha Velha Estante",
                "username": "DricaMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531653586",
                "name": "francisco edyr silva",
                "username": "EdyrSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278113906",
                "name": "Luiz Ot\u00e1vio",
                "username": "luizomb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42214430",
                "name": "\u225c \ud83d\udc89",
                "username": "Fabia_de_Aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967866737936011264",
                "name": "ju ly",
                "username": "stubbornbooks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69408870",
                "name": "M\u0e25ri\u0e25n\u0e25 Alc\u0e25nt\u0e25r\u0e25",
                "username": "maryalcantaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177941432",
                "name": "Emoji do chorinho \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02",
                "username": "jeff_pimentabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85329789",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc82, \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc90 - \ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82",
                "username": "RomaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68303031",
                "name": "hengsf",
                "username": "hengsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293091685",
                "name": "Selito SD",
                "username": "SelitoSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262945115",
                "name": "Victoria Justice",
                "username": "vickvaporub_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20835599",
                "name": "marcelo cavalheiro",
                "username": "qorpodxango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942140853967032321",
                "name": "\ud835\udc69\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc90",
                "username": "barrosovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50398313",
                "name": "Malu Morenah",
                "username": "malumorenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25174347",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "Ric_Gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119576440",
                "name": "\ud83d\udcdaEverton Leite\ud83c\udf0e",
                "username": "profevertonleit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455374985",
                "name": "Jaime Blaney Haayen",
                "username": "jaimeblaneyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081303802140155905",
                "name": "n\u00e3o meus amores, n\u00e3o.",
                "username": "isaquecomque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142066975",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "caduhmagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35002785",
                "name": "Paula Santos",
                "username": "paulasantosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665409361",
                "name": "\ud835\udd25\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd2b\ud835\udd22",
                "username": "hbarros_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335959429",
                "name": "CIBELE A KADOMOTO",
                "username": "CAKadomoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318001159",
                "name": "dani",
                "username": "danimoravia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838175046979977221",
                "name": "Denise Peres",
                "username": "deniseperestak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595363784",
                "name": "Georgea Roberta A. Campagnolo",
                "username": "GeehRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54368455",
                "name": "rosaroja",
                "username": "myjacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3118696059",
                "name": "miudinho",
                "username": "netofilhomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971000695636848640",
                "name": "Foca na Folga",
                "username": "Focanafolga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148762891",
                "name": "\ud83d\udc7d Ian \ud83d\udc7d",
                "username": "ianrebellofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914611105976250368",
                "name": "Mapeando Mundo",
                "username": "mapeandomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293143918",
                "name": "/r/Brasil",
                "username": "rbrasilmods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621769388",
                "name": "Juliana Duarte",
                "username": "dsjuliana2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34943722",
                "name": "Michaella Enguel",
                "username": "Michaella777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46565156",
                "name": "Cl\u00e1udio Couto #ForadaPol\u00edticaN\u00e3oh\u00e1Salva\u00e7\u00e3o",
                "username": "claudio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183073901",
                "name": "Ed's e talz",
                "username": "Edinardo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3419035209",
                "name": "Quimica Ambiental",
                "username": "quimica_ambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56836415",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd92\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd94",
                "username": "mirandito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146022722",
                "name": "Wander Delgado",
                "username": "wandercdelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47564867",
                "name": "Soraya Pamplona^\u203f^\u273f",
                "username": "sorayapamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143557621",
                "name": "JD1noticias.com",
                "username": "jd1noticias_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050413802519482368",
                "name": "EPoPEia",
                "username": "epopeiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3291090369",
                "name": "Felipe Faria",
                "username": "fcasonatof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66520648",
                "name": "Igor \u232b",
                "username": "PqIgoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67119018",
                "name": "Ricardo Stuckert",
                "username": "ricardostuckert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336283387",
                "name": "Brenda Carvalho",
                "username": "brendac8s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34376974",
                "name": "Felipe Consentino",
                "username": "coisasqueodeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25725187",
                "name": "She's morphine",
                "username": "jesuisavampire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25788404",
                "name": "Hipster do Paris\u00e3o",
                "username": "thaizamacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20714507",
                "name": "Lucas Braga",
                "username": "LucasBraga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124243469",
                "name": "Demetrio Silva",
                "username": "DemetrioAngelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081253270562267137",
                "name": "Regina Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Regina23Almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102607260537245696",
                "name": "Free Tour",
                "username": "freetour_city",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349861622",
                "name": "Lavendercologne",
                "username": "lavendercologne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59768150",
                "name": "Ouvidoria-GeralDPESP",
                "username": "OuvidoriaDPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37717107",
                "name": "Minist\u00e9rio da Sa\u00fade",
                "username": "minsaude",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2185425716",
                "name": "Estayaaaakkkkk",
                "username": "NyouShyv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565501963",
                "name": "Liz & Thramas",
                "username": "LizThramas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301614516",
                "name": "TabBarueri",
                "username": "TabBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951947727",
                "name": "Bel Rodrigues \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Bellrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76369002",
                "name": "Pol\u00edtica Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187359642",
                "name": "Flavia Freitas",
                "username": "flaviaf2freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235481095",
                "name": "Luiz Marins",
                "username": "professormarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387957156",
                "name": "D\u00e1rio Souza",
                "username": "sudariosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369307866",
                "name": "SKULL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u27a1\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83d\udd90\ufe0f enDIREITA Brasil",
                "username": "SKULLJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45632809",
                "name": "qualquer emoji m\u00edstico",
                "username": "rarianamibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108174241",
                "name": "Weber",
                "username": "rweber2509",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16326488",
                "name": "Eduardo de Albuquerque Pimentel",
                "username": "espimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820009808",
                "name": "sergio bretas",
                "username": "serbretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816033728",
                "name": "Weryck Lobo",
                "username": "werycklobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33482881",
                "name": "Nelson Borge Machado",
                "username": "nelson_bmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937399508446728192",
                "name": "Ti\u00e3o Faria",
                "username": "FariaTiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388638224",
                "name": "Juliana Marques",
                "username": "julijubamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155521809",
                "name": "Alejandra Mariana Ma",
                "username": "Alejandramarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353442474",
                "name": "Robert\u231a\ud83e\uddc9",
                "username": "RobertBacch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238820532",
                "name": "juliana ferreira",
                "username": "juinvisivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227794379",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GSonim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59633316",
                "name": "Victor Vila Nova",
                "username": "_victorvilanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800788476950024192",
                "name": "Al\u00ea #DitaduraNuncaMais",
                "username": "Alerpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103486298059362309",
                "name": "Alex Pantoja \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd56\ud83c\udf3e\ud83d\udcb5",
                "username": "Alexpantojajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "997312663502950400",
                "name": "@ngeloNetto",
                "username": "ngeloAlves7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020489213417009152",
                "name": "La\u2022na",
                "username": "Lalajcm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060236235543851008",
                "name": "guerreirosdaamazonia",
                "username": "galeraamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178055207",
                "name": "Aline Santos",
                "username": "OficialAlineSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26986059",
                "name": "Cristiano Ferraz",
                "username": "Brutusbiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44925643",
                "name": "Lu\u00edsa Borges Pontes",
                "username": "luisapontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374995646",
                "name": "RAFFEX",
                "username": "raffex_music",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798184195550052353",
                "name": "Guilherme",
                "username": "CanAnimalTV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "cringes of convenience",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108105263951818754",
                "name": "Portal dos Len\u00e7ois",
                "username": "portal_lencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53033693",
                "name": "Patricia Barretto",
                "username": "patbarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550422810",
                "name": "pedro pedrosa",
                "username": "duarte_pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985114668632018944",
                "name": "David \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "davidkroissf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71799039",
                "name": "carlos",
                "username": "csilvaadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103713980059660289",
                "name": "Viva Vinhedo",
                "username": "VivaVinhedo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321395903",
                "name": "predo",
                "username": "predoarantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113349910",
                "name": "Elisabete Almeida\ud83c\udf39\u2665\ufe0f\ud83c\udf39",
                "username": "BeteBelisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317609420",
                "name": "Ramon Paix\u00e3o",
                "username": "Paixao_Ramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109003770",
                "name": "cumaliyildizz@hotmail.com",
                "username": "CUMALi_YILDIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4129",
                "name": "Lucas Maldonado",
                "username": "lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536164484",
                "name": "Natan Alves",
                "username": "Natanae43770581",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79654254",
                "name": "angui",
                "username": "anguissauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139946345",
                "name": "NINGU\u00c9M",
                "username": "maarcioschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607752215",
                "name": "xonadona virus",
                "username": "taticones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356802129",
                "name": "R\u00e1dio Planalto News FM 92.1",
                "username": "rdplanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183311878",
                "name": "Cad\u00ea meu Dog - NF",
                "username": "cademeudogNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588912",
                "name": "Virgula",
                "username": "sitevirgula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948630182331666434",
                "name": "Jornal AM HOJE",
                "username": "JornalAMHOJE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248653494",
                "name": "Jacob.",
                "username": "jacobbbaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240662033",
                "name": "Secretaria de Obras e Habita\u00e7\u00e3o",
                "username": "SOP_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284147954",
                "name": "Jos\u00e9 St\u00e9dile",
                "username": "josestedile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326555459",
                "name": "Canad\u00e1 no Brasil",
                "username": "CanadanoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2884858036",
                "name": "Shaba Piffer",
                "username": "ShabaPiffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367747107",
                "name": "Anderson de Castro Tomazine",
                "username": "ACTomazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950901475496128512",
                "name": "Boba alegre",
                "username": "lima22nathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233042750",
                "name": "Dani",
                "username": "daniiribs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107717099",
                "name": "Ingridy",
                "username": "ingridyfonsecaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058333135866380288",
                "name": "samuca",
                "username": "bilicacocotinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73676717",
                "name": "Nine Stecanella",
                "username": "estantedanine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003303342506995712",
                "name": "Vitin",
                "username": "Vitinpimentel17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741000972",
                "name": "Radio 97 FM Foz",
                "username": "97FMFOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465093227",
                "name": "Chu",
                "username": "_Airechu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33476481",
                "name": "Simone Beatriz - The HD Killer \ud83d\ude3a\ud83d\udc95",
                "username": "simone_beatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890792197",
                "name": "Schumacker",
                "username": "souzaschumacker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193324638",
                "name": "Nelson Alves Vieira",
                "username": "HidroNelson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484928209",
                "name": "Ands",
                "username": "bacondeurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201916081058832384",
                "name": "Jota Jota",
                "username": "joareiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772074217",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "diogocostavideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20058825",
                "name": "Carlos Moedas",
                "username": "Moedas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159189485",
                "name": "dyna novaes",
                "username": "dyninhanovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103185259548553216",
                "name": "fatos do mundo",
                "username": "fatosdomundoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376242034",
                "name": "Guia da Estrada Real",
                "username": "guiaestradareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167966149",
                "name": "Paparazzo Brasil Paparazzi",
                "username": "BrasilPaparazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82434107",
                "name": "NELIO J L  ALMEIDA",
                "username": "ALMEIDA4BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45739955",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "leekaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40312267",
                "name": "Rodrigo Capdeville \uf8ff\ud83e\udd18",
                "username": "RodCapdeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4181607514",
                "name": "Noieme",
                "username": "nantrxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768223579284578304",
                "name": "lele",
                "username": "alvslele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044597055568646145",
                "name": "Bicicletismo",
                "username": "bicicletismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18150912",
                "name": "GT Bicycles",
                "username": "GTBicycles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844631137",
                "name": "Karina \u2728",
                "username": "kaahlsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74341090",
                "name": "Flavia Mendes",
                "username": "Flavegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085384367663448066",
                "name": "Judith_imai",
                "username": "judith_imai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912600738",
                "name": "alcione caetano",
                "username": "alcionecaetano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1908710486",
                "name": "Portal Tucum\u00e3 ",
                "username": "PortalTucuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723568708",
                "name": "Rosivan Pereira",
                "username": "rosivan_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1037384667836637185",
                "name": "Airton Faleiro",
                "username": "FaleiroAirton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4204580127",
                "name": "Z\u00e9 Geraldo #LulaLivre",
                "username": "depzegeraldopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333752067",
                "name": "Guilherme - Resist\u00eancia e Resili\u00eancia \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "guimosapiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84468929",
                "name": "Marcio Lima",
                "username": "realBadanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248039896",
                "name": "Wolverine valad\u00e3o \u201cbrasileiro cansado\u201d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Lisartejef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175513049",
                "name": "Felipe T. Zanardini",
                "username": "ftzanardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38171094",
                "name": "Ambiental Turismo",
                "username": "ambientaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67717459",
                "name": "Danilo Amado \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "daniloamado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483093179",
                "name": "\u1701\u1707\u1714\u170f\u0304\u1708\u1714",
                "username": "boi_bakal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481211371",
                "name": "G1 S\u00e3o Carlos",
                "username": "g1saocarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145756338",
                "name": "revista PROJETO",
                "username": "revistaPROJETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261304379",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz :)",
                "username": "HeyDeko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230413180",
                "name": "Pol\u00edcia Civil RJ",
                "username": "PCERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "408442068",
                "name": "thayn\u00e1",
                "username": "arrobathayna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3205783713",
                "name": "Arquivo em Cartaz",
                "username": "ArquivoemCartaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2940890573",
                "name": "uri",
                "username": "ehurimesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69370960",
                "name": "Monica Seixas",
                "username": "MonicaSeixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33505213",
                "name": "Katia Duarte \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\ude4f\ud83c\udffd",
                "username": "katiaduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100891863719071744",
                "name": "Kenedy",
                "username": "Kenedy0_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4751397327",
                "name": "Lontra fenomenol\u00f3gica \ud83e\udda6",
                "username": "bichatsundere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63567949",
                "name": "Angra dos Reis",
                "username": "Angra_dos_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019041365525704704",
                "name": "dark fisher",
                "username": "slaveg0d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129865379",
                "name": "gih",
                "username": "itsmegih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12",
                "name": "jack\u26a1\ufe0f",
                "username": "jack",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183719794",
                "name": "Douranews",
                "username": "Douranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96607986",
                "name": "SONIA MARIA ANDRADE",
                "username": "andradesonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990709730409578496",
                "name": "Fernando Augusto Gar\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udea9",
                "username": "Fernand54490195",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205246489",
                "name": "G1 MS",
                "username": "g1ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247752489",
                "name": "lucas\ud83d\udc79",
                "username": "lukanasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042179156014981122",
                "name": "Dilma Buzzo",
                "username": "BuzzoDilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51675253",
                "name": "DM Gilthas",
                "username": "Giltonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52392772",
                "name": "CORREIO DA PARA\u00cdBA",
                "username": "jornalcorreiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51989770",
                "name": "Thiago Vasconcelos",
                "username": "ptvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494427688",
                "name": "Shilton Viagens",
                "username": "ShiltonViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060646418",
                "name": "andreza",
                "username": "_rabodearraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33795402",
                "name": "Salvador Noticias",
                "username": "salvadornoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908173",
                "name": "Gustavo Duval Leite",
                "username": "gdleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52380049",
                "name": "C\u00e2mara de Pato Branco",
                "username": "camarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110530040498962432",
                "name": "Twittosfera Antifascista #SixClicksBR \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udc1d\ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "sixclicksbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24047957",
                "name": "Thiago \ud83e\udd8a",
                "username": "thiagoshev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371377",
                "name": "Nexjor FAC UPF",
                "username": "Nexjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43753187",
                "name": "Cida Toledo #Lula",
                "username": "Cidatoledo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953004754229178368",
                "name": "Canal de Cabe\u00e7a Mundo do Futebol",
                "username": "decabecafutebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92962134",
                "name": "Sustentabilidade \u00e9 Ac\u00e7\u00e3o",
                "username": "Sustent_Accao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39646336",
                "name": "Nana Soares",
                "username": "soaresnana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57416382",
                "name": "Luiz Fortes Pr\u00f3-Realengo",
                "username": "Pro_Realengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27524839",
                "name": "O Menino do Trem DESGOVERNADO",
                "username": "blogdodourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18965703",
                "name": "Luiz Gustavo Moreira",
                "username": "luizgustavo88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010691949",
                "name": "Ju'",
                "username": "kyo_from_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54408986",
                "name": "\u00c9ricaABal",
                "username": "ericavbalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991502425189216256",
                "name": "lali salame",
                "username": "jv_rodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785767868",
                "name": "Marister Carvalho",
                "username": "carvamaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911255795697778688",
                "name": "Galiza Livre",
                "username": "galizalivre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1936383294",
                "name": "Haroldo Mour\u00e3o Cunha",
                "username": "HaroldoMCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984766045",
                "name": "Familia",
                "username": "joanart111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102245491",
                "name": "TIME FOR TRAVEL",
                "username": "TIMEFORTRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32599349",
                "name": "Philippe Fernandes",
                "username": "phfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101288648",
                "name": "ATENA",
                "username": "liajumuqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1878193196",
                "name": "Maike Leticia Link",
                "username": "kyh_llink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301757112",
                "name": "Cleber M\u00e1ximo",
                "username": "clebermaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2660276881",
                "name": "@dirce/\ud83d\udd30#MoroPresidente2022\ud83d\ude37\ud83d\ude37",
                "username": "dircecd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144310775",
                "name": "Celso Kadora",
                "username": "celsokadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64531969",
                "name": "tata",
                "username": "leandraaat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471205519",
                "name": "APARECIDO IVAIR RAYM",
                "username": "APARECIDOIVAIRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137362571",
                "name": "Torrador Atilla",
                "username": "TorradorAtilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306287289",
                "name": "JHONE LACERDA",
                "username": "JHONELACERDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380697964",
                "name": "C\u00e9lia Nunes Sanches",
                "username": "CeliaNuSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3614806397",
                "name": "JF V\u00f4lei",
                "username": "jfvolei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402200998",
                "name": "Rei",
                "username": "reinaldobrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117407443330400258",
                "name": "Moraes\u2604\ufe0f",
                "username": "Moraes03381095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167255905",
                "name": "wilson silva",
                "username": "m0rt3ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3133872018",
                "name": "M\u00e1rcia Picorallo",
                "username": "MulherViaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212696360",
                "name": "Nori Souza #VacinaSim \ud83d\udc89 #EuOdeioBolsonaro.",
                "username": "norisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205456248",
                "name": "Alexandre",
                "username": "tito_12m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929862693955276800",
                "name": "Mirianlima\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "LimaS206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84985065",
                "name": "My",
                "username": "MylenaDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269729730",
                "name": "Roberto Mielle",
                "username": "RobertoMielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224622021",
                "name": "Educamoc",
                "username": "educamoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66398329",
                "name": "Thais Linhares (apoia.se/thaislinhares)",
                "username": "thaisqlinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785886363438686208",
                "name": "Vivajando",
                "username": "vivajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86060862",
                "name": "discovery kids",
                "username": "discoverykidsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "yanz",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767100590900047872",
                "name": "S\u00e3o Louren\u00e7o Atual",
                "username": "slatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151318146",
                "name": "Larissa Manh\u00e3es",
                "username": "Larissa1manhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66194905",
                "name": "Danilo Durso",
                "username": "danilodurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166230161",
                "name": "Jos\u00e9 Geraldo Gon\u00e7alves",
                "username": "ZeGeraldo1436",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285912117",
                "name": "dawn of luocas",
                "username": "luooocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628085738",
                "name": "Adilson Camacho",
                "username": "arocamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171995902",
                "name": "criativaonline",
                "username": "criativaonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130169707",
                "name": "laura lo surdo",
                "username": "lauralosurdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69250964",
                "name": "Arthur Hennys",
                "username": "arthurhennys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34828234",
                "name": "Zito - homem gay com orGulho",
                "username": "zito2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107606413919088640",
                "name": "Caio C\u00e9sar Soares Ribeiro Patriota",
                "username": "CaioPatriota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24447815",
                "name": "Ana Karina Lunelli",
                "username": "lunelli_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59302596",
                "name": "thelma",
                "username": "thelmaAtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525289",
                "name": "Paulo  Boulhosa",
                "username": "paulboufive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935434596807794688",
                "name": "mt",
                "username": "tcarv4lho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487972933",
                "name": "Hellen Mayara",
                "username": "HellenMayara5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965348",
                "name": "_#analu_#",
                "username": "anaseoane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785016983",
                "name": "Eneida Ferraz",
                "username": "EneidaFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953749679501651968",
                "name": "Re",
                "username": "re_scandido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8442222",
                "name": "Claudinho Meng\u00e3o",
                "username": "claudinhostras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330643364",
                "name": "christopher",
                "username": "chrismclloney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469521035",
                "name": "ITAPU\u00c3CITY",
                "username": "itapuacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765922628347523073",
                "name": "CEPF Cerrado",
                "username": "cepfcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433632262",
                "name": "CEPF",
                "username": "CommunityCEPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313257405",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "seuldnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384392835",
                "name": "YANNIS SANABIO",
                "username": "YANNISSANABIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298531012",
                "name": "juliana",
                "username": "ajulianacesario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807527796",
                "name": "CARLOS ROBERTO",
                "username": "carlosrgsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753666143429226496",
                "name": "Radar da Bahia",
                "username": "radardabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14915828",
                "name": "Mariana Zylberkan",
                "username": "MariZylberkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197208476",
                "name": "\u00e1ngela",
                "username": "kika9601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158453795",
                "name": "Natura M. Ambiental",
                "username": "naturaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48379049",
                "name": "Bruno Rafael",
                "username": "brunogordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58668239",
                "name": "Marcio Luz",
                "username": "tirafotonossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993987614570098690",
                "name": "Scoralick",
                "username": "debochado_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116016203846356992",
                "name": "Felicidade tem cheiro e incomoda",
                "username": "felicidadeincom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107731568",
                "name": "Valberlucio",
                "username": "valberluciop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172586645",
                "name": "Bruno Willians \u265b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ud83c\udf93\ud83d\udcda\ud83e\udd4b",
                "username": "BrunoWillians7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68396702",
                "name": "Gabriel Medina",
                "username": "SPGabrielMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017769717992443904",
                "name": "Anticoach de Coach \ud83c\udf93\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "kosloski_felipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bnews_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955491245178093568",
                "name": "Deputado Jamilson",
                "username": "DepJamilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2910234412",
                "name": "Brasil",
                "username": "brasilpaismarav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33757492",
                "name": "Lima, Willye",
                "username": "wblima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125394963",
                "name": "Gustavo Mambretti",
                "username": "gustavomfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456850709",
                "name": "Renata Rosas",
                "username": "rosas_renata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108975173",
                "name": "GIL LUCIDO",
                "username": "GILLUCIDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568000512",
                "name": "Joana Treptow",
                "username": "joanatreptow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4197314721",
                "name": "A Laje \u00e9 #FORABOLSONARO",
                "username": "offchoicec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835517488859262976",
                "name": "bibal",
                "username": "aiaimuitofofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387210751",
                "name": "Amanda Respicio",
                "username": "amandarespicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117161539012890627",
                "name": "WikiBot",
                "username": "WikiBot2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1018498793040465920",
                "name": "Ailton Borges",
                "username": "AiltonBorges11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50713988",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor Xavier",
                "username": "joaovitorxavier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24750702",
                "name": "Andarilho de jogo da vida.",
                "username": "sacidepatinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335767952122138631",
                "name": "Lito Cavalcanti",
                "username": "CavalcantiLito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38728897",
                "name": "ERIC",
                "username": "EricPereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009982721643438081",
                "name": "C",
                "username": "milafar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951857677",
                "name": "Misil paranoico",
                "username": "Saantipariss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40306955",
                "name": "Alfredo Sirkis",
                "username": "Alfredosirkis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108000036468781057",
                "name": "Clube Observadores de Aves de Porto Alegre",
                "username": "COAPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099106510",
                "name": "clarissa",
                "username": "_claribru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38740126",
                "name": "Jo\u00e3o Amin",
                "username": "joaoamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28655593",
                "name": "T\u1d0f\u0274\u026a CRF\u2077\u2077",
                "username": "toni_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4872273879",
                "name": "PTB na C\u00e2mara",
                "username": "PTBnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104120809482866688",
                "name": "Pedro Lucas Fernandes",
                "username": "depPedroLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33249940",
                "name": "ricardo souza freire",
                "username": "riquefreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086437209367109632",
                "name": "Daniel Rangel",
                "username": "drangeldosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16630098",
                "name": "American Museum of Natural History",
                "username": "AMNH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713370734",
                "name": "v\u00e2ndala c\u00f3smica",
                "username": "vixiizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743012928723521537",
                "name": "Silmara",
                "username": "silerthal08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184390523",
                "name": "Ediana Ramos",
                "username": "GatchenhasMcFly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169433346",
                "name": "Jhonatan Batisti",
                "username": "BatistiJhonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292897021",
                "name": "bebelle",
                "username": "isa_mgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250594427",
                "name": "Michelle Franco",
                "username": "Mi_A_Franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56870606",
                "name": "Eduardo Senna Boaventura",
                "username": "boaventura2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72623548",
                "name": "Viviane",
                "username": "vivinhaoliveira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1119694197689409536",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnlo2nyp25ti8n7c6r8inz25iq4y9p",
        "oldest_id": "1117908379211419648",
        "result_count": 495
    }
}