{
    "data": [
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-25T23:04:36.000Z",
            "id": "1110316582469857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foi a galera que levamos para a montanha BRANCA DE NEVE no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Uma montanha desafiadora testando a cada passo a habilidade de cada um.\n\nValeu galera, prontos para outra.... https://t.co/S5MiLvoSvh"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-03-25T23:04:26.000Z",
            "id": "1110316540321239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foi a galera que levamos para a montanha BRANCA DE NEVE no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Uma montanha desafiadora testando a cada passo a habilidade de cada um.\n\nValeu galera,\u2026 https://t.co/1eZxe1vhkk"
        },
        {
            "author_id": "2655357128",
            "created_at": "2019-03-25T22:51:58.000Z",
            "id": "1110313403493437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos momentos, grandes lembran\u00e7as, meus amigos!\ud83e\udd33 em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/i0FslG8D0x"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-03-25T22:46:20.000Z",
            "id": "1110311983235170312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEREADOR JULINHO LOPES ARTICULA VOLTA DE PROJETOS EDUCACIONAIS NA FLORESTA ESTADUAL E APOIA EVENTO EM COMEMORA\u00c7\u00c3O AOS 103 ANOS DO MUSEU DO EUCALIPTO\n\nNesta segunda-feira (25) alunos do Projeto Sol Nascente e... https://t.co/9QeINvQcJD"
        },
        {
            "author_id": "513565240",
            "created_at": "2019-03-25T22:30:56.000Z",
            "id": "1110308111099674624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tij\u00faca\nCristo Corcovado\ud83d\ude0e\ud83e\udd17 https://t.co/UUq8U20jRl"
        },
        {
            "author_id": "259327854",
            "created_at": "2019-03-25T22:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1068624012",
                        "start": 24,
                        "username": "mc_meenorsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110305782845845505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEDLEY COM OS BRABOS \ud83d\udd25\n\n@mc_meenorsp\n@_Lorotinha\nautenticoc.a\n\nhttps://t.co/4uYsF1gJi0 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/eXOSgipSlo"
        },
        {
            "author_id": "49245363",
            "created_at": "2019-03-25T22:03:38.000Z",
            "id": "1110301239772880904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A percep\u00e7\u00e3o ambiental nas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o em \u00e1reas urbanas: Os desafios do Parque Estadual do Utinga em Bel\u00e9m (PEUt) https://t.co/0BJTDAZA1C"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-03-25T22:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "25577585",
                        "start": 90,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110300442947399681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois de importante reuni\u00e3o no Pal\u00e1cio dos Le\u00f5es com entidades da sociedade e governador @FlavioDino tratando do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses hora de come\u00e7ar na Assembleia reuni\u00e3o sobre Acordo de Salvaguardas Tecnol\u00f3gicas para utiliza\u00e7\u00e3o do Centro de Alc\u00e2ntara. https://t.co/rZuDsd6Jzj"
        },
        {
            "author_id": "361897500",
            "created_at": "2019-03-25T21:53:47.000Z",
            "id": "1110298760121384962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas \u00e9 assinado durante solenidade\n\nClique aqui e saiba mais &gt;&gt;&gt; https://t.co/lvg8kCDWMV https://t.co/s35B3Rmls6"
        },
        {
            "author_id": "1061354092533088257",
            "created_at": "2019-03-25T21:53:19.000Z",
            "id": "1110298642286546945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Stand Confirmado]\n\nPesquisa cient\u00edfica e engajamento da sociedade para a conserva\u00e7\u00e3o do Monumento Natural das Ilhas Cagarras e \u00e1reas do entorno.\nO Projeto Ilhas do Rio tem como\u2026 https://t.co/ReV24T3YtN"
        },
        {
            "author_id": "985962802702512129",
            "created_at": "2019-03-25T21:50:38.000Z",
            "id": "1110297968018681857",
            "in_reply_to_user_id": "985962802702512129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ECCA vem se destacando a cada ano na forma\u00e7\u00e3o de recursos humanos nas \u00e1reas de Ecologia e Conserva\u00e7\u00e3o. Em 2019, o XII ECCA ocorrer\u00e1 de 2 a 16 de junho, no Parque Nacional do Catimbau e ter\u00e1 como tema \u201cPerturba\u00e7\u00f5es antr\u00f3picas e resili\u00eancia da Caatinga\u201d"
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-03-25T21:35:14.000Z",
            "id": "1110294093236625408",
            "in_reply_to_user_id": "48122425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o pode ser feita sem ouvir as comunidades nem desconsiderando estudos t\u00e9cnicos realizados por respeitados pesquisadores."
        },
        {
            "author_id": "48122425",
            "created_at": "2019-03-25T21:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "25577585",
                        "start": 90,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110294090162282501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participei no Pal\u00e1cio dos Le\u00f5es de reuni\u00e3o de entidades e pesquisadores da UFMA com o gov @FlavioDino . Na pauta proposta de altera\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tramitando no Senado. Presentes lideran\u00e7as de Barreirinhas, Primeira Cruz e Sto Amaro."
        },
        {
            "author_id": "212055352",
            "created_at": "2019-03-25T21:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90533284,
                        -19.95043128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110288781553426437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo simples e pelo extraordin\u00e1rio, seja grato! #minasgerais #belohorizonte #parquedasmangabeiras em Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/lRf3KUUpsR"
        },
        {
            "author_id": "1091937168040308736",
            "created_at": "2019-03-25T21:12:36.000Z",
            "id": "1110288395702595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivo no tempo do ouro \ud83d\udd25 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/VDUBZ3EgxQ"
        },
        {
            "author_id": "888076180611641348",
            "created_at": "2019-03-25T21:02:38.000Z",
            "id": "1110285886346985472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00f3quia de Pedra Bonita celebra Dia Mundial da \u00c1gua com caminhada no Parque da Serra do Brigadeiro https://t.co/7VHybzQRTK"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2019-03-25T20:45:09.000Z",
            "id": "1110281489848115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro da segunda edi\u00e7\u00e3o dos Jogos Mulheres em A\u00e7\u00e3o, foram realizadas v\u00e1rias atividades no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari. https://t.co/JG3KPKI3Mq"
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2019-03-25T20:22:32.000Z",
            "id": "1110275795577200642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses https://t.co/sJPbMvqUQI https://t.co/8qe14edQs9"
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2019-03-25T20:14:33.000Z",
            "id": "1110273785863770113",
            "in_reply_to_user_id": "1008517619102748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que orgulho tenho por ter contado a hist\u00f3ria do meu time do cora\u00e7\u00e3o no seu cent\u00e9simo anivers\u00e1rio no dia 25 de mar\u00e7o de 2008, em pleno Parque Municipal no centro de BH, para um p\u00fablico estimado em 20 mil pessoas! #galo111anos"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2019-03-25T20:13:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "26416363",
                        "start": 72,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1110273469546184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meu entardecer ontem no Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS\n@metsul https://t.co/L76jYeS746"
        },
        {
            "author_id": "300516838",
            "created_at": "2019-03-25T20:12:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.3991599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1110273253996556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia de trilha , com as mulheres da minha vida \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/CHmclBaVAo"
        },
        {
            "author_id": "858426528954187779",
            "created_at": "2019-03-25T19:34:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "892170630329774080",
                        "start": 0,
                        "username": "natcortelette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110263729881563142",
            "in_reply_to_user_id": "892170630329774080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natcortelette A melhor coisa \u00e9 se desligar da internet e fazer isso que vc fez, comigo na \u00faltima vez foi em uma reserva biol\u00f3gica, voltei pra Vit\u00f3ria praticamente renovado"
        },
        {
            "author_id": "1110169506054373376",
            "created_at": "2019-03-25T19:34:23.000Z",
            "id": "1110263680896245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol\u00edcito provid\u00eancias ao descumprimento do Regulamento do parque Municipal prefeito Mario  Covas, os artigos violados resultam em preju\u00edzos aos usu\u00e1rios limitando o hor\u00e1rio  de acesso ao parque , sanit\u00e1rios servi\u00e7os divulgados n\u00e3o ofertados tais como Wi-Fi https://t.co/cFD8EFnpmM"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-25T19:33:54.000Z",
            "id": "1110263557617303552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caixa de F\u00f3sforos\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens #sun\u2026 https://t.co/8TuILfC0QJ"
        },
        {
            "author_id": "192658045",
            "created_at": "2019-03-25T19:23:03.000Z",
            "id": "1110260825703497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira (21) foi inaugurada a Sede Administrativa da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed. Localizada nos contrafortes da Serra Geral, em altitudes que variam de 200 a 1470 metros, o local abrange os... https://t.co/AWHdxTbEBr"
        },
        {
            "author_id": "1108426414443950080",
            "created_at": "2019-03-25T19:21:03.000Z",
            "id": "1110260321996996613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Viru\u00e1, na Amaz\u00f4nia, o Instituto Curicaca e parceiros est\u00e3o usando drones para estudar a popula\u00e7\u00e3o de veado-galheiro (Odocoileus virginianus). Queremos fortalecer a  expans\u00e3o da UC e a conserva\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie amea\u00e7ada. Leia: https://t.co/dToQKxW0vT https://t.co/dyTuEFIQma"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-03-25T19:05:44.000Z",
            "id": "1110256471332265986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nos acompanha j\u00e1 sabe que por aqui o #DiaMundialDa\u00c1gua foi marcado pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas! \ud83c\udf31\ud83c\udf43 \ud83d\udca6 E hoje, n\u00e3o poder\u00edamos deixar de agradecer o apoio de toda a equipe da #Caesb nesse grande evento. Isso que \u00e9 parceria! \ud83e\udd1c\ud83c\udffd\ud83e\udd1b\ud83c\udffc https://t.co/O5IiAjG2rS"
        },
        {
            "author_id": "134575822",
            "created_at": "2019-03-25T19:02:14.000Z",
            "id": "1110255587839959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fam\u00edlias que frequentam o Parque Municipal do Mocambo, a maioria com crian\u00e7as, sempre falavam da necessidade de instala\u00e7\u00e3o de um Parquinho Infantil para que as crian\u00e7as pudessem brincar. Pensando nisto, foram instalados Parquinhos Infantis. https://t.co/EfnKZJJIQS"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-03-25T19:01:03.000Z",
            "id": "1110255288958009346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O complexo do Macuco Safari est\u00e1 localizado dentro do Parque Nacional, a apenas 10 minutos do Carim\u00e3 Hotel e Convention. Aproveite nossos pacotes promocionais e conhe\u00e7a esse incr\u00edvel atrativo em Foz do Igua\u00e7u.\n\ud83d\udc49 https://t.co/VcdQArAt6Z\nReservas: +55 (45) 3521-3060 https://t.co/DzzqiYXWbZ"
        },
        {
            "author_id": "2531419181",
            "created_at": "2019-03-25T18:52:38.000Z",
            "id": "1110253173405552640",
            "in_reply_to_user_id": "2531419181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1: O nascimento do Galo ocorreu em 25 de mar\u00e7o de 1908, quando um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte e fundou o clube!"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-25T18:51:13.000Z",
            "id": "1110252816696836103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural... https://t.co/X9pyVLNvLB"
        },
        {
            "author_id": "1025765517662019584",
            "created_at": "2019-03-25T18:46:51.000Z",
            "id": "1110251718368002049",
            "in_reply_to_user_id": "1025765517662019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem foi que pensou Ah cara vamo colocar um bixo desse no monumento natural das fal\u00e9sias de beberibe"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2019-03-25T18:44:59.000Z",
            "id": "1110251247783866370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Municipal de Juventude da Lous\u00e3 promove iniciativa \u201cCMJL em Movimento\u201d \nIniciativa ter\u00e1 lugar no pr\u00f3ximo s\u00e1bado no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/stG9bvn3NU"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-03-25T17:49:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1110237315639726080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoasPr\u00e1ticas - Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u ajudou a dobrar o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o em dez anos: https://t.co/E2atGHBZh0. Saiba por qu\u00ea:"
        },
        {
            "author_id": "61518948",
            "created_at": "2019-03-25T17:25:13.000Z",
            "id": "1110231171944906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hamilton Mour\u00e3o segue cada dia mais popular, ao contr\u00e1rio do presidente Bolsonaro, preso em agendas internas no Pal\u00e1cio. O vice caminhou com seguran\u00e7as no Parque da Floresta Nacional ontem, na regi\u00e3o de Taguatinga, distribuindo acenos e sorrisos."
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-25T17:17:31.000Z",
            "id": "1110229235355054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Jornadas Internacionais\n\nSustentabilidade Econ\u00f3mica dos Espa\u00e7os Ordenados e Protegidos\n\nA voca\u00e7\u00e3o cineg\u00e9tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\n13-14 de Abril de 2019 https://t.co/eoQ6kixqk0"
        },
        {
            "author_id": "3239219103",
            "created_at": "2019-03-25T17:12:50.000Z",
            "id": "1110228058387202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Regi\u00e3o do Entorno ganha Parque Estadual \u00c1guas Lindas) foi publicado em Olhaki Revista - https://t.co/ZQ6vLoloC8 https://t.co/QzYOzLlMDc"
        },
        {
            "author_id": "2340686762",
            "created_at": "2019-03-25T17:05:43.000Z",
            "id": "1110226265938776065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 I Jornadas Internacionais\n\nSustentabilidade Econ\u00f3mica dos Espa\u00e7os Ordenados e Protegidos\n\nA voca\u00e7\u00e3o cineg\u00e9tica do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\n\nTer\u00e3o lugar em Arcos de Valdevez nos pr\u00f3ximos dias 13 e... https://t.co/8vZUBw51CD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-03-25T16:34:12.000Z",
            "id": "1110218335055159297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra Furada no Parque Nacional da Serra da Capivara - #Piau\u00ed (PI) #Brasil #Nordeste #Brazil #Piauiense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/hQQQ0DIYX3"
        },
        {
            "author_id": "1024498810809188353",
            "created_at": "2019-03-25T16:33:46.000Z",
            "id": "1110218224145256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O futebol em MG come\u00e7ou em 1908.\nCom um grupo de amigos no coreto no parque Municipal fundou o que seria uma das maiores institui\u00e7\u00f5es futebolista do planeta.\n#ParabensClubeAtleticoMineiro \n#Parab\u00e9nsGalo \n#Galo111Anos https://t.co/V1TEIriHIu"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2019-03-25T16:25:11.000Z",
            "id": "1110216064040882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas Lindas j\u00e1 \u00e9 uma realidade - https://t.co/3XJdj23C1t"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2019-03-25T16:17:25.000Z",
            "id": "1110214110569005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea4 Idema realiza fiscaliza\u00e7\u00e3o nas praias do Litoral Norte do estado\nFiscais do Instituto intensificaram as vistorias nos Parrachos de Rio do Fogo e Perobas, localizados na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais (APARC). \nhttps://t.co/1rqOt2gTlr https://t.co/HG05n3DQrI"
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2019-03-25T16:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110213867689463808",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront A natureza em Caldas \u00e9 exuberante. Aqui em Po\u00e7os tamb\u00e9m, mas a zona rural do munic\u00edpio \u00e9 pequena. Caldas \u00e9 uma cidade pequena e um munic\u00edpio enorme. Tem \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, nascentes e muita agricultura familiar/org\u00e2nica. \u00c9 um lugar lindo. Isso a\u00ed \u00e9 triste demais."
        },
        {
            "author_id": "95261213",
            "created_at": "2019-03-25T15:59:13.000Z",
            "id": "1110209531500511235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 em visita ao Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, e ao Comando  de Policiamento Ambiental. Na oportunidade trocamos v\u00e1rias ideias  com Tenente Coronel Jub\u00e9, Tenente Da Silva e a ilustre Sargento Dra  Veterinaria Castlho, especialista em Taxidermia."
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-25T15:38:34.000Z",
            "id": "1110204335043026950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Inc\u00eandio florestal \u00e0 porta do Mezio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/EwKfv1X9b2 https://t.co/v8aoMsr7Zk https://t.co/DmDBWSZ3Np"
        },
        {
            "author_id": "995846476550103041",
            "created_at": "2019-03-25T15:38:28.000Z",
            "id": "1110204309336141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual \u00c1guas Lindas j\u00e1 \u00e9 uma\u00a0realidade https://t.co/agckMM3Thq https://t.co/EZFrbde3lU"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-25T15:05:43.000Z",
            "id": "1110196068476702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfa5 Inc\u00eandio florestal \u00e0 porta do Mezio no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. https://t.co/BGye3MEY9P https://t.co/BGye3MEY9P"
        },
        {
            "author_id": "933130570405744646",
            "created_at": "2019-03-25T14:57:30.000Z",
            "id": "1110193998348591104",
            "in_reply_to_user_id": "933130570405744646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 exatos cento e onze anos, um grupo de garotos matou aula e se reuniu no coreto do Parque Municipal, local de encontro aos finais de semana, para colocar em pr\u00e1tica a ideia tida no domingo anterior: fundar um time de futebol. \n\n#Galo111Anos https://t.co/aUu24ybmjP"
        },
        {
            "author_id": "53971912",
            "created_at": "2019-03-25T14:06:13.000Z",
            "id": "1110181092353626114",
            "in_reply_to_user_id": "55003940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eujujuboynard 600 reais pr\u00e1 ver um pessoal que toca de gra\u00e7a no paladium, no parque municipal ou no transborda sabe."
        },
        {
            "author_id": "42144264",
            "created_at": "2019-03-25T14:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1110179906317701124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Westeros is mine. \u2694\ufe0f #ForTheThrone #PeloTrono #PorElTrono #GameOfThrones #ThroneOFValyria #TronoDeValyria #Brasil #Brazil #Ceara em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/P26vUFJxLo"
        },
        {
            "author_id": "136344703",
            "created_at": "2019-03-25T13:53:52.000Z",
            "id": "1110177984185540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Internacional da Mulher, realizado no Parque Municipal Pinto Telles, com os n\u00facleos do Projeto Brincando na Pra\u00e7a coordenado pela Professora Luciana. @ Parque Municipal Pinto Telles \u2014 at Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/bdNc6wC6wj"
        },
        {
            "author_id": "1085477271606042624",
            "created_at": "2019-03-25T13:13:35.000Z",
            "id": "1110167849329410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 de mar\u00e7o de 1908 \num grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Esse foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do GLORIOSO CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO de l\u00e1 pra c\u00e1 s\u00e3o d\u00e9cadas de amor gl\u00f3rias alegrias e tristezas!\n\n111 anos de paix\u00e3o!!! https://t.co/DbGeWLQl2Z"
        },
        {
            "author_id": "1033791631894491137",
            "created_at": "2019-03-25T12:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "90676816",
                        "start": 30,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110159621715578880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 25 de mar\u00e7o de 1908, o @Atletico era fundado por jovens estudantes no Parque Municipal de Belo Horizonte. De l\u00e1 para c\u00e1 se passaram 111 anos de gl\u00f3rias, t\u00edtulos e momentos inesquec\u00edveis para o seu torcedor. Viva o Galo, viva a massa! #Galo111Anos https://t.co/McJzqiZ5d5"
        },
        {
            "author_id": "1019928770608877569",
            "created_at": "2019-03-25T12:39:57.000Z",
            "id": "1110159384921980929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Tive uma reuni\u00e3o importante com Claudia Suca do Parque Nacional da Gorongosa para saber mais sobre como as comunidades foram afectadas dentro e arredores deste parque. As necessidades aqui s\u00e3o significantes.Estamos a trabalhar com parceiros para garantir que eles recebam ajuda \ud83c\uddec\ud83c\udde7 https://t.co/lAZcgllL8c"
        },
        {
            "author_id": "1025061202815275008",
            "created_at": "2019-03-25T12:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "77017637",
                        "start": 0,
                        "username": "remuspjr"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2758672746",
                        "start": 10,
                        "username": "pauloleitebh"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "90676816",
                        "start": 24,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110159142101176320",
            "in_reply_to_user_id": "77017637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remuspjr @pauloleitebh @Atletico Ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 nada demais alguem preferir o Galo, fora a raiz, a hist\u00f3ria, a alma desse clube nascido do jovem povo de BH, no cora\u00e7\u00e3o do parque municipal, alegria das multid\u00f5es, amor inquebrant\u00e1vel. Sangue, suor, amor e min\u00e9rio de ferro!\n\nParab\u00e9ns Galo, n\u00f3s te amamos."
        },
        {
            "author_id": "967380375109603328",
            "created_at": "2019-03-25T12:23:10.000Z",
            "id": "1110155158133112839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 de mar\u00e7o de 1908 \num grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. Esse foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do GLORIOSO CLUBE ATL\u00c9TICO MINEIRO de l\u00e1 pra c\u00e1 s\u00e3o d\u00e9cadas de amor gl\u00f3rias alegrias e tristezas!\n\n111 anos de paix\u00e3o!!! https://t.co/msXhMaJhqw"
        },
        {
            "author_id": "172416972",
            "created_at": "2019-03-25T12:04:36.000Z",
            "id": "1110150487498809344",
            "in_reply_to_user_id": "172416972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6. O Atl\u00e9tico n\u00e3o foi o primeiro clube de BH. Antes veio o Sport Club Foot-Ball, de 1904, com sede na Pra\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o e treinos no Parque Municipal, era um time de elite. \n\n#Galo111Anos"
        },
        {
            "author_id": "172416972",
            "created_at": "2019-03-25T11:55:09.000Z",
            "id": "1110148107898142720",
            "in_reply_to_user_id": "172416972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Ser\u00e1 que todos sabem? A hist\u00f3ria do Galo come\u00e7ou no coreto do Parque Municipal. Em 1908, estudantes se reuniram para formar o Clube Atl\u00e9tico Mineiro. \n\n#Galo111Anos"
        },
        {
            "author_id": "243906823",
            "created_at": "2019-03-25T11:52:30.000Z",
            "id": "1110147440756379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 min de aula e a professora j\u00e1 recitou a frase: \"plano de manejo na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" mais de trinta vezes"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2019-03-25T11:47:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98381487,
                        -23.04485037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1110146068556197889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6 (@ Parque Municipal Jaime Ferragut in Vinhedo, SP) https://t.co/qypsQvlC43"
        },
        {
            "author_id": "3561417622",
            "created_at": "2019-03-25T11:39:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110144235506929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83c\udf43\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\n#iphone #photographer #5c #photography #vscocam #photo #lightroom #bh #belohorizonte em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/LZKEyaszm0"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-03-25T11:39:00.000Z",
            "id": "1110144044464832513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Vila Velha, algumas forma\u00e7\u00f5es rochosas t\u00eam formatos.\ud83c\udf04 Qual voc\u00ea reconhece nesta foto? \ud83e\udd14\n\ud83d\udcf8 Jessica Rocha - Departamento de Comunica\u00e7\u00e3o do Governo do Estado https://t.co/PaclSrP82a"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-25T11:33:40.000Z",
            "id": "1110142704174985217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curiosa lagarta dos penedos #podarcisguadarramae con melanismo na #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #r\u00e9ptiles #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SaraRey https://t.co/yapZuMzUN4"
        },
        {
            "author_id": "1884974365",
            "created_at": "2019-03-25T11:30:25.000Z",
            "id": "1110141883404247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher espancada por namorado no Esp\u00edrito Santo se emociona ao relembrar agress\u00e3o\n\nJane Cherubin foi espancada e abandonada em estrada no Esp\u00edrito Santo na regi\u00e3o do Parque Nacional do\u2026 https://t.co/PUDfaWpuRv"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-25T11:01:06.000Z",
            "id": "1110134507028561921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco novas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o registradas em reserva no sul da Bahia https://t.co/PF0Am3fQGP  Projeto de monitoramento do ICMBio, apoiado pela RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e pelo Parque Nacional do Pau Brasil, revela que a floresta est\u00e1 em equil\u00edbrio na regi\u00e3o da reserva https://t.co/HoBLwZAQSc"
        },
        {
            "author_id": "196219752",
            "created_at": "2019-03-25T10:49:47.000Z",
            "id": "1110131661449187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o na zona de amortecimento no Parque do Rola Mo\u00e7a amea\u00e7a o abastecimento de \u00e1gua de  Ibirit\u00e9, Casa Branca(Brumadinho) e tamb\u00e9m da grande BH!! O Parque \u00e9 uma importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e abriga... https://t.co/qD2HscL4mu"
        },
        {
            "author_id": "67039054",
            "created_at": "2019-03-25T10:20:56.000Z",
            "id": "1110124398265200640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00eddeo Se aconseja no subir al parque nacional. https://t.co/G1zJQhQv0n"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2019-03-25T10:02:56.000Z",
            "id": "1110119869863940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a ambi\u00e7\u00e3o fala mais alto. O interesse apenas do lucro faz a uni\u00e3o daqueles que sem pudor resolvem colocar um conjunto habitacional destruindo a Mata Atl\u00e2ntica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fern\u00e3o Velho. https://t.co/oHR4oxp1bc"
        },
        {
            "author_id": "1001503988905279489",
            "created_at": "2019-03-25T09:54:27.000Z",
            "id": "1110117733121839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf6b MEL COM CHOCOLATE NEGRO E PIMENTA \u00bb TO BEE \ud83d\udc1d.\n\ud83d\udd38 Mel multifloral proveniente do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, com chocolate contendo 75% cacau e pimenta Sechuan.\nhttps://t.co/8QUVJiSbfr\n#vinhoepaladares #vinhos #gourmet #vinhosdequalidade #provasdevinho #garrafeira #mel https://t.co/qsQhtQLLPV"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2019-03-25T09:26:00.000Z",
            "id": "1110110575521120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno ganha Parque Estadual \u00c1guas Lindas - https://t.co/OxY5jVRyfO"
        },
        {
            "author_id": "712056056046854144",
            "created_at": "2019-03-25T03:49:44.000Z",
            "id": "1110025948710223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris formado em uma Cachoeira do Parque nacional de Yosemite, EUA. \ud83d\ude0d em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/xsnitr2VCY"
        },
        {
            "author_id": "43811072",
            "created_at": "2019-03-25T03:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63739190",
                        "start": 0,
                        "username": "escolasempartid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1110025050550427649",
            "in_reply_to_user_id": "63739190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@escolasempartid Ser\u00e1 que tamb\u00e9m criaram uma \u00e1rea protegida contra a HETEROFOBIA?\nVai precisar de criar, urgentemente!"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-25T03:04:44.000Z",
            "id": "1110014624605323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) E as imagens de inc\u00eandios florestais continuam, desta vez nos Arcos de Valdevez https://t.co/ayr92c5LKz"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-25T03:01:01.000Z",
            "id": "1110013692358389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) No concelho dos Arcos de Valdevez esta noite https://t.co/Qh4WHE07s5"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2019-03-25T03:01:00.000Z",
            "id": "1110013685202743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\u00c1rea protegida em torno das ilhas vai preservar esp\u00e9cies e colocar o pa\u00eds na vanguarda da conserva\u00e7\u00e3o #Folha\nhttps://t.co/orftRUTzf7"
        },
        {
            "author_id": "1055081638697283586",
            "created_at": "2019-03-25T02:41:50.000Z",
            "id": "1110008862327930880",
            "in_reply_to_user_id": "893135594393673728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusborlot_ No parque municipal eles d\u00e3o, se informa l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "135506936",
            "created_at": "2019-03-25T02:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1110008639803346944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/SriQsao3KD"
        },
        {
            "author_id": "755756411821363200",
            "created_at": "2019-03-25T01:50:10.000Z",
            "id": "1109995859251326976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Pra sempre eu vou te amar \" \u2764 #domingo #amotudoisso \ud83d\ude0d\ud83d\udc95 em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/MBHTGJSF3B"
        },
        {
            "author_id": "204162812",
            "created_at": "2019-03-25T01:37:52.000Z",
            "id": "1109992765553852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de Campo - Educa\u00e7\u00e3o Socioambiental e Ecoturismo com o Prof. Bi\u00f3logo Alex Vieira e alunos do curso t\u00e9cnico em meio ambiente do C.E. Pres. Kennedy, realizada no Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u. https://t.co/DYxCfJeHOZ"
        },
        {
            "author_id": "49357920",
            "created_at": "2019-03-25T01:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "64269811",
                        "start": 0,
                        "username": "hevertonfutebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109990139718193156",
            "in_reply_to_user_id": "64269811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hevertonfutebol Amanh\u00e3 o time genuinamente do povo, criado por um grupo de garotos no coreto do parque municipal far\u00e1 111 anos. A hist\u00f3ria tamb\u00e9m faz um time ser grande! O Galo nasceu gigante fruto da alegria que a bola proporciona desde a inf\u00e2ncia! Imortal"
        },
        {
            "author_id": "2385889111",
            "created_at": "2019-03-25T01:10:02.000Z",
            "id": "1109985760453816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/iZpTylviiM"
        },
        {
            "author_id": "109904253",
            "created_at": "2019-03-25T00:53:00.000Z",
            "id": "1109981473275297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje nosso passeio foi pelo Parque Estadual Caverna do Diabo\nSaindo de Barra do Turvo para Iporanga.\nConhecemos tamb\u00e9m Eldorado e Petar\nPetar \u00e9 cheio de\u2026 https://t.co/P0mYris65w"
        },
        {
            "author_id": "86429015",
            "created_at": "2019-03-25T00:40:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.3991599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1109978311298473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\u2600\ufe0f em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/selpOnHwos"
        },
        {
            "author_id": "2330389279",
            "created_at": "2019-03-25T00:16:45.000Z",
            "id": "1109972349439365120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rostinho \u00e9 de sonsa e o resto tamb\u00e9m em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/0G9a6YJytQ"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-03-25T00:16:14.000Z",
            "id": "1109972219562733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguer de carros Cro\u00e1cia na compara\u00e7\u00e3o de pre\u00e7os online Museu Teatro Nacional Croata \u201cIvan pl. Zajc\u201d Northern Velebit Parque Nacional Carnival (cerca de meados de https://t.co/9RSstHtdai"
        },
        {
            "author_id": "35648158",
            "created_at": "2019-03-25T00:08:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1109970285028102146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Nesta semana estreia nosso document\u00e1rio Floresta Iluminada: energia limpa para as comunidades da Amaz\u00f4nia. Uma tentativa de levar, pela narrativa, um Brasil a outros Brasis. A produ\u00e7\u00e3o levou 2 anos, percorreu duas Terras Ind\u00edgenas e uma Reserva Extrativista. #PartiuManaus https://t.co/2ndd3hODcn"
        },
        {
            "author_id": "729179280",
            "created_at": "2019-03-25T00:00:07.000Z",
            "id": "1109968163339419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 localizado junto \u00e0 por\u00e7\u00e3o mais oriental da divisa dos estados do Rio Grande do Sul e de Santa Catarina, na regi\u00e3o sul do Brasil, abrangendo uma \u00e1rea de aproximadamente 30.400... https://t.co/25SokOUNEp"
        },
        {
            "author_id": "973698019005693952",
            "created_at": "2019-03-24T23:48:53.000Z",
            "id": "1109965336881827840",
            "in_reply_to_user_id": "1100233300923305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@extwrminate Parque Nacional Da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-03-24T23:22:41.000Z",
            "id": "1109958746904674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Morro do Amaral \u00e9 uma ilha de Joinville envolvida pelo ecossistema de manguezal e Florestas de Terras Baixas, abriga s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e uma comunidade de pescadores artesanais."
        },
        {
            "author_id": "182342151",
            "created_at": "2019-03-24T22:46:24.000Z",
            "id": "1109949615791656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o primeiro domingo no novo parque municipal de Alvorada https://t.co/GV3YShMgfZ"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2019-03-24T22:30:00.000Z",
            "id": "1109945486612414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como foi o primeiro domingo no novo parque municipal de Alvorada\nhttps://t.co/MjaUz5LZwO"
        },
        {
            "author_id": "948933837857394688",
            "created_at": "2019-03-24T22:27:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1109944960323932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri q durmi no parque municipal \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "2597419103",
            "created_at": "2019-03-24T22:25:11.000Z",
            "id": "1109944275209543683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 ! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/pLPZ3nTdVe"
        },
        {
            "author_id": "1044628651818577920",
            "created_at": "2019-03-24T22:07:16.000Z",
            "id": "1109939767511314434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passamos o final de semana em uma Reserva Extrativista e comunidade Quilombola. uma aula constante com os moradores. Sempre, em nossas idas, aprendemos, sobretudo, com a auto-organiza\u00e7\u00e3o e defesa do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2019-03-24T21:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1109937540608479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/fWKzupl9YB"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:57:57.000Z",
            "id": "1109937423012847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy\n#pnpg #fogos #geres #imcendios"
        },
        {
            "author_id": "77537858",
            "created_at": "2019-03-24T21:45:35.000Z",
            "id": "1109934307689316353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peru\u00edbe - SP em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/wus51N1svd"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:41:35.000Z",
            "id": "1109933302859866114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy https://t.co/iUlFXg6Lzy https://t.co/hyu6ObplRc"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:31:10.000Z",
            "id": "1109930679230435329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy https://t.co/iUlFXg6Lzy https://t.co/lDBLz8ILbK"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-03-24T21:29:56.000Z",
            "id": "1109930372412948481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/a4lsRI4sCy https://t.co/a4lsRI4sCy"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-24T21:28:49.000Z",
            "id": "1109930089272225799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As imagens do fogo junto \u00e0 Porta do Mezio e Serra da Peneda, por cima de Rou\u00e7as, na Gavieira. Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - YouTube https://t.co/rVdv1RG7Sz https://t.co/rVdv1RG7Sz"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-03-24T21:25:07.000Z",
            "id": "1109929160355532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os-PARNASO-Sede Petr\u00f3polis\nhttps://t.co/uJGPYEAElW"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2019-03-24T21:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05785858,
                        -15.78724884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1109925292229971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de 100 km em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ppfXmWpOSg"
        },
        {
            "author_id": "879397173452046336",
            "created_at": "2019-03-24T21:00:24.000Z",
            "id": "1109922939623927814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Trabiju \u00e9 uma das mais importantes Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Vale do Para\u00edba. A agenda de visita para grupos ser\u00e1 aberta em breve. https://t.co/E58bWGToiH"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-24T20:56:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1109921884735442947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Open your mind, free your soul \ud83e\udde0 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/gQCKLX25St"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-03-24T20:42:42.000Z",
            "id": "1109918483331076097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arde tamb\u00e9m junto \u00e0 Porta do Mezio, entrada no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "86409431",
            "created_at": "2019-03-24T20:41:07.000Z",
            "id": "1109918084805074946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz... Querendo a gente sempre encontra. em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/dHW2SSWTsx"
        },
        {
            "author_id": "749916369269952512",
            "created_at": "2019-03-24T20:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "64241784",
                        "start": 11,
                        "username": "Missyshell1"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "180463340",
                        "start": 24,
                        "username": "GameOfThrones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109911118980571138",
            "in_reply_to_user_id": "614441287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adremdico @Missyshell1 @GameOfThrones Monumento natural de acantilados de Beberibe\n\nR. Jo\u00e3o de Deus, 145-43, Beberibe - CE, 62840-000, Brasil\n\nhttps://t.co/h0mCMcvXQq\n\nYeahhhh!!"
        },
        {
            "author_id": "55589366",
            "created_at": "2019-03-24T20:02:28.000Z",
            "id": "1109908360114114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "9 Fatos sobre o Imp\u00e9rio do Brasil que n\u00e3o te contaram na escola\n(Fonte: https://t.co/xGcHon8vvR):\n\n5 - Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal para comprar uma fazenda, mandando reflorest\u00e1-la, onde at\u00e9 ent\u00e3o era uma fazenda de caf\u00e9, torna-se o hoje conhecido Parque Nacional da Tijuca;"
        },
        {
            "author_id": "1607095952",
            "created_at": "2019-03-24T19:51:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109905573758320642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 escrito nas estrelas. A vida \u00e9 o t\u00edtulo de um livro #nacachu em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/MbfocjUTRu"
        },
        {
            "author_id": "57952301",
            "created_at": "2019-03-24T19:44:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1178039,
                        -22.89116731
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1109903711546077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque.\u270c\ufe0f em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/Bd526PvEpC"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-03-24T19:39:15.000Z",
            "id": "1109902514189750272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divertimento da garotada na Piscina do Parque Municipal nesta tarde de Domingo 24.\nAgora com o Tobog\u00e3 e a Cachoeira Funcionando."
        },
        {
            "author_id": "1052663994610270214",
            "created_at": "2019-03-24T19:31:24.000Z",
            "id": "1109900542619336709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o ensaio \u00e9 no Parque \ud83d\ude0a em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/R692hlLF5L"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-24T19:26:53.000Z",
            "id": "1109899402548781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi \ud83d\udcf8\nFoto por Jaqueline Silva \nA Jaqueline e seu esposo visitaram o Parque Estadual do Guartel\u00e1, incluindo os Panel\u00f5es do Sumidouro e a Cachoeira da Ponte de Pedra.\nFa\u00e7a como o casal, nos mande fotos... https://t.co/RXqbmw34dI"
        },
        {
            "author_id": "4822500256",
            "created_at": "2019-03-24T19:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3062711937",
                        "start": 0,
                        "username": "shaidersolutt"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "4019827929",
                        "start": 15,
                        "username": "_camsf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109898333836005376",
            "in_reply_to_user_id": "3062711937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shaidersolutt @_camsf  sdds parque municipal kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-03-24T19:19:36.000Z",
            "id": "1109897570225217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClickTibagi \ud83d\udcf8\n\nV\u00eddeo por Jaqueline Silva\n\nJ\u00e1 conhece o Parque Estadual do Guartel\u00e1? Se n\u00e3o conhece, da uma olhadinha no v\u00eddeo que a Jaqueline fez do Mirante para o Canion Guartel\u00e1.\nSe apaixona junto com a gente!... https://t.co/6uTL0xg83F"
        },
        {
            "author_id": "976372115917213696",
            "created_at": "2019-03-24T19:06:25.000Z",
            "id": "1109894254510395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional  da Quicama. Vida selvagem vai se restaurando..roteiro de sustentabilidade pronto para ser inaugurado https://t.co/RguRaCJd0R"
        },
        {
            "author_id": "2200275111",
            "created_at": "2019-03-24T18:39:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f73d49482000"
            },
            "id": "1109887533712855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural \ud83d\ude0d #INDESCRIPTIBLE \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #CALETA #CADIZ https://t.co/HJNlqc6RpZ"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-24T18:22:00.000Z",
            "id": "1109883074496466945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente. #SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/m2YLqMdkHX"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-03-24T18:09:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2833,
                        -9.71667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4172bcefb1b6d5f0"
            },
            "id": "1109880024000327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima pedra Furada e ao fundo uma frente fria causando um contraste ainda mais fascinante.\n\ud83d\udea9 Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf7 educoelhoguia \n#pedrafurada\u2026 https://t.co/R011hZmAIL"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-03-24T17:51:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1109875343857455105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/brp5RlQd4d"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-03-24T17:44:05.000Z",
            "id": "1109873533818044416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeitura realiza a\u00e7\u00e3o de cidadania para mulheres no Parque Municipal do Idoso https://t.co/57A27uYZhW https://t.co/IwvDmho3em"
        },
        {
            "author_id": "949353130919124993",
            "created_at": "2019-03-24T17:19:02.000Z",
            "id": "1109867230370676736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 168,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O v\u00eddeo em 360 que o canal de Game Of Thrones postou no Youtube mostra apenas esse lugar. No v\u00eddeo tamb\u00e9m da para escutar o barulho da praia, e o Monumento Natural das Fal\u00e9sias fica na Praia do Morro Branco, perto de Fortaleza. #ForTheThrone #GameOfThrones #ThroneofValyria https://t.co/7oG4lBqmgP"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-24T17:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1223219484590313472",
                        "start": 149,
                        "username": "1Batalhao"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1050001757164711936",
                        "start": 203,
                        "username": "semadgoias"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "55698225",
                        "start": 216,
                        "username": "tvanhanguera"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1057634451608358913",
                        "start": 231,
                        "username": "recordtvgoias"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "2587829354",
                        "start": 247,
                        "username": "BalancoGeralGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109866362036465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer as instala\u00e7\u00f5es do CPA no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Nossas equipes ficar\u00e3o honradas com a visita.\n\n@policiamilitargo \n@1batalhao.ambiental.pmgo \n@jubefrancisco \n@sspgoias \n@semadgoias \n@tvanhanguera \n@recordtvgoias \n@balancogeralgo https://t.co/3BLWLclK23"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2019-03-24T17:12:17.000Z",
            "id": "1109865530708684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duvido que v\u00e1 l\u00e1 aparecer um helic\u00f3ptero para apagar, esta gente deixa arder porque n\u00e3o prejudica ningu\u00e9m\nMas esquecem se que \u00e9 um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "110272798",
            "created_at": "2019-03-24T17:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109865283567697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calmaria...\ud83c\udf43 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/LUKuZorhVV"
        },
        {
            "author_id": "2951904082",
            "created_at": "2019-03-24T17:05:45.000Z",
            "id": "1109863887950827527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podes crer hoje vim um, e ainda por cima no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas!! #lrt"
        },
        {
            "author_id": "22776989",
            "created_at": "2019-03-24T17:00:47.000Z",
            "id": "1109862636789948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto ajudou a dobrar o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas na regi\u00e3o em dez anos https://t.co/mP10vu2a2o"
        },
        {
            "author_id": "1034977554942320641",
            "created_at": "2019-03-24T16:59:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0f4979e993e4e38b"
            },
            "id": "1109862297873408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex ministro de Temer que se negou a a mudar O Gedel Vieira Lima, no caso do apartamento luxuoso que estava sendo constru\u00eddo de maneira ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/pqOouAbXdr"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-24T16:50:13.000Z",
            "id": "1109859978263830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/yOxurseIv0"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-24T16:26:50.000Z",
            "id": "1109854091209924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 domingo, mas o Museu Ambiental do CPA est\u00e1 funcionando ativamente no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. Fa\u00e7a-nos uma visita e venha nos conhecer, a sargento\u2026 https://t.co/qB2zKRdjDc"
        },
        {
            "author_id": "53909136",
            "created_at": "2019-03-24T16:17:28.000Z",
            "id": "1109851734686334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou adepto do self, mas como muitos me perguntam cad\u00ea voc\u00ea na fotografia? Eis uma das raras exce\u00e7\u00f5es, em pleno Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u, a 2\u00aa atra\u00e7\u00e3o mais visitado por estrangeiros no Brasil.... https://t.co/UbJ8Mzhb52"
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2019-03-24T16:14:22.000Z",
            "id": "1109850956039143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - roteiro completo em dois dias https://t.co/6eWdkK2Guh"
        },
        {
            "author_id": "14539272",
            "created_at": "2019-03-24T15:58:44.000Z",
            "id": "1109847022604075008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia s\u00f3 pra quem n\u00e3o alimenta os bichos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,  pra quem alimenta que morra engasgado com a pr\u00f3xima banana 100% natural que comer"
        },
        {
            "author_id": "49868471",
            "created_at": "2019-03-24T15:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109843855313170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/MwYtqKdDYA"
        },
        {
            "author_id": "24193438",
            "created_at": "2019-03-24T15:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1109843073167699971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedocatimbau #buique #pernambuco #paisagem #landscape #catimbau #nationalpark #motox4 #pedradocachorro #nature #tracking #vemdeandada\ud83e\udd80 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/PzxELDyEC2"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-03-24T15:26:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1109838891052208128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local homenageado na publica\u00e7\u00e3o dos 10 mil seguidores do Destaque Piau\u00ed foi o Parque Nacional de Sete Cidades! \n\n\ud83d\udcf8 guiaparquesetecidades_\n\n#parquenacionaldesetecidades #pedrafurada #pnsc\u2026 https://t.co/wqDgFtxuBA"
        },
        {
            "author_id": "3032896029",
            "created_at": "2019-03-24T15:20:19.000Z",
            "id": "1109837353877676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CESPE, TJCE, 2018: Para que uma \u00e1rea protegida seja considerada \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente \u00e9 necess\u00e1rio que ela seja totalmente coberta de vegeta\u00e7\u00e3o nativa e que esteja localizada no interior de uma propriedade ou de uma posse rural. ERRADO"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-03-24T15:18:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.48034096,
                        -4.02897979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1109836867053207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Cachoeira do Riach\u00e3o. Fotografia do drguilhermelopes.\n#parquenacionaldesetecidades #pnsc #cachoeiradoriach\u00e3o #parquenacional em Parque Nacional de Sete\u2026 https://t.co/yzWFzPXiAM"
        },
        {
            "author_id": "1023661696685096960",
            "created_at": "2019-03-24T15:09:24.000Z",
            "id": "1109834605669036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que sonhei que tava no show da Beyonc\u00e9 no parque municipal e ela tava cantando Shawn Mendes KKKKKKKKKKKK today my father https://t.co/IMFWnklFGG"
        },
        {
            "author_id": "39163923",
            "created_at": "2019-03-24T15:08:37.000Z",
            "id": "1109834408423501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo feliz come\u00e7a correndo, n\u00e9? IV Corrida pela Natureza na trilha do Parque Estadual Bot\u00e2nico. Prova curtinha na trilha, encerrando a comemora\u00e7\u00e3o da semana do meio ambiente e Festa Anual das \u00e1rvores. Deu... https://t.co/lSX9HGpriw"
        },
        {
            "author_id": "3103236915",
            "created_at": "2019-03-24T14:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "39163923",
                        "start": 7,
                        "username": "GreyceFeijao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109826848429469697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost @greycefeijao \nDomingo feliz come\u00e7a correndo, n\u00e9? IV Corrida pela Natureza na trilha do Parque Estadual Bot\u00e2nico. Prova curtinha na trilha, encerrando a comemora\u00e7\u00e3o da semana do\u2026 https://t.co/CPcCXhSMA6"
        },
        {
            "author_id": "153117501",
            "created_at": "2019-03-24T14:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1109825983589302274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/eIRsLVcaku"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-24T14:26:43.000Z",
            "id": "1109823863670689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas municipais em patrulhamento no Parque Natural Municipal da Catacumba, na Lagoa, importante \u00e1rea de lazer da cidade do #RiodeJaneiro.\n\nDesejamos a todos um \u00f3timo dia. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda https://t.co/HdZjaN2lko"
        },
        {
            "author_id": "2968046903",
            "created_at": "2019-03-24T14:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "10228272",
                        "start": 80,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109820546630463488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CUNHAMBEBE - CACHOEIRA V\u00c9U DA NOIVA https://t.co/3HTsd4Ir7G via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3021724654",
            "created_at": "2019-03-24T13:59:59.000Z",
            "id": "1109817135998660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BODY AT BRIGHTON ROCK, um suspense com um cad\u00e1ver em um parque nacional - trailer\nhttps://t.co/ZTI2HBW3SE"
        },
        {
            "author_id": "1532335969",
            "created_at": "2019-03-24T13:49:39.000Z",
            "id": "1109814537845440512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00faltimo momento resolvi fazer um programinha diferente com ela. Em vez de shopping levei pra conhecer uma parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "34136091",
            "created_at": "2019-03-24T13:47:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1109813901624004608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe se o parque municipal enche mt o saco de capacete pra bike?"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-24T13:45:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62613320",
                        "start": 0,
                        "username": "_RodrigoNeves_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109813538867023878",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RodrigoNeves_ J\u00e1 passou da hora de tirar do papel o Parque Municipal da Pedra do Cantagalo e a Reserva Ecol\u00f3gica Municipal Darcy Ribeiro. https://t.co/ynk0dJ7IlG"
        },
        {
            "author_id": "1059196632846217216",
            "created_at": "2019-03-24T13:44:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2436481829",
                        "start": 0,
                        "username": "sisiffus"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "9317502",
                        "start": 10,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "78774644",
                        "start": 19,
                        "username": "EstadaoEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109813195357806592",
            "in_reply_to_user_id": "2436481829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sisiffus @Estadao @EstadaoEconomia Nada mais justo o parque ESTADUAL pertence ao ESTADO, de dom\u00ednio p\u00fablico, \u00e9 a lei!"
        },
        {
            "author_id": "51006891",
            "created_at": "2019-03-24T13:33:35.000Z",
            "id": "1109810491390652416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 dois anos foram estes os cabe\u00e7as de cartaz da Semana da Juventude Montijo. \nEm2019 qual a banda, artista ou Dj que gostarias de ver no palco do parque municipal? \nNovidades em breve! \n#semanadajuventudemontijo\n#gabinetedajuventudemontijo https://t.co/DQDUMF5xhc"
        },
        {
            "author_id": "26788015",
            "created_at": "2019-03-24T13:19:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4391098,
                        -22.41491653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1109807068293275652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 10Km na conta!!!\n\nI'm back on track...\n\n#imbackontrack em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/BXyMQr8z4F"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-03-24T13:02:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109802630774222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Nossos Destinos !\n\nLaguna, Per\u00f3, Arraial do Cabo, Barra do Sana, Visconde de Mau\u00e1, Ilha Grande, Parque do Ibitipoca !\n\nTodos Com Programas De \u00c1rea Protegida ! Lazer, Cultura E Descanso !\n\nDo Surf \u00c0 Trilha Passando Pela Caminhada !\n\n#SustainabilityDestinies \ud83d\udd17\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f\ud83d\udeeb\ud83c\udfe8\ud83e\uddf3\ud83d\udeb2\ud83d\ude95"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2019-03-24T13:00:10.000Z",
            "id": "1109802084340252674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM DE GRUPO !! \n\nCORPUS CHRISTI NO VALE DO RIBEIRA - PETAR SP, 19 A 23/06/2019\n.\n.\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 considerado uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais importantes do mundo.... https://t.co/6t0RblY2L9"
        },
        {
            "author_id": "80045779",
            "created_at": "2019-03-24T12:56:50.000Z",
            "id": "1109801246247002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 que eu 't\u00f4 com saudade\nSaudade n\u00edvel hard\nDaquelas que bate, bate\nE arde mais que Merthiolate\n\u00c9 que eu 't\u00f4 com saudade\n \ud83c\udfd6\ud83d\udc59\ud83d\udc1a\u2764\n\ud83d\udccdParque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha,\u2026 https://t.co/wAWuEJHkrM"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-03-24T12:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "92527636",
                        "start": 2,
                        "username": "scflorianopolis"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "24034694",
                        "start": 78,
                        "username": "SantaCatarina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109801200520699904",
            "in_reply_to_user_id": "832560525720612864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @scflorianopolis podia dar mais aten\u00e7\u00e3o ao problema com esp\u00e9cies invasoras. @SantaCatarina o Parque Estadual do Rio Vermelho precisa urgente de um manejo naqueles pinus. Voc\u00eas precisam colaborar"
        },
        {
            "author_id": "134482332",
            "created_at": "2019-03-24T12:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "77017637",
                        "start": 0,
                        "username": "remuspjr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "58921943",
                        "start": 10,
                        "username": "fredmelopaiva"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1109797140535132161",
            "in_reply_to_user_id": "77017637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@remuspjr @fredmelopaiva O Galo nasceu no coreto do parque Municipal. \u00c9 do povo e sempre vai ser. Larga o PlayStation e conhe\u00e7a a hist\u00f3ria do seu clube.\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "786579779663327233",
            "created_at": "2019-03-24T12:31:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1109794765485338624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brother, eles tiraram a placa da funda\u00e7\u00e3o do Galo do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "398231041",
            "created_at": "2019-03-24T12:21:22.000Z",
            "id": "1109792321040601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das imagens mais emblem\u00e1ticas do Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nParque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa - PR \n#brazil #parana #brazilsuperphotos #suldobrasil\u2026 https://t.co/ae4vUA4Txb"
        },
        {
            "author_id": "1173388189",
            "created_at": "2019-03-24T11:57:42.000Z",
            "id": "1109786363170308098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Vila Velha https://t.co/aF7U1Kcsy0"
        },
        {
            "author_id": "1047702980340977664",
            "created_at": "2019-03-24T11:56:33.000Z",
            "id": "1109786074157600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomamos vinho no parque municipal e depois lemos poemas do meu livro novo na pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-24T11:05:17.000Z",
            "id": "1109773171891277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa lagoa \u00e9 um dos lugares preferidos de quem frequenta o Parque Municipal de Belo Horizonte. Conhe\u00e7a: https://t.co/wvhCtyS1hz"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-03-24T05:08:48.000Z",
            "id": "1109683460975792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira da Biodiversidade no Parque Estadual do Utinga.\nValoriza\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio natural e cultural da Amaz\u00f4nia! https://t.co/EIda7E0zG9"
        },
        {
            "author_id": "1094675996555571200",
            "created_at": "2019-03-24T02:13:08.000Z",
            "id": "1109639250599772161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top esses carinhas!!! Amo muito!!! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/JzJKvpGAHg"
        },
        {
            "author_id": "993126682763628544",
            "created_at": "2019-03-24T01:28:51.000Z",
            "id": "1109628108418793473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de receber um convite pro parque Municipal amanh\u00e3 e n posso recusa q dlccc"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-24T00:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109619541397725184",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@depheliolopes @seguroambiental Deputado, o Chile \u00e9 um dos l\u00edderes mundiais na cria\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Marinhas Protegidas, entre outras raz\u00f5es pra estimular o Turismo! Esperamos seu apoio pra convencer o Presidente a fazer o mesmo aqui, ampliando o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos! https://t.co/yMdDN2QY4P"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-24T00:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "253034260",
                        "start": 186,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109618079313604608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos vai beneficiar todo mundo, das baleias aos pescadores. A Ci\u00eancia j\u00e1 provou - s\u00f3 falta as autoridades fazerem sua parte. #MaisAbrolhos @ICMBio Prote\u00e7\u00e3o de \u00e1reas marinhas contribui para abund\u00e2ncia de peixes https://t.co/rPDY4ZQ0wj https://t.co/ot0b3XqASV"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-23T22:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "62613320",
                        "start": 0,
                        "username": "_RodrigoNeves_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109586692594434048",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RodrigoNeves_  O Monumento Natural da Praia do Sossego est\u00e1 precisando de #manejo e #conserva\u00e7\u00e3o por parte da Secretaria Municipal de Meio Ambiente. Lixo sobre a faixa de areia, trilha degradada e placas de sinaliza\u00e7\u00e3o danificadas se destacam no local. #SOSossego \ud83d\ude31 https://t.co/rU5jtfURx1"
        },
        {
            "author_id": "124213975",
            "created_at": "2019-03-23T22:34:29.000Z",
            "id": "1109584226679033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 uma das conex\u00f5es mais puras com Deus.\n\n#trip #caverna #natureza #trilha em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/EAGlAxbv06"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-23T22:33:53.000Z",
            "id": "1109584075164143620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, prefeito Rodrigo Neves, o Monumento Natural da Praia do Sossego (agora tamb\u00e9m inclu\u00edda no \"PARNIT\") est\u00e1 precisando de #manejo e #conserva\u00e7\u00e3o por parte da Secretaria Municipal de Meio Ambiente. Lixo sobre a... https://t.co/vxL9kUx8VZ"
        },
        {
            "author_id": "41173180",
            "created_at": "2019-03-23T22:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "415797984",
                        "start": 51,
                        "username": "IsaqueAsR"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1593677233",
                        "start": 62,
                        "username": "joocost15178907"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "157479797",
                        "start": 79,
                        "username": "UserDoJeferson"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "232952984",
                        "start": 95,
                        "username": "Barsalobres"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "231513912",
                        "start": 108,
                        "username": "jheanvieira"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1255692608",
                        "start": 121,
                        "username": "danaabarros"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "112224228",
                        "start": 134,
                        "username": "jonathanmmo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87442271,
                        -23.49484584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1109580122233942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @isaqueasr @joocost15178907 @userdojeferson @barsalobres @jheanvieira @danaabarros @jonathanmmo https://t.co/hOuEbvSLmc"
        },
        {
            "author_id": "41623641",
            "created_at": "2019-03-23T21:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1109571807416332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/in617I4e8x"
        },
        {
            "author_id": "41623641",
            "created_at": "2019-03-23T21:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1109571213188202496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/H9vFXkOhGx"
        },
        {
            "author_id": "878389032669110272",
            "created_at": "2019-03-23T21:33:15.000Z",
            "id": "1109568816865034241",
            "in_reply_to_user_id": "878389032669110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc1d\u00c1frica do Sul\n\n\ud83d\udd38Conheceria o parque nacional e nomearia os animais com o nome de cada um dos membros\n\ud83d\udd38Participaria de trabalhos volunt\u00e1rios jogando futebol com a comunidade mais desfavorecida\n\ud83d\udd38Ensinaria Rap e dance a todos\n\ud83d\udd38\u201cWakanda, Monbebes e Monsta X Forever\u201d https://t.co/AT5ONrlFt6"
        },
        {
            "author_id": "425714734",
            "created_at": "2019-03-23T21:00:08.000Z",
            "id": "1109560481541443585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Lagoa dos Cara\u00eds, localizada no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha.\nImagens: Ramon Belga https://t.co/VSgtU3v5bq"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-03-23T20:52:04.000Z",
            "id": "1109558455017369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, na #Patag\u00f4nia #Argentina, \u00e9 a cidade porta de entrada para o Parque Nacional Los Glaciares, que guarda o imperd\u00edvel Glaciar Perito Moreno. Confira: https://t.co/1SKpOXxcql https://t.co/vTFe2y0M9u"
        },
        {
            "author_id": "1664684550",
            "created_at": "2019-03-23T20:37:45.000Z",
            "id": "1109554850470215681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da cidade em Serra, ES! Lindo e gostoso de estar em fam\u00edlia e amigos. em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/RMVzkjQtqc"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2019-03-23T20:26:32.000Z",
            "id": "1109552026369908739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saldo final do mutir\u00e3o de controle de p\u00ednus no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o: 985 p\u00ednus a menos! \ud83d\ude0f\nParab\u00e9ns, volunt\u00e1ri@s! Esta \u00e9 nossa contribui\u00e7\u00e3o conjunta no dia do anivers\u00e1rio de Florian\u00f3polis!! https://t.co/8KkDuGRRBx"
        },
        {
            "author_id": "953784550823473152",
            "created_at": "2019-03-23T20:08:50.000Z",
            "id": "1109547571519709184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do amigo imundo, kkkkk. \n\n#migoseuloko #barueri #sp #saopaulo em Parque Municipal - Barueri https://t.co/oELyzvDkvX"
        },
        {
            "author_id": "624862208",
            "created_at": "2019-03-23T19:51:56.000Z",
            "id": "1109543319112204289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final da Ta\u00e7a AMUCSER de La\u00e7o em Pinhal da Serra.\n\nS\u00e1bado(23), no Parque Municipal Jo\u00e3o Ferreira dos Santos, no munic\u00edpio de Pinhal da Serra, em meio ao Torneio de La\u00e7o do Piquete de La\u00e7adores RECORDANDO O PASSADO,... https://t.co/azWTZquDsf"
        },
        {
            "author_id": "19589039",
            "created_at": "2019-03-23T19:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1109541618523111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 perfeita!! Notem o cora\u00e7\u00e3o de musgo natural \ud83e\udd70\nAqui \u00e9 muito lindo!\n\n#lifestyle #natureza #arvore #musgo #verde #horto #floresta em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren\u2026 https://t.co/AZvmczoQCl"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2019-03-23T19:45:06.000Z",
            "id": "1109541601725042690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no Parque Municipal tem  Cortejo Abre Caminho de 11h \u00e0s 13h.  #pdc #p\u00e7dcnafolia"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-23T18:50:17.000Z",
            "id": "1109527804742389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/fCajrwqIHX"
        },
        {
            "author_id": "38724297",
            "created_at": "2019-03-23T18:31:27.000Z",
            "id": "1109523064872673286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem exposi\u00e7\u00e3o de carros antigos rolando em Itajub\u00e1! Neste s\u00e1bado e domingo no Parque Municipal. Vale a pena conferir!"
        },
        {
            "author_id": "66884206",
            "created_at": "2019-03-23T18:18:14.000Z",
            "id": "1109519738198257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto que determina cria\u00e7\u00e3o de Parque Estadual em \u00c1guas Lindas \u00e9 assinado, confira:\nhttps://t.co/HQz3owzvy9"
        },
        {
            "author_id": "3332763322",
            "created_at": "2019-03-23T18:17:52.000Z",
            "id": "1109519647492194304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem ideia do que fazer neste fim de semana? A gente te ajuda! A programa\u00e7\u00e3o cultural gratuita destes s\u00e1bado e domingo conta com apresenta\u00e7\u00e3o de palha\u00e7as, filmes franceses e cortejo de bloco pelo Parque Municipal; confira: #BHnaRede https://t.co/H12GIxlwQU"
        },
        {
            "author_id": "930057219030339585",
            "created_at": "2019-03-23T18:03:16.000Z",
            "id": "1109515974896771073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida de Campo Agro \ud83c\udf3e en Monumento Natural Cerro K\u00f5i https://t.co/J7lWKj6kaQ"
        },
        {
            "author_id": "50526309",
            "created_at": "2019-03-23T17:33:02.000Z",
            "id": "1109508365808533506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apos exercer meu direito fundamental de comer muito feijao, agora quero caminhas pelas lindas ruas arborizadas de meu bairro e ver o por do sol dentro do parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "3743554877",
            "created_at": "2019-03-23T17:31:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "468741f7d6a760df"
            },
            "id": "1109507887548768259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem do Descoberto, local escolhido pelos Governos de Goi\u00e1s e do Distrito Federal para comemorar o Dia Mundial da \u00c1gua! Cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de \u00c1guas Lindas e Assinatura do Acordo de coopera\u00e7\u00e3o para implantar o Programa Federal Produtor de \u00c1gua. @EmaterGo presente! https://t.co/LEl8APYvG1"
        },
        {
            "author_id": "549644831",
            "created_at": "2019-03-23T17:26:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19743697,
                        -16.74550314
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1109506630050144256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Carmo Bernardes in Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s https://t.co/6haI7q16qh"
        },
        {
            "author_id": "1103816840436989952",
            "created_at": "2019-03-23T17:15:44.000Z",
            "id": "1109504012364247046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada coisa que acontece nesse parque municipal que n sei nem oq pensar direito"
        },
        {
            "author_id": "57810103",
            "created_at": "2019-03-23T17:14:30.000Z",
            "id": "1109503701398536192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/Ld1OkaIjnw"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-03-23T17:01:39.000Z",
            "id": "1109500468135374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Briarius augustus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, em Belo Horizonte (MG).\n\nFoto de Tomas Magalh\u00e3es Torres Oliveira \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/Oq7KOJYxz9 e participe. https://t.co/5qPWJha0bF\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-03-23T17:00:01.000Z",
            "id": "1109500056544165890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SuaFoto Briarius augustus na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, em Belo Horizonte (MG).\n\nFoto de Tomas Magalh\u00e3es Torres Oliveira \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQvYH3 e participe. https://t.co/xYXr0DRf7G"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-03-23T16:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "942054152208830464",
                        "start": 38,
                        "username": "Instituto_Horus"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "8802752",
                        "start": 184,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109497609172013056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns, #Floripa!\nHoje, junto com o @Instituto_Horus, mais uma a\u00e7\u00e3o de controle de invas\u00e3o de pinus no Parque Municipal Natural das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. Em breve, mat\u00e9ria no @g1! https://t.co/gALDeyOuZM"
        },
        {
            "author_id": "137520273",
            "created_at": "2019-03-23T16:40:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1109495095752040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plenitude de quem vai em 4 shows de Sandy &amp; J\u00fanior! em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/7p3n4v2hE6"
        },
        {
            "author_id": "3798705617",
            "created_at": "2019-03-23T16:37:13.000Z",
            "id": "1109494318786662401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recentemente, localizado na prov\u00edncia de Qinghai, Parque Nacional Sanjiangyuan Yellow River fonte Park filmado Snow Leopard, e este \u00e9 o parque fonte Yellow River na primeira captura de imagens relacionadas com a atividade de leopardo da neve. https://t.co/GKB6qFct2p"
        },
        {
            "author_id": "721582525685084160",
            "created_at": "2019-03-23T16:23:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "90676816",
                        "start": 166,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109490818807676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A funda\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro ocorreu em 25 de mar\u00e7o de 1908, quando um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal. \ud83c\udf82\ud83d\udc13\ud83d\udc4f\n\n#Galo111Anos  #Galo  @Atletico https://t.co/JeykhIt1Il"
        },
        {
            "author_id": "563259884",
            "created_at": "2019-03-23T16:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13772983,
                        -29.8541979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "1109488193064312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Basiquinho \u2764 #skateboard #SkateLife #Galva #Gapzinho em Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes https://t.co/RvJwohkkIB"
        },
        {
            "author_id": "296562165",
            "created_at": "2019-03-23T16:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1091336451172765697",
                        "start": 0,
                        "username": "PetroceliLorran"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1109487506960146432",
            "in_reply_to_user_id": "1091336451172765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@petrocelilorran (@ Parque Estadual do Ibitipoca in Lima Duarte, Minas Gerais) https://t.co/3AbvlEbce8"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-23T16:06:46.000Z",
            "id": "1109486654534926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Illa do Medio ou Montefaro do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/HzfXSRWrMc"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-03-23T15:50:42.000Z",
            "id": "1109482609740922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Festival da #Cerveja #Artesanal em #VINHEDO\n\nAl\u00e9m do Festival do Sorvete\ud83c\udf66 que acontece neste s\u00e1bado (23), e amanh\u00e3, domingo (24), o Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, recebe\u2026 https://t.co/LDiaHNzEgI"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-03-23T15:50:41.000Z",
            "id": "1109482609011240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Festival da #Cerveja #Artesanal em #VINHEDO\n\nAl\u00e9m do Festival do Sorvete\ud83c\udf66 que acontece neste s\u00e1bado (23), e amanh\u00e3, domingo (24), o Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, recebe\u2026 https://t.co/LDiaHNi3pa"
        },
        {
            "author_id": "1367682350",
            "created_at": "2019-03-23T15:49:33.000Z",
            "id": "1109482324201295873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente, ok transar \u00e9 \u00f3timo, mas me chama pra ir no boteco beber uma cerveja, ir no parque municipal p d\u00e1 uma namorada e trocar uns carinho, comer uns podrao, ficar s\u00f3 cvs sentado no meio fio, ficar em sil\u00eancio ouvindo uma msc junto, ngm aguenta s\u00f3 sexosexosex"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-03-23T15:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "791635",
                        "start": 133,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109481970420105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da \u00c1gua, Parque Estadual Suma\u00fama recebe atividades l\u00fadicas de alerta para conserva\u00e7\u00e3o ambiental - https://t.co/pc3YYMXGOd via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-23T15:36:00.000Z",
            "id": "1109478911279169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/5spgSsIYkl"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2019-03-23T15:33:28.000Z",
            "id": "1109478273375973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhe\u00e7a um pouco sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u... https://t.co/mGVkZJgtpe"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-03-23T15:29:49.000Z",
            "id": "1109477354680795137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o, conseguir meu emprego foi uma doidera, meu pai queria muito que eu trabalhasse no parque nacional a\u00ed ele me encheu o saco pra eu entregar curr\u00edculo la \n\nterminou que ele entregou pra mim, mas passou semanas e nada https://t.co/5ONOt3v8p6"
        },
        {
            "author_id": "302603068",
            "created_at": "2019-03-23T15:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1109474435394748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada vez mais perto, trabalhe com intelig\u00eancia, trabalhe com pessoas focadas e seu sonho vai se realizar!\n\nVem com a gente! em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/WgnCWXqZMC"
        },
        {
            "author_id": "813156769472118785",
            "created_at": "2019-03-23T15:02:28.000Z",
            "id": "1109470475116314624",
            "in_reply_to_user_id": "813156769472118785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vo passar almo\u00e7o no parque municipal olha q chiqueza"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-03-23T15:02:25.000Z",
            "id": "1109470462264905730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, o Parque Natural Municipal Fazenda do Carmo recebeu a doa\u00e7\u00e3o de 200 novas mudas! \n\nA a\u00e7\u00e3o aconteceu no dia 16 e foi realizada por volunt\u00e1rios das empresas associadas \u00e0 C\u00e2mara de Com\u00e9rcio Brasil-Jap\u00e3o e membros daquele Consulado.\n\nhttps://t.co/pcW8vGIQPD https://t.co/n9LcWqUfhS"
        },
        {
            "author_id": "827478979",
            "created_at": "2019-03-23T15:00:18.000Z",
            "id": "1109469929684852737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/U9Fk1Xh3RP"
        },
        {
            "author_id": "1095198581978550272",
            "created_at": "2019-03-23T14:51:26.000Z",
            "id": "1109467698864504835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas ganha novas atividades e roteiros tur\u00edsticos https://t.co/mRFVed9ceM"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-03-23T14:50:06.000Z",
            "id": "1109467360736526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VCSABIA APA Ibitinga comemora 32 anos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental - A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada com objetivo de proteger as v\u00e1rzeas formadas pelos rios Jacar\u00e9, Pepira e Jacar\u00e9-Gua\u00e7u https://t.co/3JFmJFD3hn #Ibitinga #TurismoPaulista https://t.co/BAPelavnGE"
        },
        {
            "author_id": "826067773495316482",
            "created_at": "2019-03-23T14:37:10.000Z",
            "id": "1109464108032843787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esporte #Sa\u00fade #M\u00easDaMulher \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd47\ud83c\udfc6\n\nA 10\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Corrida e Caminhada da Mulher, ocorrida no dia 17 de mar\u00e7o, reuniu mais de 200 atletas no Parque Natural Municipal (Horto Florestal). O percurso... https://t.co/WqXR60LsAT"
        },
        {
            "author_id": "276224295",
            "created_at": "2019-03-23T14:25:22.000Z",
            "id": "1109461138453004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que capturamos a Sandra, uma sucuri de 4m no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari, MS. https://t.co/3geyclWnoi"
        },
        {
            "author_id": "47849650",
            "created_at": "2019-03-23T13:52:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1109452774545211392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/V4EAO54Bu2"
        },
        {
            "author_id": "117188696",
            "created_at": "2019-03-23T13:45:11.000Z",
            "id": "1109451022441857024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00f5es culturais devem marcar o terceiro fim de semana da Osterpark, que acontece no Parque Municipal de Eventos, em Jaragu\u00e1 do Sul. A visita\u00e7\u00e3o abre \u00e0s 14 horas, com entrada gratuita. https://t.co/lHRDYUKNAU https://t.co/lHRDYUKNAU"
        },
        {
            "author_id": "1079273776452431872",
            "created_at": "2019-03-23T13:45:04.000Z",
            "id": "1109450995564797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost aikidonakataniserra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTreino infantil \u00e0s ter\u00e7as e quintas \u00e0s 08:30 no Dojo Serra! Aulas no Parque Municipal de Montes Claros \u00e0s ter\u00e7as-feiras e quintas-feiras \u00e0s 16:00 e 17:00!\u2026 https://t.co/ZkohiIgPu5"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2019-03-23T13:14:06.000Z",
            "id": "1109443200991879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncontroGaioleiros \n\nHoje, 23 de Mar\u00e7o e amanh\u00e3 24 de mar\u00e7o, o Parque Municipal Jorge Hardt continua sediando o 1\u00b0 Indaial Radical e o 2\u00ba Encontro de Gaioleiros. \n\nO 1\u00ba Indaial Radical inicia no s\u00e1bado, 23, \u00e0s... https://t.co/P0bMTL88p9"
        },
        {
            "author_id": "41251556",
            "created_at": "2019-03-23T13:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109441714643562502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, curtindo um pouco a natureza \ud83c\udf32\ud83c\udf3f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/4uO7vj7R8X"
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2019-03-23T12:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "78689329",
                        "start": 218,
                        "username": "ufmsbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109437207046246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vcs conhecem a Sandra?!\nUma Sucuri Verde (Eunectes murinus) de ~4m que eu e o pessoal do #MapinguariUFMS registrmos no Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari no MS. Parte do campo do meu doutorado na Ecologia da @ufmsbr \n#ciencia #doutorado #pesquisa #zoo #herpetologia https://t.co/QqPhMFwn9U"
        },
        {
            "author_id": "40223473",
            "created_at": "2019-03-23T11:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109422453795840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/H3pSnry8Fz"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2019-03-23T10:53:07.000Z",
            "id": "1109407722028654593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sexta-fira, Dia da \u00c1gua, Parque Estadual Suma\u00fama recebeu atividades l\u00fadicas de alerta para conserva\u00e7\u00e3o ambiental-Amaz\u00f4nia na Rede https://t.co/2QfyBzTw1N"
        },
        {
            "author_id": "70125979",
            "created_at": "2019-03-23T10:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "32101740",
                        "start": 260,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109399784887144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GOI\u00c1S\nA inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de \u00c1gus Lindas vai muito al\u00e9m do que a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, a prote\u00e7\u00e3o de nascentes e a cria\u00e7\u00e3o de um ambiente cient\u00edfico. Atende uma demanda antiga da regi\u00e3o, para a\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 falta de abastecimento de \u00e1gua.\n@ronaldocaiado 100%"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2019-03-23T09:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "163673752",
                        "start": 118,
                        "username": "Esqueleotone"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "262a8525f5d25ff9"
            },
            "id": "1109379369422807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fDos lugares que s\u00f3 existem em Santa Catarina!\nParque Estadual da Serra Furada em Gr\u00e3o Par\u00e1/Sul Catarinense.\n\ud83d\udcf8 Foto: @esqueleotone https://t.co/4o4b8EA6rL"
        },
        {
            "author_id": "971949113485873152",
            "created_at": "2019-03-23T03:11:42.000Z",
            "id": "1109291603036913666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza a\u00e7\u00e3o de cidadania para mulheres no Parque Municipal do Idoso - AM News https://t.co/UgTz91XP87"
        },
        {
            "author_id": "55471249",
            "created_at": "2019-03-23T02:44:32.000Z",
            "id": "1109284766384304128",
            "in_reply_to_user_id": "55471249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "95 \u2014 Saltar do maior bungee jump do Brasil, no Parque Gasper, em Bento Gon\u00e7alves\n\n96 \u2014 Ver o nascer do sol no Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n97 \u2014 Descer de tirolesa (a 250 metros do ch\u00e3o) o Morro da Aguada at\u00e9 a Praia de Laranjeiras, em Balne\u00e1rio Cambori\u00fa"
        },
        {
            "author_id": "55471249",
            "created_at": "2019-03-23T02:40:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1109283765539483657",
            "in_reply_to_user_id": "55471249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "78 \u2014 Tomar um chopp no Bar Garota de Ipanema, no Rio de Janeiro\n\n79 \u2014 Se emocionar vendo o m\u00fasico Toquinho cantar ao vivo a m\u00fasica \u201cAquarela\u201d\n\n80 \u2014 Nadar no rio Araguaia, em Goi\u00e1s\n\n81 \u2014 Fazer um voo panor\u00e2mico sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "55471249",
            "created_at": "2019-03-23T02:29:10.000Z",
            "id": "1109280897302446086",
            "in_reply_to_user_id": "55471249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "37 \u2014 Tirar um cochilo na Praia do Rosa, em Imbituba, Santa Catarina\n\n38 \u2014 Assistir a uma \u00f3pera no Teatro Amazonas, em Manaus\n\n39 \u2014 Visitar as ru\u00ednas do Parque Estadual da Ilha Anchieta, em Ubatuba\n\n40 \u2014 Conhecer a Casa da Flor, em S\u00e3o Pedro da Aldeia, no Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "1107966826003222529",
            "created_at": "2019-03-23T02:26:28.000Z",
            "id": "1109280218265649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oados os momentos de recompor-se \nQuando o indiv\u00edduo \nDiante de um monumento natural \nOu por entre os carros de uma avenida engarrafada \nv\u00ea nascer \nno cerne de seu ser,\no assombro questionador\nque o lan\u00e7a em um arroubos \nonde para e pensa:"
        },
        {
            "author_id": "1095864206916751360",
            "created_at": "2019-03-23T02:14:28.000Z",
            "id": "1109277200635887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia da \u00c1gua, Parque Estadual Suma\u00fama recebe atividades l\u00fadicas de alerta para conserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\nO Parque Suma\u00fama recebeu, nesta sexta-feira (22/03), alunos de escolas estaduais,... https://t.co/LOYcVbYOnY"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2019-03-23T02:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1163422572614213632",
                        "start": 0,
                        "username": "marijibot"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1109274840303894530",
            "in_reply_to_user_id": "859066164063997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marijibot Era em um dos meus est\u00e1gios em uma ilha (unidade de conserva\u00e7\u00e3o) S\u00f3 tinha estagi\u00e1rio, e a gente tava fazendo batuque no alojamento. Ai pelas tantas ela surtou e come\u00e7ou a falar que n\u00e3o tinha homem."
        },
        {
            "author_id": "2844631137",
            "created_at": "2019-03-23T01:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7285,
                        -23.33385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1109272810239586306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o perca a sua leveza carregando pesos que n\u00e3o s\u00e3o seus. \u2728\ud83d\udc9b em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/bRXymrRfL2"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-03-23T01:56:28.000Z",
            "id": "1109272671701946368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins Disponibiliza Novo Procedimento Para Renova\u00e7\u00e3o e Autoriza\u00e7\u00e3o Atividade de Ag\u00eancias e Guias Tur\u00edsticos em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e de Prote\u00e7\u00e3o Integral \nhttps://t.co/0TAjXVWy8S https://t.co/0TAjXVWy8S"
        },
        {
            "author_id": "478159048",
            "created_at": "2019-03-23T01:52:13.000Z",
            "id": "1109271602393501696",
            "in_reply_to_user_id": "990899113280581633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choronoestudo Bizu: (i) Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e (ii) Reserva Biol\u00f3gica, ambas U.P. Integral, n\u00e3o dependem de CONSULTA P\u00daBLICA ."
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-03-23T01:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "791635",
                        "start": 110,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109262519191904258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza a\u00e7\u00e3o de cidadania para mulheres no Parque Municipal do Idoso - https://t.co/iDLnkj9nF3 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "284147954",
            "created_at": "2019-03-23T00:55:22.000Z",
            "id": "1109257294506799105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feria participei da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa do Coc\u00e3o, no munic\u00edpio de Alvorada. Uma bonita \u00e1rea de lazer que foi entregue para a comunidade e revitalizada com recursos do governo do... https://t.co/Ae3ERrxPrK"
        },
        {
            "author_id": "944611802587058176",
            "created_at": "2019-03-23T00:39:59.000Z",
            "id": "1109253421830492166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o do Entorno ganha Parque Estadual \u00c1guas\u00a0Lindas https://t.co/Qw45Yb10aQ https://t.co/DbK0NCWAAc"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-03-23T00:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1109243398911901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O mundo nunca sofrer\u00e1 com a falta de maravilhas,mas apenas com a falta de capacidade em se maravilhar.\" em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/62x0OcKtyT"
        },
        {
            "author_id": "62572802",
            "created_at": "2019-03-22T23:55:47.000Z",
            "id": "1109242301031858176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Estadual Pedra Azul? \n\nAbriga um dos mais importantes cart\u00f5es postais do Estado, a Pedra Azul, que possui 1.822 metros, al\u00e9m da Pedra das Flores, com 1.909 metros\u2026 https://t.co/Qv34coswHF"
        },
        {
            "author_id": "64051630",
            "created_at": "2019-03-22T23:48:00.000Z",
            "id": "1109240338852597765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CHAU\u00c1S 300KM 2019 INSCRI\u00c7\u00d5ES ABERTAS PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO -REGISTRO SP 19 20 21 ABRIL https://t.co/zByDhtBnjB"
        },
        {
            "author_id": "1068199969998426119",
            "created_at": "2019-03-22T23:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1003826387692802050",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelTeruaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109238437746495488",
            "in_reply_to_user_id": "1003826387692802050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelTeruaki REBIO, significa reserva biol\u00f3gica do Ja\u00edba que inclusive \u00e9 uma reserva do IEF! KKKKKk"
        },
        {
            "author_id": "928680480",
            "created_at": "2019-03-22T23:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 255,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109230935420125187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um evento bonito e sens\u00edvel, realizamos a premia\u00e7\u00e3o do concurso Ca\u00e7adores de Fotografias do Parque Nacional Serra da Capivara. Iniciativa do ICMBio e parceria da Nazareth- Eco.\n#icmbio \n#ministeriodomeioambientearqu@ Parque Nacional Serra da Capivara \u2066@rsallesmma\u2069 https://t.co/7QCrefvEGj"
        },
        {
            "author_id": "227031269",
            "created_at": "2019-03-22T22:30:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 123,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109220945665896449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 amea\u00e7ada por vandalismo https://t.co/L1WdXiyB1l via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "879181819538792448",
            "created_at": "2019-03-22T22:27:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1274776047477829634",
                        "start": 0,
                        "username": "forheyoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109220152044912640",
            "in_reply_to_user_id": "998299331244576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forheyoon hmmm verdade, tem o parque nacional da chapada da Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2019-03-22T22:21:15.000Z",
            "id": "1109218510973087747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, Governo cria Parque Estadual de \u00c1guas\u00a0Lindas https://t.co/aCnVLbnP23 https://t.co/aIPKYkzOg8"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-03-22T22:18:24.000Z",
            "id": "1109217790232272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os jovens puderam conferir as diversas atra\u00e7\u00f5es dos estandes instalados no parque. #MeioAmbiente https://t.co/XRKSnTUrX8"
        },
        {
            "author_id": "712612998796460032",
            "created_at": "2019-03-22T22:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74615624,
                        -23.60055965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1109215081836003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/pjA8ftH6vc"
        },
        {
            "author_id": "961003749341790210",
            "created_at": "2019-03-22T21:40:20.000Z",
            "id": "1109208213579284481",
            "in_reply_to_user_id": "961003749341790210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pediu demiss\u00e3o porque embargou a obra do La Vue, pr\u00e9dio moderno e gigante encravado numa \u00e1rea protegida pelo Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico de Salvador, do qual um dos s\u00f3cios era o bandido Gedeel Vieira. \nO homem dos 52 milh\u00f5es em malas de dinheiro."
        },
        {
            "author_id": "1049191050",
            "created_at": "2019-03-22T21:32:36.000Z",
            "id": "1109206264087748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kleinn e Andr\u00e9\nParque Municipal de Macei\u00f3\nMacei\u00f3 - Alagoas\nhashtagsemportugues\n#fotografia #fotografando #fotografiacomamor #cameraemfoco #respirofotografia #olharesemimagens\u2026 https://t.co/MuE78WtKrG"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-03-22T21:30:17.000Z",
            "id": "1109205683382206466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Disque Den\u00fancia, 22/03/2019\n\n[11:05] Galp\u00e3o em Curicica/Jacarepagu\u00e1 utilizado por milicianos para guardar armas e drogas\n[11:30] Desmatamento e loteamento irregular, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Serra D\u2019\u00e1gua/Angra dos Reis\n\n#denuncie_22531177\n#app Disque Den\u00fancia RJ"
        },
        {
            "author_id": "1104198649091944448",
            "created_at": "2019-03-22T21:21:07.000Z",
            "id": "1109203375239974914",
            "in_reply_to_user_id": "919999960657035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoM00148776 O tr\u00e2nsito de BH \u00e9 uma loucura. Fui visitar a cidade, estava saindo do parque municipal, e fui atravessar a Afonso Pena, e quase morri. O sinal fecha um lado da pista e o outro continua aberto, vc tem q ficar no meio da pista em menos de um metro esperando o outro lado fechar."
        },
        {
            "author_id": "373328938",
            "created_at": "2019-03-22T21:19:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.30022812,
                        -7.93309531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c9991031f7839df"
            },
            "id": "1109203020481347584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades, sempre. em Parque Estadual Mata da Pimenteira https://t.co/xmc7Fb1rKE"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2019-03-22T21:13:47.000Z",
            "id": "1109201529351954433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Caiado cria Parque Estadual de \u00c1guas Lindas. \u00c1rea da unidade \u00e9 formada por 2 mil hectares https://t.co/rLl4J62vD1 https://t.co/egfGgfDkx4"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-03-22T20:55:15.000Z",
            "id": "1109196867932430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua\ud83d\udca7, regi\u00e3o do Entorno ganha Parque Estadual \u00c1guas Lindas. O decreto de cria\u00e7\u00e3o foi assinado hoje pelo governador Ronaldo Caiado. Leia mais: https://t.co/W3ZBjCq07V #MeioAmbiente #SomostodosGoi\u00e1s https://t.co/EzZJn1P8tF"
        },
        {
            "author_id": "1072087841717420032",
            "created_at": "2019-03-22T20:54:44.000Z",
            "id": "1109196737409961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/6j9OPtbWv5\nTap to view more videos\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/fC3Atr9IoI"
        },
        {
            "author_id": "3331334517",
            "created_at": "2019-03-22T20:49:33.000Z",
            "id": "1109195431043584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FindYourAzoresNature\nA Caldeira Velha situada na Ribeira Grande, na Ilha de S. Miguel, \u00e9 um Monumento Natural e Regional, fazendo parte da Reserva da Biosfera.  Al\u00e9m da sua riqueza natural, ex\u00f3tica e... https://t.co/NSZX8EzUqT"
        },
        {
            "author_id": "153033613",
            "created_at": "2019-03-22T20:41:31.000Z",
            "id": "1109193410823577602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial da \u00c1gua, parte do efetivo da Escola Superior de Bombeiros, auxiliou o Instituto Florestal na limpeza do reservat\u00f3rio Paulo de Paiva Castro nos limites do Parque Estadual do Juquery. Muito lixo foi retirado da represa no dia de hoje. Fa\u00e7a a sua parte. https://t.co/kmvKIu5XeZ"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-03-22T20:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "73550153",
                        "start": 109,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109192486151430146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Correr dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humananidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma experi\u00eancia de vida nas @CataratasBrasil! \ud83d\udcaa\ud83c\udfc3\u200d\u2642\n\nProva no dia 2 de junho de 2019. Inscri\u00e7\u00f5es pelo site, link na bio! \u2728\ud83c\udf40 \u2800\n\n(Foto: Christian Rizzi) https://t.co/brnqa4pEQu"
        },
        {
            "author_id": "81617497",
            "created_at": "2019-03-22T20:15:14.000Z",
            "id": "1109186795630198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, fui representado pelo Assessor Maur\u00edcio Grassi no ato de Abertura Oficial do Parque Municipal Lagoa do Coc\u00e3o em Alvorada, onde foi entregue tamb\u00e9m Emenda Parlamentar de Minha Autoria para Moderniza\u00e7\u00e3o da Estrutura do Bonsucesso Futebol Clube. https://t.co/zDraaDEsO3"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2019-03-22T20:14:14.000Z",
            "id": "1109186544227835905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batalhas de rap acontecem neste domingo no Parque Municipal em Joa\u00e7aba\nhttps://t.co/eQwKX8b5Is https://t.co/5YypijnjrJ"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-03-22T20:13:49.000Z",
            "id": "1109186437642108928",
            "in_reply_to_user_id": "243257446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral destina-se a preservar as nascentes, os mananciais, a flora e a fauna, bem como controlar a ocupa\u00e7\u00e3o do solo na regi\u00e3o. \ud83c\udf31\ud83d\udca6"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-03-22T20:13:48.000Z",
            "id": "1109186434710278146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas marcou o #DiaMundialda\u00c1gua, comemorado nesta quarta-feira, 22. O decreto foi assinado \ud83d\udcddpelo governador de Goi\u00e1s, Ronaldo Caiado, durante evento na barragem do C\u00f3rrego Descoberto, em \u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s. https://t.co/S2DME90PZz"
        },
        {
            "author_id": "40333237",
            "created_at": "2019-03-22T20:09:39.000Z",
            "id": "1109185389804351489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Alvorada!\nNa manh\u00e3 desta sexta-feira, dia 22, representei o Deputado Federal Giovani Cherini, no Ato de Abertura do Parque Municipal Lagoa do Coc\u00e3o. \n\nNa oportunidade, foi entregue oficialmente, o... https://t.co/65okoI8kX8"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-03-22T20:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109183121486987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA CENTRAL | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av.dos Andradas entre o Parque Municipal e a R.dos Carij\u00f3s;  https://t.co/cn1NOFyCTx (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-03-22T20:00:08.000Z",
            "id": "1109182994751852545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h \u00c1REA CENTRAL | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. dos Andradas entre o Parque Municipal e a Rua dos Carij\u00f3s; na Av. Afonso Pena tamb\u00e9m na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria; na Av. do Contorno(Floresta), em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "240662033",
            "created_at": "2019-03-22T19:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "284147954",
                        "start": 13,
                        "username": "josestedile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109182168822173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio @josestedile participou hoje (22) da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa do Coc\u00e3o, no munic\u00edpio de Alvorada. Na ocasi\u00e3o, a prefeitura homenageou personalidades que contribu\u00edram para revitaliza\u00e7\u00e3o do local, entre elas, o titular da pasta \ud83d\udcf7 Tiago Belinski https://t.co/gjRBu4BkgC"
        },
        {
            "author_id": "4757943989",
            "created_at": "2019-03-22T19:45:04.000Z",
            "id": "1109179204262858754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no Parque Municipal: \nTai Chi Chuan das 8h \u00e0s 9h30. Pra\u00e7a do Trenzinho\nAula de Lian Gong das 9h \u00e0s 10h. Pista de Patina\u00e7\u00e3o\nTeatro Maria Cutia \u00e0s 16h . Pista de Patina\u00e7\u00e3o\nOs eventos s\u00e3o gratuitos, mas alguns precisam fazer inscri\u00e7\u00e3o. Confira: https://t.co/UHRa9CKnUk #pdc"
        },
        {
            "author_id": "1106855668382863360",
            "created_at": "2019-03-22T19:42:09.000Z",
            "id": "1109178469555027969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e \ud83d\udca6 No Dia Mundial da \u00c1gua, o Parque Estadual do Ibitipoca, convida todos para refletir, olhando suas \u00e1guas douradas,  sobre a import\u00e2ncia do ser humano cuidar deste valioso recurso. https://t.co/Omh1Kz3Fpk"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2019-03-22T19:26:04.000Z",
            "id": "1109174422441783298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A assinatura do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de \u00c1guas Lindas foi um marco para lembrar o povo goiano sobre a necessidade de preservar nossas nascentes. Com comprometimento, Goi\u00e1s se tornar\u00e1 refer\u00eancia na recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas e conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1gua. #DiaMundialda\u00c1gua https://t.co/riSwl4WODT"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-03-22T19:04:23.000Z",
            "id": "1109168964561719299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins disponibiliza novo procedimento para renova\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o atividade de ag\u00eancias e guias tur\u00edsticos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de prote\u00e7\u00e3o integral https://t.co/ZAOvThS6IJ https://t.co/d7sI5Dko4T"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-03-22T19:02:12.000Z",
            "id": "1109168418534641667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 15h a Defesa Civil foi acionada para captura de uma jiboia no Bairro Boa Vista. O Animal foi capturado e levado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em seu habitat natural.\nA orienta\u00e7\u00e3o aos... https://t.co/W8mDxlqalD"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-22T18:49:13.000Z",
            "id": "1109165147296280579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/EDk32iNl7H"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-22T18:45:17.000Z",
            "id": "1109164159013449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DAS EMAS - AVENTURA E ECOTURISMO NO CORA\u00c7\u00c3O DO BRASIL https://t.co/aMdPK3R0hK, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "43617813",
            "created_at": "2019-03-22T17:48:21.000Z",
            "id": "1109149830968995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/u4HhPIPl92"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2019-03-22T17:28:15.000Z",
            "id": "1109144773636620288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 215,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Orgulho de sermos o primeiro governo, nesses novos mandatos, a criar um parque estadual. Assinei o decreto agora, em \u00c1guas Lindas. 2 mil hectares de \u00e1rea, para preservar os mananciais de \u00e1gua. Ou salvamos nossas cabeceiras, ou n\u00f3s \u00e9 que n\u00e3o teremos salva\u00e7\u00e3o.#SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/PR6aD1SBVp"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2019-03-22T17:20:48.000Z",
            "id": "1109142896832376832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios do Parque Nacional do Descobrimento iniciam atividades de arte na APAE de Prado - Prado Online https://t.co/suBEuglb1C"
        },
        {
            "author_id": "1092409361316626432",
            "created_at": "2019-03-22T17:18:12.000Z",
            "id": "1109142243384934401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu voltando do parque municipal https://t.co/8P9fIXM7Ok"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2019-03-22T16:48:11.000Z",
            "id": "1109134691557351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "MPF denuncia igreja e pastor por danos \u00e0 Rebio Tingu\u00e1. Pastor fez constru\u00e7\u00f5es para realizar eventos da igreja em \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/x0xiXDrEnk"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-22T16:11:05.000Z",
            "id": "1109125355623927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Auga de mar no arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/0aJDjmNEQw"
        },
        {
            "author_id": "2692577755",
            "created_at": "2019-03-22T16:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "2692577755",
                        "start": 118,
                        "username": "cbnrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109124411754467335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defensoria P\u00fablica encaminha 'pacote' de recomenda\u00e7\u00f5es na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Not\u00edcias -  https://t.co/rWwEnNb2Ur via @cbnrp"
        },
        {
            "author_id": "778316512067289088",
            "created_at": "2019-03-22T16:00:16.000Z",
            "id": "1109122629485686786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Iguaz\u00fa - O Lado Argentino das Cataratas do Igua\u00e7\u00fa vale e muito a visita!! https://t.co/4FYotiQAk8"
        },
        {
            "author_id": "197210608",
            "created_at": "2019-03-22T15:55:58.000Z",
            "id": "1109121547975954435",
            "in_reply_to_user_id": "2806176959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anabeatxiz MANO \u00c9 VOC\u00ca TODINHA NO PARQUE MUNICIPAL AAAAAA https://t.co/jLzfJFX68Q"
        },
        {
            "author_id": "39477540",
            "created_at": "2019-03-22T15:47:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94798694,
                        -8.00628199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1109119533908983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passarinho Pintor Verdadeiro, amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 a personagem principal do livro HER\u00d3I DE SETE CORES, lan\u00e7ado hoje no Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, em Recife, nas comemora\u00e7\u00f5es do DIA\u2026 https://t.co/KyOqNPhiHv"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2019-03-22T15:24:28.000Z",
            "id": "1109113623421640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de vegeta\u00e7\u00e3o fossilizada do Tocantins atraem visitantes brasileiros e estrangeiros para Monumento Natural https://t.co/Y5bpmW4HpG"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-03-22T15:13:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "32101740",
                        "start": 149,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "136661692",
                        "start": 176,
                        "username": "avulcanis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109110983744737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialda\u00c1gua - Governador Ronaldo Caiado, secret\u00e1ria Andr\u00e9a Vulcanis e autoridades assinam documento de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas @ronaldocaiado @governo_go @avulcanis #SomosTodosGoi\u00e1s #DiaMundialdelAgua https://t.co/QiqaYT2pLP"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-03-22T15:07:09.000Z",
            "id": "1109109266248400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ra\u00edzes cai\u00e7aras | Parque Nacional do Superagui (epis\u00f3dio 2) https://t.co/mkB9XTnnQM"
        },
        {
            "author_id": "2921816765",
            "created_at": "2019-03-22T14:35:29.000Z",
            "id": "1109101293782683648",
            "in_reply_to_user_id": "1105616330860961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RbiaSouza_ Acho que o 5033 vai la perto vei, passa na carandai pertinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "543545798",
            "created_at": "2019-03-22T14:29:03.000Z",
            "id": "1109099675758530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando perto desse parque municipal mo lembran\u00e7a kk"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2019-03-22T14:16:42.000Z",
            "id": "1109096567846379522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaMundialdelAgua ! Saiba mais sobre o local da foto: https://t.co/F0WCCqJjL7 https://t.co/CsE01RLxY0"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-22T13:58:41.000Z",
            "id": "1109092035787669506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Habitante da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, registrei essa Begonia organensis muito longe da sua \u00e1rea de descri\u00e7\u00e3o, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Mais uma planta que n\u00e3o era descrita para a regi\u00e3o\u2026 https://t.co/YtB9dSiCIe"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-03-22T13:45:07.000Z",
            "id": "1109088618998575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diretoria do PNI n\u00e3o divulgou informa\u00e7\u00f5es a respeito das puni\u00e7\u00f5es a quem desobedecer \u00e0s restri\u00e7\u00f5es do uso de drones https://t.co/8EArEuT0bn"
        },
        {
            "author_id": "404841613",
            "created_at": "2019-03-22T13:41:21.000Z",
            "id": "1109087672432320513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar pra levar meu filho pra tirar foto nos p\u00f4neis do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-22T13:30:00.000Z",
            "id": "1109084816593616898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional de Boa Nova \u00e9 poss\u00edvel ir da Mata Atl\u00e2ntica at\u00e9 o semi\u00e1rido. Uma cordilheira antiga possibilita o surgimento de ambientes \u00fanicos no meio do sert\u00e3o. Assista no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEpbRIL | Google Play:https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/0ImrOgZSOt"
        },
        {
            "author_id": "1090702731252244480",
            "created_at": "2019-03-22T13:18:55.000Z",
            "id": "1109082026060206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00e1rea protegida de gest\u00e3o de recursos da Costa Sul est\u00e3o interditas pr\u00e1ticas de atividades desportivas motorizadas que sejam suscept\u00edveis de provocar polui\u00e7\u00e3o ou ru\u00eddo e de deteriorarem os fatores naturais da \u00e1rea. Lan\u00e7ar foguet\u00f5es \u00e9 na boa. https://t.co/cSmfaUr31B"
        },
        {
            "author_id": "169801463",
            "created_at": "2019-03-22T13:15:09.000Z",
            "id": "1109081080446021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos entrando na temporada de \u00f3dio ao curitibanos e sulistas em geral que ficam \"AHHH MAS ESSE FRIO AQUI NO SUL \u00c9 DE BOA NOIS ANDA DE SUNGA NO PARQUE MUNICIPAL\""
        },
        {
            "author_id": "251428009",
            "created_at": "2019-03-22T13:00:39.000Z",
            "id": "1109077430436794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTAS Culturais\n\n\"A Porta do Mezio, uma das entradas do Parque nacional Peneda-Ger\u00eas, foi o local escolhido pela C\u00e2mara dos Arcos de Valdevez para criar uma \u2018Dark Sky Reserve\u2019 (DSR).\" https://t.co/qKW63KqB0o"
        },
        {
            "author_id": "54279676",
            "created_at": "2019-03-22T13:00:11.000Z",
            "id": "1109077313801601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SAPNews\n\ud83e\udd8e\ud83e\udd8e\ud83e\udd8e\nJacar\u00e9 \u00e9 capturado em lagoa de tratamento de esgoto de penitenci\u00e1ria em Pacaembu.\n\nCom cerca de 1,20 metro e 30 quilos, o animal apresentava boas condi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e foi solto no Parque Estadual do Rio do Peixe pela Pol\u00edcia... https://t.co/KlySUd6zBW"
        },
        {
            "author_id": "1050001757164711936",
            "created_at": "2019-03-22T12:49:46.000Z",
            "id": "1109074688792322048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos em \u00c1guas Lindas. Daqui a pouco, os governadora de Goi\u00e1s e DF assinam decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas. #MeioAmbiente #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/w8yimbxSq9"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-03-22T12:39:47.000Z",
            "id": "1109072176345427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia pro\u00edbe uso de drones em finais de semana https://t.co/2WxWAa7Rp0 #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-03-22T12:37:19.000Z",
            "id": "1109071558046289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins disponibiliza novo procedimento para renova\u00e7\u00e3o e autoriza\u00e7\u00e3o de atividade de ag\u00eancias e guias tur\u00edsticos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e de prote\u00e7\u00e3o integral. https://t.co/xreSvGatzZ https://t.co/9vWlzgSSVO"
        },
        {
            "author_id": "761630138",
            "created_at": "2019-03-22T12:02:46.000Z",
            "id": "1109062864147566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 fato o grande interesse p\u00fablico, ambiental, social e de lazer a efetiva implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal na \u00e1rea da Pedreira Santa Luzia.\nContem comigo moradores da regi\u00e3o 3 da cidade de Ribeir\u00e3o Preto!!\n\nhttps://t.co/bjJxgelASB https://t.co/bjJxgelASB"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2019-03-22T11:56:14.000Z",
            "id": "1109061218688516096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DAS EMAS - AVENTURA E ECOTURISMO N... https://t.co/PDphO91sI3"
        },
        {
            "author_id": "326290998",
            "created_at": "2019-03-22T11:49:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2498229038",
                        "start": 0,
                        "username": "cano_corina"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2338779631",
                        "start": 13,
                        "username": "ClaytonPanama"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "221066268",
                        "start": 28,
                        "username": "AlvaroAlvaradoC"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "239653537",
                        "start": 45,
                        "username": "WyznickOrtega"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "329747064",
                        "start": 60,
                        "username": "FernandoCorreaJ"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "366249746",
                        "start": 77,
                        "username": "CastaliaPascual"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "551443163",
                        "start": 94,
                        "username": "PasosPanama"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "180873590",
                        "start": 107,
                        "username": "raisabanfield"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "450771566",
                        "start": 122,
                        "username": "cvarela_"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "299693451",
                        "start": 132,
                        "username": "tvnnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "27011708",
                        "start": 145,
                        "username": "prensacom"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "216457140",
                        "start": 156,
                        "username": "JC_Varela"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "884652038",
                        "start": 167,
                        "username": "MiAmbientePma"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "34989515",
                        "start": 182,
                        "username": "canaldepanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109059512038817794",
            "in_reply_to_user_id": "2498229038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cano_corina @ClaytonPanama @AlvaroAlvaradoC @WyznickOrtega @FernandoCorreaJ @CastaliaPascual @PasosPanama @raisabanfield @cvarela_ @tvnnoticias @prensacom @JC_Varela @MiAmbientePma @canaldepanama \u00c1rea protegida https://t.co/C8Lu1RqiwS"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2019-03-22T11:47:06.000Z",
            "id": "1109058919824003078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAIADO ASSINA DECRETO QUE CRIA PARQUE ESTADUAL EM \u00c1GUAS LINDAS DE GOI\u00c1S\nLeia a mat\u00e9ria em: https://t.co/3SjPoKFYJY https://t.co/7PhmimxhNi"
        },
        {
            "author_id": "734797893283024897",
            "created_at": "2019-03-22T11:42:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ce60f0ce861a01e"
            },
            "id": "1109057674149281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3. O nome dessa belezura \u00e9 Vale Encantado, faz jus ao nome \ud83d\udc9a\n\ud83d\udcf8 Ewerton Drummond\n#BlogCapixaba #Esp\u00edritoSanto https://t.co/pmWb8d3WkF"
        },
        {
            "author_id": "547197647",
            "created_at": "2019-03-22T11:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109053287041511424",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro ficha suja, condenado por favorecer mineradoras e alterar o zoneamento de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de forma ilegal, seu lugar e na rua!"
        },
        {
            "author_id": "1104402696071757824",
            "created_at": "2019-03-22T10:09:10.000Z",
            "id": "1109034272785076224",
            "in_reply_to_user_id": "1104402696071757824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a presen\u00e7a da gestora e os comunit\u00e1rios da comunidade Palmeiras uma visita na RESERVA extrativista ARIOCA PRUANA munic\u00edpio de Oeiras do Par\u00e1 PAR\u00c1 https://t.co/wl76RQDxpq"
        },
        {
            "author_id": "452772688",
            "created_at": "2019-03-22T09:56:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1109031020362375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projecto Nacional de Biodiversidade: Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona https://t.co/l1Z9WbJC07 di @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3874761677",
            "created_at": "2019-03-22T09:20:23.000Z",
            "id": "1109021995889500162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente do c\u00e9u kkkkkkkkkkkkk acordei pra ir pra faculdade 5:50 porque meu pai me acordou,e ai eu lembro que minha faculdade \u00e9 do lado do parque municipal eu moro em contagem,pego \u00f4nibus 6:00,pensa no desespero"
        },
        {
            "author_id": "13913942",
            "created_at": "2019-03-22T07:24:22.000Z",
            "id": "1108992801868533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A AS ON\u00c7AS-PINTADAS DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U - V\u00eddeos, Climatempo - https://t.co/rvZPWMlkBy"
        },
        {
            "author_id": "51194615",
            "created_at": "2019-03-22T03:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "152653610",
                        "start": 10,
                        "username": "Florfefe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108933422477565952",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim @Florfefe S\u00e1bado tem evento, anima ir l\u00e1? Ou Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-03-22T03:15:17.000Z",
            "id": "1108930117235990539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de Vegeta\u00e7\u00e3o Fossilizada do Tocantins Atraem Visitantes Brasileiros e Estrangeiros Para Monumento Natural \nhttps://t.co/XjbMx9GzMh https://t.co/XjbMx9GzMh"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-03-22T02:14:38.000Z",
            "id": "1108914853077487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Rabo de Cavalo, situada no Parque Estadual da Serra do Intendente, a cachoeira \u00e9 formada pelo c\u00f3rrego do Teodoro e tem aproximadamente 150m de queda, dividida em tr\u00eas cascatas. A principal \u00e9 formada... https://t.co/FOQsDNmcdC"
        },
        {
            "author_id": "994754432448499712",
            "created_at": "2019-03-22T01:58:54.000Z",
            "id": "1108910893159591936",
            "in_reply_to_user_id": "3344602449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicolyoliv21 Meu pai me perguntou: vc quer ir no show do rbd ou no parque municipal?\nEu: vc ja deve imaginar oq escolhi"
        },
        {
            "author_id": "1005962935393570818",
            "created_at": "2019-03-22T01:58:17.000Z",
            "id": "1108910740080128000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze peixes-bois da Amaz\u00f4nia ser\u00e3o reintroduzidos neste fim de semana na  Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, pr\u00f3ximo ao  Munic\u00edpio de Beruri e 173 km de Manaus. Esta ser\u00e1 a maior soltura de  peixes-bois da Amaz\u00f4nia j\u00e1 realizada na hist\u00f3ria. https://t.co/fWHQsD0BY5"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-03-22T01:36:35.000Z",
            "id": "1108905277414346752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! Este \u00e9 o Monte McKinley, localizado no gigante Parque Nacional Denali, no Alaska! Que linda paisagem tem nosso lugar da semana, hein? \ud83e\udde1\ud83e\udde1\n\n#viagem #turismo #partiu https://t.co/yMqiQNyAqt"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-03-22T01:24:57.000Z",
            "id": "1108902350008344576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de vegeta\u00e7\u00e3o fossilizada do Tocantins atraem visitantes brasileiros e estrangeiros para Monumento Natural https://t.co/lQlSq9ZMWh"
        },
        {
            "author_id": "1477412232",
            "created_at": "2019-03-22T01:17:36.000Z",
            "id": "1108900499284213761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt de cabelo curto, pra dizer que: \"...Vai ser n\u00f3s contra o mundo sempre, contra toda caretice de m\u00e3os dadas...\"! \u2764\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/l37Vg8VFF4"
        },
        {
            "author_id": "1002221971717984261",
            "created_at": "2019-03-22T01:09:06.000Z",
            "id": "1108898362533699584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar voc\u00ea \u00e9 consequ\u00eancia de uma atra\u00e7\u00e3o espiritual acima de qualquer mera paix\u00e3o humana. \ud83d\udc97\ud83d\udd12\ud83e\udde9 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rEiU8T98Uh"
        },
        {
            "author_id": "1001256725436125184",
            "created_at": "2019-03-22T01:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1167553898183311361",
                        "start": 0,
                        "username": "killerqweenn"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "899359393594134529",
                        "start": 14,
                        "username": "joalin"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3086991040",
                        "start": 22,
                        "username": "baileymay"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "3044065800",
                        "start": 33,
                        "username": "krystianwang"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "786570081920778240",
                        "start": 47,
                        "username": "diarrasylla"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "800886703913172992",
                        "start": 60,
                        "username": "NowUnitedMusic"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 76,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "4833932422",
                        "start": 90,
                        "username": "joshbeauchamp"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "716883771467780098",
                        "start": 105,
                        "username": "sabina"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "2581520941",
                        "start": 113,
                        "username": "hinayoshihara"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "554200290",
                        "start": 128,
                        "username": "NoahUrrea"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "933090381306253312",
                        "start": 139,
                        "username": "DeinertSina"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "977456665661341696",
                        "start": 152,
                        "username": "shivanipaliwal"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "490949438",
                        "start": 168,
                        "username": "heyoonjeong_"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "774946474820067329",
                        "start": 182,
                        "username": "sofyaplotnikova"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108897978717270016",
            "in_reply_to_user_id": "1574122698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@killerqweenn @joalin @baileymay @krystianwang @diarrasylla @NowUnitedMusic @anygabrielly @joshbeauchamp @sabina @hinayoshihara @NoahUrrea @DeinertSina @shivanipaliwal @heyoonjeong_ @sofyaplotnikova e o parque estadual de vila velha vEM QUE VEM PARANA"
        },
        {
            "author_id": "89309085",
            "created_at": "2019-03-22T00:45:42.000Z",
            "id": "1108892473424822274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero todos l\u00e1!!! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/knV5Pd7aDT"
        },
        {
            "author_id": "81137456",
            "created_at": "2019-03-22T00:34:28.000Z",
            "id": "1108889646044450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bahia vai al\u00e9m das belas praias. Cravado no cora\u00e7\u00e3o do estado est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada Diamantina. Um o\u00e1sis em meio ao sert\u00e3o!\n.\n.\nS\u00e3o aproximadamente 152 mil hectares e in\u00fameras cachoeiras, cavernas... https://t.co/XunnVbxyVo"
        },
        {
            "author_id": "283523807",
            "created_at": "2019-03-22T00:08:50.000Z",
            "id": "1108883195297189889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de Campo - Parque Estadual da Serra dos Pireneus - Pico dos Pireneus - Capela dedicada \u00e0 Sant\u00edssima Trindade - 1385 m de altitude - CEMTN - 2019 em Pico dos Pireneus https://t.co/kG5lrGCWtd"
        },
        {
            "author_id": "32101740",
            "created_at": "2019-03-22T00:06:43.000Z",
            "id": "1108882662348021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Amanh\u00e3, Dia Mundial da \u00c1gua, assinarei o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas Lindas. O objetivo imediato \u00e9 proteger as nascentes do Rio Descoberto. Mais pra frente vamos transformar a \u00e1rea em um parque que a popula\u00e7\u00e3o de \u00c1guas Lindas possa utilizar.#SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/bXjKx3l7r5"
        },
        {
            "author_id": "753953743612309504",
            "created_at": "2019-03-21T23:57:48.000Z",
            "id": "1108880417392857089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual de \u00c1guas Lindas \u00e9 maior que Ceil\u00e2ndia.\n\n#pas"
        },
        {
            "author_id": "20508295",
            "created_at": "2019-03-21T23:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.96457057,
                        10.64287037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "014c62f13e953863"
            },
            "id": "1108874240856653824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #TBT cheio de chuva, turismo, saudade e amor de irm\u00e3s!!! \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude18 #rioceleste #costarica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #agradecersempre vanessadinis em R\u00edo Celeste - Parque Nacional Volc\u00e1n Tenorio https://t.co/fyZWhFsBS1"
        },
        {
            "author_id": "218809012",
            "created_at": "2019-03-21T23:20:45.000Z",
            "id": "1108871094709043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT ...dia desses a caminho do Mar \ud83d\udc99 em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/YIOdCxmCN7"
        },
        {
            "author_id": "192845270",
            "created_at": "2019-03-21T23:06:01.000Z",
            "id": "1108867385610645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 CAD\u00ca A ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA DA PE-05?\n\nAs fotos da avenida escura \u00e9 o registro da PE-05 at\u00e9 trechos do Parque Municipal. Moradores solicitam a visita da equipe de ilumina\u00e7\u00e3o p\u00fablica para\u2026 https://t.co/M13gqhUnRc"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-21T23:04:09.000Z",
            "id": "1108866918835019776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 dos mais belos santu\u00e1rios da natureza. Boa parte do parque, est\u00e1 em Minas, outra no Esp\u00edrito Santos. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "863566864248692740",
            "created_at": "2019-03-21T23:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1050603855489032192",
                        "start": 0,
                        "username": "MemoGomezFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108866662617501697",
            "in_reply_to_user_id": "1050603855489032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MemoGomezFoto Parque Nacional Ushuaia https://t.co/mWOP1pmXnS"
        },
        {
            "author_id": "79477827",
            "created_at": "2019-03-21T22:57:11.000Z",
            "id": "1108865165104156673",
            "in_reply_to_user_id": "1496473891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lua_decristal_ Tem parque municipal em junho!"
        },
        {
            "author_id": "910016386109407232",
            "created_at": "2019-03-21T22:51:29.000Z",
            "id": "1108863729872064512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9rolas do parque municipal kkakakka https://t.co/X1e2FmlL28"
        },
        {
            "author_id": "127358521",
            "created_at": "2019-03-21T22:24:16.000Z",
            "id": "1108856879764160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Cachoeira do V\u00e9u da Noiva. Paga nada pra entrar. \ud83d\ude0a Lugar bom de visitar \u00e9 assim... Gratis. \ud83d\ude01 D\u00e1 pra ir sem guia em duas cachoeiras, a\u2026 https://t.co/jCTPaN9Ozy"
        },
        {
            "author_id": "572035516",
            "created_at": "2019-03-21T22:17:35.000Z",
            "id": "1108855199651844097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernanda querendo comemorar o anivers\u00e1rio no Parque Municipal KKKKKK passeio de jegue"
        },
        {
            "author_id": "78077444",
            "created_at": "2019-03-21T22:04:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31817676,
                        -16.71138785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1108851796884234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/HYz9D6zdSo"
        },
        {
            "author_id": "2376196431",
            "created_at": "2019-03-21T22:00:25.000Z",
            "id": "1108850877673234434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da \u00c1gua, governador cria o Parque Estadual de \u00c1guas Lindas e anuncia a implanta\u00e7\u00e3o do projeto Produtor de \u00c1gua na Bacia do Descoberto"
        },
        {
            "author_id": "843928932596563968",
            "created_at": "2019-03-21T21:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "512700138",
                        "start": 0,
                        "username": "Madonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108848059591606274",
            "in_reply_to_user_id": "512700138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madonna  Essa rocha tem formato de TOCHA fica numa cidade do parana ,esse parque estadual VILA VELHA,acho bonito lugares onde tem natureza ,o brasil \u00e9 o pais que tem mais matas,Ontem come\u00e7ou o OUTONO no brasil ,Parece que hoje faz 30 anos do album LIKE A PRAYER. https://t.co/QwjWT9GRcA"
        },
        {
            "author_id": "9037392",
            "created_at": "2019-03-21T21:47:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1108847665243213824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #chapadadosveadeiros #cores #flores #cerrado #natgeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/U1bYql2HDt"
        },
        {
            "author_id": "728709104022265860",
            "created_at": "2019-03-21T21:45:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1411484034",
                        "start": 14,
                        "username": "mateusaiam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108847235142467586",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly @mateusaiam Bahia (Chapada diamantina, Ba\u00eda de todos os santos)\nMaranh\u00e3o (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses)\nRio Grande do Norte (Natal)"
        },
        {
            "author_id": "1001256725436125184",
            "created_at": "2019-03-21T21:44:19.000Z",
            "id": "1108846828676677632",
            "in_reply_to_user_id": "1001256725436125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 um s\u00edtio geol\u00f3gico situado no munic\u00edpio brasileiro de Ponta Grossa, do qual \u00e9 a principal atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica. Est\u00e1 localizado a vinte quil\u00f4metros ao sudeste do centro da cidade e a cem quil\u00f4metros de Curitiba, capital do Estado do Paran\u00e1. https://t.co/TDmAp2ZZp1"
        },
        {
            "author_id": "9037392",
            "created_at": "2019-03-21T21:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1108846598740733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #chapadadosveadeiros #saltos120e80m em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/eOzaVAMNd5"
        },
        {
            "author_id": "843928932596563968",
            "created_at": "2019-03-21T21:14:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "512700138",
                        "start": 0,
                        "username": "Madonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108839384974004251",
            "in_reply_to_user_id": "512700138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Madonna  BOA NOITE MADONNA. Olha o parque  estadual VILA VELHA ,fica aqui no brasil ,Hoje no brasil a poli\u00e7ia federal prendeu o ex presidente MICHEL TEMER agora so falta o AECIO,o brasil tem muitos corruptos ,entram na politica para roubar.ja \u00e9 o segundo presidente preso. https://t.co/0ZOAD1Xzjh"
        },
        {
            "author_id": "1019845156558770176",
            "created_at": "2019-03-21T21:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108839310248341505",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT https://t.co/ijDyYr6KEE"
        },
        {
            "author_id": "1001256725436125184",
            "created_at": "2019-03-21T21:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108839184666628116",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly anyyy tem um lugar muito bonito aqui no paran\u00e1, se chama parque estadual de vila velha, tem muita gente aqui que gosta de voc\u00eas e n\u00f3s temos um grupo de f\u00e3s da cidade ao lado do parque, por favor, n\u00f3s te amamos \u2764\ufe0f https://t.co/HV4hD4lg58"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2019-03-21T21:10:24.000Z",
            "id": "1108838292336701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Turvo, onde se encontra o Salto do Yucum\u00e3 n\u00e3o \u00e9 apenas o Salto. Ele \u00e9 \u00faltimo reduto de duas grandes esp\u00e9cies no RS: a on\u00e7a-pintada e a harpia (gavi\u00e3o-real).\nHoje existem 6 indiv\u00edduos de... https://t.co/Qdr3ODxYoo"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-21T21:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1108837696255000579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional das Florestas \nA Mata Atl\u00e2ntica e suas v\u00e1rias formas de vida nos encantam a cada. A Floresta da foto \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, um lugar lindo na Baixada\u2026 https://t.co/aa50AiCe8e"
        },
        {
            "author_id": "1107293367459868672",
            "created_at": "2019-03-21T21:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 76,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "800886703913172992",
                        "start": 90,
                        "username": "NowUnitedMusic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108836114993942529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O novo clipe tem que ser no Paran\u00e1 (obv).\nNo Parque Estadual de Vila Velha \n@anygabrielly @NowUnitedMusic"
        },
        {
            "author_id": "780148246098350080",
            "created_at": "2019-03-21T21:01:15.000Z",
            "id": "1108835988628033536",
            "in_reply_to_user_id": "780148246098350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- parque estadual de vila velha, ponta grossa https://t.co/TZxK2GWhZB"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-21T21:00:02.000Z",
            "id": "1108835681680396306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer na montanha\n.\nEvening in the mountain\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/OZrvRmPNs1"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-21T20:59:46.000Z",
            "id": "1108835615716577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer na montanha\n.\nEvening in the mountain\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/dM89Ba9h1q"
        },
        {
            "author_id": "64077037",
            "created_at": "2019-03-21T20:58:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1108835412578045960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventureira\n\n#SERRADOCIPO #minasgerais #doraaventureira em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/8RS2OvFu75"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-03-21T20:44:14.000Z",
            "id": "1108831707162202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtios de vegeta\u00e7\u00e3o fossilizada do Tocantins atraem visitantes brasileiros e estrangeiros para Monumento Natural.. https://t.co/s7VKPrEzWo https://t.co/XqvCqvzN4U"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-03-21T20:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "53331261",
                        "start": 0,
                        "username": "Turgalicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108829770421276674",
            "in_reply_to_user_id": "53331261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@Turgalicia Era ben pasar polo monumento natural Souto da Retorta (Viveiro) e limpar todas as \u00e1rbores e ramas ca\u00eddas, que hai bastantes. https://t.co/gn5p8lKw5t"
        },
        {
            "author_id": "999351486344769542",
            "created_at": "2019-03-21T20:21:28.000Z",
            "id": "1108825978468470785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral s\u00e3o demolidas - https://t.co/w3U8kQmOGk"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2019-03-21T19:36:11.000Z",
            "id": "1108814580061483010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de \u00c1guas Lindas deve ser assinado nesta sexta-feira (22) https://t.co/fksZWGJZ4F"
        },
        {
            "author_id": "1101469191998193664",
            "created_at": "2019-03-21T19:30:56.000Z",
            "id": "1108813258952228865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade no Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha\u200b: O passeio de caiaque est\u00e1 de volta! \n\nD\u00e1 um confere!\n\n https://t.co/lIPpmCXgwz"
        },
        {
            "author_id": "182500381",
            "created_at": "2019-03-21T19:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55558211,
                        -25.56820043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1108809733375430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd51 #Tbt en Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/d51m5OusGb"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2019-03-21T19:00:19.000Z",
            "id": "1108805555454398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Conte\u00fado liberado para assinantes] - Um endere\u00e7o que vale ser inclu\u00eddo na rota de passeios \u00e9 o do Parque Nacional da Floresta de Fray Jorge, na pr\u00f3pria cidade de Coquimbo https://t.co/XgQYge4du9"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-21T18:47:12.000Z",
            "id": "1108802253417340928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/O1HH39VDka"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2019-03-21T18:44:42.000Z",
            "id": "1108801625194459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de cidadania no Parque Municipal do Idoso contempla mulheres\n\n#jornalismoemtempo #jornalismoprofissional https://t.co/dA96ivhvh3 https://t.co/eDnHzW9eRX"
        },
        {
            "author_id": "2558119740",
            "created_at": "2019-03-21T18:25:02.000Z",
            "id": "1108796673638191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c1 L\u00c1, Guarulhos: constru\u00e7\u00f5es em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral s\u00e3o demolidas https://t.co/l8lx93vcZn #Guarulhos #SaoPaulo https://t.co/VNKLcFVlNd"
        },
        {
            "author_id": "1588942496",
            "created_at": "2019-03-21T18:18:47.000Z",
            "id": "1108795102091247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS ABRE INSCRI\u00c7\u00d5ES PARA A CONTRATA\u00c7\u00c3O DA BRIGADA DE PREVEN\u00c7\u00c3O E COMBATE AOS INC\u00caNDIOS FLORESTAIS 2019 https://t.co/mHzZ52JSZW"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-03-21T17:54:49.000Z",
            "id": "1108789069532880898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tf3y3rPasn"
        },
        {
            "author_id": "67024375",
            "created_at": "2019-03-21T17:32:53.000Z",
            "id": "1108783551124770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informo que mais uma vez estou com problemas auditivos e estou impossibilitado de atender telefone ou ouvir \u00e1udios de redes sociais. Pe\u00e7o desculpas. \u2014 se sentindo exausto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/iPHSHB28oT"
        },
        {
            "author_id": "2157756901",
            "created_at": "2019-03-21T17:29:04.000Z",
            "id": "1108782592772460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O S\u00edtio Flora Manac\u00e1, localizado dentro da bacia hidrogr\u00e1fica do Juqueriquer\u00ea, entre a \u00e1rea urbana de Caraguatatuba e o Parque Estadual da Serra do Mar, faz parte do escopo de trabalho do Projeto Tecendo as... https://t.co/srTBizhvDa"
        },
        {
            "author_id": "68000600",
            "created_at": "2019-03-21T17:23:45.000Z",
            "id": "1108781253950607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei ter\u00e7a-feira, 19, da sess\u00e3o da C\u00e2mara de Vereadores de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa. Falei sobre o meu projeto de lei que cria o Parque Estadual da Praia de Taquarinhas, em BC. A mat\u00e9ria est\u00e1 tramitando nas comiss\u00f5es da (Alesc). #ivannaatz #balne\u00e1riocambori\u00fa #parquedetaquarinhas https://t.co/dxSR2iaH9Z"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-03-21T17:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4950853,
                        -23.4598891
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1108781078766977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional das Florestas. #diainternacionaldasflorestas #sosma #florestas #mataatlantica #mata #pedacantareira em Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador https://t.co/2QkEjqAHmS"
        },
        {
            "author_id": "796113603954900992",
            "created_at": "2019-03-21T17:07:29.000Z",
            "id": "1108777158309277700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou descer no parque municipal p fuma\u00e7ar esse verde aqui kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-21T16:50:48.000Z",
            "id": "1108772961484451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco novas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o registradas em reserva no sul da Bahia https://t.co/PF0Am3fQGP Projeto de monitoramento do ICMBio, apoiado pela RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel e pelo Parque Nacional do Pau Brasil, revela que a floresta est\u00e1 em equil\u00edbrio na regi\u00e3o da reserva https://t.co/Lr8h5oFM31"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2019-03-21T16:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "253034260",
                        "start": 26,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "84312341",
                        "start": 81,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108771092829745152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitando o Presidente do @ICMBio e seus Diretores na companhia do Presidente do @ibaleiajubarte pra refor\u00e7ar nossa coopera\u00e7\u00e3o em conserva\u00e7\u00e3o marinha e pra ampliar a prote\u00e7\u00e3o do Banco dos Abrolhos, que precisa ter o Parque Nacional ampliado urgentemente! #MaisAbrolhos pra breve! https://t.co/zgp3Mr84Yv"
        },
        {
            "author_id": "50316295",
            "created_at": "2019-03-21T16:29:34.000Z",
            "id": "1108767615491563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de 15 mil hectares fica na regi\u00e3o da Serra da Cantareira\n\n#grutemporeal #gruweb #guarulhos https://t.co/uoCcpHkyHb"
        },
        {
            "author_id": "939068265799868416",
            "created_at": "2019-03-21T16:28:25.000Z",
            "id": "1108767329251397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes esque\u00e7o que tem gente olhando. \ud83d\udd19\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n\ud83c\udf88#tbt\u2764\ufe0f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/w7yrmqM6xi"
        },
        {
            "author_id": "1108764203958059010",
            "created_at": "2019-03-21T16:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1411484034",
                        "start": 14,
                        "username": "mateusaiam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108767262683684864",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly @mateusaiam - Inhotim ( Mg )\n-  S\u00e3o thom\u00e9 das letras (Mg)\n- Ibitipoca ( Mg) \n- Parque nacional do capara\u00f3 (Mg)\n- Foz do Igua\u00e7u (Paran\u00e1)\n- Len\u00e7ois maranhenses ( Maranh\u00e3o)\n*Valorizando mais meu estado pq vai que n\u00e9 ?!*"
        },
        {
            "author_id": "459283524",
            "created_at": "2019-03-21T16:25:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2359827444",
                        "start": 0,
                        "username": "anygabrielly"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1411484034",
                        "start": 14,
                        "username": "mateusaiam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108766563015057412",
            "in_reply_to_user_id": "2359827444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anygabrielly @mateusaiam Parque Estadual de Vila Velha- Paran\u00e1 https://t.co/3AeKgjyqDj"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-21T16:22:44.000Z",
            "id": "1108765899597721601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque est\u00e1 bem no centr\u00e3o de Belo Horizonte mas nasceu antes mesmo da capital existir. Conhe\u00e7a: https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-03-21T16:04:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1108761190619070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque viajar \u00e9 muito bom hehehe \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83c\udf37\ud83c\udf39\u2764\ufe0f\ud83c\udf93\ud83d\ude18\ud83d\udc4d em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/3FnBWYI1Tm"
        },
        {
            "author_id": "293692090",
            "created_at": "2019-03-21T15:52:21.000Z",
            "id": "1108758251942936578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos nosso passeio pelo lindo rio Paran\u00e1, fomos sentido ao Parque Nacional da Bandeira, lugar de grande import\u00e2ncia para os patriotas argentinos, ali que subiu a bandeira Argentina\u2026 https://t.co/qRbm6F01k0"
        },
        {
            "author_id": "1015696868494532608",
            "created_at": "2019-03-21T15:38:41.000Z",
            "id": "1108754811934199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Grande ter\u00e1 Parque Municipal com lazer e floresta\n\nA regi\u00e3o do Campo Grande vai ganhar um parque municipal. O local usado \u00e9 uma... https://t.co/J60TjgHeDs"
        },
        {
            "author_id": "1574122698",
            "created_at": "2019-03-21T15:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "899359393594134529",
                        "start": 203,
                        "username": "joalin"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "3086991040",
                        "start": 211,
                        "username": "baileymay"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "3044065800",
                        "start": 222,
                        "username": "krystianwang"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "786570081920778240",
                        "start": 236,
                        "username": "diarrasylla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108752164107767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Gente qual a l\u00f3gica de vcs querendo que Parana n\u00e3o seja gravado no Paran\u00e1???? \n\n-Cataratas do Igua\u00e7u\n-Jardim Bot\u00e2nico em Curitiba\n-Ilha do Mel, Ba\u00eda do Paranagu\u00e1\n-Parque Estadual do Guartel\u00e1 em Tibagi\n\n{@joalin @baileymay @krystianwang @diarrasylla} https://t.co/JnmWglYTCG"
        },
        {
            "author_id": "106370805",
            "created_at": "2019-03-21T15:24:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1108751325712519175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse lugar que eu amo com a pessoa que amo ainda mais \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/6Mq5QZT4vn"
        },
        {
            "author_id": "176578331",
            "created_at": "2019-03-21T15:20:57.000Z",
            "id": "1108750349718949889",
            "in_reply_to_user_id": "176578331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/VF3SmqdmLV\n\nopa achei"
        },
        {
            "author_id": "914186479445913600",
            "created_at": "2019-03-21T15:19:54.000Z",
            "id": "1108750083120660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o na capital do Estado possui 220 mil m\u00b2, \u00e1reas para eventos e exposi\u00e7\u00f5es, churrasqueiras e quatro campos de futebol. CLIQUE E SAIBA MAIS: https://t.co/xONLDHTnki https://t.co/Z9AeeyYwBX"
        },
        {
            "author_id": "1016771201287454720",
            "created_at": "2019-03-21T15:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "32101740",
                        "start": 144,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108746771054907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidar do recurso natural mais importante da natureza \u00e9 responsabilidade do governo e de toda a popula\u00e7\u00e3o. Para refor\u00e7ar a import\u00e2ncia do tema, @ronaldocaiado assina amanh\u00e3 o decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de \u00c1guas Lindas. #DiaMundialda\u00c1gua #SomosTodosGoi\u00e1s https://t.co/dte3DfvFry"
        },
        {
            "author_id": "145382326",
            "created_at": "2019-03-21T15:00:16.000Z",
            "id": "1108745143430066176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, na Zona Norte do Recife, abre suas portas, nesta sexta-feira (22), para mostrar seus mananciais e falar sobre a import\u00e2ncia deles para a popula\u00e7\u00e3o e para a preserva\u00e7\u00e3o da vida silvestre. https://t.co/c5zezxGaf3"
        },
        {
            "author_id": "243257446",
            "created_at": "2019-03-21T14:49:59.000Z",
            "id": "1108742556823810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, #DiaMundialDa\u00c1gua, ser\u00e1 assinado decreto que cria o #ParqueEstadual\u00c1guasLindas, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, no munic\u00edpio de \u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s. \ud83c\udf33 O parque destina-se a preservar nascentes, mananciais, flora e fauna, e controlar a ocupa\u00e7\u00e3o do solo. https://t.co/ZTnLU7z1yG"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-21T14:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1108739834183593989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/jXkcY5ubAV"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2019-03-21T14:03:16.000Z",
            "id": "1108730799627616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira li\u00e7\u00e3o sobre a natureza: Deus existe!\n\n @ Parque Estadual Serra De Caldas Novas \u2014 at Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/d4qyo00MP5"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2019-03-21T14:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1108730708732850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira li\u00e7\u00e3o sobre a natureza: Deus existe! em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/SAoBWJy6pV"
        },
        {
            "author_id": "1009664679424163840",
            "created_at": "2019-03-21T14:02:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "209259989",
                        "start": 0,
                        "username": "Alinne_F"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "123032827",
                        "start": 10,
                        "username": "analuareg"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1048791362609586177",
                        "start": 21,
                        "username": "cvillaress"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108730677816635393",
            "in_reply_to_user_id": "209259989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alinne_F @analuareg @cvillaress To querendo ir agora em Abril, vou planejar um roteiro direitinho e combino com vcs \u2661\nEm Julho volto em Resende tb pq quero ir no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1106855668382863360",
            "created_at": "2019-03-21T13:59:29.000Z",
            "id": "1108729846161727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos participando da reuni\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra Negra da Mantiqueira, unidade de conserva\u00e7\u00e3o recentemente criada, nossa vizinha! https://t.co/d3bd5MhYwJ"
        },
        {
            "author_id": "134833776",
            "created_at": "2019-03-21T13:58:54.000Z",
            "id": "1108729700107649025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes atuaram em projeto de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Estadual Mata do Limoeiro\nhttps://t.co/WQS3KePLfP"
        },
        {
            "author_id": "965995895295750144",
            "created_at": "2019-03-21T13:36:15.000Z",
            "id": "1108724001801728006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso agradecimento a essa pequena e jovem cidade que nos acolheu e transformou e transforma a vida de tantas fam\u00edlias.\n\nParab\u00e9ns Iper\u00f3! \ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\nCr\u00e9ditos\nFoto: Osvaldo Cristo\nFonte: Prefeitura de Iper\u00f3 (https://t.co/0I43ROSm6G) https://t.co/HbpviUxm8u"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2019-03-21T13:32:14.000Z",
            "id": "1108722991012163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadistas\n\nhttps://t.co/pNNeoHP7GQ https://t.co/YE3sH63VzG"
        },
        {
            "author_id": "752296562",
            "created_at": "2019-03-21T13:32:13.000Z",
            "id": "1108722986633359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para o quarto ano da ECOGOLD est\u00e3o abertas! O evento consiste em uma caminhada ecol\u00f3gica no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Ap\u00f3s o trajeto, os participantes se reunir\u00e3o em uma confraterniza\u00e7\u00e3o na Serra do Cip\u00f3. Informa\u00e7\u00f5es no Link: https://t.co/q9ONSbrQVT https://t.co/NsWQIJgZby"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2019-03-21T13:26:21.000Z",
            "id": "1108721510599061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Turvo. Na divisa com a Argentina, a maior reserva ecol\u00f3gica do RS!\nConfere no blog! https://t.co/C1Q35xLzOt"
        },
        {
            "author_id": "401684261",
            "created_at": "2019-03-21T13:02:56.000Z",
            "id": "1108715617325105154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio 15 anos Bia.\n\n#atleticana #timedocoracao #15anos #fotografo #lucianotomaz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/M1IT7PWaTL"
        },
        {
            "author_id": "1008490069802536961",
            "created_at": "2019-03-21T13:00:33.000Z",
            "id": "1108715017657073664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vamos dar uma volta no centro de Floripa, e conhecer o Parque Municipal do C\u00f3rrego ( acho que \u00e9 esse o nome \ud83d\ude02), escolhi um look bem confort\u00e1vel pra esse rolezinho no parque com o\u2026 https://t.co/3OOQbsexC0"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-03-21T12:40:04.000Z",
            "id": "1108709861825675265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para o MPCE, houve crime ambiental de dano direto ou indireto causado a uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/Y7NU8COyk5"
        },
        {
            "author_id": "1857371012",
            "created_at": "2019-03-21T12:30:36.000Z",
            "id": "1108707479729381377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei que tramite no Legislativo tenta recategorizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sul da Ilha como Monumento Natural Municipal. https://t.co/pi3K6rjNDX #SouBemFloripa"
        },
        {
            "author_id": "266623107",
            "created_at": "2019-03-21T12:28:28.000Z",
            "id": "1108706942501957633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 21/03 \u00e9 comemorado o Dia Mundial Florestal. As instala\u00e7\u00f5es do Comando de Policiamento Ambiental est\u00e3o dentro de uma reserva florestal, o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco,\u2026 https://t.co/fB0LcuUGsI"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-21T12:23:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1108705755623055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 21/03 \u00e9 comemorado o Dia Mundial Florestal. As instala\u00e7\u00f5es do Comando de Policiamento Ambiental est\u00e3o dentro de uma reserva florestal, o Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, marque uma visita e venha nos conhecer.\n0800 622121 ou pelo Whatsapp \n62996550685 https://t.co/me6HReD0fV"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2019-03-21T12:20:30.000Z",
            "id": "1108704937033248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 1380, DE 23 DE OUTUBRO DE 2015.\n\nDISP\u00d5E SOBRE A CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA LAGOA DO PEREQU\u00ca, E D\u00c1 OUTRAS PROVID\u00caNCIAS. https://t.co/ZillR1lDQ3"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-21T12:02:23.000Z",
            "id": "1108700380387512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quinta-feira com as boas energias da Pedra Furada, em Jijoca de Jericoacoara. A regi\u00e3o possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e o Parque Nacional de Jericoacoara. https://t.co/lDHPgE5nC5"
        },
        {
            "author_id": "176151753",
            "created_at": "2019-03-21T11:57:29.000Z",
            "id": "1108699146817601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar\u00e1 hoje a rdem de servi\u00e7o de constru\u00e7\u00e3o do Parque RDS \u2013 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 Papagaio. https://t.co/FUmJHNzi1y"
        },
        {
            "author_id": "243906823",
            "created_at": "2019-03-21T11:32:59.000Z",
            "id": "1108692981119369218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom que estamos falando de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "401684261",
            "created_at": "2019-03-21T11:28:01.000Z",
            "id": "1108691727815184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio 15 anos Bia.\n#fotografia15anos \n#ensaio15anos #fotografia #lucianotomaz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/4konsuD0Wy"
        },
        {
            "author_id": "401684261",
            "created_at": "2019-03-21T11:21:11.000Z",
            "id": "1108690008859443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio 15 anos Bia\n#fotografia15anos \n#fotografo #lucianotomaz em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/uNjf3VQXp7"
        },
        {
            "author_id": "401684261",
            "created_at": "2019-03-21T11:05:52.000Z",
            "id": "1108686156755951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 anos Bia.\n\n#atleticana #fotografia #lucianotomaz em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/oqeJNFByZm"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-21T11:04:29.000Z",
            "id": "1108685806313582592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pista de caminhada do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio, com 500 metros de extens\u00e3o e 2,10 de largura, foi conclu\u00edda esta semana. Nos pr\u00f3ximos dias, ser\u00e1 feita a... https://t.co/QtPEprNdbr"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2019-03-21T11:02:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "164696186",
                        "start": 4,
                        "username": "xicogoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108685417375780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @xicogoncalves e membros da FETAEMA. Retormada dos trabalhos da\nCom. de Elabora\u00e7\u00e3o de Estrat\u00e9gias de Conviv\u00eancias das familias de Agricultores Familiares do Parque Estadual do Mirador.\n#sema #sedihpop #fetaema #parqueestadualdemirador #agricultirafamiliar #governodetodosn\u00f3s https://t.co/9grANQMTEY"
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-03-21T11:00:10.000Z",
            "id": "1108684722056687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pista de caminhada do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio, com 500 metros de extens\u00e3o e 2,10 de largura, foi conclu\u00edda esta semana. Nos pr\u00f3ximos dias, ser\u00e1 feita a sinaliza\u00e7\u00e3o do... https://t.co/wM3RPwNEvU"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2019-03-21T11:00:09.000Z",
            "id": "1108684715832295432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pista de caminhada do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio, com 500 metros de extens\u00e3o e 2,10 de largura, foi conclu\u00edda esta semana. Nos pr\u00f3ximos dias, ser\u00e1 feita a... https://t.co/uQ3UIdap5J"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-21T10:20:15.000Z",
            "id": "1108674677436809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque \u00e9 extremamente lindo! Conhe\u00e7a: https://t.co/NgzWtsQO1R"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2019-03-21T10:13:05.000Z",
            "id": "1108672873307213825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncontroGaioleiros \n\nNos dias 22, 23 e 24 de mar\u00e7o o Parque Municipal Jorge Hardt sediar\u00e1 o 1\u00b0 Indaial Radical e o 2\u00ba Encontro de Gaioleiros. \n\nO 1\u00ba Indaial Radical inicia no s\u00e1bado, 23, \u00e0s 9h, com treinos... https://t.co/s7TsTZLtTV"
        },
        {
            "author_id": "77872478",
            "created_at": "2019-03-21T09:45:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20316542,
                        -22.97266511
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1108665807914049538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Catacumba in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/HBQg7IGEJ2"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-21T09:30:26.000Z",
            "id": "1108662138762133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 dos mais belos santu\u00e1rios da natureza. Boa parte do parque, est\u00e1 em Minas, outra no Esp\u00edrito Santos. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2019-03-21T05:13:27.000Z",
            "id": "1108597465144528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, Minas Gerais https://t.co/Kv6rGyq6PE https://t.co/Euur18LrKa"
        },
        {
            "author_id": "945949231772307456",
            "created_at": "2019-03-21T02:55:42.000Z",
            "id": "1108562801889607682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Peter Lund (Gruta de Maquin\u00e9), em Cordisburgo-MG: imposs\u00edvel n\u00e3o visitar. Recomendo. https://t.co/ouxuFRaZpG"
        },
        {
            "author_id": "88496106",
            "created_at": "2019-03-21T02:22:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -107.82650575,
                        27.51660784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e26ff306af4fd2ce"
            },
            "id": "1108554520773091328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BarrancasDelCobre #Chihuahua \u00e0 Parque Nacional Barrancas del Cobre https://t.co/RQuq2HAU2M"
        },
        {
            "author_id": "64637740",
            "created_at": "2019-03-21T02:01:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1108549043439964160",
            "in_reply_to_user_id": "64637740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N vou parar enquanto o Ibama n lacrar minha lavanderia como \u00e1rea protegida https://t.co/pKGcmnrAsX"
        },
        {
            "author_id": "60345157",
            "created_at": "2019-03-21T01:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.58478651,
                        -7.32452472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bd8885e2faae08cc"
            },
            "id": "1108548698944884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fiz uma visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual das Itacoatiaras do Ing\u00e1 para darmos seguimento ao processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque. A secretaria Executiva do Turismo do Estado vem\u2026 https://t.co/Qh756ywjkB"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-03-21T01:57:14.000Z",
            "id": "1108548088212451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo estar com vc minha filha linda Catarina , hoje no Park andando de bike.\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude09\ud83d\ude09\ud83d\ude09\nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/rkHNikKkr2"
        },
        {
            "author_id": "940403853522014209",
            "created_at": "2019-03-21T00:35:20.000Z",
            "id": "1108527477792616448",
            "in_reply_to_user_id": "940403853522014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veeeei \nAcho que \u00e9 golpe, cara pediu foto de corpo pra mim irm\u00e3 e ela perguntou se \u00e9 necess\u00e1rio, ele disse que n\u00e3o, s\u00f3 pra ele ver mesmo \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 da\u00ed pede pra me encontrar no PARQUE MUNICIPAL \ud83e\udd14\ud83e\udd14 aqii n\u00e3o bb, tu vem com a faca que vou com peixeira."
        },
        {
            "author_id": "36971737",
            "created_at": "2019-03-21T00:20:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "125227324",
                        "start": 0,
                        "username": "eutiagomiranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108523626746253315",
            "in_reply_to_user_id": "125227324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eutiagomiranda Quando fui pra Foz fiquei impressionado com a estrutura do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "3304313290",
            "created_at": "2019-03-20T23:50:55.000Z",
            "id": "1108516300576489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro da Pescaria Guarapari ES https://t.co/ljlC0rmEc1"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-03-20T23:37:39.000Z",
            "id": "1108512959402311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha atleta correndo....\nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/P2IfaPgVKU"
        },
        {
            "author_id": "58357045",
            "created_at": "2019-03-20T23:24:08.000Z",
            "id": "1108509560170573830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Parque Estadual da Siririca\"\nhttps://t.co/1THuSKbymM"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-20T23:14:26.000Z",
            "id": "1108507116334125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Comando De Policiamento Ambiental est\u00e1 presente em todo o Estado de Goi\u00e1s, com patrulhamento ostensivo e preventivo em prol da preserva\u00e7\u00e3o do nosso meio ambiente. Equipe Policial Militar Ambiental realizando patrulhamento noturno no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco. https://t.co/wAU3X3BSrL"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2019-03-20T23:13:08.000Z",
            "id": "1108506789702758401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncontroGaioleiros \n\nNos dias 22, 23 e 24 de mar\u00e7o o Parque Municipal Jorge Hardt sediar\u00e1 o 1\u00b0 Indaial Radical e o 2\u00ba Encontro de Gaioleiros. \n\nO 1\u00ba Indaial Radical inicia no s\u00e1bado, 23, \u00e0s 9h, com treinos... https://t.co/FtS3Ws85ZN"
        },
        {
            "author_id": "44270027",
            "created_at": "2019-03-20T22:46:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0f05fe793d94c000"
            },
            "id": "1108500007341170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed, Brasil https://t.co/vSjh1BTpCS"
        },
        {
            "author_id": "837484048293457921",
            "created_at": "2019-03-20T22:39:11.000Z",
            "id": "1108498248132632579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18/3 22:01] meuam\u00f4 \u2764\ufe0f: Amiga\n[18/3 22:01] meuam\u00f4 \u2764\ufe0f: Tem um boy no curso\n\n[20/3 19:36] meuam\u00f4 \u2764\ufe0f: Vou pegar\n[20/3 19:36] meuam\u00f4 \u2764\ufe0f: Amanh\u00e3\n[20/3 19:36] meuam\u00f4 \u2764\ufe0f: No parque municipal\n\na amiga de vcs tamb\u00e9m \u00e9 assim ou s\u00f3 a minha?"
        },
        {
            "author_id": "1104215578196275200",
            "created_at": "2019-03-20T22:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61018959",
                        "start": 0,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "59091405",
                        "start": 14,
                        "username": "ITB_Berlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108490624628674567",
            "in_reply_to_user_id": "61018959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbraturNews @ITB_Berlin #euindico parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense, lugar \u00fanico no mundo, os gringos ficam loucos quando conhecem. https://t.co/AXjVQe48ps"
        },
        {
            "author_id": "1022867949852471296",
            "created_at": "2019-03-20T22:04:23.000Z",
            "id": "1108489488857223172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira vamos no Parque Estadual, n\u00e3o sei onde fica, mas falaram que vai ter churrasco"
        },
        {
            "author_id": "73170100",
            "created_at": "2019-03-20T21:30:26.000Z",
            "id": "1108480944934146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, estivemos em reuni\u00e3o com o Presidente da Caixa Pedro Guimar\u00e3es em Bras\u00edlia com fins de viabilizar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para Taquarinhas.\n\nPedimos apoio da Caixa, solicitamos prazo maior para manter... https://t.co/KIEAFq54Yf"
        },
        {
            "author_id": "301126053",
            "created_at": "2019-03-20T21:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40721032",
                        "start": 16,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108480269533757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh meu prefeito @alexandrekalil vamos dar uma aten\u00e7\u00e3o ao parque Municipal vamos?! Parte verde linda, mas os brinquedos pras crian\u00e7as t\u00e1 uma vergonha! Alguns interditados outros com po\u00e7os de lama tipo os escorregadores...t\u00e1 um descaso."
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2019-03-20T20:58:35.000Z",
            "id": "1108472930512629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para a visita monitorada no Parque Municipal de Mogi est\u00e3o abertas https://t.co/rEDMJW4Tiu"
        },
        {
            "author_id": "57405878",
            "created_at": "2019-03-20T20:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.09593463,
                        -22.99433323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1108467581470601218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aceite o convite da natureza nos arredores do Rio de Janeiro. Rio das Pedras guarda uma j\u00f3ia: O eco-Resort situado no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica, uma \u00e1rea protegida, \u00e0 beira-mar e no meio\u2026 https://t.co/cjJxveeXCx"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2019-03-20T20:33:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1108466661865242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho alto!!! \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/o9BnD10R0a"
        },
        {
            "author_id": "134645571",
            "created_at": "2019-03-20T20:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21,
                        -22.80185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1108465777240391681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\n.\n#parquedacatacumba #mirantedourubu \n#mirantedosapoc\u00e3 #lagoarodrigodefreitas \n#RJ #021 #gavea #trilhasrj #trail #nature #flamengo #aboutrio em Parque Municipal da Catacumba https://t.co/zwRoq5VEcm"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2019-03-20T20:01:30.000Z",
            "id": "1108458565709246466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco.\n.\n\ud83d\udcf7Foto:\u00a0marceloquerque\n.\n.\nSegundo maior parque arqueol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional do Catimbau fica a menos de 300 km do Recife e abrange\u2026 https://t.co/04rhxzu5P3"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2019-03-20T19:57:53.000Z",
            "id": "1108457652022099977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17h:00 - O Parque Nacional Yoho \u00e9 um parque canadense localizado nas Montanhas Rochosas, na regi\u00e3o de Col\u00fambia Brit\u00e2nica. Cobre uma \u00e1rea de 1.313 km\u00b2, tem v\u00e1rias quedas d\u00b4\u00e1gua e possui mais de 28 picos com mais de 3.000 metros de altura. https://t.co/nbs6gD5Fxv"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2019-03-20T19:54:36.000Z",
            "id": "1108456827312836613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Convidamos todos a assistirem, o primeiro epis\u00f3dio est\u00e1 lindo!\n\nNo primeiro epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional do Superagui, o P\u00e9 no Parque convida voc\u00ea para conhecer as paisagens de ba\u00eda, rios, manguezal, praia deserta, e as pessoas,... https://t.co/szEtZepF23"
        },
        {
            "author_id": "29852001",
            "created_at": "2019-03-20T19:47:22.000Z",
            "id": "1108455008239079426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grumari\n.\n.\n.\n.\n#grumari #parquenaturalmunicipaldegrumari #riodejaneiro #brasil #brazil #natureza #nature #fromthetop #ladoalto #yuneec #eyesonthesea #mar #sea em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/qhukUCCPbS"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2019-03-20T19:30:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.58236,
                        -16.3673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7480dd07b2341a8d"
            },
            "id": "1108450684976984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de monitoramento de on\u00e7a pintada, apoiado pela RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel em parceria com o Parque Nacional do Pau Brasil, revela a presen\u00e7a de outros animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o no\u2026 https://t.co/3c33MlAd1w"
        },
        {
            "author_id": "884652038",
            "created_at": "2019-03-20T19:26:43.000Z",
            "id": "1108449810577846274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Comunicado: Consejo Directivo del Parque Nacional Coiba. https://t.co/U1L3L1vuY5"
        },
        {
            "author_id": "523588647",
            "created_at": "2019-03-20T18:43:54.000Z",
            "id": "1108439034194546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\uddde#OCarballi\u00f1o | Nova aposta socialista no concello por seguir recuperando as zonas fluviais e paisax\u00edsticas.\n\n\ud83d\udc49 Operarios municipais impulsar\u00e1n a limpeza e acondicionamento do paseo do r\u00edo Arenteiro e do parque municipal.\n\nhttps://t.co/nJZwrXF6j0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-20T18:37:47.000Z",
            "id": "1108437497451872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/wUsbGTaKBO"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-03-20T18:36:21.000Z",
            "id": "1108437135785373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 descoberta da Gruta de Alcobertas\nA 31 de Mar\u00e7o, domingo, o nosso trilho desenvolve-se ao longo das encostas da Serra de Aires e Candeeiros e leva-nos a explorar a Gruta de Alcobertas, um Monumento Natural de... https://t.co/ICl6UHCs3w"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2019-03-20T17:36:28.000Z",
            "id": "1108422064980017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela sensa\u00e7\u00e3o de ter sua alma purificada \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f @ Parque Estadual Serra De Caldas Novas \u2014 at Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/8hstsq5Wzj"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2019-03-20T17:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6582,
                        -17.7687668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1108421958511878150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela sensa\u00e7\u00e3o de ter sua alma purificada \ud83e\uddd7\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual Serra De Caldas Novas https://t.co/gYDLQpiWGw"
        },
        {
            "author_id": "487037646",
            "created_at": "2019-03-20T17:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "755054284262309888",
                        "start": 0,
                        "username": "liarena_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108414013124284416",
            "in_reply_to_user_id": "755054284262309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liarena_ Ai \u00e9 osso ahhaha... tem que ir pelo menos uma vez no Parque Nacional, a\u00ed tu vai poder dizer que foi em Teres\u00f3polis diteito."
        },
        {
            "author_id": "2811911553",
            "created_at": "2019-03-20T17:02:59.000Z",
            "id": "1108413640196141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou trazer um comprovante pra pegar um livro emprestado na Biblioteca Parque Estadual .. \ud83d\udc89\ud83d\udc8a"
        },
        {
            "author_id": "973721156200075270",
            "created_at": "2019-03-20T16:12:31.000Z",
            "id": "1108400939386523649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zona leste de SP tem parque estadual 11 vezes maior que o\u00a0Ibirapuera https://t.co/LOBYrZQ2yi"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-03-20T16:11:30.000Z",
            "id": "1108400681176756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate de \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas denunciado pelo PCP https://t.co/Ii80gSGRrg"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-20T16:01:56.000Z",
            "id": "1108398275412017158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo no combate a inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Fafi\u00e3o, limite do concelho de Montalegre com o de Terras de Bouro. https://t.co/RCOGoCh9tB"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-03-20T15:56:54.000Z",
            "id": "1108397006576205825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio a\u00e9reo combate inc\u00eandio florestal no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas no Fafi\u00e3o, limite do concelho de Montalegre com Terras de Bouro, junto \u00e0 EN308. https://t.co/4JVeA4zAlS"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-03-20T15:48:10.000Z",
            "id": "1108394812615639042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os abre inscri\u00e7\u00f5es para brigadistas https://t.co/sDk3MdBEzP"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-03-20T15:39:08.000Z",
            "id": "1108392537490894850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupos de trabalho listam e  discutem as oportunidades e as fraquezas existentes na \u00e1rea da Resex Itapetininga. No final foram propostas a\u00e7\u00f5es e uma agenda m\u00ednima para fortalecimento desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal  localizada no munic\u00edpio de Bequim\u00e3o (MA). https://t.co/C3mfAbFGC7"
        },
        {
            "author_id": "64216414",
            "created_at": "2019-03-20T15:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1007931685",
                        "start": 0,
                        "username": "felishish"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "612168150",
                        "start": 26,
                        "username": "Dsfvme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108384292399398945",
            "in_reply_to_user_id": "1007931685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felishish @fael_ribeiro7 @Dsfvme Alameda Ezequiel Dias, atr\u00e1s do Parque Municipal. \n\nTemos um thread rs"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-20T15:02:32.000Z",
            "id": "1108383326090473474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E xa que hoxe comenzar\u00e1 a #primavera vela\u00ed vai esta mata de herba de namorar #armeriapubigera en floraci\u00f3n na #IlladeOns #Ons no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/zHYz8VT1Bo"
        },
        {
            "author_id": "2794883328",
            "created_at": "2019-03-20T15:00:02.000Z",
            "id": "1108382696064106497",
            "in_reply_to_user_id": "264909372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isacatenacci GRITOOO \u201caiii vc ama acampar, vamos acampar em um parque nacional\u201d QUE onde falei isso? JAKAKSKSJSJSJSJSJSJSJSJSJ se n for pra lascar com a vida do irm\u00e3o nem fa\u00e7a \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-20T14:41:57.000Z",
            "id": "1108378146401853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Capivara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/KgfPgxW5ki\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Gi0Tc9jyON\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CLBOWiD9l5"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2019-03-20T14:37:55.000Z",
            "id": "1108377132269473792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da visita foi conhecer de perto o principal abrigo das diversas esp\u00e9cies de fauna e flora das restingas. #Educa\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente https://t.co/i4jYDPzRJw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-20T13:17:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "33548687",
                        "start": 14,
                        "username": "Danielhrs"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "49945886",
                        "start": 25,
                        "username": "lorenzof5"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "253034260",
                        "start": 62,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108356906987540480",
            "in_reply_to_user_id": "4580964219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LauraWXavier @Danielhrs @lorenzof5 Oi, Laura. Recentemente o @ICMBio lan\u00e7ou editais para a concess\u00e3o de servi\u00e7os em tr\u00eas Parques Nacionais e mais est\u00e3o por vir. A concess\u00e3o \u00e9 fundamental para a estrutura\u00e7\u00e3o dos parques aos visitantes. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/XIQXxe4LkT"
        },
        {
            "author_id": "1166704231",
            "created_at": "2019-03-20T12:38:26.000Z",
            "id": "1108347061206958081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local Dark Sky no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda- Ger\u00eas.\nhttps://t.co/n3Zcg5dvoT https://t.co/asgx8NG7Wv"
        },
        {
            "author_id": "778682787926638593",
            "created_at": "2019-03-20T12:13:46.000Z",
            "id": "1108340854043738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cSumidouro Entre Mem\u00f3rias\u201d \u00e9 lan\u00e7ado no Parque\u00a0Estadual https://t.co/fjZ8WYtALv https://t.co/63RwCpVqa6"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-03-20T12:00:56.000Z",
            "id": "1108337625067413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque est\u00e1 bem no centr\u00e3o de Belo Horizonte mas nasceu antes mesmo da capital existir. Conhe\u00e7a: https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-03-20T11:53:02.000Z",
            "id": "1108335638410133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/eDyo4V2z0n) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Passeio no Parque com Julietti (Cadeira de roda Adaptada)  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes https://t.co/k6q93RpJgU"
        },
        {
            "author_id": "57658659",
            "created_at": "2019-03-20T11:35:02.000Z",
            "id": "1108331108704440320",
            "in_reply_to_user_id": "57658659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea ser\u00e1 utilizada pela Prefeitura de S\u00e3o Bento do Sul para fins de preserva\u00e7\u00e3o ambiental e desenvolvimento sustent\u00e1vel, por meio do futuro Parque Municipal Curt Buddemeyer."
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-20T11:11:59.000Z",
            "id": "1108325308065898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Biotingu\u00e1 em parceria com a #RMDrone ir\u00e1 mapear atrav\u00e9s de filmagens com Drone todos os Patrim\u00f4nios hist\u00f3ricos de Nova Igua\u00e7u, \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u e Zona de Amortecimento da... https://t.co/5BZrUFTpUe"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-20T11:11:05.000Z",
            "id": "1108325079593689089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Biotingu\u00e1 em parceria com a #RMDrone ir\u00e1 mapear atrav\u00e9s de filmagens com Drone todos os Patrim\u00f4nios hist\u00f3ricos de Nova Igua\u00e7u, \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u e Zona de... https://t.co/h22bs2AapG"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2019-03-20T11:01:33.000Z",
            "id": "1108322679994679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Biotingu\u00e1 em parceria com a RMDrone ir\u00e1 mapear atrav\u00e9s de filmagens com Drone todos os Patrim\u00f4nios hist\u00f3ricos de Nova Igua\u00e7u, \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u e Zona de... https://t.co/cjDSqfsqAP"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-20T11:00:00.000Z",
            "id": "1108322290494783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Doze peixes-bois da Amaz\u00f4nia ser\u00e3o reintroduzidos, neste fim de semana, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus. \n\nConhe\u00e7a o trabalho realizado pelo Programa de Reintrodu\u00e7\u00e3o de Peixes-bois:\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #PeixeBoi\n\nhttps://t.co/7xtDWmnRs3"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2019-03-20T10:33:10.000Z",
            "id": "1108315539334721537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos focos de inc\u00eandio surgem na vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Monte Pascoal, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Porto Seguro, no sul da Bahia. \n\nBrigadistas do Instituto Chico\u2026 https://t.co/VvKIGPuMkE"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2019-03-20T10:24:22.000Z",
            "id": "1108313325081903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da\u00a0Capivara https://t.co/64Vjw7vjql https://t.co/2XDSadCWOo"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2019-03-20T10:20:14.000Z",
            "id": "1108312283174838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Institui\u00e7\u00f5es do Cariri uniram-se para recuperar  \u00e1rea do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o, no Crato, afetada por inc\u00eandio, em novembro passado. Leia mais: https://t.co/7HyJqOH6MP\n#agenciaeconordeste #cariri #crato #IFCE #previna #sitiofundao #reflorestamento #sema #SAAEC #upama https://t.co/MJKl1uyZ90"
        },
        {
            "author_id": "862733484",
            "created_at": "2019-03-20T09:55:54.000Z",
            "id": "1108306159809818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Memories Maio 2018\n\nParque Nacional do Teide https://t.co/pAXMYq4acc"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-20T09:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1108293944629227520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/aSI9mYNmfO"
        },
        {
            "author_id": "1107733884815458306",
            "created_at": "2019-03-20T08:04:51.000Z",
            "id": "1108278213627863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Conselho Consultivo https://t.co/zKcr1gvT2U"
        },
        {
            "author_id": "469008169",
            "created_at": "2019-03-20T04:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1303442952979656704",
                        "start": 0,
                        "username": "anallulima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108220561099030528",
            "in_reply_to_user_id": "82502838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anallulima Jaca nem existe mano, \u00faltima vez que vi foi quando eu ia no parque Municipal com 10 anos"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2019-03-20T02:48:26.000Z",
            "id": "1108198582690172929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual do Ibitipoca, compartilhadas com o p\u00fablico frequentador da Serra e seus moradores \u00e9 necess\u00e1rio, \u00fatil e tudo de bom!"
        },
        {
            "author_id": "96611676",
            "created_at": "2019-03-20T02:45:50.000Z",
            "id": "1108197931356696576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Nam\u00edbia, o ETOSHA \u00e9 uma grande \u00e1rea protegida e livre de ca\u00e7adores, onde os animais podem circular livremente e ter um habitat natural saud\u00e1vel e verdadeiro. https://t.co/nerNUllUhm"
        },
        {
            "author_id": "803293526507343876",
            "created_at": "2019-03-20T01:48:28.000Z",
            "id": "1108183493354446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To mt feliz q eu v\u00f4 ter atividade de som e sentido s\u00e1bado no parque municipal, eu sou a caloura mais emocionada q existe"
        },
        {
            "author_id": "2312618544",
            "created_at": "2019-03-20T01:44:38.000Z",
            "id": "1108182529037795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abate de \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas denunciado pelo PCP https://t.co/HtjTDeRFTQ"
        },
        {
            "author_id": "1083694451296485378",
            "created_at": "2019-03-20T01:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1108173367910096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Maravilhoso esse lugar. \ud83c\udf34\ud83c\udfd6\n#Cear\u00e1 #trip #fal\u00e9sia #Fortaleza #Tudodebom em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0isNMGJZey"
        },
        {
            "author_id": "292204452",
            "created_at": "2019-03-20T01:00:40.000Z",
            "id": "1108171464795193344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manaus/AM - O lan\u00e7amento oficial da Campanha de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Influenza (gripe) no Amazonas ser\u00e1 amanh\u00e3, 20, \u00e0s 9h, no Parque Municipal do Idoso, no bairro Nossa Senhora das Gra\u00e7as,... https://t.co/6bEOcOyCOj"
        },
        {
            "author_id": "135486924",
            "created_at": "2019-03-20T00:49:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2900001855",
                        "start": 0,
                        "username": "thamiresmelo181"
                    }
                ]
            },
            "id": "1108168634931781633",
            "in_reply_to_user_id": "2900001855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thamiresmelo181 L\u00e1 no parque municipal tem v\u00e1rias jacas, s\u00f3 esperar uma cair e vc come l\u00e1 msm"
        },
        {
            "author_id": "1065295372308881409",
            "created_at": "2019-03-20T00:35:04.000Z",
            "id": "1108165022092533761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] suspeitos, mas o crime permanece sem solu\u00e7\u00e3o.\n\n\u2022Assassinatos de Break Brook\n-Os corpos espancados e em decomposi\u00e7\u00e3o de quatro v\u00edtimas de assassinato n\u00e3o identificadas\u00a0foram encontrados em sacos de lixo\u00a0em 1985 e 2011 no Parque Estadual Bear Brook em New Hampshire. Hoje,"
        },
        {
            "author_id": "1083694451296485378",
            "created_at": "2019-03-20T00:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1108164814969421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Para\u00edso com meu anjo. \ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83c\udfd6 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/DweC7XkMw6"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2019-03-19T23:52:16.000Z",
            "id": "1108154251828711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/CjPcHtqP7u"
        },
        {
            "author_id": "1640951684",
            "created_at": "2019-03-19T23:50:47.000Z",
            "id": "1108153878539833344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de 7 Cidades no Piau\u00ed https://t.co/uF3mWDJnao"
        },
        {
            "author_id": "1690039166",
            "created_at": "2019-03-19T23:48:26.000Z",
            "id": "1108153287260454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es https://t.co/HZ736D287h"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-19T22:55:52.000Z",
            "id": "1108140056546549760",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:45]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Emb\u00fa Mirim\n2) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rodovia Fern\u00e3o Dias\n5) Rodovia Presidente Dutra - Centro https://t.co/fB3RFvlVUL"
        },
        {
            "author_id": "2718451471",
            "created_at": "2019-03-19T22:55:09.000Z",
            "id": "1108139878049636353",
            "in_reply_to_user_id": "142842868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wudsonlucas Usar uma catuaba no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2921442249",
            "created_at": "2019-03-19T22:51:34.000Z",
            "id": "1108138973866549253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio que atinge Parque Nacional tem novos focos https://t.co/IKJLJJMRQ0 https://t.co/NeF6CvmoM0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [remuspjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "remuspjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "remuspjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [shaidersolutt].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "shaidersolutt",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "shaidersolutt"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [remuspjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "remuspjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "remuspjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [jonathanmmo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "jonathanmmo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "jonathanmmo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [forheyoon].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "forheyoon",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "forheyoon"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Playa de La Caleta",
                "id": "07d9f73d49482000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "4172bcefb1b6d5f0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cama\u00e7ari, Brasil",
                "id": "0f4979e993e4e38b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Inhumas, Brasil",
                "id": "468741f7d6a760df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brusque, Brasil",
                "id": "262a8525f5d25ff9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra Talhada, Brasil",
                "id": "3c9991031f7839df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "4ce60f0ce861a01e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Alajuela, Costa Rica",
                "id": "014c62f13e953863",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Urique, Chihuahua",
                "id": "e26ff306af4fd2ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ing\u00e1, Brasil",
                "id": "bd8885e2faae08cc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Museu da Natureza",
                "id": "0f05fe793d94c000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eun\u00e1polis, Brasil",
                "id": "7480dd07b2341a8d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655357128",
                "name": "Fi\u00e3o",
                "username": "putacleypariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513565240",
                "name": "Gladys Zarza",
                "username": "glazuzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259327854",
                "name": "MC Erikinho",
                "username": "ErikinhoMc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068624012",
                "name": "MCMENORSP",
                "username": "mc_meenorsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245363",
                "name": "Charles Gemaque",
                "username": "Gemaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48122425",
                "name": "M\u00e1rcio Jerry \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marciojerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361897500",
                "name": "Samuel Sales",
                "username": "samuelsalestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061354092533088257",
                "name": "II Simp\u00f3sio de Biologia e Conserva\u00e7\u00e3o Marinha UFF",
                "username": "sbcmaruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985962802702512129",
                "name": "PELD (LTER) Catimbau",
                "username": "Catimbau_LTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212055352",
                "name": "Lanny Cristine",
                "username": "LannyCristine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091937168040308736",
                "name": "P.H\ud83d\udc0a",
                "username": "Ph__henrique3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888076180611641348",
                "name": "Fabr\u00edcio Lopes Fernandes",
                "username": "FabriciolopesSJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300516838",
                "name": "Lucas Leite",
                "username": "Lucas__Leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858426528954187779",
                "name": "Luiz of Londor",
                "username": "BioHaoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892170630329774080",
                "name": "Natilel\u00ea",
                "username": "natcortelette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110169506054373376",
                "name": "Ortega",
                "username": "ortegsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108426414443950080",
                "name": "Instituto Curicaca",
                "username": "ONGCuricaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257446",
                "name": "Saneago",
                "username": "SaneagoNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134575822",
                "name": "Pref. Patos de Minas",
                "username": "PrefeituraPatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2531419181",
                "name": "Jonatas Berto",
                "username": "Berto2367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025765517662019584",
                "name": "vivi \ud83d\udccc",
                "username": "lgbtvminn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61518948",
                "name": "Coluna Esplanada",
                "username": "colunaesplanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340686762",
                "name": "CM Arcos de Valdevez",
                "username": "CMAValdevez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239219103",
                "name": "Revista Olhaki",
                "username": "RevistaOlhaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024498810809188353",
                "name": "\ud83d\udc14Ernani 1908\ud83c\udf08",
                "username": "ErnaniCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95261213",
                "name": "Siga Anselmo",
                "username": "sigaanselmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995846476550103041",
                "name": "Capital do Entorno",
                "username": "capitalentorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933130570405744646",
                "name": "Campos Invis\u00edveis",
                "username": "camposdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53971912",
                "name": "the tiger is out",
                "username": "hojenunca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42144264",
                "name": "Everton Ferreira",
                "username": "EvertonFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136344703",
                "name": "Prof. C\u00e9lio Lupparelli",
                "username": "celiolupparelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085477271606042624",
                "name": "@ManchaZonaOeste",
                "username": "Tmn_Oeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033791631894491137",
                "name": "Futebol Resenha e Deboche",
                "username": "resenha_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019928770608877569",
                "name": "NneNne Iwuji-Eme",
                "username": "NneNneUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025061202815275008",
                "name": "Fernando Benevides \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "FernandoBenev15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2758672746",
                "name": "Paulo Leite\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pauloleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967380375109603328",
                "name": "G.R.C.T.O MANCHA NEGRA-TMN",
                "username": "manchanegratmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172416972",
                "name": "Malu",
                "username": "MaluPrecioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243906823",
                "name": "Catuaba \u00ae\ufe0f",
                "username": "pauloroondenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3561417622",
                "name": "Nicolas Nobre",
                "username": "nicolasnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1884974365",
                "name": "TV Social M\u00eddia",
                "username": "TVSocialMdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196219752",
                "name": "RENATO B. REIS",
                "username": "renatobarreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67039054",
                "name": "Canarias7",
                "username": "canarias7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001503988905279489",
                "name": "VinhoePaladares",
                "username": "VinhoePaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712056056046854144",
                "name": "Rinaldo Joobi Alves",
                "username": "bprinaldojoobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43811072",
                "name": "Edwin Despinoy",
                "username": "EdwinDespinoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63739190",
                "name": "Escola sem Partido",
                "username": "escolasempartid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055081638697283586",
                "name": "Ary",
                "username": "AryadneCristin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135506936",
                "name": "Se n\u00e3o for pra ficar, ent\u00e3o n\u00e3o gaste o seu latim",
                "username": "victuxo_tuxo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755756411821363200",
                "name": "Rhuan Vinicius",
                "username": "Rhuaaanvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204162812",
                "name": "Sergio Ramoz",
                "username": "sergioramoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49357920",
                "name": "Leonardo de Matos",
                "username": "Leomatoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64269811",
                "name": "Heverton Guimar\u00e3es",
                "username": "hevertonfutebol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2385889111",
                "name": "TIAGO PINTO PEREIRA",
                "username": "thiagoperry1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109904253",
                "name": "Mi Sarago\u00e7a",
                "username": "misaragoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86429015",
                "name": "Victor",
                "username": "victorcdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330389279",
                "name": "juliana",
                "username": "jujugatosona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35648158",
                "name": "LETICIA LEITE",
                "username": "LETILEITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729179280",
                "name": "Servi\u00e7o Geol\u00f3gico do Brasil",
                "username": "CPRM_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973698019005693952",
                "name": "paulol",
                "username": "bidefesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182342151",
                "name": "Leonardo Petr\u00f3",
                "username": "leonardopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948933837857394688",
                "name": "Gustavo",
                "username": "igustavo_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597419103",
                "name": "Rodrigo Machado",
                "username": "rodrigomakey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044628651818577920",
                "name": "Micael Carvalho",
                "username": "_micaelcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77537858",
                "name": "Alexandre Martinez",
                "username": "tecxande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879397173452046336",
                "name": "Dr. Isael Domingues",
                "username": "prefeitoisael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86409431",
                "name": "SusuperXu",
                "username": "SusuperXu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749916369269952512",
                "name": "Brexies",
                "username": "The_Brexies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64241784",
                "name": "Michele Ackert",
                "username": "Missyshell1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180463340",
                "name": "Game of Thrones",
                "username": "GameOfThrones",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55589366",
                "name": "Alan Menk",
                "username": "alanmenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607095952",
                "name": "Jota",
                "username": "joaoalcantara22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57952301",
                "name": "Bruno Rodrigues \u00a9\ufe0f",
                "username": "bbrunocoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052663994610270214",
                "name": "Melo",
                "username": "melo17_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822500256",
                "name": "japa",
                "username": "_le_souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4019827929",
                "name": "Camilexxx",
                "username": "_camsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976372115917213696",
                "name": "Paula Francisco",
                "username": "PaulaFr81207357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200275111",
                "name": "CaletiGirl \ud83d\udc9b\ud83d\udc99",
                "username": "caletigirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353130919124993",
                "name": "Game Of Thrones Brasil",
                "username": "br_got",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223219484590313472",
                "name": "\u20221\u00b0BATALH\u00c3O DO JAILBREAK\u2022\u2122",
                "username": "1Batalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050001757164711936",
                "name": "Meio Ambiente Goi\u00e1s",
                "username": "semadgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55698225",
                "name": "TV Anhanguera",
                "username": "tvanhanguera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057634451608358913",
                "name": "Record TV Goi\u00e1s",
                "username": "recordtvgoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2587829354",
                "name": "Balan\u00e7o Geral GO",
                "username": "BalancoGeralGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951904082",
                "name": "A Biscaia \u2728",
                "username": "mariaaleonor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110272798",
                "name": "victor",
                "username": "TAOVI96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034977554942320641",
                "name": "FechadoComBolsonaro",
                "username": "Marcelo16458369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266623107",
                "name": "CarlosNevesPM",
                "username": "carlosnevescan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53909136",
                "name": "Reinaldo Brosler",
                "username": "RidersOfFreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14539272",
                "name": "Mraya #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Mraya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49868471",
                "name": "Rog\u00e9rio\ud83d\udd33",
                "username": "rogeriopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24193438",
                "name": "Tercio Eulalio \ud83c\udd98",
                "username": "eulalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032896029",
                "name": "Ana",
                "username": "estudandoconcur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023661696685096960",
                "name": "LuCaS",
                "username": "Lucas_eunao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39163923",
                "name": "Greyce Feij\u00e3o",
                "username": "GreyceFeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3103236915",
                "name": "Brasil runners",
                "username": "BrasilrunnersBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153117501",
                "name": "marcerivers",
                "username": "marcerivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2968046903",
                "name": "Francisco Rodrigues",
                "username": "fcleiton2379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3021724654",
                "name": "Vulto",
                "username": "willianvulto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532335969",
                "name": "Princesa Fion@\ud83d\udc8b",
                "username": "PrincesaFiona27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34136091",
                "name": "O original com glitter\ud83c\udf39",
                "username": "Rafanicolasgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62613320",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "_RodrigoNeves_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059196632846217216",
                "name": "costaemar",
                "username": "costaltemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436481829",
                "name": "vilson",
                "username": "sisiffus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78774644",
                "name": "Economia Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51006891",
                "name": "Gab. da Juventude",
                "username": "gj_cmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26788015",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Santos",
                "username": "marcoals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80045779",
                "name": "SOUZA, Claudiomara",
                "username": "Claudiiiomara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24034694",
                "name": "Santa Catarina",
                "username": "SantaCatarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134482332",
                "name": "Robertinh\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "ROMELZINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58921943",
                "name": "Fred Melo Paiva",
                "username": "fredmelopaiva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786579779663327233",
                "name": "B.R.U.N.O 13 \ud83d\udc14\u26bd\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Brunao13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398231041",
                "name": "MarcosPSantos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb5\ud83d\udcd6\ud83d\ude37",
                "username": "mac_santos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173388189",
                "name": "cleverson marcondes",
                "username": "RhcpCleverson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047702980340977664",
                "name": "sorris\u00e3o",
                "username": "juliagl98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094675996555571200",
                "name": "Thiago Deotti",
                "username": "DeottiThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993126682763628544",
                "name": "D\u00e9bora Sim\u00e3o",
                "username": "_eimoana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124213975",
                "name": "Diego",
                "username": "diegopteix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41173180",
                "name": "William Fiebig \u2122",
                "username": "williamfiebig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415797984",
                "name": "Isaque As R",
                "username": "IsaqueAsR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593677233",
                "name": "jo\u00e3o costa",
                "username": "joocost15178907",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157479797",
                "name": "fakes and truths about jeferson",
                "username": "UserDoJeferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232952984",
                "name": "Mael \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "Barsalobres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231513912",
                "name": "Jean Vieira",
                "username": "jheanvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255692608",
                "name": "Jordana  Barros",
                "username": "danaabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41623641",
                "name": "Ana Beatriz Faria",
                "username": "anabiafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878389032669110272",
                "name": "MX SOFRIMENTO",
                "username": "MXsofrimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425714734",
                "name": "Tempo Real",
                "username": "TellMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664684550",
                "name": "Carlos Lantiman",
                "username": "carlos_itej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953784550823473152",
                "name": "Dhiogosantana",
                "username": "dhiogosantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624862208",
                "name": "AMUCSER",
                "username": "amucser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19589039",
                "name": "BrunaMia",
                "username": "BrunaMia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4757943989",
                "name": "pdcontorno",
                "username": "pdcontorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38724297",
                "name": "Conex\u00e3o Itajub\u00e1",
                "username": "ConexaoItajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66884206",
                "name": "Gazeta do Estado",
                "username": "gazetadoestado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332763322",
                "name": "BH na Rede",
                "username": "bhnarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930057219030339585",
                "name": "Pablo_Paiva10",
                "username": "PaivaMontiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50526309",
                "name": "mach\u00e3o do condom\u00ednio golden gate",
                "username": "howlljenkins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3743554877",
                "name": "Antelmo T. Alves",
                "username": "AlvAntelmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549644831",
                "name": "John #Imunizadoh",
                "username": "JoohnAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103816840436989952",
                "name": "Yu \u2600\ufe0f",
                "username": "Yuubiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810103",
                "name": "ACLAUDIOM",
                "username": "ACMIILLER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137520273",
                "name": "Ant\u00f4nio ou Guilherme \u25bd\u25b2",
                "username": "antonioougui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798705617",
                "name": "regina bittencourt/ \u96f7\u5409\u5a1c \u00b7 \u6bd4\u6ed5\u79d1\u7279,\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "regbit1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563259884",
                "name": "William Lima",
                "username": "WilliamLima1903",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296562165",
                "name": "fot\u00f3grafa \ud83d\udcf7\u2665\ufe0f",
                "username": "_mayaracoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091336451172765697",
                "name": "Lorran Petroceli",
                "username": "PetroceliLorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367682350",
                "name": "vivi",
                "username": "_vicarvalhom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302603068",
                "name": "GoDiamond",
                "username": "FlanderSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813156769472118785",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "vitao9922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "827478979",
                "name": "Clodoaldo (Doo)",
                "username": "EuDooh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095198581978550272",
                "name": "portalmaranhaonoticias",
                "username": "portalmaranhao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826067773495316482",
                "name": "Pouso Alegre MG",
                "username": "PrefeituraPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276224295",
                "name": "Karoline Ceron",
                "username": "ceronkarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47849650",
                "name": "Eduardo Tamayose",
                "username": "tamayose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188696",
                "name": "R\u00e1dio Jaragu\u00e1 FM",
                "username": "fmjaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079273776452431872",
                "name": "Paracord Dreams",
                "username": "ParacordDreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41251556",
                "name": "Rogerio",
                "username": "nunesrogerio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78689329",
                "name": "Univ. Federal de MS",
                "username": "ufmsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40223473",
                "name": "MaMarcita \ud83d\udc89",
                "username": "marciavvlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70125979",
                "name": "Gercyley Batista",
                "username": "GercyleyBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163673752",
                "name": "L\u00e9o Matei",
                "username": "Esqueleotone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971949113485873152",
                "name": "AM News",
                "username": "portalamnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55471249",
                "name": "Guilherme",
                "username": "japaguille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107966826003222529",
                "name": "corda de alquimista",
                "username": "notrightbiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095864206916751360",
                "name": "Amazonas Pix",
                "username": "AmazonasPix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163422572614213632",
                "name": "marijibot",
                "username": "marijibot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844631137",
                "name": "Karina \u2728",
                "username": "kaahlsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478159048",
                "name": "Samir",
                "username": "jus_esperniandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284147954",
                "name": "Jos\u00e9 St\u00e9dile",
                "username": "josestedile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944611802587058176",
                "name": "a1minuto",
                "username": "a1minutooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62572802",
                "name": "Uprise Brasil",
                "username": "Uprisebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64051630",
                "name": "EXPEDI\u00c7\u00c3O CHAU\u00c1S",
                "username": "chauas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068199969998426119",
                "name": "Carol Garcia",
                "username": "garciacaarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003826387692802050",
                "name": "Rafael Teruaki",
                "username": "RafaelTeruaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928680480",
                "name": "marian",
                "username": "marrianhelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227031269",
                "name": "MARCIA NEVES\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dramarcianeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879181819538792448",
                "name": "\u17f9 simp",
                "username": "d3athbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712612998796460032",
                "name": "Socorro",
                "username": "feitosan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961003749341790210",
                "name": "Cristiano Torres",
                "username": "CRT_Radialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049191050",
                "name": "Allan Cesar Photos",
                "username": "Divangelisphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1104198649091944448",
                "name": "sem mimimi1910",
                "username": "Sccpanunnaki191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373328938",
                "name": "Miguel Luciano",
                "username": "mlsneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072087841717420032",
                "name": "Shahriar Mahmud",
                "username": "Shahria53278034",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331334517",
                "name": "Azorean Emigrant Association",
                "username": "AEAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81617497",
                "name": "Giovani Cherini",
                "username": "giovanicherini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40333237",
                "name": "Maur\u00edcio Grassi",
                "username": "MauricioGrassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "240662033",
                "name": "Secretaria de Obras e Habita\u00e7\u00e3o",
                "username": "SOP_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106855668382863360",
                "name": "Parque Estadual do Ibitipoca",
                "username": "peibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016771201287454720",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43617813",
                "name": "Udson Caldeira",
                "username": "UdsonCaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092409361316626432",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "livigalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2692577755",
                "name": "CBN GRANDES LAGOS",
                "username": "cbnrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778316512067289088",
                "name": "Fui Ser Viajante",
                "username": "fuiserviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197210608",
                "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddff gabi",
                "username": "myavengedromanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39477540",
                "name": "Sidney Mamede",
                "username": "sidneymamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136661692",
                "name": "Andrea Vulcanis",
                "username": "avulcanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921816765",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "luizfs29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543545798",
                "name": "Pedro Victor",
                "username": "_pvve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404841613",
                "name": "Kolar",
                "username": "nathaliakolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090702731252244480",
                "name": "Santa Espa\u00e7o Maria",
                "username": "SantaEspaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169801463",
                "name": "Zero",
                "username": "Renan_Zero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251428009",
                "name": "Bullire",
                "username": "Bullire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54279676",
                "name": "SAP SP",
                "username": "sapsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761630138",
                "name": "Bertinho Scandiuzzi",
                "username": "Scandiuzzi45000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326290998",
                "name": "Liz\ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "libbis28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498229038",
                "name": "Corina Cano-C\u00f3rdoba",
                "username": "cano_corina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338779631",
                "name": "Comunidad Clayton",
                "username": "ClaytonPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221066268",
                "name": "Alvaro Alvarado - Sin Rodeos",
                "username": "AlvaroAlvaradoC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "239653537",
                "name": "Wyznick Ortega",
                "username": "WyznickOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329747064",
                "name": "Fernando C. Correa Jolly",
                "username": "FernandoCorreaJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366249746",
                "name": "Castalia Pascual F.",
                "username": "CastaliaPascual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551443163",
                "name": "Fundacion Panama Sostenible",
                "username": "PasosPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180873590",
                "name": "Raisa Banfield",
                "username": "raisabanfield",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "450771566",
                "name": "Carlos Varela Cardenal",
                "username": "cvarela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299693451",
                "name": "TVN Noticias",
                "username": "tvnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27011708",
                "name": "La Prensa Panam\u00e1",
                "username": "prensacom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216457140",
                "name": "Juan Carlos Varela",
                "username": "JC_Varela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34989515",
                "name": "Canal de Panam\u00e1",
                "username": "canaldepanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Dia Online",
                "username": "portaldiaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734797893283024897",
                "name": "Blog Capixaba (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "blog_capixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547197647",
                "name": "pedro monteiro",
                "username": "pedrocmrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104402696071757824",
                "name": "Luiz dos Santos Ten\u00f3rio",
                "username": "LuizdosSantosT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452772688",
                "name": "Matteo Tonini",
                "username": "matteouma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3874761677",
                "name": "lu",
                "username": "anaalluu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13913942",
                "name": "Agrosoft",
                "username": "agrosoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51194615",
                "name": "Ponzo",
                "username": "Marinaponzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152653610",
                "name": "Fernanda Galo",
                "username": "Florfefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994754432448499712",
                "name": "Camis",
                "username": "CNatane1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005962935393570818",
                "name": "Gilberto Ara\u00fajo de Jesus",
                "username": "gilbert98988493",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477412232",
                "name": "Raissa Romao",
                "username": "RaahRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002221971717984261",
                "name": "\ud83d\udde3",
                "username": "kaloupsita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001256725436125184",
                "name": "desativada porem viva",
                "username": "noalinert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167553898183311361",
                "name": "GUARDEI",
                "username": "killerqweenn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899359393594134529",
                "name": "Joalin\ud83e\udd8b",
                "username": "joalin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3086991040",
                "name": "BAILEY MAY",
                "username": "baileymay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044065800",
                "name": "krystian",
                "username": "krystianwang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786570081920778240",
                "name": "Diarra Sylla",
                "username": "diarrasylla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "800886703913172992",
                "name": "Now United",
                "username": "NowUnitedMusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2359827444",
                "name": "Any Gabrielly",
                "username": "anygabrielly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4833932422",
                "name": "Josh",
                "username": "joshbeauchamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716883771467780098",
                "name": "Sabina Hidalgo",
                "username": "sabina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2581520941",
                "name": "Hina",
                "username": "hinayoshihara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "554200290",
                "name": "Noah Urrea",
                "username": "NoahUrrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933090381306253312",
                "name": "Sina Deinert",
                "username": "DeinertSina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "977456665661341696",
                "name": "Shivani",
                "username": "shivanipaliwal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "490949438",
                "name": "Heyoon Jeong",
                "username": "heyoonjeong_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "774946474820067329",
                "name": "Sofya",
                "username": "sofyaplotnikova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89309085",
                "name": "Juliano Marras",
                "username": "Jmarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81137456",
                "name": "Fauxtur.com.br",
                "username": "fauxturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283523807",
                "name": "Renata Espinoza",
                "username": "RenataEspinoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753953743612309504",
                "name": "\u00c1guas Lindas Mil Graus",
                "username": "almilgraus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20508295",
                "name": "Ana Paula Portuguesa",
                "username": "APPortuguesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218809012",
                "name": "Gabriel Cardoso",
                "username": "gabriel_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192845270",
                "name": "Hely Cruz",
                "username": "helycruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863566864248692740",
                "name": "Silsu Zeta \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "SilsuZeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050603855489032192",
                "name": "Memo G\u00f3mez (Fot\u00f3grafo de Naturaleza)",
                "username": "MemoGomezFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79477827",
                "name": "Cezar Augusto",
                "username": "Cezarsezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910016386109407232",
                "name": "\ud835\udd84\ud835\udd80\ud835\udd72\ud835\udd6c \u2602\ufe0e",
                "username": "eujaob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127358521",
                "name": "cazobeto",
                "username": "cazobeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572035516",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticiagfilippo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78077444",
                "name": "Victor Ferreira",
                "username": "vitfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2376196431",
                "name": "Tv Pontual",
                "username": "tvpontual01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843928932596563968",
                "name": "julio cezar amaral",
                "username": "oincrivelhulk12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512700138",
                "name": "Madonna",
                "username": "Madonna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9037392",
                "name": "Wellington",
                "username": "Wellschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "728709104022265860",
                "name": "sereia Indelicada",
                "username": "sereiashow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411484034",
                "name": "mateus aiam",
                "username": "mateusaiam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019845156558770176",
                "name": "Kennety Miranda",
                "username": "Opatinador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107293367459868672",
                "name": "Duda; sem vontade de ir para escola",
                "username": "joalinmp3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780148246098350080",
                "name": "renata",
                "username": "raylasmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64077037",
                "name": "Tati Parolli",
                "username": "Parolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53331261",
                "name": "Turismo de Galicia",
                "username": "Turgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999351486344769542",
                "name": "EspalhaFatos",
                "username": "ef_espalhafatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101469191998193664",
                "name": "Blue da Depress\u00e3o",
                "username": "agenciabluetrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182500381",
                "name": "Ximena Hern\u00e1ndez H",
                "username": "ximehernandezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2558119740",
                "name": "T\u00c1 L\u00c1",
                "username": "talanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588942496",
                "name": "Homenagem ao Marc\u00e3o de ouro",
                "username": "SenhorCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024375",
                "name": "Anderson Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39\ud83d\udc4a",
                "username": "advandersoncruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157756901",
                "name": "Tecendo as \u00c1guas",
                "username": "Tecendoasaguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68000600",
                "name": "Deputado Ivan Naatz",
                "username": "ivannaatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796113603954900992",
                "name": "\ud83d\udd77",
                "username": "nunes_1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50316295",
                "name": "GuarulhosWeb",
                "username": "guarulhosweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939068265799868416",
                "name": "lala",
                "username": "lais_allmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108764203958059010",
                "name": "J\u00falia Andrade Ara\u00fajo",
                "username": "JliaAndradeAra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459283524",
                "name": "AnnaLu \u276f\u276f\u276f\u276f JATP",
                "username": "biebersmitam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293692090",
                "name": "G\u00e9ssica Amorim",
                "username": "gessikamtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015696868494532608",
                "name": "Campinas Online Oficial",
                "username": "ca_on_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574122698",
                "name": "Vict\u00f3ria \ud83d\udc1d",
                "username": "benebridgerton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106370805",
                "name": "Weslley",
                "username": "weslleygp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176578331",
                "name": "Luicito",
                "username": "Luizen_Rique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914186479445913600",
                "name": "G7News",
                "username": "g7newsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145382326",
                "name": "Algomais",
                "username": "revistaalgomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154567",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "daniloccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009664679424163840",
                "name": "Azura",
                "username": "ratazoide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209259989",
                "name": "\ud83c\udf38",
                "username": "Alinne_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123032827",
                "name": "lua",
                "username": "analuareg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048791362609586177",
                "name": "yeezy season",
                "username": "cvillaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134833776",
                "name": "UFLA",
                "username": "uflabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965995895295750144",
                "name": "Prado Alum\u00ednio",
                "username": "pradoaluminio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752296562",
                "name": "Professora Fl\u00e1via Rita",
                "username": "ProfaFlaviaRita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401684261",
                "name": "Luciano Tomaz",
                "username": "Luciano_TSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008490069802536961",
                "name": "AmandaQuinti",
                "username": "QuintiAmanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1857371012",
                "name": "Sou Bem Floripa",
                "username": "SouBemFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176151753",
                "name": "Perolacapixaba.com.br",
                "username": "Perolacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164696186",
                "name": "Chico Gon\u00e7alves",
                "username": "xicogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77872478",
                "name": "Herlambang Edmaditya",
                "username": "edmaditya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945949231772307456",
                "name": "Claudio Vieira Castro",
                "username": "Claudiovcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88496106",
                "name": "Omar Rodriguez Jaime",
                "username": "omarrdz13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64637740",
                "name": "Marcos Filho",
                "username": "eaemarcosfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60345157",
                "name": "Alessandra Lontra",
                "username": "ale_lontra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940403853522014209",
                "name": "Jazzz",
                "username": "surraousurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36971737",
                "name": "and\u00e7o",
                "username": "_nderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125227324",
                "name": "T.Mira anda",
                "username": "eutiagomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304313290",
                "name": "H\u00e9lio Fran\u00e7a",
                "username": "heliofranca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58357045",
                "name": "Celina_50%Imunizada",
                "username": "celinaoliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44270027",
                "name": "Alex Negreiros",
                "username": "alexnegreiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837484048293457921",
                "name": "Lav\u00ednia.",
                "username": "lavinia_regis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104215578196275200",
                "name": "Gil_Silva",
                "username": "GilSilv83933185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59091405",
                "name": "ITB Berlin",
                "username": "ITB_Berlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022867949852471296",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "ju_godoii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73170100",
                "name": "Andr\u00e9 Meirinho",
                "username": "afmeirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301126053",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ficon F. Costa",
                "username": "MaiconnFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57405878",
                "name": "Resorts Brasil",
                "username": "resorts_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134645571",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "caderodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29852001",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Engelbrecht",
                "username": "JPEngelbrecht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523588647",
                "name": "PSdeG-PSOE de Ourense",
                "username": "PSdeGdeOurense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487037646",
                "name": "Bacil",
                "username": "LucasBacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755054284262309888",
                "name": "I PAM",
                "username": "liarena_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2811911553",
                "name": "Paloma \ud83c\udf3b",
                "username": "palomaelc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973721156200075270",
                "name": "Governos do Brasil",
                "username": "govbrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64216414",
                "name": "Gabriel",
                "username": "_gabrielronan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007931685",
                "name": "\ud835\udd57\ud835\udd56\ud835\udd57\ud835\udd56 \u0442\u044f\u03c3\u03bd\u00e3\u03c3\ud83c\udf29\u26c8\u26a1\ufe0f",
                "username": "felishish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612168150",
                "name": "thaislorentz",
                "username": "Dsfvme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794883328",
                "name": "Gabi",
                "username": "Galness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33548687",
                "name": "Daniel Sousa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf4",
                "username": "Danielhrs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49945886",
                "name": "Antonio Lorenzo",
                "username": "lorenzof5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1166704231",
                "name": "Vasco Melo Gon\u00e7alves",
                "username": "Vasco_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778682787926638593",
                "name": "Enxada Neles",
                "username": "enxadaneles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57658659",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetasbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862733484",
                "name": "Cristina lopes",
                "username": "Lopesanac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107733884815458306",
                "name": "charles scherer",
                "username": "charlesscherer9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469008169",
                "name": "Ph",
                "username": "phillipe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303442952979656704",
                "name": "naly",
                "username": "anallulima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96611676",
                "name": "Heloiza Cavalcanti",
                "username": "HeloCavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803293526507343876",
                "name": "alicia",
                "username": "alicialanna_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2312618544",
                "name": "womanfitnessdiet",
                "username": "LiliaPortijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083694451296485378",
                "name": "\ud835\udd38\u2115\ud835\udd3b\u211d\ud835\udd3c\ud835\udd3c\u210d \ud835\udd3b\ud835\udd38\ud835\udd44\ud835\udd3c\ud835\udd4a\u2124",
                "username": "AndreehDames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292204452",
                "name": "Minos Ad\u00e3o Filho",
                "username": "minosadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135486924",
                "name": "Yuri Henrique\ud83d\ude0e\u264d\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "yur10vivarock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2900001855",
                "name": "Thamires Melo",
                "username": "thamiresmelo181",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065295372308881409",
                "name": "\u2728BE FAIRY\u2728",
                "username": "_powersg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640951684",
                "name": "Acontece Santyago",
                "username": "BlogSantyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690039166",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "EmersonJampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2718451471",
                "name": "Luiz Arthur",
                "username": "arthuls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921442249",
                "name": "Leu",
                "username": "lcaitano05",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1110316582469857280",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll3ar8w7be0qwn09l3fd8zy7jfct",
        "oldest_id": "1108138973866549253",
        "result_count": 497
    }
}