{
    "data": [
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-03-14T13:05:22.000Z",
            "id": "1106179512570703873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De forma exclusiva, Parque Nacional do Iguaz\u00fa, recebe visitantes no per\u00edodo noturno para o passeio da lua cheia. https://t.co/yHiOJNYskt"
        },
        {
            "author_id": "418018569",
            "created_at": "2019-03-14T12:58:08.000Z",
            "id": "1106177693387812865",
            "in_reply_to_user_id": "418018569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 localizada uma das paisagens mais belas do mundo, as Cataratas do Igua\u00e7u. \n\ud83d\udcf8: Gilberto Xavier https://t.co/Ss9WLpm9gI"
        },
        {
            "author_id": "945391163904839680",
            "created_at": "2019-03-14T12:53:44.000Z",
            "id": "1106176586959736833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas atendem mulheres no Parque Municipal\n\nAs alunas do setor da beleza da Cidade dos Meninos atenderam nessa quarta-feira (13) \u00e0s mulheres da Pol\u00edcia Militar e Bombeiros. Evento\u2026 https://t.co/L52lZaJF66"
        },
        {
            "author_id": "902985066",
            "created_at": "2019-03-14T12:53:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2122669,
                        -22.96011963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106176517237886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Tijuca, aos p\u00e9s do Corcovado\ud83d\ude09\n#bomdia \n#errejota\n#rj \n#brasil em Parque Lage | Escola de Artes Visuais https://t.co/rwD3VJXbij"
        },
        {
            "author_id": "915364646",
            "created_at": "2019-03-14T12:52:15.000Z",
            "id": "1106176213423403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local onde poder\u00e1 recuperar as suas energias. \nN\u00e3o existe telefone, internet e televis\u00e3o e fica no Parque Nacional de Khao Sok e lago Cheow Lan. Um Hotel flutuante para poderem desfrutar. \n#M\u00easdaTail\u00e2ndianaTSF  #Jervis\nViagens Abreu, S.A. https://t.co/gWGl6Z2rit"
        },
        {
            "author_id": "53695698",
            "created_at": "2019-03-14T12:43:44.000Z",
            "id": "1106174069517533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Parque Municipal Ch\u00e1cara do J\u00f3ckey. N\u00e3o a Concess\u00e3o/Privatiza\u00e7\u00e3o de 35 anos.\n#Pormais\u00e1reasverdes #ParqueCh\u00e1caradoJ\u00f3ckey #PorumParqueP\u00fablico #EmDefesadeNossosParques\n#PorumPlanoDiretorantesdaAberturadosEnvelopes https://t.co/kXDTUUjm2Q"
        },
        {
            "author_id": "1833951042",
            "created_at": "2019-03-14T12:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1106171145911308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAcima de tudo rubro-negro \u201c\nAmor maior n\u00e3o tem igual \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/l6wvhGWmK1"
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-03-14T12:27:31.000Z",
            "id": "1106169990342938624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n.\n.\n\ud83d\udccd CIRCUITO DAS CACHOEIRAS\ud83d\udccd.\n.\n.\nO Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional das Chapadas dos Guimar\u00e3es \u00e9 umas das mais belas e procuradas atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es. O\u2026 https://t.co/T0UgpZR6Zy"
        },
        {
            "author_id": "20978436",
            "created_at": "2019-03-14T11:45:51.000Z",
            "id": "1106159502661992453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na sess\u00e3o de perguntas da Assembleia Municipal de #Lisboa, de 12/03, os eleitos de #OsVerdes destacaram dois importantes assuntos: a classifica\u00e7\u00e3o de #Monsanto como \u00e1rea protegida e a instala\u00e7\u00e3o de #ecopontos inteligentes #ml #cml #pev https://t.co/Br2WwVyORY"
        },
        {
            "author_id": "3291905146",
            "created_at": "2019-03-14T11:36:10.000Z",
            "id": "1106157065138069505",
            "in_reply_to_user_id": "47695017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thunderscook V\u00ea se tem na biblioteca parque estadual. Eles tem excelentes livros de arte, \u00e9 s\u00f3 fazer a inscri\u00e7\u00e3o que da pra pegar o livro."
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-03-14T11:24:07.000Z",
            "id": "1106154032752705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista Ga\u00facho se delicia  na temporada das Cachoeira do PIAUI! Parque Nacional de Sete Cidades-Pi"
        },
        {
            "author_id": "57809549",
            "created_at": "2019-03-14T11:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1106148043764756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, lado Brasileiro. em Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/s8fy8ZHTAf"
        },
        {
            "author_id": "915364646",
            "created_at": "2019-03-14T10:57:19.000Z",
            "id": "1106147288827785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local onde poder\u00e1 recuperar as suas energias. \nN\u00e3o existe telefone, internet e televis\u00e3o e fica no Parque Nacional de Khao Sok e lago Cheow Lan. \nUm Hotel flutuante para poderem desfrutar. \n#M\u00easdaTail\u00e2ndianaTSF  #Jervis\nViagens Abreu, S.A. https://t.co/gWGl6Z2rit"
        },
        {
            "author_id": "28055774",
            "created_at": "2019-03-14T09:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1106130481245052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem zizaomachado na #BibliotecaEstadual! Grava\u00e7\u00e3o #CD #SoulAc\u00fastico! #S\u00f3vem em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/oG6IWLtgKU"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-03-14T09:16:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "1106121880434544641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/dHNd4m5V6c"
        },
        {
            "author_id": "28105553",
            "created_at": "2019-03-14T09:05:51.000Z",
            "id": "1106119236651368449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Velha\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nTocantins em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/u8aiAL1CMn"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-03-14T08:56:43.000Z",
            "id": "1106116940655980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estas empresas pretendem dar a conhecer o destino Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas com uma oferta de qualidade em termos de alojamento e actividades dentro do territ\u00f3rio.\n(CLIQUE E VEJA GALERIA DE FOTOS) https://t.co/78QFzG3EvS"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-03-14T05:42:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1106067963134861312",
            "in_reply_to_user_id": "66867484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cJo\u00e3o de Deus\u201d desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia #PorTodasN\u00f3s https://t.co/xtDduVXkBy"
        },
        {
            "author_id": "189689217",
            "created_at": "2019-03-14T04:54:14.000Z",
            "id": "1106055917509005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tFrGpvkhVi"
        },
        {
            "author_id": "928828379402571781",
            "created_at": "2019-03-14T03:52:51.000Z",
            "id": "1106040466749952001",
            "in_reply_to_user_id": "928828379402571781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "41.3. Um fato importante: a \u00e1rea da RESEX (Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim) \u00e9 como o pulm\u00e3o da grande ilha, como a Amaz\u00f4nia para o Brasil e o Mundo."
        },
        {
            "author_id": "928828379402571781",
            "created_at": "2019-03-14T03:52:49.000Z",
            "id": "1106040458805940224",
            "in_reply_to_user_id": "928828379402571781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "40. Essa demanda atende especialmente o setor portu\u00e1rio considerando que a \u00e1rea de aumento do Porto do Itaqui est\u00e1 localizada em cima das comunidade de Cajueiro e outras, que h\u00e1 anos lutam pela regulariza\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista de Tau\u00e1-Mirim"
        },
        {
            "author_id": "928828379402571781",
            "created_at": "2019-03-14T03:52:48.000Z",
            "id": "1106040455945469952",
            "in_reply_to_user_id": "928828379402571781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38.1. redu\u00e7\u00e3o de 11,5 hectares da \u00e1rea de dunas; a diminui\u00e7\u00e3o das \u00e1reas de recarga de aqu\u00edferos e a redu\u00e7\u00e3o parcial da \u00e1rea protegida no S\u00edtio Santa Eul\u00e1lia."
        },
        {
            "author_id": "703308819",
            "created_at": "2019-03-14T02:24:48.000Z",
            "id": "1106018311106646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda vista, n\u00e3o acham?\nPerfei\u00e7\u00e3o de Deus. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/lY3OcSiPT2"
        },
        {
            "author_id": "3409175085",
            "created_at": "2019-03-14T02:20:52.000Z",
            "id": "1106017318608474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MASSACRE RAUL BRASIL \nO vel\u00f3rio comunit\u00e1rio dos alunos e funcion\u00e1rios da E E Raul Brasil ser\u00e1 realizado na Arena Suzano, no Parque Municipal Max Feffer, a partir das 7 HORAS. 14 horas, ser\u00e1 realizada uma missa ecum\u00eanica e o enterro ser\u00e1 as 17 hrs no Cemit\u00e9rio S\u00e3o Sebasti\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1055653998609489920",
            "created_at": "2019-03-14T02:19:48.000Z",
            "id": "1106017050139463685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Praia Brava \u00e9 um para\u00edso escondido de Cabo Frio.\n\nprimeiro porque o seu acesso fica dentro de um parque estadual e segundo porque precisa fazer uma trilha para chegar nela.\n\nMas a\u2026 https://t.co/T5V9D59zwp"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2019-03-14T02:14:52.000Z",
            "id": "1106015809586057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Itatupaoca, Parque Estadual Monte Alegre, oeste do Par\u00e1. https://t.co/gDUDtmo9bn"
        },
        {
            "author_id": "130862021",
            "created_at": "2019-03-14T01:50:44.000Z",
            "id": "1106009736510607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Itatupaoca, Parque Estadual Monte Alegre, no oeste do Par\u00e1. https://t.co/fT5YgwLqjt"
        },
        {
            "author_id": "1040824652917104640",
            "created_at": "2019-03-14T01:17:39.000Z",
            "id": "1106001409869254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aritana Yawalapiti, indigena do parque nacional do Xingu, viveu com os irm\u00e3os Villas-B\u00f4as, agora organiza os jovens para defenderem seu territ\u00f3rio ancestral, devido a forte ascen\u00e7\u00e3o das\u2026 https://t.co/RcdKsFFeVB"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-03-14T01:00:21.000Z",
            "id": "1105997058228584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"A \u00e1rea verde do Parque Municipal do Pasmado (RJ), com sua linda vista da ba\u00eda de Guanabara, sua vegeta\u00e7\u00e3o e seus p\u00e1ssaros, vai ser substitu\u00edda por um obelisco em mem\u00f3ria ao Holocausto.\" 9 mil pessoas se re\u00fanem contra esta medida! Veja: https://t.co/s0l4W2YUiM"
        },
        {
            "author_id": "1064256511",
            "created_at": "2019-03-14T00:06:12.000Z",
            "id": "1105983430725193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andando pelo centro pra pegar uma encomenda (compre das mina que t\u00e3o no corre!!!!!) vi um total de cinco casais sapatoninhos se beijando: no ponto do bus, aguardando pra atravessar, no pal\u00e1cio, no shopping e perto do parque municipal. cora\u00e7\u00e3o ficou quentinho"
        },
        {
            "author_id": "2541311259",
            "created_at": "2019-03-13T22:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1034564503525105664",
                        "start": 0,
                        "username": "camomillas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105963695048441856",
            "in_reply_to_user_id": "1034564503525105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camomillas_ mas \u00e9 q pelo q eu vi eles tem mo problema com dingo, esses dias vi a noticia de q uma crian\u00e7a saiu da \"area protegida\" e morreu atacada"
        },
        {
            "author_id": "52330495",
            "created_at": "2019-03-13T22:38:14.000Z",
            "id": "1105961291368333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assista o novo clipe do projeto Tupi Machine\n\nO grupo Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara. \u00c1rea de maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano e Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade.\nhttps://t.co/nP5fl3fyI1 https://t.co/X6YLmCgsfG"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-03-13T22:27:18.000Z",
            "id": "1105958541511274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta Redonda ter\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/yMAhxZbrTv"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-03-13T22:16:04.000Z",
            "id": "1105955715770920965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do\u00a0Brasil https://t.co/HaLFEy5dxw https://t.co/MyP2VsI4Bt"
        },
        {
            "author_id": "941410509621989377",
            "created_at": "2019-03-13T22:07:40.000Z",
            "id": "1105953601153830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quiser aulas de ( Portugu\u00eas &amp; Matem\u00e1tica ) gr\u00e1tis estou todos os dias de segunda a sexta na Biblioteca Parque Estadual..."
        },
        {
            "author_id": "1097660977015857154",
            "created_at": "2019-03-13T22:06:48.000Z",
            "id": "1105953379971448834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/idavQ6ZGRO"
        },
        {
            "author_id": "3015579580",
            "created_at": "2019-03-13T21:21:52.000Z",
            "id": "1105942075554611201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "USO SUSTENT\u00c1VEL \n\n\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA)\n\n\u00c1REA DE RELEVANTE INTERESSES ECOL\u00d3GICO (ARIE)\n\nFLORESTA NACIONAL (FN)\n\nRESERVA EXTRATIVISTA (RE)\n\nRESERVA DE FAUNA (RF)\n\nRESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL (RDS)\n\nRESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL (RPPN)"
        },
        {
            "author_id": "3015579580",
            "created_at": "2019-03-13T21:04:43.000Z",
            "id": "1105937757770260480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O (UC).\nUnidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral:\n\nEsta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (EE)\nReserva Biol\u00f3gica (RB)\nParque Nacional (PN)\nMonumento Natural (MN)\nRef\u00fagio de Vida Silvestre (RVS)"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2019-03-13T20:50:35.000Z",
            "id": "1105934201185058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Monumento natural Souto da Retorta\nViveiro\n#galicianorte #galiciaslow #galicia #viveiro #soutodaretorta https://t.co/S0Eb9n8eRy"
        },
        {
            "author_id": "302603068",
            "created_at": "2019-03-13T20:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52492753,
                        -22.4148829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1105931829771624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando meu Mind Set!\nRecomendo a todos! \n\n#mentemilionaria #sejain #reprogramacaomental em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ihwYcPs5mX"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2019-03-13T20:25:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105927994684686336",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - AFAS promove evento para mulheres militares e civis no Parque Municipal de BH https://t.co/QKZbuBGTnW"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2019-03-13T20:20:13.000Z",
            "id": "1105926561075785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u201cAs Choronas\u201d traz ao Parque Municipal o melhor do choro no dia\u00a017 https://t.co/9mAOsurrPO https://t.co/6QnidapOIG"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-03-13T20:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "573925984",
                        "start": 19,
                        "username": "A10imperador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105926421833228289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adriano Imperador (@A10imperador) \u00e9 mais um que se apaixonou pelas Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83d\ude0d\n\nEle visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u nesta quarta-feira, 13 de mar\u00e7o, e ficou impressionado com as belezas naturais deste Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83d\udc99 https://t.co/dfTNLtLbCY"
        },
        {
            "author_id": "1083430567851511814",
            "created_at": "2019-03-13T20:10:11.000Z",
            "id": "1105924032824782850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se pah proxima semana, vou tirar um dia  pra ir no parque municipal, comprar um lanche e ficar o dia td la drx"
        },
        {
            "author_id": "63805133",
            "created_at": "2019-03-13T20:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105922275688284165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery https://t.co/n9jhsOm1BB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1010461215469047808",
            "created_at": "2019-03-13T19:41:43.000Z",
            "id": "1105916872095162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita- Parque Nacional da Tijuca.\n.\n.\n.\n.\n.\n#natureza\ud83c\udf31\n#trilha\n#021RJ https://t.co/Z5mjX2bg9M"
        },
        {
            "author_id": "1541997163",
            "created_at": "2019-03-13T19:22:38.000Z",
            "id": "1105912068945907714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamento novo, no condom\u00ednio Residencial Florada dos Andes.       \n\nExcelente localiza\u00e7\u00e3o em local tranquilo perto do Col\u00e9gio Cruz Azul, do Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa e em frente ao CREC, conhecido como Baetinha. https://t.co/oTRu3mhbpE"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-03-13T19:02:39.000Z",
            "id": "1105907040067731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM recomenda prote\u00e7\u00e3o a floresta e direitos de comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM\n\nhttps://t.co/iY0MjyjZ2e https://t.co/RhJSLZf4ts"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2019-03-13T18:36:07.000Z",
            "id": "1105900361234165763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF-AM recomenda prote\u00e7\u00e3o a floresta e direitos de comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM https://t.co/e2Fv3UylXG"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2019-03-13T18:27:36.000Z",
            "id": "1105898216447455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: Ministro Gilmar Mendes determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de Reserva Extrativista Cassurub\u00e1 na\u2026 https://t.co/QEjhGgBzW6"
        },
        {
            "author_id": "15765190",
            "created_at": "2019-03-13T18:27:09.000Z",
            "id": "1105898104484712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira que 'cospe fogo' nos Estados Unidos\n\nRaro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, e \u00e9 causado pela incid\u00eancia da luz solar.\n\nhttps://t.co/ZqJMNrvrzU https://t.co/WaSJ5Bne9V"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-13T18:10:42.000Z",
            "id": "1105893965415542786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"O Instagram\" e o #Facebook est\u00e3o fora do ar? Aproveite pra conhecer um destino que pode ser a sua pr\u00f3xima viagem. Fica no \u2764\ufe0fdo Brasil: https://t.co/K7JFSOqeTu. \n#Twitter \ud83d\udc99 https://t.co/LR7NdobrlT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-13T18:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "20646711",
                        "start": 98,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105891274861633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um destino ainda pouco explorado no \ud83d\udc9a do Brasil, reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela @UNESCO: conhe\u00e7a o Parque Nacional das Emas! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc2f\ud83d\udc3e https://t.co/K7JFSOHPL2. \n#ecoturismo #aventura\n\n\ud83d\udcf7 Flavio Martins https://t.co/CGUKJpGO04"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-13T16:01:14.000Z",
            "id": "1105861383768416256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ACTUALIDADE-TURISMO Xornada formativa para profesionais tur\u00edsticos\nAberto o prazo de inscrici\u00f3n para a XIV Xornada formativa para profesionais do sector tur\u00edstico sobre o Parque Nacional, que se celebrar\u00e1 o vindeiro 4 de abril de 2019\n#IllasAtl\u00e1nticas #Ons #Bueu https://t.co/m16VPXqQOx"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2019-03-13T16:00:12.000Z",
            "id": "1105861123096621060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, no Estado americano da Calif\u00f3rnia.\n\n\u00c9 a chamada 'cachoeira de fogo'.\n\nO fen\u00f4meno ocorre em fevereiro, quando a luz do p\u00f4r do... https://t.co/UWZUAyXU2C"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2019-03-13T15:54:07.000Z",
            "id": "1105859592435716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do parque nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o vacinados contra febre amarela. https://t.co/7uI1di3ScQ"
        },
        {
            "author_id": "889276418051518464",
            "created_at": "2019-03-13T15:53:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "1105859512290996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fui convidado para fazer uma pedalada de 50 km em meio \u00e0 natureza no parque estadual do tainhas e gente o lugar \u00e9 lindo creio eu que ser\u00e1 o meu dinheiro mais bem investido no ano"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2019-03-13T15:44:00.000Z",
            "id": "1105857045159387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Iguaba \u00e9 discutida em consulta\u00a0p\u00fablica https://t.co/UHtHdlST07 https://t.co/zszu6PwzLp"
        },
        {
            "author_id": "195844133",
            "created_at": "2019-03-13T15:41:54.000Z",
            "id": "1105856517390127105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda proibir rede de pesca de Cabedelo ao Seixas, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/BasSS4judC"
        },
        {
            "author_id": "2917247991",
            "created_at": "2019-03-13T15:15:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.678062,
                        -22.927864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105849930026008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Grande, Protegida pelo Parque Estadual e Reserva Biol\u00f3gica da Praia Sul ser\u00e1 nosso pr\u00f3ximo destino Andando por a\u00ed #euamoviajar #instagood #instatravel #euamoviajar\u2026 https://t.co/7mmdqk35eS"
        },
        {
            "author_id": "1017049307214766080",
            "created_at": "2019-03-13T15:05:11.000Z",
            "id": "1105847279020199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jo\u00e3o de \"Deus\" desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia https://t.co/U1ZfFRoB2V #PorTodasN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "119119005",
            "created_at": "2019-03-13T15:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105847194043797504",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tweeta isso aqui tbm:\nhttps://t.co/aWSRZPXuQF"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-03-13T15:02:09.000Z",
            "id": "1105846516785315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional das Emas: aventura e ecoturismo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil - https://t.co/2LmXi8rzP1 #Agenparl #Parquedasemas #Strong #TURISMO #Turistas #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2019-03-13T14:18:01.000Z",
            "id": "1105835410394091520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia: https://t.co/pViIWSvMS6 ."
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2019-03-13T13:49:56.000Z",
            "id": "1105828342958379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Chapad\u00e3o do C\u00e9u, a melhor cidade para se viver em Goi\u00e1s. Cidade sustent\u00e1vel (recicla 80% do lixo gerado) \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas. Possui forte potencial tur\u00edstico e muitas cachoeiras para se refrescar. https://t.co/RghXCzXLPO"
        },
        {
            "author_id": "75031882",
            "created_at": "2019-03-13T13:49:00.000Z",
            "id": "1105828106416390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia https://t.co/GbYPItkh4P #PorTodasN\u00f3s https://t.co/cKVHdcY4Cr"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2019-03-13T13:48:00.000Z",
            "id": "1105827853696823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do IAP e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de passeio para quem curte natureza \ud83d\udc9a\ud83c\udf43 #CompartilheONossoParan\u00e1\n\ud83d\udcf8fabioneumann https://t.co/imakrbQmC8"
        },
        {
            "author_id": "258883199",
            "created_at": "2019-03-13T13:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        15.61759855,
                        44.88043142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d65596349ee2e01"
            },
            "id": "1105823824287883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 no ar l\u00e1 no #raphanomundo as nossas dicas para voc\u00ea visitar esse Parque Nacional surreal quando estiver na #Cro\u00e1cia \ud83d\ude2e\n.\n.\n.\n#raphanomundo #croatia #croatiafulloflife #waterfalls\u2026 https://t.co/x3TJHpdeRK"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-03-13T13:02:43.000Z",
            "id": "1105816459547197441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda com a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Guia Alto Para\u00edso https://t.co/ZIKJqFrLz3"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-13T13:00:01.000Z",
            "id": "1105815778035535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a beleza dos cursos d'\u00e1gua e cachoeiras do Parque Nacional da Serra das Lontras no sul da Bahia. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEoUgkb | Google Play:https://t.co/X6bmaxrZjO https://t.co/WLgbbCO0Mg"
        },
        {
            "author_id": "2460294426",
            "created_at": "2019-03-13T12:42:15.000Z",
            "id": "1105811306538397701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um condutor de parapente foi atacado por um canguru logo ap\u00f3s pousar em um parque nacional na Austr\u00e1lia. #BandJornalismo https://t.co/nenggVwg30"
        },
        {
            "author_id": "87677475",
            "created_at": "2019-03-13T12:42:10.000Z",
            "id": "1105811287513149441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia https://t.co/pfBdkm4d2l #PorTodasN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "30255692",
            "created_at": "2019-03-13T12:36:35.000Z",
            "id": "1105809882958258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/AwBsjUdCQj"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-13T12:20:56.000Z",
            "id": "1105805944464785409",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 floresta nacional (FLONA)\nela permite uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos rescursos florestais. as popula\u00e7\u00f5es tradicionais que habitavam a floresta no momento da cria\u00e7\u00e3o dela, permaceram. \n\u2022 reserva de fauna (REFAU)\ncomo o nome j\u00e1 diz \u00e9 mais sobre fauna ne, ela \u00e9 adequada pra"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-13T12:11:44.000Z",
            "id": "1105803628894408707",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel (RDS) \n\u00e1reas ocupadas por popula\u00e7\u00f5es tradicionais, tem o objetivo de preservar a natureza e ao mesmo tempo garantir a reprodu\u00e7\u00e3o e melhoria da qualidade de vida dessas popula\u00e7\u00f5es. e tamb\u00e9m valorizar e aperfei\u00e7oar as t\u00e9cnicas de manejo"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-13T12:10:55.000Z",
            "id": "1105803423264444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "=&gt; Nos limites do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR), um retrato da \"conserva\u00e7\u00e3o da natureza\" nesta Terra brasilis... https://t.co/RLLHXyDTur"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2019-03-13T12:09:40.000Z",
            "id": "1105803110029635584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Tb2DN1hScQ"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-03-13T12:02:03.000Z",
            "id": "1105801191504691200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/4PoZnFcsfp"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T11:56:43.000Z",
            "id": "1105799851374243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia https://t.co/cCQB9CgJYA"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-13T11:53:18.000Z",
            "id": "1105798990082306050",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 permitido o uso sustent\u00e1vel dos recursos compatibilizada com os objetivos de conserva\u00e7\u00e3o dessa \u00e1rea. \n\u2022 reserva extrativista (RESEX) \na resex \u00e9 ocupada por povos tradicionais, que utilizam os recursos naturais atr\u00e1s do extrativismo, agricultura de subsist\u00eancia e cria\u00e7\u00e3o de"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-13T11:45:31.000Z",
            "id": "1105797030331461632",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico (ARIE)\nEla \u00e9 quase a mesma coisa que a apa MAS a extens\u00e3o dela \u00e9 pequena, \u00e9 permitido ocupa\u00e7\u00e3o humana. Ela tem por objetivo preservar os ecossistemas de import\u00e2ncia regional ou local, por\u00e9m tamb\u00e9m(por ser \u00e1rea de uso sutent\u00e1vel) +"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-13T11:39:57.000Z",
            "id": "1105795629123538945",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de uso sustent\u00e1vel:\n\u2022 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental(APA)\nas apa's s\u00e3o \u00e1reas de grande extens\u00e3o onde \u00e9 permitido ocupa\u00e7\u00e3o urbana. Ela tem o objetivo de proteger a diversidade biol\u00f3gica ali presente al\u00e9m de disciplicar o processo de ocupa\u00e7\u00e3o, e assegurar a sustentabilidade."
        },
        {
            "author_id": "1079273776452431872",
            "created_at": "2019-03-13T11:38:58.000Z",
            "id": "1105795383186198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost aikidonakataniserra\n\u30fb\u30fb\u30fb\nTreino infantil \u00e0s ter\u00e7as e quintas \u00e0s 08:30 no Dojo Serra!Aulas no Parque Municipal de Montes Claros \u00e0s ter\u00e7as-feiras e quintas-feiras \u00e0s 16:00 e 17:00!\u2026 https://t.co/hdxkeni6dQ"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2019-03-13T11:34:26.000Z",
            "id": "1105794241370968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia https://t.co/rCXJzVDBt0 #PorTodasN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-03-13T11:33:49.000Z",
            "id": "1105794084822835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia https://t.co/mzvWKq8L85 #PorTodasN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-13T11:28:40.000Z",
            "id": "1105792789286141953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Come\u00e7amos a quarta-feira com esse \"flagrante\" no Parque Bot\u00e2nico do Cear\u00e1, unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 1996. Foto: Celso Oliveira. https://t.co/T4UzLuF50B"
        },
        {
            "author_id": "14673186",
            "created_at": "2019-03-13T11:20:23.000Z",
            "id": "1105790707288195077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recomendo o passeio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Melhor parque pra conhecer as florestas estacionais e a mata de galeria do cerrado. Cheio de detalhes interessantes. Vou montar umas excurs\u00f5es fotogr\u00e1ficas pra l\u00e1. Algu\u00e9m a fim? #flona #Brasilia #cerrado #fotografia https://t.co/ZJLf3P7Cw9"
        },
        {
            "author_id": "161348512",
            "created_at": "2019-03-13T11:06:39.000Z",
            "id": "1105787249852121089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe Oficina de Confec\u00e7\u00e3o de Iscas para Abelhas Nativas sem Ferr\u00e3o - Jornal Acontece Botucatu https://t.co/y8jrptRvMz"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2019-03-13T10:56:49.000Z",
            "id": "1105784775233716225",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exatamente porque foi fruto de um amplo debate. Na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o cadastro ambiental rural e a adequa\u00e7\u00e3o ambiental dos im\u00f3veis foi vista como um avan\u00e7o, com seus naturais desafios de implanta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o de instrumentos econ\u00f4micos para se viabilizar."
        },
        {
            "author_id": "1096660215670456320",
            "created_at": "2019-03-13T10:51:32.000Z",
            "id": "1105783443819061248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o de Deus desmata Cerrado em fazenda na Floresta Estadual do Araguaia https://t.co/CClWHzHH5j #PorTodasN\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "2820687161",
            "created_at": "2019-03-13T10:50:17.000Z",
            "id": "1105783128914841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de trinta participantes deslocaram-se ao Parque Municipal do Cabe\u00e7o de Montachique para aprender mais sobre l\u00edquenes com a bi\u00f3loga Erika Almeida, que tem dedicado grande parte do seu... https://t.co/VgfPKOJCmI"
        },
        {
            "author_id": "317168113",
            "created_at": "2019-03-13T09:21:53.000Z",
            "id": "1105760884360654850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para essa mulher guerreira e brilhante intelectual, que construiu uma obra maravilhosa em favor da nossa mem\u00f3ria - O Parque Nacional da Serra da Capivara. Obrigado Niede Guidon. https://t.co/5dLNmJ6L8b"
        },
        {
            "author_id": "803992433482665984",
            "created_at": "2019-03-13T08:35:34.000Z",
            "id": "1105749228805070848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Estad\u00e3o: Jalap\u00e3o -  https://t.co/5ihppbwGwZ"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T08:13:21.000Z",
            "id": "1105743637781114880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 51
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA #V\u00cdDEO https://t.co/TjeC6YzcYe"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T04:24:02.000Z",
            "id": "1105685927937085440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia https://t.co/RuGhCqANHZ"
        },
        {
            "author_id": "911806242007461895",
            "created_at": "2019-03-13T03:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1062042197816721410",
                        "start": 0,
                        "username": "chupo_e"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105676149919756289",
            "in_reply_to_user_id": "1062042197816721410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chupo_e Onde fica isso no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "257730058",
            "created_at": "2019-03-13T03:30:53.000Z",
            "id": "1105672551290810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa, nenhuma novidade at\u00e9 aqui! https://t.co/IlnrcFvmQM"
        },
        {
            "author_id": "1322606467",
            "created_at": "2019-03-13T02:59:15.000Z",
            "id": "1105664589780389889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA https://t.co/lHJO98bHYC"
        },
        {
            "author_id": "210202376",
            "created_at": "2019-03-13T02:49:23.000Z",
            "id": "1105662107327127552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/CfoPxmdL73 https://t.co/CfoPxmdL73"
        },
        {
            "author_id": "733794514603761665",
            "created_at": "2019-03-13T02:40:24.000Z",
            "id": "1105659847238926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARSLHO MERDA DE CORETO NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "999950125",
            "created_at": "2019-03-13T02:05:22.000Z",
            "id": "1105651030778408971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Lucena Informa: Governo estuda proibir rede de pesca de Cabedelo ao Seixas, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: https://t.co/usYUkP1lsi"
        },
        {
            "author_id": "305703868",
            "created_at": "2019-03-13T01:32:48.000Z",
            "id": "1105642834563133440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que muda com a concess\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Guia Alto Para\u00edso https://t.co/6YY1JHPHQB"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-13T01:26:41.000Z",
            "id": "1105641297262596101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Torres del Paine, no Chile, criado em 13 de maio de 1959, cobre uma \u00e1rea de 227.298 hectares. Declarado Reserva da Biosfera pela Unesco, o Parque recebe cerca de\u2026 https://t.co/3SojeMyJJ5"
        },
        {
            "author_id": "164663329",
            "created_at": "2019-03-13T01:23:02.000Z",
            "id": "1105640376214437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejando viagens que n\u00e3o posso pagar (ainda) desde sempre, a do momento \u00e9 o parque estadual do Jalap\u00e3o. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "3293954266",
            "created_at": "2019-03-13T01:22:34.000Z",
            "id": "1105640261143748609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quero mostrar um pedacinho da beleza do Parque Municipal de BH https://t.co/JAsKYaxCxX"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-13T01:20:30.000Z",
            "id": "1105639742102745089",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n2) Praias Paulistanas\n3) Recanto Campo Belo\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Rua Ana do Sacramento Andrade - Trememb\u00e9\n6) Jardim Herplin https://t.co/DUploA2Uh3"
        },
        {
            "author_id": "502022773",
            "created_at": "2019-03-13T01:11:41.000Z",
            "id": "1105637521667563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de fogo.\n#cachoeira #fogo #parque #Nacional #Yosemite https://t.co/8VqnEcEezi"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-03-13T01:00:22.000Z",
            "id": "1105634672355303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Este abaixo-assinado pede a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do bairro Trevo, com o objetivo de proteger as \u00e1reas verdes e aumentar os espa\u00e7os de lazer da cidade de Belo Horizonte. Para ajudar, assine: https://t.co/W2d1TIQPwD"
        },
        {
            "author_id": "1267860349",
            "created_at": "2019-03-13T00:39:50.000Z",
            "id": "1105629506574929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/hxBGGGlXkL"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2019-03-13T00:30:05.000Z",
            "id": "1105627053737627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo estuda proibir rede de pesca de Cabedelo ao Seixas, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/JQ6B0r82jX"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2019-03-13T00:23:30.000Z",
            "id": "1105625396245086208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/SZfPFxXUZO"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-13T00:13:05.000Z",
            "id": "1105622773685276677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1169,
                "quote_count": 27,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 222
            },
            "text": "\u2018Cachoeira de fogo\u2019: o raro fen\u00f4meno da natureza que acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, nos EUA #V\u00cdDEO https://t.co/P7KQqiNy9g"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-13T00:05:03.000Z",
            "id": "1105620751372161025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa aqui citada  contratada na gest\u00e3o dos prefeitos Jo\u00e3o Doria Jr e Bruno Covas para a seguran\u00e7a do parque municipal prefeito Mario Covas ser\u00e1 denunciada por furto ou coniv\u00eancia desses ; ontem quando me retirei as 18 horas deixei meus pertences intactos ... https://t.co/otVop4Pi2V"
        },
        {
            "author_id": "2431364608",
            "created_at": "2019-03-12T23:59:34.000Z",
            "id": "1105619374352797699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamo alimentar os pato do parque municipal? \u2014 Quase 8 anos q moro em bh e nunca entrei l\u00e1 me leva https://t.co/9WhvdWLgSp"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2019-03-12T23:07:38.000Z",
            "id": "1105606302984794117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Pol\u00edcia Federal (PF), o criadouro \u00e9 o maior j\u00e1 encontrado na regi\u00e3o sudoeste do Paran\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/cNEpTWuMse"
        },
        {
            "author_id": "518705000",
            "created_at": "2019-03-12T22:58:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.22908,
                        -22.98973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105604070868484097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque eu sou do tamanho do que eu vejo e n\u00e3o do tamanho da minha altura.\nFernando Pessoa em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/DnhLcJOw7Q"
        },
        {
            "author_id": "21105159",
            "created_at": "2019-03-12T22:53:20.000Z",
            "id": "1105602703777034245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta ao Rio de Janeiro e as minhas corridas. Desta vez fui at\u00e9 \u00e0 \u00e1rea protegida da prainha. em Prainha Arraial do Cabo https://t.co/JVZZfhF3h1"
        },
        {
            "author_id": "1086336169",
            "created_at": "2019-03-12T22:44:04.000Z",
            "id": "1105600374201860096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rXPezpQtsg"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2019-03-12T22:34:53.000Z",
            "id": "1105598062913863680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Transpetro foi multada em R$ 50 milh\u00f5es por vazamento de \u00f3leo bruto do Osduc-1, em 8 de dezembro passado, no Rio Estrela, em Mag\u00e9, pela prefeitura local. O \u00f3leo afetou o Parque Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1. #baiadeguanabara #meioambiente #mag\u00e9 https://t.co/NvgGWSZctG"
        },
        {
            "author_id": "106118791",
            "created_at": "2019-03-12T22:24:58.000Z",
            "id": "1105595565977538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/CWBID9D69D"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2019-03-12T22:04:33.000Z",
            "id": "1105590425929158656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Videos mostram enxurrada na BR-116 e cabe\u00e7a d'\u00e1gua no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/S6kimYTDpG https://t.co/UZGXvRvkUS"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2019-03-12T21:47:39.000Z",
            "id": "1105586172682797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra\u00e7a sete e parque municipal\nbelo horizonte - mg https://t.co/kVfmeZF5q3"
        },
        {
            "author_id": "832560525720612864",
            "created_at": "2019-03-12T21:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "941113249763905536",
                        "start": 21,
                        "username": "abbrasilica"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "183660651",
                        "start": 184,
                        "username": "PPBio_INPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105586049600884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu nosso artigo na @abbrasilica mostrando um pouco da diversidade, estrutura da comunidade e atributos de esp\u00e9cies arb\u00f3reas de uma floresta alto-montana em uma parcela permanente do @PPBio_INPA - rede Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/W6hBV4wp46"
        },
        {
            "author_id": "620051049",
            "created_at": "2019-03-12T21:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "26703414",
                        "start": 0,
                        "username": "drzx"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "40240813",
                        "start": 16,
                        "username": "MauricioRicardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105579599877033984",
            "in_reply_to_user_id": "620051049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzx @isacscjr @MauricioRicardo Queiroz se refugiou numa \u00e1rea protegida pela milicia"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-03-12T21:17:17.000Z",
            "id": "1105578532082716675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E j\u00e1 que \"brasil\" se refere a \"brasa\" seiva vermelha ele vai mudar o nome do parque para \"Pau Laranja\", j\u00e1 era vontade do Ronaldo Caiado plantar frut\u00edferas como a laranja e considerar \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambientas e reservas florestais. He he he. https://t.co/QSN3KqAOaq"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-03-12T21:02:49.000Z",
            "id": "1105574891615588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/vSFd6ojk0e"
        },
        {
            "author_id": "103011429",
            "created_at": "2019-03-12T20:56:05.000Z",
            "id": "1105573196085055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/g9vHyuQQib\n#QuemMandouMatarMarielle #ICantGetEnoughMusicVideo Dybala Aladdin Juanfran #OAssassinoMoraAoLado"
        },
        {
            "author_id": "41173180",
            "created_at": "2019-03-12T20:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "61625973",
                        "start": 66,
                        "username": "TonnyCerqueira"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1606899384",
                        "start": 82,
                        "username": "BrunaDourado04"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "131691837",
                        "start": 98,
                        "username": "brunnorsantos"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "824275788",
                        "start": 113,
                        "username": "VsnAnderson"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "18966771",
                        "start": 126,
                        "username": "lekosantiago"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "538121906",
                        "start": 140,
                        "username": "Alebarros1974"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87442271,
                        -23.49484584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1105573083161812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @willyennelima @tonnycerqueira @brunadourado04 @brunnorsantos @vsnanderson @lekosantiago @alebarros1974 https://t.co/Or1xdhEqXP"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-03-12T20:52:46.000Z",
            "id": "1105572361552711691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/INU1EPE4CJ"
        },
        {
            "author_id": "384868141",
            "created_at": "2019-03-12T20:52:35.000Z",
            "id": "1105572315209887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe bolsonarista do Parque Nacional do Pau-Brasil quer expuls\u00e3o de conselheira por ser representante dos movimentos sociais - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/0szL6PSdBD"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-12T20:50:29.000Z",
            "id": "1105571789164425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... Como assim , erradicar a viol\u00eancia ? Se n\u00f3s mulheres somos jogadas nas ruas sem nenhuma assist\u00eancia . Ontem eu fui furtada pela administradora do parque municipal prefeito Mario Covas hoje fui furtada por um meliante que me levou uma barraca de camping ... https://t.co/0pBP5NaZhi"
        },
        {
            "author_id": "237306859",
            "created_at": "2019-03-12T20:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105570311150465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/stwwKxxbO7"
        },
        {
            "author_id": "116751115",
            "created_at": "2019-03-12T20:42:31.000Z",
            "id": "1105569781648891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso compromisso \u00e9 c/ os interesses da popula\u00e7\u00e3o, p/ exercer um mandato participativo com a cara e a voz de todos! \nO Projeto de Lei do Senado N\u00ba465/2018, que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, precisa estar em di\u00e1logo c/ as comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "1063840533683073028",
            "created_at": "2019-03-12T20:41:13.000Z",
            "id": "1105569455550029824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mavic Pro Lago. #dronestagram  #mavic2pro #mavicpro #dji #quadmotorsdrones #drones em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/BTp4JvtQU0"
        },
        {
            "author_id": "1067472079522619392",
            "created_at": "2019-03-12T20:30:19.000Z",
            "id": "1105566711225466888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Natureza do Tocantins (Naturatins) divulgou, nesta segunda-feira, 11, o balan\u00e7o das opera\u00e7\u00f5es realizadas pelas equipes do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (PEJ) ao longo do feriado de Carnaval 2019. https://t.co/6SQmHpNoUk"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-03-12T20:30:11.000Z",
            "id": "1105566679331979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no munic\u00edpio paraibano de Araruna, o Parque Estadual da Pedra da Boca \u00e9 uma reserva ecol\u00f3gica e ambiental que apresenta um dos mais importantes patrim\u00f4nios geol\u00f3gicos do Nordeste brasileiro! https://t.co/KbH6bdlsmF"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-12T20:25:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "448165069",
                        "start": 13,
                        "username": "MaritoAbdo"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "40053694",
                        "start": 25,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "128372940",
                        "start": 42,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105565600057835525",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP @MaritoAbdo @FlavioBolsonaro @jairbolsonaro Ol\u00e1 garotos , quero comunica-los que a poucos minutos fui furtada aqui no parque municipal prefeito Mario Covas na avenida Paulista em S\u00e3o Paulo  . Aqui \u00e9 frequente isso tipo de furto .\ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-12T20:23:24.000Z",
            "id": "1105564972946468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 garotos , quero comunica- los que a poucos minutos fui furtada em objetos aqui dentro do parque municipal prefeito Mario Covas , isso \u00e9 frequente aqui na avenida Paulista em S\u00e3o Paulo . \ud83d\ude03 https://t.co/Ta3M19drsj"
        },
        {
            "author_id": "227260229",
            "created_at": "2019-03-12T20:21:20.000Z",
            "id": "1105564450373885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soul do pov\u00e3o no Parque Municipal em Belo Horizonte MG, com Luiz Carlos PARUBEM e MC Walter. Veja na \u00edntegra no link https://t.co/5qnRrJm6wg https://t.co/m2tLh4HXwd"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2019-03-12T20:18:06.000Z",
            "id": "1105563637299724289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O raro fen\u00f4meno da natureza acontece todos os anos no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia https://t.co/JZCeT21bT9"
        },
        {
            "author_id": "3051572478",
            "created_at": "2019-03-12T20:14:20.000Z",
            "id": "1105562691660337153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to muito afim de ir na lagoa do nado ou no parque municipal, mas ningu\u00e9m anima"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2019-03-12T19:57:29.000Z",
            "id": "1105558450258485248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A capacita\u00e7\u00e3o \u00e9 destinada a filhos de pescadores e moradores do entorno do Parque Estadual da Serra da Tiririca (RJ) e da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu (RJ), que possuam entre 15 e 21 anos de idade. Ser\u00e3o oferecidas 20 vagas.\"\n\n#ProjetoU\u00e7\u00e1 https://t.co/GZhc7PX8fN"
        },
        {
            "author_id": "884862889315708931",
            "created_at": "2019-03-12T19:54:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "884862889315708931",
                        "start": 128,
                        "username": "visao_tv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105557725881270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um  lago se formou no Parque Nacional do Vale da Morte depois que uma tempestade de umidade tropical atingiu a Calif\u00f3rnia.\nSiga @visao_tv \n#california #lago #valedamorte #parquenacionaldovaledamorte\n\nhttps://t.co/h9RTjMFlaB"
        },
        {
            "author_id": "470300807",
            "created_at": "2019-03-12T19:30:34.000Z",
            "id": "1105551675421532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Meia Maratona das Cataratas, uma das provas mais belas do Brasil e do mundo, ser\u00e1 realizada no dia 2 de junho de 2019, com o percurso incr\u00edvel do Parque Nacional do Igua\u00e7u e o cen\u00e1rio das Cataratas do Igua\u00e7u.\n\ud83d\udc49 https://t.co/0Fz9FJuhdi https://t.co/tuwl6U6w4L"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-03-12T19:30:21.000Z",
            "id": "1105551622694993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/IQRsd3pCRM"
        },
        {
            "author_id": "169740267",
            "created_at": "2019-03-12T19:30:19.000Z",
            "id": "1105551612683186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando a vida!\n\nD\u00e1 para ir ao Parque Municipal Natural da Catacumba com o Rio Card.\n\n#EuSouMaisRioCard. em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/pgpwe2uDRX"
        },
        {
            "author_id": "169740267",
            "created_at": "2019-03-12T19:24:52.000Z",
            "id": "1105550241007312897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando a vida!\n\nD\u00e1 para ir ao Parque Natural do Mendanha com o Rio Card.\n\n#EuSouMaisRioCard. em Parque Natural Municipal Serra do Mendanha https://t.co/bxkoVmm4It"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-03-12T19:22:19.000Z",
            "id": "1105549602235789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h22 AV. AFONSO PENA | Tr\u00e2nsito lento na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "853322933669945345",
            "created_at": "2019-03-12T19:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1959817836",
                        "start": 0,
                        "username": "volcon13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105548801631272961",
            "in_reply_to_user_id": "3198017648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Volcon13 criei um sv mas os players normais n pode mecher dps da area protegida e nem na plotme oq eu fa\u00e7o ?"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-03-12T19:12:37.000Z",
            "id": "1105547159896817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPopula\u00e7\u00e3o local criticou a falta de di\u00e1logo com a comunidade sobre destino da reserva ambiental.\u201d https://t.co/XHvMq6iHoU"
        },
        {
            "author_id": "52526562",
            "created_at": "2019-03-12T18:49:39.000Z",
            "id": "1105541377788731393",
            "in_reply_to_user_id": "937683426882326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@julianopsol50 Mas a mil\u00edcia age tbm ilegalmente na constru\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis de luxo, compra e venda. https://t.co/Axb6rRftYt"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-12T18:40:18.000Z",
            "id": "1105539027770531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os roxinhos j\u00e1 est\u00e3o no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. Em alguns dias a soltura come\u00e7ar\u00e1!!! https://t.co/jYQCdSdjpN"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2019-03-12T17:48:11.000Z",
            "id": "1105525910743248901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Videos mostram enxurrada na BR-116 e cabe\u00e7a d'\u00e1gua no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, no RJ https://t.co/nZcq1eU1SV"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-12T17:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 0,
                        "username": "TurismoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105525531615916035",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoRJ: 'Para quem curte o turismo de aventura n\u00e3o pode perder o Vale dos Frades, em #Teres\u00f3polis. No final dessa estrada fica um dos acessos para Salinas e as montanhas que d\u00e3o nome ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Pico\u2026 https://t.co/Wx9u8RdRIL, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "1062042197816721410",
            "created_at": "2019-03-12T17:42:21.000Z",
            "id": "1105524443579908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de ca\u00e7ar uns outros no parque municipal.\nQuem vem? https://t.co/PzmXQSlxae"
        },
        {
            "author_id": "134603764",
            "created_at": "2019-03-12T17:39:27.000Z",
            "id": "1105523711640252419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA do Naufr\u00e1gio Queimado, que vai possibilitar a prote\u00e7\u00e3o dos arrecifes na orla de... https://t.co/t70Dh5abIY"
        },
        {
            "author_id": "14297332",
            "created_at": "2019-03-12T17:32:57.000Z",
            "id": "1105522079150063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9tima soltura de papagaios-de-peito-roxo ser\u00e1 feita no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/y1UOOxHwL7"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-12T17:30:08.000Z",
            "id": "1105521368718815233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiais Militares da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos realizaram uma a\u00e7\u00e3o nesta segunda-feira (11) no munic\u00edpio de Cachoeiras de Macacu com o objetivo de averiguar informa\u00e7\u00f5es do Linha... https://t.co/lcsYwkqre6"
        },
        {
            "author_id": "5059531",
            "created_at": "2019-03-12T17:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1105521033937932291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Brasil) - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/DwSdTKfnWe"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2019-03-12T16:59:19.000Z",
            "id": "1105513614344110082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem refor\u00e7o de vacinas https://t.co/7MmwdJOiTk"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-03-12T16:54:06.000Z",
            "id": "1105512300847513602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/XWfNDuFMdd https://t.co/LSxqrVKpjV"
        },
        {
            "author_id": "1003129219",
            "created_at": "2019-03-12T16:38:12.000Z",
            "id": "1105508299426988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o segundo parque nacional que passa a ser gerido por empresas desde o in\u00edcio do governo de Jair Bolsonaro (PSL). Sob protestos, o an\u00fancio foi feito nesta quinta-feira (28) pelo ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles. https://t.co/TN1v4KsKQr"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2019-03-12T16:24:43.000Z",
            "id": "1105504907010998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo \u201cAs Choronas\u201d traz ao Parque Municipal o melhor do choro no domingo (17)\n\nGratuito, o show come\u00e7a \u00e0s 11h no Parque Municipal Dom Jos\u00e9\n\nLeia a mat\u00e9ria completa em https://t.co/1JGkxKFGAI https://t.co/h1WFamjLxy"
        },
        {
            "author_id": "59845869",
            "created_at": "2019-03-12T16:21:41.000Z",
            "id": "1105504141911224321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SantoDaime #C\u00e9uDoMapi\u00e1 #PlanDeManejo #PovoDaFloresta Na Amaz\u00f4nia brasileira, comunit\u00e1rios da Vila C\u00e9u do Mapi\u00e1, que fica na Floresta Nacional do Purus, buscam no manejo florestal sustent\u00e1vel uma... https://t.co/4ZOaO10UbD"
        },
        {
            "author_id": "878054184481935360",
            "created_at": "2019-03-12T16:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "781849227139883008",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosHBMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105501779771437056",
            "in_reply_to_user_id": "781849227139883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosHBMG Colega fui na sauna ali em frente o parque municipal esse fim de semana e virei o s\u00e1bado p/domingo l\u00e1, fiquei com uns cara bem bacana mas encontrei um que acabei gostando (mesmo conhecendo de primeira KKK) e o infeliz n deu bola pra mim , estava parecendo estar b\u00eabado ..."
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-03-12T15:09:04.000Z",
            "id": "1105485868662435840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate, na #Patag\u00f4nia #Argentina, \u00e9 a cidade porta de entrada para o Parque Nacional Los Glaciares, que guarda o imperd\u00edvel Glaciar Perito Moreno. Confira: https://t.co/1SKpOXxcql"
        },
        {
            "author_id": "1234838203",
            "created_at": "2019-03-12T15:00:10.000Z",
            "id": "1105483627708723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aluguel de Carro Bariloche | Economize 20% em Bariloche Bariloche \u00e9 cercada pelo Parque Nacional Nahuel Huapi (na Patag\u00f4nia argentina), est\u00e1 a uma curta dist\u00e2ncia do Chile, https://t.co/QwIqy58N2v"
        },
        {
            "author_id": "2292809714",
            "created_at": "2019-03-12T14:55:19.000Z",
            "id": "1105482405673164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo livre. https://t.co/Jbxb2SHmk1"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-03-12T14:35:07.000Z",
            "id": "1105477324009627648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Ecoturismo Parque Estadual da Restinga de Bertioga (Perb) -  11 trilhas aguardam os visitantes para passeio, rapel, rafting, trekking, tirolesa, observa\u00e7\u00e3o de aves, expedi\u00e7\u00f5es fotogr\u00e1ficas e outras que ser\u00e3o gradativamente implantadas https://t.co/4iuJG7wqmB #TurismoPaulista https://t.co/WmPMgCHVHW"
        },
        {
            "author_id": "2681735919",
            "created_at": "2019-03-12T14:27:50.000Z",
            "id": "1105475492130500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "troca de tiro no parque municipal, assalto nas lojas americanas\n\u00e9 rapaz..."
        },
        {
            "author_id": "51560814",
            "created_at": "2019-03-12T14:06:44.000Z",
            "id": "1105470180896006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd CIRCUITO DAS CACHOEIRAS\ud83d\udccd.\n.\n.\nO Circuito das Cachoeiras do Parque Nacional das Chapadas dos Guimar\u00e3es \u00e9 umas das mais belas e procuradas atra\u00e7\u00f5es da Chapada dos Guimar\u00e3es. O Circuito\u2026 https://t.co/juUC9Bvvpj"
        },
        {
            "author_id": "54910850",
            "created_at": "2019-03-12T14:02:23.000Z",
            "id": "1105469087776415745",
            "in_reply_to_user_id": "54910850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Barra da Tijuca tem a melhor praia da cidade, deveria ter sido preservada inteira como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, pq entre a praia e a lagoa..."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2019-03-12T14:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "56441916",
                        "start": 210,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "120428886",
                        "start": 226,
                        "username": "andreferretti"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "82640201",
                        "start": 241,
                        "username": "oecocidades"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "26318018",
                        "start": 254,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "159526070",
                        "start": 265,
                        "username": "carlosrittl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105468736214126592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(+) Dividida em quatro epis\u00f3dios, a segunda temporada da webs\u00e9rie do movimento P\u00e9 no Parque apresenta Parque Nacional no litoral paranaense para atrair visitantes e contribuir com o desenvolvimento da regi\u00e3o / @fund_boticario @andreferretti @oecocidades @abranches @carlosrittl"
        },
        {
            "author_id": "759101727161323521",
            "created_at": "2019-03-12T14:00:07.000Z",
            "id": "1105468514809335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este ano o evento oferecer\u00e1 uma medalha a mais para aqueles que participarem de todas as edi\u00e7\u00f5es do Ultramacho \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f #oLivre https://t.co/MT4pS02CHu"
        },
        {
            "author_id": "878257890",
            "created_at": "2019-03-12T13:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1350095,
                        -22.4023436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1105468090702131201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Petr\u00f3polis https://t.co/4AUicHXqTN"
        },
        {
            "author_id": "81126466",
            "created_at": "2019-03-12T13:54:35.000Z",
            "id": "1105467123420282881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do dia 15 \u00e0 17 de mar\u00e7o acontece o 16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode!\n\nPOMERODE te espera para mais uma bela festa do Antigomobilismo!\n\nLocal: Parque Municipal de Eventos\nCl\u00e1sicos, Hots,... https://t.co/XN3dwHPFie"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-12T13:48:33.000Z",
            "id": "1105465605593939968",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem nao sabe a diferen\u00e7a entre preservar e conservar da uma pesquisada.\n \n\u2022 parque nacional (PARNA) \n\u2022 monumento natural (MONA)\n\u2022 refugio da vida silvestre (RV/REVIS)\n  * todas elas permitem visita\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "937810063",
            "created_at": "2019-03-12T13:45:22.000Z",
            "id": "1105464803676569600",
            "in_reply_to_user_id": "937810063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essas s\u00e3o unidades dentro da prote\u00e7\u00e3o integral:\n\u2022 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica (ESEC)\n\u2022 reserva biol\u00f3gica (REBIO)\n   *essas duas s\u00e3o a \u00fanicas unidades que \u00f1 permite visita\u00e7\u00e3o.\n *ali\u00e1s uma diferen\u00e7a entre elas \u00e9 que a ESEC preserva a natureza e a REBIO conserva, ou seja n\u00e3o sei"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2019-03-12T13:43:34.000Z",
            "id": "1105464352071708678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramanch\u00f5es s\u00e3o instalados em obras de reestrutura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal\nhttps://t.co/mCrgBjosav https://t.co/Lk8219SlSL"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-03-12T13:36:07.000Z",
            "id": "1105462475581845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RV5bO3JrYq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:22.000Z",
            "id": "1105461533063237639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3mHEifyeM3"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:11.000Z",
            "id": "1105461488414875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/TPuiICRbHw"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:08.000Z",
            "id": "1105461475609595904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/OJqon6PpTG"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-03-12T13:32:07.000Z",
            "id": "1105461467808235521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade faz mutir\u00e3o de vacina\u00e7\u00e3o de trabalhadores do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RV5bO413n0"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-03-12T13:17:38.000Z",
            "id": "1105457825017282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Mirante Boa Vista, Parque Estadual da Pedra Branca, RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via bemnaturalmontanhismo\n.\n.\n\ud83c\udf0e SEJA AVENTUREIRO! EXPLORE SEU\u2026 https://t.co/VbjQWUg5oI"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-03-12T13:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "398056479",
                        "start": 201,
                        "username": "Central_1746"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 218,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105455892840046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas Municipais da Patrulha Ambiental atuaram para retirar ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Estrada do Pontal, altura da Praia da Macumba. \n\nAs den\u00fancias podem ser registradas na @Central_1746 da @Prefeitura_Rio.\nConte sempre com a gente. #SomosAGuarda https://t.co/vj8ypA7T4p"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-03-12T13:03:56.000Z",
            "id": "1105454377450508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte o turismo de aventura n\u00e3o pode perder o Vale dos Frades, em #Teres\u00f3polis. No final dessa estrada fica um dos acessos para Salinas e as montanhas que d\u00e3o nome ao Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \ud83c\udfde\ufe0f\u26f0\ufe0f#TurismoRJ \n\n\ud83d\udcf7#Instagram @Mochileiro_Marcello / @visiteteresopolis https://t.co/PTCInomK0Y"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-03-12T13:01:47.000Z",
            "id": "1105453834162315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Os \u00f4nibus do Parque Nacional do Igua\u00e7u s\u00e3o uma atra\u00e7\u00e3o \u00e0 parte que v\u00e3o muito al\u00e9m da vista panor\u00e2mica e do design inspirado na fauna do Parque. \u2728\ud83d\udc95 \u2800\n\u2800\nEles s\u00e3o h\u00edbridos e reduzem o impacto no ambiente utilizando o motor el\u00e9trico, promovendo assim a sustentabilidade. \ud83c\udf40\ud83c\udf3f https://t.co/PfWwsj3fC6"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2019-03-12T12:55:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "116751115",
                        "start": 1,
                        "username": "adelmosoares65"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105452236690415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": ".@adelmosoares65 pede aten\u00e7\u00e3o para o Projeto de Lei do Senado n\u00b0 465, de 2018, que altera os limites do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #Sess\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103638498",
            "created_at": "2019-03-12T12:55:22.000Z",
            "id": "1105452220588482566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, eu t\u00f4 na Estrada do Redentor, um caminho de que vai de santa Teresa at\u00e9 o alto d boa vista por dentro do Parque Nacional da Tijuca. \u00c9 alto e lindo. (Eu s\u00f3 peguei um 99 pro trabalho hahaha) https://t.co/cNo1G1HxRf"
        },
        {
            "author_id": "1044908472",
            "created_at": "2019-03-12T12:46:05.000Z",
            "id": "1105449884172406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pessoal, quem quer ter a oportunidade de conhecer a chapada, com um precinho bem massa, e aproveitando tudo que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode oferecer, da uma chegada ai, (61) 99680-2482 https://t.co/xaJvi3ohBM"
        },
        {
            "author_id": "2347046215",
            "created_at": "2019-03-12T12:33:11.000Z",
            "id": "1105446637525233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/hnZyPjWhRQ"
        },
        {
            "author_id": "1084436750146195456",
            "created_at": "2019-03-12T12:07:47.000Z",
            "id": "1105440246957858821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomando os trabalhos em 2019 no Parque Estadual de Terra Ronca. em TERRA RONCA https://t.co/I7sEjGZrjt"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2019-03-12T12:04:16.000Z",
            "id": "1105439361645064193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais minha filhinha #catarina noite com ela andando de bicicleta , presente do Vov\u00f4 #joaosabino.\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00\nnaiara.sabino.9 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/XtMY8Sf74t"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2019-03-12T12:00:56.000Z",
            "id": "1105438521152729090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece no Parque Municipal Ivan Oreste Bonato no domingo (24). https://t.co/L2ZrASFulJ"
        },
        {
            "author_id": "304204726",
            "created_at": "2019-03-12T11:18:15.000Z",
            "id": "1105427779871477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AULA DE ZUMBA!!! ANOTEM A DATA: DIA 24 DE MAR\u00c7O, \u00c0S 9H, NA FLORESTA ESTADUAL.\n\nPARTICIPA\u00c7\u00c3O: 1 QUILO DE ALIMENTO N\u00c3O PEREC\u00cdVEL\n\n#JulinhoLopes\n#SemprePresente https://t.co/jlLaQxwPbr"
        },
        {
            "author_id": "28096706",
            "created_at": "2019-03-12T11:13:18.000Z",
            "id": "1105426533496156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB denuncia invas\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, em Peru\u00edbe https://t.co/Sk6qbqiwfq"
        },
        {
            "author_id": "705932010179727360",
            "created_at": "2019-03-12T11:02:16.000Z",
            "id": "1105423759354269698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Col\u00f4mbia criou o maior parque nacional de floresta tropical do mundo. A Serran\u00eda de Chiribiquete foi declarada o maior parque nacional de floresta tropical do mundo.. #minds #goodnews https://t.co/bFIOkLHsyF"
        },
        {
            "author_id": "14619252",
            "created_at": "2019-03-12T10:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2988337119",
                        "start": 0,
                        "username": "solemgemeos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105409793282527232",
            "in_reply_to_user_id": "2988337119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@solemgemeos Ni\u00e8de Guidon, arque\u00f3loga brasileira, protetora do Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2019-03-12T09:38:56.000Z",
            "id": "1105402788207644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o pequeno Joaquim #bebes #alegria #comunh\u00e3o #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/q2bsXPBZYU"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-12T09:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "385729848",
                        "start": 0,
                        "username": "anacronices"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105400299731238913",
            "in_reply_to_user_id": "385729848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacronices Sei n\u00e3o. Ele quer cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma rodovia. Esse pet j\u00e1 d\u00e1 muito trabalho."
        },
        {
            "author_id": "3129422734",
            "created_at": "2019-03-12T09:11:07.000Z",
            "id": "1105395788442677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o de #Nyusi nega envolvimento em corrup\u00e7\u00e3o no Parque das Quirimbas\n\nEstrat\u00e9gia de delapida\u00e7\u00e3o e pr\u00e1ticas corruptas por parte da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Quirimbas (PNQ) em Cabo Delgado \u00e9 como fontes de \u201cCarta\u201d interpretam a fraca... https://t.co/M54H2hb6m7"
        },
        {
            "author_id": "1210197894",
            "created_at": "2019-03-12T06:21:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "016ea1445db12efb"
            },
            "id": "1105353023092600833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional del Pantanal Matogrossense\nPocon\u00e9 - Mato Grosso, 78175-000, Brasil\nhttps://t.co/3M1H1zCsla"
        },
        {
            "author_id": "2347046215",
            "created_at": "2019-03-12T03:47:07.000Z",
            "id": "1105314248694083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no Portal RBN! https://t.co/hnZyPjWhRQ"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2019-03-12T03:44:16.000Z",
            "id": "1105313533582082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/u2PouvXQbf"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-03-12T02:21:49.000Z",
            "id": "1105292781659009024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "momento especial de introspec\u00e7\u00e3o na natureza, sa\u00edda de campo da biologia #Ufac no Parque Nacional da Serra do Divisor, uma das belezas do #Acre;\n#ParquesNacionais #ICMBio #Conserva\u00e7\u00e3o #Natureza #wildlife #Amazonia #Rainforest #Waterfalls #SerradoDivisor #Ci\u00eanciasBiol\u00f3gicas https://t.co/a8gmULXo4z"
        },
        {
            "author_id": "66520648",
            "created_at": "2019-03-12T01:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1105283647182036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pose, bitch!\n\ud83d\udcf8 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/9bIwoYHZfU"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-03-12T01:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105277743380512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Vscd4dz9rd via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "252878400",
            "created_at": "2019-03-12T01:06:12.000Z",
            "id": "1105273753162973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito, muito, muito amor por essa crian\u00e7a! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \n\ud83d\udcf8 Scarlatt Bittencourt em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/3zcd6u8XJG"
        },
        {
            "author_id": "52031059",
            "created_at": "2019-03-12T01:04:21.000Z",
            "id": "1105273286144020480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo s\u00e1bado (16/03)\nBiblioteca Parque Estadual (RJ)\n\nConfiram a programa\u00e7\u00e3o completa no evento! https://t.co/sOPJfd3dQn"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-12T00:56:18.000Z",
            "id": "1105271264061546498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela Nossa Senhora Aparecida, Parque estadual Serra do Cabral.\n\nSIGA: Norte de Minas MG Norte de Minas MG\n\nCr\u00e9dito Cristina Araujo\n\n @ PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL \u2014 at PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL https://t.co/tlA5r2EZa4"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-12T00:55:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "351122212",
                        "start": 72,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.22821045,
                        -17.92647598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e5dc73206f4b50e"
            },
            "id": "1105271158520332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela Nossa Senhora Aparecida, Parque estadual Serra do Cabral.\n\nSIGA: @nortedeminasmg Norte de Minas MG\n\nCr\u00e9dito Cristina Araujo em PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO CABRAL https://t.co/fbuGC8h4aG"
        },
        {
            "author_id": "78358795",
            "created_at": "2019-03-12T00:26:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "85849081",
                        "start": 28,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34388889,
                        -5.18777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1105263788872400896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trabalho #Rosalba\n\n#Repost @PrefMossoro with get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nO Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira  est\u00e1 recebendo melhorias que ir\u00e3o trazer mais conforto e comodidade para os que\u2026 https://t.co/tkgUUBMzp4"
        },
        {
            "author_id": "39890710",
            "created_at": "2019-03-12T00:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105257785275674626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve \ud83c\udf43\n-\n-\n-\n-\n-\n#handsperformance #houseofcazul #cazul #cachoeira #pedrabranca #007 #kikicazul #tagsforlikes em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/Q5IzSkCn9L"
        },
        {
            "author_id": "86553688",
            "created_at": "2019-03-11T23:51:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.85424479,
                        -23.42155785
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "1105254918481428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Bairro De Sao Pedro https://t.co/rebjaMU9BL"
        },
        {
            "author_id": "108166364",
            "created_at": "2019-03-11T23:48:43.000Z",
            "id": "1105254253386444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/GVs9LsMmHW"
        },
        {
            "author_id": "298151813",
            "created_at": "2019-03-11T23:15:21.000Z",
            "id": "1105245857291661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura anuncia amplia\u00e7\u00e3o do parque municipal em Mossor\u00f3 https://t.co/YqWVhbeNpu https://t.co/gqoV670Pdw"
        },
        {
            "author_id": "3032896029",
            "created_at": "2019-03-11T23:12:21.000Z",
            "id": "1105245100337176577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a7 2o A servid\u00e3o ambiental perp\u00e9tua equivale, para fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fundos p\u00fablicos, \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN, definida no art. 21 da Lei no 9.985, de 18 de julho de 2000."
        },
        {
            "author_id": "172778846",
            "created_at": "2019-03-11T22:56:14.000Z",
            "id": "1105241045737058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos \u00e2ngulos do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha\n-\n#LPLopes_Photography\n\n#surf #brasil #cabedelo #joaopessoa #paraiba  #nordeste #natureza #photochallenge #photooftheday\u2026 https://t.co/m3b9rMn6XF"
        },
        {
            "author_id": "401059117",
            "created_at": "2019-03-11T22:54:25.000Z",
            "id": "1105240587991683072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque  Natural Municipal de Serra dos Cavalos pode ter sido criminoso #BlogdoEdvaldoMagalh\u00e3es https://t.co/sQhB8IKRCc https://t.co/KnEcOuXcP8"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2019-03-11T22:49:33.000Z",
            "id": "1105239364370616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeita Rosalba Ciarlini visita o Parque Municipal Maur\u00edcio Oliveira e fala sobre obras. Detalhes no https://t.co/jz0Ptp9CVA https://t.co/jduHk6RllX"
        },
        {
            "author_id": "400847040",
            "created_at": "2019-03-11T22:33:07.000Z",
            "id": "1105235227977400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ZybedisUZD"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-03-11T22:30:26.000Z",
            "id": "1105234554896433152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul/Santa Catarina, Brasil\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #itaimbezinho #parque #aparadosdaserra #riograndedosul #santacatarina #brasil #park #love #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee https://t.co/OVRl1uj7oK"
        },
        {
            "author_id": "989096517515513856",
            "created_at": "2019-03-11T22:00:35.000Z",
            "id": "1105227040586756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Pela Natureza\n\nO Parque Estadual Bot\u00e2nico realiza, no dia 24 de mar\u00e7o de 2019, a IV Corrida pela Natureza, dentro da programa\u00e7\u00e3o da Festa Anual das \u00c1rvores, promovida pela Secretaria do Meio Ambiente do Cear\u00e1 (SEMA). A largada acontece \u00e0s... https://t.co/dypplumplF"
        },
        {
            "author_id": "66698326",
            "created_at": "2019-03-11T21:51:01.000Z",
            "id": "1105224635707256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ame um lugar como o Max ama o parque municipal https://t.co/U3wOqs7fMv"
        },
        {
            "author_id": "176528742",
            "created_at": "2019-03-11T21:48:42.000Z",
            "id": "1105224051126079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem eu fui nas cataratas em ambos lados brasileiro e argentino e segue minha opini\u00e3o:\n\nBrasil: o parque nacional \u00e9 bem mais estruturado, melhor transporte por\u00e9m muito mais cheio.\n\nArgentina: estrutura do parque \u00e9 menos boa, mas tem mais trilhas e a vista \u00e9 bem mais impressionante"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-03-11T20:59:06.000Z",
            "id": "1105211569166671874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira  est\u00e1 recebendo melhorias que ir\u00e3o trazer mais conforto e comodidade para os que usufruem do espa\u00e7o.\u201cN\u00f3s encontramos a obra do centro de\u2026 https://t.co/r9iuEtf4Dl"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-03-11T20:55:09.000Z",
            "id": "1105210575200665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicaTURSP Pedra do Ba\u00fa em S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed SP - O Monumento Natural Estadual da Pedra do Ba\u00fa tem 1.950 metros de altitude, \u00e9 um dos melhores pontos do estado para a pr\u00e1tica de escalada https://t.co/IgzGNSm6FP #TurismoPaulista #Saobentosapucai https://t.co/21qilJAvGb"
        },
        {
            "author_id": "713194373412954112",
            "created_at": "2019-03-11T20:53:07.000Z",
            "id": "1105210063986323457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia, e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas\n\ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-03-11T20:50:11.000Z",
            "id": "1105209323129573380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 praia no Nordeste \ud83d\udc49 Minha dica \u00e9 Serrambi, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o exclusivamente marinha de Pernambuco.  https://t.co/bePpQeKYxL https://t.co/sg60kUpa6A"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2019-03-11T20:35:39.000Z",
            "id": "1105205668770971648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Botocorderosa, #on\u00e7apintada, #mico-rondon... Cientistas foram surpreendidos por #esp\u00e9ciesraras na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Samuel, em #Rond\u00f4nia. A \u00e1rea \u00e9 de #preserva\u00e7\u00e3o, mas, infelizmente, fica colada ao #ArcodoDesmatamento. https://t.co/Czb6pGCkBZ https://t.co/GIStsUYKh8"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2019-03-11T20:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105205059812552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/kPvDm74iuT via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2593028112",
            "created_at": "2019-03-11T20:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1105204233203269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1cUm olhar  no parque Municipal de Macei\u00f3 olhos  \ud83d\udcf7\u2728Quero sua foto e seu video \ud83c\udfa5 aqui. Nos envia \ud83d\udce4 ou nos marque \u2714 nas fotos.\n\u27a1O Parque Municipal de Macei\u00f3, inaugurado em 1978, \u00e9 uma \u00e1rea de\u2026 https://t.co/8Ya8DJmsMT"
        },
        {
            "author_id": "843300011693826049",
            "created_at": "2019-03-11T20:28:54.000Z",
            "id": "1105203968957992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tupi Machine lan\u00e7a videoclipe gravado no Parque Nacional Serra da Capivara | https://t.co/CMIgx4HL6b #Baba\u00e7u #DjPtk #EletricSlow #M\u00e3eSenhora #Piau\u00ed #TupiMachine https://t.co/73UakZEEbl"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2019-03-11T20:04:58.000Z",
            "id": "1105197944460984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal no Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, em Serra dos Cavalos/Caruaru-Pe."
        },
        {
            "author_id": "468026636",
            "created_at": "2019-03-11T19:50:28.000Z",
            "id": "1105194297136214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/uCsg9PnWNw"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-03-11T19:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "253034260",
                        "start": 195,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105191248099459074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Banco dos Abrolhos, maior complexo de coral do Atl\u00e2ntico Sul e principal \u00e1rea de reprodu\u00e7\u00e3o das jubartes nessa bacia oce\u00e2nica, sofre muito com a sobrepesca. Ampliar o Parque Nacional \u00e9 urgente @ICMBio! Fish diversity linked to Caribbean coral reef health https://t.co/H7l8sdS3bx"
        },
        {
            "author_id": "2654990371",
            "created_at": "2019-03-11T19:35:06.000Z",
            "id": "1105190428729589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental encontra armadilha em parque estadual https://t.co/dlU592IW1I"
        },
        {
            "author_id": "2899780294",
            "created_at": "2019-03-11T19:24:47.000Z",
            "id": "1105187833466314754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/fW6yTcglUU"
        },
        {
            "author_id": "257683515",
            "created_at": "2019-03-11T18:56:48.000Z",
            "id": "1105180792404172802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PELOTUUUUDAAAAAAAA,IGNORANTE!!!! https://t.co/ymwTGMnGJT"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:53:55.000Z",
            "id": "1105180066559000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal , Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935#ShowOswaldoMontenegroemBarueri https://t.co/mIro44xTKb"
        },
        {
            "author_id": "15446571",
            "created_at": "2019-03-11T18:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -98.731,
                        20.21502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11cbe1b7834a3c93"
            },
            "id": "1105179564504899584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ink nature &amp; Freedom!\n#climbing #mexico_tour @ Parque Nacional \"El Chico\" https://t.co/ffcFDTI4JP"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:51:10.000Z",
            "id": "1105179373903192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/fuDtJEBaNd"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:49:12.000Z",
            "id": "1105178879940022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/ZSpnxgshRJ"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:47:05.000Z",
            "id": "1105178343849295878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/lS0mHUN29a"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:44:58.000Z",
            "id": "1105177814104461317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/IZwU11r4AC"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:43:35.000Z",
            "id": "1105177462848262144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/QMrOwbxQaG"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:42:17.000Z",
            "id": "1105177139022831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/e7Wpkgpeoj"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:39:53.000Z",
            "id": "1105176532434210818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/2TWaaKty2y"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:37:29.000Z",
            "id": "1105175931386294276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/NnZTftR92c"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2019-03-11T18:37:17.000Z",
            "id": "1105175878319984642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suposto furto de R$ 15 mil do cofre de Prefeitura \u00e9 investigado pela PC. Segundo informa\u00e7\u00f5es da Pol\u00edcia Civil, o valor \u00e9 proveniente da bilheteria do Parque Municipal do Itiquira, arrecadado durante o Carnaval. https://t.co/dncJWWDl2E https://t.co/Lp3nwMRHXF"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:35:41.000Z",
            "id": "1105175478154002432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/6cEMAvg2RA"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:34:11.000Z",
            "id": "1105175101018918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/wRg2h85Fqn"
        },
        {
            "author_id": "826750955639160832",
            "created_at": "2019-03-11T18:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1101673198687526912",
                        "start": 0,
                        "username": "torloniguana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105174939966078976",
            "in_reply_to_user_id": "1099751483006955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@torloniguana MANA EU NAO ENTENDO ESSE POVO TEM MOMENTO QUE \u00c9 NECESS\u00c1RIO SER AGRESSIVO COM IDOSO!!!!!!!! bicho esse povo \u00e9 burro demais, n\u00e9 poss\u00edvel que eles estudaram pra serem PROFESSORES, detalhe que a minha \u00e9 importante pro estado, ajudou numa reserva biol\u00f3gica e agora quer destruir kkkkjj https://t.co/I3I16MYZ4z"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:32:25.000Z",
            "id": "1105174656569335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/Rp9IROPLCn"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:31:14.000Z",
            "id": "1105174355481370631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/OTAEdxVWq9"
        },
        {
            "author_id": "29075966",
            "created_at": "2019-03-11T18:29:15.000Z",
            "id": "1105173858192183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri, a cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. O renomado cantor e compositor Oswaldo Montenegro brindou o p\u00fablico com o show gratuito \u201cO Azul e o Tempo\u201d, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9, Ontem domingo 11h. Fotos de Junior Holanda. 7\u20e3\ud83d\udc9danos\ud83c\udf82\ud83c\udf87\ud83d\udc9f\ud83c\udf86\ud83c\udfd9\ud83c\udfbc\ud83c\udfde\u2935 https://t.co/aUGezWpaqw"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2019-03-11T18:19:23.000Z",
            "id": "1105171374811893765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministro do STF determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas: https://t.co/eYDIh2p3tk https://t.co/uAdm45AoMA"
        },
        {
            "author_id": "54116903",
            "created_at": "2019-03-11T18:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.014996,
                        -24.793455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1105170562433933314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Estadual de Guartela, Paran\u00e1.\nEXIF:\nOlhar, c\u00e9rebro, m\u00e3os, 124mm, diafragma f/7.1, ISO 400, 1/5000s\n\n-\n-\n\nSigam meu perfil para acompanhar este e outros\u2026 https://t.co/mTEV0GQnEp"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-03-11T18:12:31.000Z",
            "id": "1105169646653751297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada tr\u00eas meses, cerca de 600 litros de lixo, o suficiente para encher um container, s\u00e3o recolhidos na Revecom, Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, no munic\u00edpio... https://t.co/XlqiVUKA7R"
        },
        {
            "author_id": "983658364717682688",
            "created_at": "2019-03-11T18:08:48.000Z",
            "id": "1105168710753546240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luan \n14 anos \nFoi suspenso depois de levar whisky na garrafinha de \u00e1gua em uma excurs\u00e3o da escola pra um parque estadual https://t.co/SL0bD9Fita"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-03-11T18:00:52.000Z",
            "id": "1105166716563267587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/952Cwp7jOI"
        },
        {
            "author_id": "970720443257839617",
            "created_at": "2019-03-11T17:30:52.000Z",
            "id": "1105159164203098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Fran\u00e7ois Per\u00f3n, na Austr\u00e1lia, \u00e9 um Patrim\u00f4nio Mundial. \u00c9 o local que preserva 1/3 de toda a vida marinha! Al\u00e9m disso, possui paisagens incr\u00edveis e praias de \u00e1gua cristalina. #globalvillage #intercambio #australia #nationalpark #ocean #beach https://t.co/4G9B5xtzqw"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-11T17:30:11.000Z",
            "id": "1105158992110735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (10), ap\u00f3s informa\u00e7\u00f5es encaminhadas pelo Linha Verde (0300 253 1177), policiais da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual do Desengano flagraram um torneio de canto de p\u00e1ssaros onde oito coleiros foram apreendidos. https://t.co/J0uHPW24Bj"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-03-11T17:23:35.000Z",
            "id": "1105157333653565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) serpa sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica https://t.co/jSC3IglQei #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "450660646",
            "created_at": "2019-03-11T17:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1480051292",
                        "start": 0,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105156962814255110",
            "in_reply_to_user_id": "1480051292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RamsarConv Great news!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f grande not\u00edcia. Minha pequena reserva em Porto Morumbi \u00e9 uma wetland.  Em frente ao S\u00edtio Ramsar Parque Nacional de Ilha Grande."
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2019-03-11T17:06:51.000Z",
            "id": "1105153120160538632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/TeQPusDypJ"
        },
        {
            "author_id": "1027288440323416069",
            "created_at": "2019-03-11T17:01:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "170056032",
                        "start": 0,
                        "username": "itsmyjoe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105151827669061635",
            "in_reply_to_user_id": "170056032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmyjoe Na vdd o nome \u00e9 Parque Estadual municipal de nova igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "394337116",
            "created_at": "2019-03-11T16:54:21.000Z",
            "id": "1105149974340427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta de sacanagem n\u00e9!! https://t.co/iw503hQgdC"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2019-03-11T16:00:00.000Z",
            "id": "1105136296962383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul.\nhttps://t.co/PiDHFegOAc"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-03-11T15:59:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23983,
                        -22.96562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1105136251563208706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra bonita! Em as nuvens sonhando.. em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/psL2Tku19h"
        },
        {
            "author_id": "1701975962",
            "created_at": "2019-03-11T15:48:00.000Z",
            "id": "1105133279584370689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Douglas Mark\n\n14 anos\n\nSuspenso por jogar pap\u00e9is com a Letra de Alejandro da Lady Gaga em um parque municipal da cidade, s\u00f3 porq eu tava usando a farda da escola https://t.co/qdgXGvsxW1"
        },
        {
            "author_id": "88189461",
            "created_at": "2019-03-11T15:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "42593930",
                        "start": 10,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "41589948",
                        "start": 240,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "84094789",
                        "start": 250,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105129686458355713",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi @andretrig Totalmente sem l\u00f3gica principalmente em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os lix\u00f5es s\u00e3o um super problema todos sabem o quanto o chorume \u00e9 prejudicial n\u00e3o se tem nem mais desculpas aceit\u00e1veis sobre esse assunto #estudioi @estudioi @beltraomaria"
        },
        {
            "author_id": "44634540",
            "created_at": "2019-03-11T15:31:30.000Z",
            "id": "1105129125315051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Vk2em6tz6G"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2019-03-11T15:31:11.000Z",
            "id": "1105129044046163970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram mat\u00e9ria veiculada no site da Prefeitura sobre o pr\u00f3ximo show no Parque Municipal, domingo dia 17/03. Desta vez a Secretaria de Cultura apresenta o Grupo \"As Choronas\", que trar\u00e1 o melhor do ritmo choro para nossa cidade. N\u00e3o percam!! https://t.co/Fu0bsRqiVc"
        },
        {
            "author_id": "22531295",
            "created_at": "2019-03-11T15:30:00.000Z",
            "id": "1105128748783820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Geographic concede Bolsa Early Career a Joana Pereira investigadora, que trabalhar\u00e1 no Parque Nacional das Quirimbas. https://t.co/6rlsulQ22V https://t.co/4IvaXY6aFt"
        },
        {
            "author_id": "721873044533288960",
            "created_at": "2019-03-11T15:29:04.000Z",
            "id": "1105128512531415045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/HQz8yzna0B"
        },
        {
            "author_id": "41589948",
            "created_at": "2019-03-11T15:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "42593930",
                        "start": 250,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105127417201549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em Lumiar, na Regi\u00e3o Serrana do Rio, a instala\u00e7\u00e3o de um dep\u00f3sito de lixo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vem gerando protestos por parte dos moradores.\nA principal preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o chorume gerado pelo lixo contamine o solo e os rios no entorno. @andretrig Comenta. #Est\u00fadioi"
        },
        {
            "author_id": "953261242357075970",
            "created_at": "2019-03-11T15:18:30.000Z",
            "id": "1105125855158775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de levar os gatinhos ao parque municipal\n\nPelo fim do monop\u00f3lio canino nos parques p\u00fablicos!\n\nhttps://t.co/nJEQ7WsucU"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2019-03-11T15:14:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1105124930788773889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu espero q todos os internos parem na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pq eu s\u00f3 entro no primeiro q eu vejo"
        },
        {
            "author_id": "236388860",
            "created_at": "2019-03-11T15:13:18.000Z",
            "id": "1105124544380059656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto nos preocupamos com as mentiras do #Mijair #bolsolixo, a verdade e a destrui\u00e7\u00e3o do Brasil s\u00e3o escondidas do p\u00fablico! \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nhttps://t.co/65hctjZDfD"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2019-03-11T15:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1105121924299018241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade: em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/2zMZrXEYAj"
        },
        {
            "author_id": "58008149",
            "created_at": "2019-03-11T14:50:35.000Z",
            "id": "1105118829573754885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente lugar para leitura, recomendo! #estudar #bibliotecaparqueestadual #leitura #euvoupassar #concurso em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gYfUa27QKp"
        },
        {
            "author_id": "3093522173",
            "created_at": "2019-03-11T14:41:06.000Z",
            "id": "1105116441785917441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O, \u00c0S ALTERA\u00c7\u00d5ES DE ROBERTO ROCHA AO PARQUE NACIONAL\n\n-\u00a0mar\u00e7o 11, 2019\n\nA POPULA\u00c7\u00c3O TRADICIONAL DAS TR\u00caS CIDADES N\u00c3O ACEITA A PROPOSTA INFELIZ DO SENADOR\u00a0\n\nO senador\u2026 https://t.co/0dLf3PKl8M"
        },
        {
            "author_id": "4459768665",
            "created_at": "2019-03-11T14:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105116423699881984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile EDITAL \u2013 REGULAMENTO DO IV CONCURSO CULTURAL: A Funda\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o e a Produ\u00e7\u00e3o Florestal do Estado de S\u00e3o Paulo \u2013 FUNDA\u00c7\u00c3O FLORESTAL, entidade vinculada \u00e0 SECRETARIA\u00a0... https://t.co/vrkPF3K4mn"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-03-11T14:39:15.000Z",
            "id": "1105115974573965314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebeu evento durante o final de semana\nhttps://t.co/n6mcNJFtqt https://t.co/QlU2m7yhOy"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2019-03-11T14:31:05.000Z",
            "id": "1105113919763501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na coluna Viagens, Cl\u00e1udia Tonaco fala de sua aventura e supera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os!\n\nOu\u00e7a a coluna no SoundCloud!\n\nhttps://t.co/CUlimpsJ3C\n\n#RadioBandNewsBH #Viagens #ClaudiaTonaco https://t.co/hYWuvMjuE1"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2019-03-11T14:30:06.000Z",
            "id": "1105113672488308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras do Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos do Terminal Rodovi\u00e1rio, est\u00e3o bastante adiantadas. O novo logradouro, com \u00e1rea total de 18.337 m2, ser\u00e1 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Montes Claros em... https://t.co/ZcUBWPQbFh"
        },
        {
            "author_id": "938026265059131392",
            "created_at": "2019-03-11T14:12:49.000Z",
            "id": "1105109322982477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/IrnzCScDM4"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2019-03-11T14:11:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3380865,
                        -5.1933688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1105108904512548866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caramanch\u00f5es s\u00e3o instalados e obras de reestrutura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal seguem em andamento\nAl\u00e9m disso a entrada do parque receber\u00e1 reparos em sua estrutura e paisagismo, ser\u00e3o afixadas\u2026 https://t.co/H0GhljVwv0"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-11T13:56:31.000Z",
            "id": "1105105223541026817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o transporte dos papagaios-de-peito-roxo para o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias onde, ap\u00f3s o per\u00edodo de ambienta\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 feita a soltura! Voc\u00ea pode acompanhar todo o processo\u2026 https://t.co/j4Db0l956O"
        },
        {
            "author_id": "114493275",
            "created_at": "2019-03-11T13:52:39.000Z",
            "id": "1105104249229201408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola n\u00e3o \u00e9 restaurante. Antigamente nada disso tinha. Sempre fui pobre e ia descal\u00e7o pra escola p\u00fablica, parque municipal, e nunca reclamei por n\u00e3o ter merenda. Se houvesse \u00e0quela \u00e9poca arroz com farofa, j\u00e1 era uma d\u00e1diva de Deus. Vc como \u00e9 \"Nutella\", n\u00e3o sabe o q isso. https://t.co/VIys1jQJYp"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-11T13:45:52.000Z",
            "id": "1105102542181158918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o interior da Mata Atl\u00e2ntica e algumas das cachoeiras mais famosas do Parque Nacional da Tijuca?\n\n*Mais informa\u00e7\u00f5es e reservas:\nhttps://t.co/q6hvyfnpNk\n\nConfira o... https://t.co/EjmmhsJlja"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-03-11T13:30:13.000Z",
            "id": "1105098604501520386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0Corre para #Itaipava e n\u00e3o perca a exposi\u00e7\u00e3o 'Vis\u00f5es', atra\u00e7\u00e3o em #Petr\u00f3polis, na regi\u00e3o da #SerraVerdeImperial. Mostra fica em cartaz at\u00e9 o dia 31, na Galeria Peter Brian Medawar, no Parque Municipal, em Itaipava. Saiba mais https://t.co/ADJ6zugC4i #TurismoRJ #TurisRio \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f https://t.co/abC2eHH38T"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2019-03-11T13:30:00.000Z",
            "id": "1105098549270847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a deslumbrante Cidade de Pedra dentro do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Assista ao Parques do Brasil no EBC Play. Baixe agora no App Store:https://t.co/hwykEpbRIL | Google Play:https://t.co/X6bmaxJAIo https://t.co/WRVl3rewVZ"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-03-11T13:27:42.000Z",
            "id": "1105097969668419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nattrip teve a felicidade de acompanhar a equipe da Rede Globo numa expedi\u00e7\u00e3o at\u00e9 a Pedra do Sino, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n.\nA mat\u00e9ria completa passou no programa Como Ser\u00e1 da Rede Globo no... https://t.co/nDAxYcH45C"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2019-03-11T13:27:16.000Z",
            "id": "1105097862503903232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse desgoverno ta doando ate a bunda o https://t.co/4XpGb70XUn"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-03-11T13:23:04.000Z",
            "id": "1105096804591431681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Alt\u00f4nia tem o privil\u00e9gio de estar na \u00e1rea do Parque Nacional da Ilha Grande, considerado Patrim\u00f4nio Universal da Humanidade pela Unesco. Um labirinto de canais, ilhas e lagoas. Encontra-se no \u00faltimo trecho... https://t.co/RtyhL3dRph"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-03-11T13:13:47.000Z",
            "id": "1105094469974704132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mucu\u00edba \u00e9 uma localidade do Parque Estadual da Pedra Branca. Fica no bairro de Vargem Grande, Zona Oeste carioca. Oferece trilhas que levam a belas cachoeiras e piscinas naturais.\nLembrando que toda trilha oferece riscos, se informe a respeito ou contrate um profissional. https://t.co/voBbfRZ3nq"
        },
        {
            "author_id": "76013194",
            "created_at": "2019-03-11T13:13:42.000Z",
            "id": "1105094445597446145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Capixaba de Montanhas: mais de 400 corredores v\u00e3o percorrer trilhas do Parque Municipal do Aricanga \u2013 Jornal Entrevista https://t.co/u8MznNjvS1"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2019-03-11T12:58:37.000Z",
            "id": "1105090652084285441",
            "in_reply_to_user_id": "745836794797785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zinidmaris Centro, perto do parque municipal, em frente a igreja de S\u00e3o Jos\u00e9... Lindamente na avenida mais linda do mundo, vulgo Afonso Pena"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2019-03-11T12:52:48.000Z",
            "id": "1105089188645474305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento divulga Edital de Chamamento P\u00fablico para eventos a serem realizados - Prado Online https://t.co/gww0S4nGG8"
        },
        {
            "author_id": "377749571",
            "created_at": "2019-03-11T11:54:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1105074488323043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/U9FAGiij8w via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "914130820960604160",
            "created_at": "2019-03-11T11:19:29.000Z",
            "id": "1105065704167034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/q3Wk6SD8rG"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-03-11T11:12:27.000Z",
            "id": "1105063934585962502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, que a semana seja leve e produtiva para todos n\u00f3s! E vamos que vamos, com for\u00e7a e luz, travar o bom combate! Na foto de Thiago Gomide, um peda\u00e7o da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera, em Oriximin\u00e1(PA). https://t.co/F1xgfWYDAU"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-03-11T11:10:20.000Z",
            "id": "1105063401926131715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta-feira (08), informa\u00e7\u00f5es encaminhadas pelo programa Linha Verde (0300 253 1177) levaram policiais militares da UPAm do Parque Estadual da Pedra Branca a flagrarem crimes ambientais em Campo Grande, na zona... https://t.co/dUyTt2i674"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-11T11:00:52.000Z",
            "id": "1105061016667332609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas Patax\u00f3 https://t.co/BjnWZFACOB  Brigadistas e volunt\u00e1rios  lutaram contra as chamas durante 5 dias e conseguiram proteger as aldeias e o Monte, mas n\u00e3o boa parte da mata. Que tristeza! https://t.co/SJxT90yvsd"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-03-11T10:43:46.000Z",
            "id": "1105056716209692673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEGUNDA 7h40: Bom dia! Com o fim do feriad\u00e3o #ParqueNacional de #AparadosDaSerra (#Canyon #Itaimbezinho) est\u00e1 FECHADO hj e volta a funcionar de ter\u00e7as a domingos das 8h \u00e0s 17h.\nAproveite e visite Parque Nacional #DaSerraGeral (#CanyonFortaleza) aberto 7 dias/semana das 8h \u00e0s 17h."
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2019-03-11T10:11:07.000Z",
            "id": "1105048498217586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas https://t.co/xywIe3W5fv"
        },
        {
            "author_id": "156636017",
            "created_at": "2019-03-11T10:05:09.000Z",
            "id": "1105046998372306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/NIf04tkwks"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-11T09:20:00.000Z",
            "id": "1105035633574080517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos agr\u00e1rios e desmatamento\n\nComunidades tradicionais da Reserva Extrativista Arapixi tem sido afetadas por abertura de pastos irregulares e estradas por parte de invasores\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Amaz\u00f4nia #Desmatamento #extrativismo \n\nhttps://t.co/eVbnFvQp34"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-11T09:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1105034451304833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/V9ECgKiMf0"
        },
        {
            "author_id": "2869401346",
            "created_at": "2019-03-11T04:33:04.000Z",
            "id": "1104963427326406657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mostra isso pro seu amigo bolsominion https://t.co/FUjBWa81Ek"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-11T02:50:48.000Z",
            "id": "1104937687209988096",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rua Coroados - Lapa\n3) Mogi das Cruzes\n4) Rio Tiet\u00ea\n5) Rio Pinheiros\n6) Rodovia Ayrton Senna da Silva - Mogi das Cruzes\n7) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/Vyd2wUuR3a"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-11T02:42:06.000Z",
            "id": "1104935499070914561",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n13) Casa Grande\n14) Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea\n15) Avenida Rotary - Centro\n16) Rua S\u00e3o Jos\u00e9 Oper\u00e1rio - Jardim Bela Vista\n17) Rua Miguel Yunes - Pedreira\n18) Parque Estadual das Fontes Ipiranga"
        },
        {
            "author_id": "210013566",
            "created_at": "2019-03-11T02:16:43.000Z",
            "id": "1104929112408424450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/ojJXUZV7Lw"
        },
        {
            "author_id": "1455221204",
            "created_at": "2019-03-11T02:15:29.000Z",
            "id": "1104928802734432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as Energias na Natureza\n#cachoeira #rj #hail #Frigga @ Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/6vPVUtbyWV"
        },
        {
            "author_id": "346919751",
            "created_at": "2019-03-11T01:40:38.000Z",
            "id": "1104920029953433600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo jeito s\u00f3 eu, da unifei inteira, q nunca foi no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "387241927",
            "created_at": "2019-03-11T01:06:40.000Z",
            "id": "1104911483291475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'ativista torturada e executada no dia 28 de janeiro, lutava pela preserva\u00e7\u00e3o de uma reserva extrativista. Lutava contra o dito progresso do capitalismo, com planta\u00e7\u00e3o de... https://t.co/ZyoeTooYTV"
        },
        {
            "author_id": "358981259",
            "created_at": "2019-03-11T00:54:53.000Z",
            "id": "1104908518249951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo tranquilo em Parque Municipal - Barueri https://t.co/21HPH0xcWV"
        },
        {
            "author_id": "2239311258",
            "created_at": "2019-03-11T00:50:21.000Z",
            "id": "1104907378938560512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque... \u2014 em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/2kpoCITD9H"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-03-11T00:45:58.000Z",
            "id": "1104906275840815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mnz9NhOteJ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-11T00:22:32.000Z",
            "id": "1104900375348461569",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n106) Pra\u00e7a Maria Penha Nascimento Silva - Vila Prudente\n107) Parque Estadual da Serra do Mar\n108) Avenida Queir\u00f3s dos Santos - Casa Branca\n109) Rua Municipal - Centro\n110) Rodovia dos Imigrantes"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-11T00:22:22.000Z",
            "id": "1104900332763734021",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n36) Avenida Humberto de Alencar Castelo Branco - Casa Grande\n37) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n38) Rua Fernando de Magalh\u00e3es - Vila Sacadura Cabral"
        },
        {
            "author_id": "137857576",
            "created_at": "2019-03-11T00:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.55721199,
                        -5.32389553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b832ab2472a63219"
            },
            "id": "1104899603537760258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos ontem, 09/03, o Parque Natural Municipal Pedra do Castelo numa aula da turma de Hist\u00f3ria da Universidade Aberta do Piau\u00ed, Polo de Castelo, coordenados pela Prof paula.luanaa .\u2026 https://t.co/RJxvEmpfcJ"
        },
        {
            "author_id": "159511659",
            "created_at": "2019-03-11T00:03:03.000Z",
            "id": "1104895475382145035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DF tem um reserva florestal bem grande e bem no meio de tudo. \u00c9 o Parque Nacional. Vale a pena conhecer: https://t.co/W60gsnlKDG"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-10T23:40:37.000Z",
            "id": "1104889825885388800",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n7) Rua Municipal - Centro"
        },
        {
            "author_id": "46582614",
            "created_at": "2019-03-10T23:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.11666667,
                        -2.53333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "1104888028365959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 o destino perfeito para aqueles que buscam aventura e contempla\u00e7\u00e3o da natureza! Caminhar sobre as areias brancas do maior campo de dunas do\u2026 https://t.co/NwbtjDvktY"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-10T23:20:38.000Z",
            "id": "1104884799926345728",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra\n8) Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas - Campo Grande\n9) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar\n10) Avenida Corredor Abd - Piraporinha"
        },
        {
            "author_id": "863117736192462848",
            "created_at": "2019-03-10T23:18:19.000Z",
            "id": "1104884217027182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o do Estado \u00e0 Reserva Extrativista Arapixi\u00a0(AM) https://t.co/h2hY3h7EOZ https://t.co/osF5jqQKkD"
        },
        {
            "author_id": "1064896214133604352",
            "created_at": "2019-03-10T23:18:18.000Z",
            "id": "1104884209687162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o do Estado \u00e0 Reserva Extrativista Arapixi\u00a0(AM) https://t.co/laOpUwPxTx https://t.co/V3yvNhPbii"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-10T22:51:17.000Z",
            "id": "1104877410976260097",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Represa Billings\n7) Parque Estadual da Serra do Mar\n8) Reservat\u00f3rio Rio das Pedras"
        },
        {
            "author_id": "348443701",
            "created_at": "2019-03-10T22:51:13.000Z",
            "id": "1104877395180482560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free Solo revela magistralmente a fa\u00e7anha do alpinista Alex Honnold, que escalou sem cordas El Capitan, o pared\u00e3o de 900 metros do Parque Nacional Yosemite: https://t.co/TwSzizLmDj https://t.co/nl4AWN7H25"
        },
        {
            "author_id": "1104183191752114176",
            "created_at": "2019-03-10T22:38:17.000Z",
            "id": "1104874141214298112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga homenageia as mulheres com um final de semana daqueles ( ou daquelas)!!\n\nParceria Ideflor-bio/UNAMA/Amaz\u00f4nia Aventura/Detran/Sespa.\nFoi show de bola!\n\nhttps://t.co/p1rX3TROK9"
        },
        {
            "author_id": "223227088",
            "created_at": "2019-03-10T22:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05831909,
                        -15.78729805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1104874063200206861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83c\udf43\ud83d\udeb4 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/VYXWDsv0Xb"
        },
        {
            "author_id": "223569790",
            "created_at": "2019-03-10T22:30:17.000Z",
            "id": "1104872127734386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\n#viajarbarato #viagem #ferias #plitvicelakes #nationalpark #croatia #love #travel #phototravel #amazingplaces #placestosee #postcardsfromtheworld #adventure #paradise #naturelovers #explore #picoftheday #happiness #tripaddict #world https://t.co/3c5LC3sA7D"
        },
        {
            "author_id": "134200995",
            "created_at": "2019-03-10T22:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "356826367",
                        "start": 0,
                        "username": "OhJackieTequila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104870698357587969",
            "in_reply_to_user_id": "1711621316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohjackietequila Tour EDC 2012 in Parque Municipal, eu fui \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1229256415",
            "created_at": "2019-03-10T22:18:35.000Z",
            "id": "1104869184335433733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corsinha 1.0 1998, altos n\u00edveis de testosterona \ud83d\ude02 Subiu pelo menos 15 vezes at\u00e9 Eng. Lange, s\u00f3 uma vez deu problema (porque o vacil\u00e3o aqui n\u00e3o tinha colocado protetor de carter). Fotos de 2008, direto do T\u00fanel do Tempo \ud83d\ude0e \u2014 em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/P9Z61pkllg"
        },
        {
            "author_id": "990036558840516610",
            "created_at": "2019-03-10T22:15:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0b73accdced4a000"
            },
            "id": "1104868368312614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirem esse pequeno\ud83d\udc12 comendo \ud83c\udf4c. \nEstar em meio a natureza \u00e9 maravilhoso!!!!\n\n_Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia_ https://t.co/izv4dS6Xvx"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-10T21:50:12.000Z",
            "id": "1104862039934152704",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) M\u00e3e Maria\n2) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/w8FCCcNrYR"
        },
        {
            "author_id": "310894297",
            "created_at": "2019-03-10T21:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1104860750630273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ficar tudo bem \ud83d\ude0a\ud83c\udf3b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/FueyqcDfwm"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-10T21:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1104860142456197122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por esse lugar \ud83c\udf43\ud83d\udc99\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 @thiago_lamenha em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/rEFuXXFFBW"
        },
        {
            "author_id": "40312267",
            "created_at": "2019-03-10T21:17:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1104853728945979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Round trip to Chapada.\n\ud83c\udfcd\ud83d\udca8\n.\n.\n.\n.\n\n#bmwgs #rider #bmwtripleblack #roundtrip #bateevolta #bike #chapadadosveadeiros #cloud #clouds #rain #chuva #moto #goias em Parque Nacional da Chapada\u2026 https://t.co/jOtaKQhcfn"
        },
        {
            "author_id": "192003503",
            "created_at": "2019-03-10T21:13:31.000Z",
            "id": "1104852810187882496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abre o invent\u00e1rio a\u00ed e v\u00ea o que t\u00e1 faltando entregar pros gringos... https://t.co/YP54PNKffT"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-10T21:10:09.000Z",
            "id": "1104851962317717505",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia C\u00f4nego Dom\u00eanico Rangoni - Raiz da Serra\n2) Rodovia dos Imigrantes\n3) Parque Estadual da Serra do Mar - Caminho do Mar https://t.co/M8XADvuopG"
        },
        {
            "author_id": "2906532406",
            "created_at": "2019-03-10T21:05:54.000Z",
            "id": "1104850891411255302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o poderia deixar de mostra, a beleza do parque estadual Carlos Botelho.preserva\u00e7ao\u2026f\nhttps://t.co/eoyE5q4q5T"
        },
        {
            "author_id": "1103466629420204033",
            "created_at": "2019-03-10T20:56:19.000Z",
            "id": "1104848479510249480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi muito feliz. Fizemos uma passeio pelas cidades de Ubajara \u00e9 Tiangu\u00e1, onde visitamos o Parque Nacional de Ubajara e o s\u00edtio do Bosco. Muito bacana, uma aventura ao lado do\u2026 https://t.co/fwZhR8BaRM"
        },
        {
            "author_id": "331312742",
            "created_at": "2019-03-10T20:54:30.000Z",
            "id": "1104848024730251264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem nd melhor q sorvete aqui do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "347550840",
            "created_at": "2019-03-10T20:36:11.000Z",
            "id": "1104843415760572421",
            "in_reply_to_user_id": "347550840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paola_pagu Da pra visitar o museu, ir pro zoologico, conhecer a embrapa, shows pra caralho, boliche, sinuca, bares, fliperamas, casa de jogos, ir pro eix\u00e3o apostar corrida, ir em manifesta\u00e7\u00e3o, ir pro parque da cidade, ou de \u00e1guas, ir pra floresta nacional, conhecer a cidade do autom\u00f3vel ..."
        },
        {
            "author_id": "347550840",
            "created_at": "2019-03-10T20:32:45.000Z",
            "id": "1104842549074776070",
            "in_reply_to_user_id": "1012393779062628355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paola_pagu Porra, mas em bsb tem coisa pra diabo pra tu fazer, da pra ir no parque nacional, da pra dar voltas na unb de bike, (real q de bike tu pode ir em quase qqr lugar), da pra ir pra ermida, tu pode ir em igreja universal de manh\u00e3,  cat\u00f3lica \u00e0 tarde, templo budista \u00e0 noite (continua)"
        },
        {
            "author_id": "17330000",
            "created_at": "2019-03-10T20:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1104840527101325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje faz uma semana que lan\u00e7amos o projeto da Rede de Pesquisadores do Parque Estadual Mata do Limoeiro, projeto que tenho o orgulho de ser\u2026 https://t.co/gjvUMkHcK8"
        },
        {
            "author_id": "181632046",
            "created_at": "2019-03-10T20:07:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1104836122709057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do mochileiro I\n#CataratasDoIgua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/1OpfhbKduU"
        },
        {
            "author_id": "999780704",
            "created_at": "2019-03-10T20:03:10.000Z",
            "id": "1104835104982163459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tomou conhecimento???https://t.co/GWQp6wBLOY"
        },
        {
            "author_id": "19126035",
            "created_at": "2019-03-10T20:00:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1104834445419429896",
            "in_reply_to_user_id": "19126035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cO Parque Estadual Serra Azul recebeu investimentos do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual no valor de R$ 1,25 milh\u00e3o para sua reabertura. Os recursos foram anunciados pela secret\u00e1ria da Sema,Ana Luiza Peterlini, e o promotor de Barra do Gar\u00e7as, Marcos Brant Gambier, durante uma reuni\u00e3o\u201d"
        },
        {
            "author_id": "229657647",
            "created_at": "2019-03-10T19:54:59.000Z",
            "id": "1104833047436951554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o dia que eu tava andado pelo parque nacional e achei uma casquinha de cigarra pra usar de broche https://t.co/xHlqFpzFAz"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-10T19:54:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1104832911809880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/2XckrIGmnL"
        },
        {
            "author_id": "66549069",
            "created_at": "2019-03-10T19:51:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1104832067890642945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa cachoeira... #chapadadaibiapaba #serragrande #cear\u00e1 #nordestetour em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/pwzzO2iEfj"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-10T19:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1104829750915166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha#cachoeira\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/mcKW8GmvZJ"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2019-03-10T19:18:49.000Z",
            "id": "1104823944656445440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/I9KgXyN5pI"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2019-03-10T19:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1104823316475494407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha\ud83e\udd7e com amigos#circuitodascachoeiras \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude07\ud83d\ude07\ud83d\ude07 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/AaOE2HqXS3"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T18:50:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104816819767046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/mRCzdcspKA"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-03-10T17:57:58.000Z",
            "id": "1104803598943375362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udcdaPra quem est\u00e1 recomendando na tag #MeusLivrosPreferidos\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nVoc\u00ea pode contribuir doando #LIVROS para a nossa 5\u00aa Feira de Livros do Parque Municipal Ponte dos Bilhares.Estes s\u00e3o os pontos de coleta. \n\nVamos praticar o desapego? Compartilhe esta imagem nos grupos de WhatsApp \ud83d\ude0e\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/mGbkCOQzOf"
        },
        {
            "author_id": "2342118346",
            "created_at": "2019-03-10T17:51:49.000Z",
            "id": "1104802047474499585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se vc nunca tirou foto no burrinho do parque municipal vc n\u00e3o teve inf\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "283293352",
            "created_at": "2019-03-10T17:42:47.000Z",
            "id": "1104799774232928256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#domingonoparque especial. Nossa M\u00e3e nos acompanhou e intercedeu por palavras maravilhosas. Breve tem mais. @ Parque Municipal Nilton Prates \u2014 at Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/9CrxFIOIYE"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T17:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41709685,
                        -22.59400613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104799749272559616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nLeptagrion elongatum - Id por Jurg Demarmels em Tingu\u00e1, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/LOtFD1DZiU"
        },
        {
            "author_id": "821497077813362689",
            "created_at": "2019-03-10T17:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1104799639780364288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "raz\u00e3o de eu estar todo queimado de sol @ Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yCgvM5qGZO"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T17:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41709685,
                        -22.59400613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104794520695107585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nMormidea cf. ypsilon em Tingu\u00e1, Rio De Janeiro, Brazil https://t.co/c743JqdEdr"
        },
        {
            "author_id": "1426078946",
            "created_at": "2019-03-10T17:09:04.000Z",
            "id": "1104791290930061312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude1d em Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/AVMJeiXedd"
        },
        {
            "author_id": "81487669",
            "created_at": "2019-03-10T16:58:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31368,
                        -22.86949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104788692160471040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que uma trilha para renovar as energias \ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional da Catacumba - Lagoa https://t.co/wYSJ9t4pJs"
        },
        {
            "author_id": "20882772",
            "created_at": "2019-03-10T16:14:14.000Z",
            "id": "1104777491930120193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ambiental em Reserva Extrativista Arapixi (AM), que sofre com conflitos agr\u00e1rios e\u00a0desmatamento https://t.co/mLEXe2G1YR https://t.co/xckxGtCGFt"
        },
        {
            "author_id": "91192063",
            "created_at": "2019-03-10T16:08:09.000Z",
            "id": "1104775961982222338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia https://t.co/fjeCFXswXk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-03-10T16:01:15.000Z",
            "id": "1104774223334203398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs)?\n\nS\u00e3o espa\u00e7os criados para proteger a biodiversidade e permitir o contato com a natureza\n\nPodem ser de Prote\u00e7\u00e3o Integral (conserva\u00e7\u00e3o restrita) ou de Uso Sustent\u00e1vel (permite a ocupa\u00e7\u00e3o parcial) https://t.co/pslXwWbYzH"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-03-10T15:49:23.000Z",
            "id": "1104771239980163073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que galera maravilhosa! \ud83e\udd29\nQue vibe boa!\n#LosTrilheirosRJ em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/eLDkBRw5tV"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2019-03-10T15:47:17.000Z",
            "id": "1104770710050955268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nosso doming\u00e3o com sol foi no Penhasco Dois Irm\u00e3os, localizado no Leblon. Embarquem conosco em nossas aventuras! \ud83d\ude0e\n#LosTrilheirosRJ em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Uxu5mSaiUd"
        },
        {
            "author_id": "1149210493",
            "created_at": "2019-03-10T15:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88441321,
                        -16.75287623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1104768691948838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o reclame. Olhe de outro \u00e2ngulo, mude de perspectiva, saia do mesmo lugar\nM\u00f4nica Raouf El Bayeh \n#Slackline\n#Slacklife em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/gRYIVMAIxs"
        },
        {
            "author_id": "30646455",
            "created_at": "2019-03-10T15:17:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.28066,
                        -15.99788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072b122ef573581e"
            },
            "id": "1104763317451718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Pedra Azul #piscininhaamor #trip #nature #natureza #trilha #aventura #adventure #sol #verao2019 #verao #027 #ES #amigos #friends em Pedra Azul https://t.co/R0IbHGrWch"
        },
        {
            "author_id": "1306349299",
            "created_at": "2019-03-10T15:08:10.000Z",
            "id": "1104760864635322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia https://t.co/9GVRCeZQVL"
        },
        {
            "author_id": "93061928",
            "created_at": "2019-03-10T14:06:19.000Z",
            "id": "1104745298990125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mv1bU9L68x"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2019-03-10T14:00:34.000Z",
            "id": "1104743853049999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Rio Trombetas, em Oriximin\u00e1-PA, com 385 mil ha., \u00e9 santu\u00e1rio espetacular de floresta, praias, igarap\u00e9s, lagos, cachoeiras, flora e fauna exuberantes, de onde o visitante s\u00f3 pode levar imagens, nas mentes, cora\u00e7\u00f5es e c\u00e2meras. Foto:Minist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/n2PVkRyO5I"
        },
        {
            "author_id": "44989307",
            "created_at": "2019-03-10T13:15:38.000Z",
            "id": "1104732547735539713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses s\u00e3o alguns detalhes da paisagem do #cerrado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, no interior do estado de S\u00e3o Paulo. Temos um projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o deste ecossistema e contamos com o aux\u00edlio t\u00e9cnico do Instituto Florestal. https://t.co/AlgqU9FB8d"
        },
        {
            "author_id": "74625427",
            "created_at": "2019-03-10T13:11:56.000Z",
            "id": "1104731613894754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalando pelo Parque Nacional\n#pedalbsb\n#pedalandobrasilia \n#bikebrasilia\n#bike\n#saude \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/8wg5dbRf9P"
        },
        {
            "author_id": "8180962",
            "created_at": "2019-03-10T12:37:50.000Z",
            "id": "1104723032029962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ Parque Estadual do Ibitipoca | Lima Duarte, MG - Brasil ]\n#sunset #landscape #landscapephotography #lumakimurafotografia #lkexerciciodoolhar https://t.co/jaBBa38nD3"
        },
        {
            "author_id": "3434918566",
            "created_at": "2019-03-10T12:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104721791782715398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qrHsBLZlG2"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2019-03-10T11:42:40.000Z",
            "id": "1104709148049096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frigor\u00edfico \u00e9 multado em R$ 10 mil por disposi\u00e7\u00e3o de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida https://t.co/givyjpU8Jh"
        },
        {
            "author_id": "35649884",
            "created_at": "2019-03-10T11:15:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48377323,
                        -20.37640374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1104702326432980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/KIO93TYBlh"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-10T08:20:00.000Z",
            "id": "1104658146050494464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflitos agr\u00e1rios e desmatamento\n\nComunidades tradicionais da Reserva Extrativista Arapixi tem sido afetadas por abertura de pastos irregulares e estradas por parte de invasores\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Amaz\u00f4nia #Desmatamento #extrativismo \n\nhttps://t.co/eVbnFvQp34"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-03-10T07:27:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104644830418911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca \u00e9 um parque florestal localizado no munic\u00edpio de Lima Duarte, no estado de MG, no BRA.  \u00c9 administrado pelo IEFMG, e se sustenta com o turismo atra\u00eddo pelo parque.\n\nParque Do Ibitipoca &gt; https://t.co/DRigAGhQXF\n\n#SustainabilityDestinies \ud83d\udd17"
        },
        {
            "author_id": "66544495",
            "created_at": "2019-03-10T03:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "179657370",
                        "start": 0,
                        "username": "g1mg"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "78922684",
                        "start": 126,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "40721032",
                        "start": 140,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104586242631655425",
            "in_reply_to_user_id": "179657370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1mg Por esse banheiros p\u00fablicos d\u00e3o nojo?Exemplo parque municipal , horr\u00edvel p\u00e9ssimo entre outros...\nFalta de manuten\u00e7\u00e3o n\u00e9 @prefeiturabh @alexandrekalil"
        },
        {
            "author_id": "2906532406",
            "created_at": "2019-03-10T03:11:16.000Z",
            "id": "1104580450629181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZA DO MIRANTE DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3\nhttps://t.co/yr4GbcLhZQ"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T02:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104569303381262341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem papa-pinto (Spilotes sulphureus) - Local: Tingu\u00e1 - Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro - Identifica\u00e7\u00e3o por Jorge ant\u00f4nio Louren\u00e7o Pontes em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/vGfRE2oq99"
        },
        {
            "author_id": "2172930661",
            "created_at": "2019-03-10T02:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "10228272",
                        "start": 55,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104563960655818752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama https://t.co/QmIs52LFr7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1082800145442529281",
            "created_at": "2019-03-10T01:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "952199027969413121",
                        "start": 0,
                        "username": "SafadoBHMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104551855160471553",
            "in_reply_to_user_id": "952199027969413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SafadoBHMG Centro de bh - perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1176141210",
            "created_at": "2019-03-10T01:11:03.000Z",
            "id": "1104550196657221632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fauna no pico da #Tijuca. #R\u00e9ptil ... em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/YeV7W56w5z"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T00:54:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1104545914109218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo Pingo de Ouro - Brachycephalus ephippium - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia National Park https://t.co/vl5CYZKOOL"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T00:48:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1104544472925265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pteroglossus bailloni - Ara\u00e7ari-banana - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/jKq3XwsrA9"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-10T00:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56416,
                        -22.49627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1104544098281709568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferro-velho (Euphonia pectoralis)  Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia https://t.co/N8GUCt9Jr7"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2019-03-10T00:38:28.000Z",
            "id": "1104542000412590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz este registro do Quati no Parque Municipal de Caratinga.\n#fleacom #unmistakablefleacom #quati https://t.co/DryeScRdNf"
        },
        {
            "author_id": "3321670438",
            "created_at": "2019-03-10T00:28:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96437,
                        -22.426502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1104539501425246214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na selva\ud83c\udf43 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Guapimirim https://t.co/3EAkMXSGWn"
        },
        {
            "author_id": "1532615444",
            "created_at": "2019-03-10T00:20:33.000Z",
            "id": "1104537487932866561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Z333mfWAQW"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-10T00:20:13.000Z",
            "id": "1104537404529086464",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Jos\u00e9 Rodrigues do Nascimento\n2) Santana de Parna\u00edba\n3) Avenida Industrial - Tamanduate\u00ed 3\n4) Rio Tiet\u00ea\n5) Canal do Rio Tamanduate\u00ed\n6) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n7) Corr\u00eago https://t.co/SAAHJGnJey"
        },
        {
            "author_id": "1049122022780030978",
            "created_at": "2019-03-10T00:17:22.000Z",
            "id": "1104536689576501249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O evento que existe h\u00e1 73 anos est\u00e1 sendo realizado no Parque Municipal do Folclore Therezinha Jansen, na orla mar\u00edtima de S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar. Ainda hoje sobem ao palco 'Rayanne Passos e Banda' e 'Banda Energia'. \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia!"
        },
        {
            "author_id": "51060851",
            "created_at": "2019-03-10T00:04:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "10228272",
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104533439221506049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o   Ver\u00e3o - Parque Estadual do Rio Vermelho (Florian\u00f3polis) https://t.co/0EtfZxggNO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "39890710",
            "created_at": "2019-03-10T00:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104532910487482370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem parece que a \u00e1gua estava congelante...\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n-\n#pedrabranca #cachoeira #natureza #nature #blackgirls #rj40graus #zonaoeste #tagsforlikes em Parque estadual da Pedra Branca -\u2026 https://t.co/pHOz43xyvW"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-03-09T23:47:49.000Z",
            "id": "1104529252609941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "145701717",
            "created_at": "2019-03-09T23:41:51.000Z",
            "id": "1104527750197661696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/OtuFKczBfX"
        },
        {
            "author_id": "2939531363",
            "created_at": "2019-03-09T23:38:13.000Z",
            "id": "1104526834031620102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as vzs eu lembro q a duda tem um video meu chorando e gritando no brinquedo do parque municipal auge"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-09T23:30:25.000Z",
            "id": "1104524872066232320",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Avenida do Cursino - Sacom\u00e3\n2) Rio Tiet\u00ea\n3) Parque Estadual das Fontes Ipiranga https://t.co/y4LdF6hdY9"
        },
        {
            "author_id": "705718613",
            "created_at": "2019-03-09T23:19:58.000Z",
            "id": "1104522242828976128",
            "in_reply_to_user_id": "705718613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b3D-04\n\nEstados Unidos: Utah, Parque Nacional de Bryce Canyon. Espero que voc\u00ea goste de acampar, adoraria ir acampar. Este talvez seja o para\u00edso para os aventureiros de montanhas. Imagine ver o nascer do sol neste lugar. Wow(she\u2019s hot. . .she\u2019s fine).\n\n\u2661M\u00fasica: \ub0b4\uac8c To Me - GOT7 https://t.co/AJ5wizpjTt"
        },
        {
            "author_id": "970536469",
            "created_at": "2019-03-09T22:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.79088601,
                        -50.3113844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1104513686436163584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de gelo vive a Patag\u00f4nia ! \u2600\ufe0f em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/eq0JjLtZJI"
        },
        {
            "author_id": "191914990",
            "created_at": "2019-03-09T22:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.85242,
                        -15.79265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1104512573251248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma combina\u00e7\u00e3o perfeita \ud83d\ude0d\n#sol \ud83c\udf1e #aguagelada #ceuazul \n#arpuro #verde #natureza\ud83c\udf43 #comele em Parque Nacional de Brasilia \u00c1gua Mineral https://t.co/QzuO3PHd86"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-09T22:40:39.000Z",
            "id": "1104512347828215808",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Itapevi\n2) Rio Tiet\u00ea\n3) Avenida Higien\u00f3polis - Consola\u00e7\u00e3o\n4) Santana de Parna\u00edba\n5) Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Boa Vista\n6) Rio Cotia - Cotia https://t.co/oHU6zb09y9"
        },
        {
            "author_id": "340337869",
            "created_at": "2019-03-09T22:10:00.000Z",
            "id": "1104504635652558848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia, e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas\nNa semana passada, mais precisamente... https://t.co/xBK7pi8LrS"
        },
        {
            "author_id": "1087461052051263488",
            "created_at": "2019-03-09T22:07:26.000Z",
            "id": "1104503988815347712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade Dos Cantos e Encantos RJ\u00a9\ufe0f\u00ae\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n#Trilhando #Cachoeiras #parquenascionaldatijuca #Natureza #goodvibes #paz #Satisfa\u00e7ao em Parque Nacional da Tijuca -\u2026 https://t.co/X0ZJumI1zy"
        },
        {
            "author_id": "769792051",
            "created_at": "2019-03-09T22:01:46.000Z",
            "id": "1104502564836511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Final da primeira etapa trilha para \"CANI\u00d4NS  e  CARIOQUINHAS\"- Banho em suas \u00e1guas sagradas - Baterias carregadas e\u2026 https://t.co/snYlJKLCyF"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-09T22:00:36.000Z",
            "id": "1104502269108736000",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Juqueri - Caieiras\n2) Serpa\n3) Pra\u00e7a do Gale\u00e3o - Vila Curu\u00e7\u00e1\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Vila Seabra\n6) Represa Guarapiranga\n7) Rio Emb\u00fa Mirim\n8) Corr\u00eago https://t.co/8FSFkIUNUf"
        },
        {
            "author_id": "43246540",
            "created_at": "2019-03-09T21:57:59.000Z",
            "id": "1104501610137432064",
            "in_reply_to_user_id": "982021347852345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vcrcosmic e o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "40048125",
            "created_at": "2019-03-09T21:52:36.000Z",
            "id": "1104500256245313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma cachoeira, desta vez no RJ. em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/1hLPvN3Nzn"
        },
        {
            "author_id": "92273649",
            "created_at": "2019-03-09T21:49:21.000Z",
            "id": "1104499437819301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Queimada - Marli\u00e9ria/MG\n\n#PonteQueimada #River #RioDoce #RiosDeMinas #CaminhosDeMinas #PERD #ParqueEstadualDoRioDoce #CavaGrande #Marli\u00e9ria #Brasil em Parque Estadual Do Rio Doce -\u2026 https://t.co/j04jUwtrbv"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-09T21:41:49.000Z",
            "id": "1104497542451118080",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n38) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "3347718929",
            "created_at": "2019-03-09T21:38:28.000Z",
            "id": "1104496698318049280",
            "in_reply_to_user_id": "3347718929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano tava atrasadissima hj e desci na pista atr\u00e1s do lugar q eu tinha q ir,no mapa era um campo aberto mais na real eu desci em uma area bem aleat\u00f3rio do parque Nacional q n\u00e3o tinha ningu\u00e9m ,ningu\u00e9m msm s\u00f3 um carro parado,ai q que a sonsa aqui fez SOZINHA NO MEIO DO NADA??????"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-09T21:36:22.000Z",
            "id": "1104496171106689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a sua jornada, n\u00e3o esque\u00e7a de olhar ao redor e apreciar a vista.\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida \n#brasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/dks7WqvrHN"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-09T21:31:06.000Z",
            "id": "1104494845278724096",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Centro\n2) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n3) Praias Paulistanas\n4) Parque Novo Mundo\n5) Pra\u00e7a Jos\u00e9 Baldu\u00edno - Freguesia do \u00d3\n6) Jardim Herplin\n7) Instituto de Previd\u00eancia https://t.co/xK0PqtkkqF"
        },
        {
            "author_id": "82463182",
            "created_at": "2019-03-09T21:31:00.000Z",
            "id": "1104494820117176325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia hoje foi assim... em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/5vnMAD4GZi"
        },
        {
            "author_id": "916009718119849986",
            "created_at": "2019-03-09T21:29:06.000Z",
            "id": "1104494342813745158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/tXziYBuFXg"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-03-09T21:22:59.000Z",
            "id": "1104492802367475714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "interessante na lei robin hood (ICMS-MG) o criterio meio ambiente abrange tratamento de lixo ou esgoto licenciado e \u00edndice de conserva\u00e7\u00e3o baseado no tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o q  a cidade tem. por fator de prote\u00e7\u00e3o.\n\u00f3timo ex instrumento econ\u00f4mico de pol\u00edtica p\u00fablica ambiental"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-09T21:14:09.000Z",
            "id": "1104490581575663616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed-azul (Dacnis cayana) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro https://t.co/ufe6HgF6yl"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-09T21:13:33.000Z",
            "id": "1104490430744444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00ed-azul (Dacnis cayana) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro https://t.co/oyaS4qUsAb"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-09T21:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56416,
                        -22.49627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1104490169502220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lophornis magnificus - topetinho-vermelho - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia https://t.co/VBvE1yS5tp"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-09T21:08:53.000Z",
            "id": "1104489256058146818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacua\u00e7u (Penelope obscura) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro https://t.co/BS7MgJPFhZ"
        },
        {
            "author_id": "3427072391",
            "created_at": "2019-03-09T21:02:33.000Z",
            "id": "1104487661274914823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada dia sou muito grato a Deus pelo maior presente que me deu em vida! #teamofilha #amorzinhodopapai em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/oBmiZtlg7c"
        },
        {
            "author_id": "991163637925580800",
            "created_at": "2019-03-09T21:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "991163637925580800",
                        "start": 231,
                        "username": "publica_ciencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104487367044485120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Disserta\u00e7\u00e3o de Adriana Cristina Pedroso Ferraz\nAbund\u00e2ncia, Riqueza, An\u00e1lise Faun\u00edstica e Efeitos da Fragmenta\u00e7\u00e3o Florestal em Calliphoridae (Diptera) na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, Nova Igua\u00e7u, Brasil https://t.co/OGg8RMqh9g via @@publica_ciencia"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2019-03-09T20:59:08.000Z",
            "id": "1104486802000408578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso pq estava pesquisando a cria\u00e7\u00e3o de uc de prote\u00e7\u00e3o integral em vr city pq ter\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica na pr\u00f3xima semana.\n\nPedreira no Voldac pode virar unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Volta Redonda https://t.co/Y3C7Fy2nji"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-03-09T19:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104462106823483393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoas que irei levar pra sempre. #bpe em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2gHyiN5EZu"
        },
        {
            "author_id": "2908318882",
            "created_at": "2019-03-09T19:03:12.000Z",
            "id": "1104457626379870208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que to triste eu preciso submeter meus amigos a alguma parada comigo tipo remar no barquinho do parque municipal, andar numa roda gigante, beber no ch\u00e3o no viaduto santa tereza\n\nsei la da vontade de nao ser adulta demais pra superar as tristeza da vida adulta"
        },
        {
            "author_id": "805614308",
            "created_at": "2019-03-09T18:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00080204,
                        -19.88557766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1104443282548031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello in Belo Horizonte, MG https://t.co/UkftkEJ9gG"
        },
        {
            "author_id": "159138513",
            "created_at": "2019-03-09T17:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1273027879186640896",
                        "start": 0,
                        "username": "ivitorlima"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "740679575991111684",
                        "start": 12,
                        "username": "igorbitchx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104439435964370944",
            "in_reply_to_user_id": "820393523417645057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivitorlima @igorbitchx Vitor Eu daqui a pouco to indo pra sua casa e acho bom vc n\u00e3o me deixar mofando naquele parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1082682501196324864",
            "created_at": "2019-03-09T17:42:46.000Z",
            "id": "1104437382735118338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins ganhou hoje uma nova e moderna sede administrativa. Um projeto premiado pela efici\u00eancia energ\u00e9tica e sustentabilidade. O espa\u00e7o vai atender com mais conforto e seguran\u00e7a os... https://t.co/5MXB03Vw2j"
        },
        {
            "author_id": "183304947",
            "created_at": "2019-03-09T17:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1104435572729352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha melhor companhia \ud83e\udd70 Alice Maria\n#passeiodemeninas\ud83d\udc6d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/WZKRaKn13J"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2019-03-09T17:19:18.000Z",
            "id": "1104431477616459776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 escalou em Salinas (Parque Estadual 3 Picos - Nova Friburgo/RJ)? Mais um quadro no \"estilo mosaico\" ficando pronto, este montado a partir de 7 fotografias verticais e dispon\u00edvel em tamanhos personalizados e em... https://t.co/T8MqyoYatV"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2019-03-09T17:18:33.000Z",
            "id": "1104431289241927681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 escalou em Salinas (Parque Estadual 3 Picos - Nova Friburgo/RJ)? Mais um quadro no \"estilo mosaico\" ficando pronto, este montado a partir de 7 fotografias verticais e dispon\u00edvel em tamanhos personalizados e em... https://t.co/xzYXLM9rDh"
        },
        {
            "author_id": "74945181",
            "created_at": "2019-03-09T16:53:10.000Z",
            "id": "1104424902541623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele banho de cachoeira!!! \u2014 em Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/rjFtKyieD9"
        },
        {
            "author_id": "132191012",
            "created_at": "2019-03-09T16:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104424804197625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tcQYvjS2N4 via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "74945181",
            "created_at": "2019-03-09T16:52:04.000Z",
            "id": "1104424623431651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele banho de cachoeira!!! \u2014 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/baKbYC2Q4Z"
        },
        {
            "author_id": "22562057",
            "created_at": "2019-03-09T16:07:28.000Z",
            "id": "1104413401734893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafios bons s\u00e3o esses que n\u00e3o se vai conseguir cumprir e mesmo assim vai render muito. @ Parque Estadual Do Rio Doce - PERD - MG https://t.co/CMVTY1n0jh"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-03-09T15:58:48.000Z",
            "id": "1104411221820928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais tradicionais eventos da regi\u00e3o, o Desfile de Cavaleiros de VINHEDO de 2019, acontece neste domingo, dia 10 de Mar\u00e7o, com sa\u00edda e retorno em frente ao Parque Municipal Jayme\u2026 https://t.co/ewsGn3pdkQ"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-03-09T15:41:07.000Z",
            "id": "1104406770347175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VINHEDO: Tem Desfile e Festa de Cavaleiros no Parque Municipal neste domingo\u00a0(10) https://t.co/RgZMCPUxz3 https://t.co/iUqpYfwLJN"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-03-09T15:14:01.000Z",
            "id": "1104399951281438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a \n\nO morro do Couto \u00e9 a oitava maior eleva\u00e7\u00e3o rochosa brasileira, com 2 680 metros de altitude. Fica no Parque Nacional do Itatiaia, no estado do Rio de Janeiro. Criado em 1937, o Parque\u2026 https://t.co/3oHNDmwJ1t"
        },
        {
            "author_id": "2731369186",
            "created_at": "2019-03-09T14:55:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1104395339082227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc8f\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 em Parque Estadual da Guarita https://t.co/8ujJ0coR9q"
        },
        {
            "author_id": "145625670",
            "created_at": "2019-03-09T14:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "58257946",
                        "start": 0,
                        "username": "biramarinho"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "90676816",
                        "start": 108,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104389832778964992",
            "in_reply_to_user_id": "58257946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@biramarinho Desde a funda\u00e7\u00e3o no Coreto do Parque municipal. A rela\u00e7\u00e3o do Mineiro do Belo-horizontino com o @Atletico transcende o futebol. \u00c9 cultural, \u00e9 tradi\u00e7\u00e3o, \u00e9 ra\u00edz! N\u00f3s prim\u00f3rdios de BH a polu\u00e7\u00e3o e a torcida cresceram juntas. Por isso a \"raivinha\" disfar\u00e7ada com toques de recalque."
        },
        {
            "author_id": "970784655078240257",
            "created_at": "2019-03-09T14:33:20.000Z",
            "id": "1104389711232229377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero ir p parque nacional mas eu nem t\u00f4 em Teres\u00f3polis, mds"
        },
        {
            "author_id": "2780303682",
            "created_at": "2019-03-09T14:04:36.000Z",
            "id": "1104382480960888832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Capturadas bact\u00e9rias que comem polui\u00e7\u00e3o e respiram eletricidade\" https://t.co/BxeuiWtucT No passado m\u00eas de agosto, o estudante de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da WSU, Abdelrhman Mohamed procurava algo diferente do Parque Nacional de Yellowstone. Al\u00e9m de Mohamed, tamb\u00e9m se juntou um\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2694526742",
            "created_at": "2019-03-09T14:04:21.000Z",
            "id": "1104382419271106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturadas bact\u00e9rias que comem polui\u00e7\u00e3o e respiram eletricidade No passado m\u00eas de agosto, o estudante de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da WSU, Abdelrhman Mohamed procurava algo diferente do Parque Nacional de Yellowstone. Al\u00e9m de Mohamed, tamb\u00e9m se juntou uma equipa de \u2026 https://t.co/h5RQSx94XC https://t.co/kMc5VQOEUe"
        },
        {
            "author_id": "2835703274",
            "created_at": "2019-03-09T14:02:56.000Z",
            "id": "1104382060003766274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capturadas bact\u00e9rias que comem polui\u00e7\u00e3o e respiram eletricidade https://t.co/BTFOSH4Zhm V\u00edtor M. No passado m\u00eas de agosto, o estudante de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o da WSU, Abdelrhman Mohamed procurava algo diferente do Parque Nacional de Yellowstone. Al\u00e9m de Mohamed, tamb\u00e9m se juntou uma e\u2026"
        },
        {
            "author_id": "300511655",
            "created_at": "2019-03-09T13:30:09.000Z",
            "id": "1104373810000621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recupera\u00e7\u00e3o do carnaval conclu\u00edda o/ em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/a7CRJWfnqh"
        },
        {
            "author_id": "1038858918838108161",
            "created_at": "2019-03-09T13:19:20.000Z",
            "id": "1104371087297691654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci meu cart\u00e3o mas eu t\u00f4 com o do meu irm\u00e3o, passei no dia comprei um lanche e t\u00f4 aqui no parque municipal vendo a paisagem de boa #paz"
        },
        {
            "author_id": "2962892302",
            "created_at": "2019-03-09T13:08:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "470986312",
                        "start": 0,
                        "username": "withmytardis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104368263033692165",
            "in_reply_to_user_id": "470986312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@withmytardis epa o spot da women era aquele da serra em Set\u00fabal e era bue lindo mm mas era um \u00e1rea protegida, supostamente eles tinham as licen\u00e7as e tudo mas life \u00e9 foda ent hj no dia da f\u00eata os bacanos da camara cagaram neles e ya agora a festa \u00e9 na calha ahah"
        },
        {
            "author_id": "281225803",
            "created_at": "2019-03-09T13:04:26.000Z",
            "id": "1104367341087965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Y6gDOUHGFb"
        },
        {
            "author_id": "1413262723",
            "created_at": "2019-03-09T12:53:05.000Z",
            "id": "1104364483269586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/qx4aeSe3Di"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-03-09T12:19:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "58606856",
                        "start": 33,
                        "username": "thataluz"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "17581843",
                        "start": 48,
                        "username": "NinaGM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104355920874819590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o acompanhando a aventura da @thataluz e da @ninagm em parceria com o Paix\u00e3o por Viajar pelo Jalap\u00e3o? E n\u00e3o est\u00e3o corram no stories e nos destaques!! Descri\u00e7\u00e3oO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/XWRCGSUBOv via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/SEKYDVGDGI"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2019-03-09T12:18:59.000Z",
            "id": "1104355900058415109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), por meio do Parque Nacional do Descobrimento, torna p\u00fablico o Edital de Chamamento P\u00fablico, para sele\u00e7\u00e3o de... https://t.co/Z6KDOyPCCQ"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2019-03-09T11:57:00.000Z",
            "id": "1104350370703265792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA\n\n==Parque Nacional da Serra da Canastra fecha portaria 1==\n\nA portaria 1, que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional da Serra da Canastra, foi temporariamente interditada. \n\nDe acordo com o ICMBIO , a... https://t.co/XnOZcuYCBm"
        },
        {
            "author_id": "198530932",
            "created_at": "2019-03-09T11:47:23.000Z",
            "id": "1104347948127784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Wk41KAPz0i"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2019-03-09T10:27:49.000Z",
            "id": "1104327925187399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\n\nhttps://t.co/rlEuVVqioG"
        },
        {
            "author_id": "1071186110422900737",
            "created_at": "2019-03-09T10:06:21.000Z",
            "id": "1104322522449887234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu \u2764 Cabo Frio. \nParque Municipal da Boca da Barra. https://t.co/0zDkFQpCAB"
        },
        {
            "author_id": "908467827828563969",
            "created_at": "2019-03-09T09:54:00.000Z",
            "id": "1104319416307724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal de manh\u00e3 cedinho \u00e9 a coisa mais linda"
        },
        {
            "author_id": "173147100",
            "created_at": "2019-03-09T09:44:25.000Z",
            "id": "1104317001906966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/2r9BTD55G4"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-09T08:22:24.000Z",
            "id": "1104296363058188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restos dunha vivenda da aldea abandonada da #IlladeCortegada #Cortegada #Carril #Vilagarc\u00edadeArousa #Arousa #R\u00edadeArousa #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/EcBAWklJY7"
        },
        {
            "author_id": "154639252",
            "created_at": "2019-03-09T07:27:17.000Z",
            "id": "1104282490917867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff est\u00e1 localizada na prov\u00edncia de Alberta no Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6. Fica dentro do Parque Nacional de Banff. Patrim\u00f4nio Mundial pela UNESCO. Faz parte das famosas \u201cRocky Mountains\u201d \ud83c\udfd4 O local \u00e9 perfeito para quem gosta... https://t.co/DtApN1PCNP"
        },
        {
            "author_id": "254619141",
            "created_at": "2019-03-09T04:38:43.000Z",
            "id": "1104240071551733760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o povo se preocupa com \"Golden shower\"...... https://t.co/yG20kVuThg"
        },
        {
            "author_id": "60108980",
            "created_at": "2019-03-09T04:22:06.000Z",
            "id": "1104235891822915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o \u201cVis\u00f5es\u201d est\u00e1 em cartaz no Parque Municipal vai at\u00e9 o dia 31/03 https://t.co/PjAkMkQLT7"
        },
        {
            "author_id": "705731021031895040",
            "created_at": "2019-03-09T04:09:26.000Z",
            "id": "1104232701840637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/LXrqbZ8B9K\nTap to view more videos\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/aFPsy8aYsq"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-03-09T03:33:09.000Z",
            "id": "1104223571700826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi\u00a0(AM) https://t.co/jnI9D9ZmBg"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-03-09T03:00:01.000Z",
            "id": "1104215231084015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conflitos agr\u00e1rios e desmatamento\n\nComunidades tradicionais da Reserva Extrativista Arapixi tem sido afetadas por abertura de pastos irregulares e estradas por parte de invasores\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Amaz\u00f4nia #Desmatamento #extrativismo \n\nhttps://t.co/eVbnFvyObw"
        },
        {
            "author_id": "1028892274904711168",
            "created_at": "2019-03-09T02:15:58.000Z",
            "id": "1104204145475637248",
            "in_reply_to_user_id": "4351988956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kayrrior @knj_moksori tem onibus que vai ate o trem, nao podem fazer esta\u00e7\u00e3o aqui pq \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-09T01:45:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104196423644524550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito aventureiros \u26f0\ud83d\udc9b em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/z47fbJVZfd"
        },
        {
            "author_id": "89677222",
            "created_at": "2019-03-09T00:50:21.000Z",
            "id": "1104182600028049408",
            "in_reply_to_user_id": "89677222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, bonito em \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \nE tem coretooo \u2764"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-03-09T00:32:04.000Z",
            "id": "1104177998339678209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi dia de planejar os pr\u00f3ximos passos para as a\u00e7\u00f5es de conserva\u00e7\u00e3o das especies amea\u00e7adas do Parque Nacional Guaricana envolvendo o Conselho e a elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo. Trabalho em conjunto do Mater Natura e ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "347476208",
            "created_at": "2019-03-09T00:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16982103,
                        -29.91532585
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1104174657039556610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo a plena com meu vestido maravilhoso \ud83c\udf3c\ud83c\udf3c\ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/n6QwJR8dXY"
        },
        {
            "author_id": "63522800",
            "created_at": "2019-03-09T00:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104172493269491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lavando a alma e recebendo a luz direto do c\u00e9u.... pq a luz que me ilumina vem de Deus!!!! \n\n#actor #senteavibe #lifestyle #life #errejota em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da\u2026 https://t.co/epA0Ao9WBO"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-03-09T00:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "524349796",
                        "start": 124,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104170085671948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso principalmente no sent bairro (Parque Municipal), na altura da  https://t.co/7Gni31HaVL (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-03-08T23:58:52.000Z",
            "id": "1104169646993874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21h00 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso  principalmente no sentido bairro (Parque Municipal), na altura da P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o. https://t.co/BF7MD2zZHS"
        },
        {
            "author_id": "970536469",
            "created_at": "2019-03-08T23:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.79088601,
                        -50.3113844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "1104155221196980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Los Glaciares - El Calafate - Patagonia Argentina https://t.co/lwStL67nAJ"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T22:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104154787875045384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Odonata em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/SvAXxcouGg"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2019-03-08T22:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1104150288800382983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05/03/2019 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/wJHPcsQtSq"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2019-03-08T22:39:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1104149761861537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc96 em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/z4UPxiE8ZU"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2019-03-08T22:39:50.000Z",
            "id": "1104149754836123652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MuralTamandua \ud83d\udcf7  #ederaldo_ribeiro  -  Percorrendo trilhas no Parque Nacional da Serra da Canastra, encontramos o tamandu\u00e1 em seu habitat natural\n#tamandua #cerrado #minasgeraisoficial #trilhando #canon\ud83d\udcf7 #feriastop https://t.co/nI1VTeJgoJ"
        },
        {
            "author_id": "95934068",
            "created_at": "2019-03-08T22:14:06.000Z",
            "id": "1104143278117711874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENSAIOS - Annayan e Nikolas https://t.co/qkPaNL2QdW"
        },
        {
            "author_id": "117171536",
            "created_at": "2019-03-08T22:00:36.000Z",
            "id": "1104139880161005569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Barueri vai comemorar seu 70\u00ba anivers\u00e1rio com o show O Azul e o Tempo de Oswaldo Montenegro, dia 10/3 \u00e0s 11h, no Parque Municipal Dom Jos\u00e9.  R. \u00c2ngela Mirella, 500 https://t.co/vGFIQkXhyv"
        },
        {
            "author_id": "632323844",
            "created_at": "2019-03-08T22:00:09.000Z",
            "id": "1104139768215097346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 107,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu, Mato Grosso, Brasil \n\n#Biodiversity https://t.co/CX0qQcNjtv"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2019-03-08T21:26:38.000Z",
            "id": "1104131332907692039",
            "in_reply_to_user_id": "259840707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Remanescente da Mata Atl\u00e2ntica, com 252 hectares de \u00e1rea, essa floresta urbana foi declarada \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) em 1985 e sua prote\u00e7\u00e3o e uso sustent\u00e1vel foram viabilizados por meio de ampla articula\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF)."
        },
        {
            "author_id": "198375799",
            "created_at": "2019-03-08T21:17:52.000Z",
            "id": "1104129126670233602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter Oswaldo Montenegro no parque municipal, o cara \u00e9 brabo dmss"
        },
        {
            "author_id": "71909334",
            "created_at": "2019-03-08T20:40:56.000Z",
            "id": "1104119835175325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo queimou mais de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal, na Bahia https://t.co/L7Zki92f66"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2019-03-08T20:40:42.000Z",
            "id": "1104119773917519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I Curso de Campo da Flora do Parque Nacional da Serra do Divisor - ACRE - Brasil - postagem no #BlogdoAthaydes \nhttps://t.co/A8mAtw6U47\n#ICMBio #Ufac #conserva\u00e7\u00e3o #ParqueNacionais #SerradoDivisor #Acre #Amazonia #Botanica #Botanicallife"
        },
        {
            "author_id": "3069834904",
            "created_at": "2019-03-08T20:26:02.000Z",
            "id": "1104116084162981888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INAMAC NOT\u00cdCIAS Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas: O ministro Gilmar Mendes, do Supremo Tribunal Federal (STF), determinou que a Reserva Extrativista (Resex) de Cassurub\u00e1,\u2026 https://t.co/aC8EeRRCCG"
        },
        {
            "author_id": "41173180",
            "created_at": "2019-03-08T20:22:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1323531810",
                        "start": 51,
                        "username": "JulisBmor"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "62293707",
                        "start": 73,
                        "username": "JulckReis"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "72416769",
                        "start": 98,
                        "username": "Kauanfelippe"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1589897694",
                        "start": 112,
                        "username": "Jrthehobbit"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "210161805",
                        "start": 125,
                        "username": "juliofarr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87442271,
                        -23.49484584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1104115071096180738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP w/ @julisbmor @jr_felix3 @julckreis @tasithoughts @kauanfelippe @jrthehobbit @juliofarr https://t.co/H3eFCTjFtl"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2019-03-08T20:21:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1104114946525282304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o de anivers\u00e1rio e festa de despedida da Nina... em Parque Estadual do Caracol https://t.co/Lb2xqfawvf"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2019-03-08T20:11:15.000Z",
            "id": "1104112362670444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Los Glaciares, na\nArgentina, tem uma \u00e1rea de 726.927 hectares. Declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela da Unesco em 1981, abriga, entre outros, o glaciar Perito\u2026 https://t.co/oIMawB1itc"
        },
        {
            "author_id": "252096495",
            "created_at": "2019-03-08T20:01:15.000Z",
            "id": "1104109848109694977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\nhttps://t.co/kbFqBUfKok\n\n#NonaTodoDia #STF https://t.co/QW1Xhh9XDn"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Alebarros1974].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Alebarros1974",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Alebarros1974"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhota, Brasil",
                "id": "a5334093e36d2410",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Cro\u00e1cia",
                "country_code": "HR",
                "full_name": "Cro\u00e1cia",
                "id": "8d65596349ee2e01",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Central, Paraguay",
                "id": "016ea1445db12efb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Buen\u00f3polis, Brasil",
                "id": "0e5dc73206f4b50e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Mineral del Chico, Hidalgo",
                "id": "11cbe1b7834a3c93",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castelo do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "b832ab2472a63219",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rotat\u00f3ria Parque M\u00e3e Bonif\u00e1cia",
                "id": "0b73accdced4a000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedra Azul, Brasil",
                "id": "072b122ef573581e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418018569",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "CAIXANoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945391163904839680",
                "name": "Cidade dos Meninos S\u00e3o Vicente de Paulo",
                "username": "cidade_sao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902985066",
                "name": "josue miranda \uf8ff",
                "username": "MirandaDrums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915364646",
                "name": "Ricardo Vasconcelos",
                "username": "Ricardo_Jtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53695698",
                "name": "Marina Toledo",
                "username": "ToledoMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1833951042",
                "name": "Mescola Jr \ud83c\udf34",
                "username": "JrMescolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51560814",
                "name": "Edyvandro Menezes",
                "username": "Edyvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20978436",
                "name": "Os Verdes",
                "username": "OsVerdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291905146",
                "name": "Mr.Panda",
                "username": "Mrpandabolado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57809549",
                "name": "Filipe Dantas",
                "username": "fil_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28055774",
                "name": "Laerte Lafayett",
                "username": "laertelafayett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28105553",
                "name": "Alexandre Lustosa",
                "username": "alelustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189689217",
                "name": "Nilva Sader",
                "username": "NilvaSader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928828379402571781",
                "name": "caio",
                "username": "caiom_tts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703308819",
                "name": "Alexandre Carvalho",
                "username": "ascescritor88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409175085",
                "name": "Telma Regina",
                "username": "ReTekinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055653998609489920",
                "name": "At\u00e9 Onde eu puder Ir",
                "username": "ate_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130862021",
                "name": "Jos\u00e9 Maria Piteira",
                "username": "Piteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040824652917104640",
                "name": "Wari'u",
                "username": "cristianwariu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064256511",
                "name": "cadelinha de gottmik",
                "username": "pastellobanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541311259",
                "name": "\u2618\ufe0f",
                "username": "judreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034564503525105664",
                "name": "\u0250\u05df\u05df\u0131\u026f\u0250\u0254",
                "username": "camomillas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52330495",
                "name": "Entrementes",
                "username": "entrementess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941410509621989377",
                "name": "Unknown Number \ud83d\udcf1",
                "username": "S33J4YSUPR9M9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097660977015857154",
                "name": "cori menichelli",
                "username": "corimenichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015579580",
                "name": "stuu bor",
                "username": "biotario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302603068",
                "name": "GoDiamond",
                "username": "FlanderSilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573925984",
                "name": "Adriano Imperador",
                "username": "A10imperador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083430567851511814",
                "name": "\u272aEsdras Oliveira \u235f",
                "username": "esdras89398226",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63805133",
                "name": "Daniel Dias",
                "username": "danieldiastv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1010461215469047808",
                "name": "Gabi Catanho\ud83c\udf43",
                "username": "CatanhoGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541997163",
                "name": "P\u00f3lis Im\u00f3veis",
                "username": "polisimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15765190",
                "name": "Tony Montezuma",
                "username": "tonymontezuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889276418051518464",
                "name": "Albarello",
                "username": "AlbarelBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195844133",
                "name": "Aline Lins",
                "username": "alinelinspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917247991",
                "name": "Blog Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandopor_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017049307214766080",
                "name": "Mulheres do PT",
                "username": "MulheresPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119119005",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Mendon\u00e7a",
                "username": "JoaoPaulo_Mend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258883199",
                "name": "raphaemcasa",
                "username": "raphanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87677475",
                "name": "PT no Senado",
                "username": "PTnoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30255692",
                "name": "Robson",
                "username": "robson_seve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937810063",
                "name": "enjoy_the_silence_mp3",
                "username": "Strokellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001632",
                "name": "Revista Classic Show",
                "username": "revista_cshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1079273776452431872",
                "name": "Paracord Dreams",
                "username": "ParacordDreams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14673186",
                "name": "R.Cifuentes",
                "username": "rick_cifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161348512",
                "name": "Acontece Botucatu",
                "username": "acontece_btu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096660215670456320",
                "name": "Jorge (Robot\u00edn)",
                "username": "JorgeNaselo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820687161",
                "name": "Not\u00edcias de Portugal",
                "username": "municipiosefreg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317168113",
                "name": "Profalexandre amorim",
                "username": "aleandr1962",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803992433482665984",
                "name": "xico kunha",
                "username": "XicoKunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911806242007461895",
                "name": "M\u00e3e Naza",
                "username": "jonesjobs2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062042197816721410",
                "name": "Mamador de Cu e Rola",
                "username": "chupo_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257730058",
                "name": "Xonadinha do Goi\u00e1s",
                "username": "deniipereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322606467",
                "name": "Clebeson Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "_clebeson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210202376",
                "name": "Portal do Sal",
                "username": "portaldosal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733794514603761665",
                "name": "CPX T\u00c1 PRENHA \ud83e\udd30",
                "username": "Igorsrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999950125",
                "name": "FALA PARA\u00cdBA",
                "username": "seligaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305703868",
                "name": "Renato Jahva",
                "username": "renatojahva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164663329",
                "name": "Analu",
                "username": "analuiza_mota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293954266",
                "name": "(\u273f\u25e1\u203f\u25e1)",
                "username": "FakeHappy0_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502022773",
                "name": "luthor",
                "username": "jefferson_1976",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267860349",
                "name": "carlota navarro",
                "username": "CanaanShekenah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431364608",
                "name": "isa",
                "username": "puts_teo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518705000",
                "name": "Elis\u2764\ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "ElisF_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21105159",
                "name": "Rui Ludovino",
                "username": "ruiludovino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086336169",
                "name": "Silvio Carvalho",
                "username": "SilvioAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106118791",
                "name": "caio de capua",
                "username": "caiodecapua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832560525720612864",
                "name": "rafael b s",
                "username": "0x000000EF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941113249763905536",
                "name": "Acta Botanica Brasilica",
                "username": "abbrasilica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183660651",
                "name": "PPBio INPA",
                "username": "PPBio_INPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620051049",
                "name": "jsan",
                "username": "josesofio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26703414",
                "name": "Alex Bueno",
                "username": "drzx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40240813",
                "name": "Maur\u00edcio Ricardo",
                "username": "MauricioRicardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103011429",
                "name": "Rosaly Pinheiro",
                "username": "Rosaly_Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41173180",
                "name": "William Fiebig \u2122",
                "username": "williamfiebig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61625973",
                "name": "Antonio Cerqueira",
                "username": "TonnyCerqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606899384",
                "name": "Bruninha Dourado",
                "username": "BrunaDourado04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824275788",
                "name": "anderson valerio",
                "username": "VsnAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18966771",
                "name": "P\u00e2nico Amargo",
                "username": "lekosantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384868141",
                "name": "Daniel Barbosa",
                "username": "dleian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237306859",
                "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u026a\u1d00\u0274\u1d07 \u1d00\u029f\u1d20\u1d07s \ud83c\udd71+",
                "username": "Llucianealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751115",
                "name": "Adelmo Soares",
                "username": "adelmosoares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063840533683073028",
                "name": "Quadmotors drones",
                "username": "quadmotors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067472079522619392",
                "name": "TV Destak On-line",
                "username": "tvdestakoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448165069",
                "name": "Marito Abdo",
                "username": "MaritoAbdo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227260229",
                "name": "Shester Lane",
                "username": "SHESTERLANE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051572478",
                "name": "Guimaraes \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "B_GuimaraesM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884862889315708931",
                "name": "Vis\u00e3o TV",
                "username": "visao_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470300807",
                "name": "Grand Carim\u00e3 Resort & Convention Center",
                "username": "HotelCarima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169740267",
                "name": "Jo\u00e3o Rodolfo",
                "username": "jrsempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "853322933669945345",
                "name": "Double Shot Games",
                "username": "Double_ShotG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959817836",
                "name": "volcon",
                "username": "volcon13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52526562",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Psicomuna\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Parvati_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134603764",
                "name": "Luiz Claudio Souza",
                "username": "LuizClaudiopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14297332",
                "name": "City Parrots",
                "username": "cityparrots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5059531",
                "name": "Ondaaa",
                "username": "onda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003129219",
                "name": "Anadu Luz",
                "username": "AnaduLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59845869",
                "name": "I Love Santo Daime",
                "username": "ILoveSantoDaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878054184481935360",
                "name": "Henrique",
                "username": "henriquenunest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781849227139883008",
                "name": "Algu\u00e9mdeBh",
                "username": "CarlosHBMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234838203",
                "name": "carhire121.com",
                "username": "carhire121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292809714",
                "name": "Oeste Mais",
                "username": "portaloestemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681735919",
                "name": "osorio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bruno_osorio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54910850",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilhermeJrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82640201",
                "name": "((o))ecocidades",
                "username": "oecocidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159526070",
                "name": "Carlos Rittl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosrittl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759101727161323521",
                "name": "sigaolivre",
                "username": "sigaolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878257890",
                "name": "Rainha das situa\u00e7\u00f5es \ud83c\udf35",
                "username": "xxxTalixxxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81126466",
                "name": "blumenaucvb",
                "username": "Blumenaucvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103638498",
                "name": "Janderson Toth \ud83e\udd91",
                "username": "Trifenol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044908472",
                "name": "crystian\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "ocrystiansouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347046215",
                "name": "MANOANGELO",
                "username": "ProfeciaVerbal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084436750146195456",
                "name": "Eric Kolailat",
                "username": "EKolailat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304204726",
                "name": "Julinho Lopes",
                "username": "verjulinholopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28096706",
                "name": "Aristides Faria",
                "username": "aristidesfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705932010179727360",
                "name": "Minds Macap\u00e1",
                "username": "MindsMacapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14619252",
                "name": "Paulo Gustavo",
                "username": "paulogustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988337119",
                "name": "Carol Correia tem canal liter\u00e1rio\ud83d\udcd6 american gods",
                "username": "solemgemeos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385729848",
                "name": "Malvina",
                "username": "anacronices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129422734",
                "name": "Corrup\u00e7\u00e3o em Mo\u00e7ambique / Corruption in Mozambique",
                "username": "CorruptionInMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210197894",
                "name": "M\u0332b\u0332a\u0332'\u0332e\u0332 \u0332l\u0332a\u0332 \u0332t\u0332a\u0332n\u0332t\u0332o\u0332 \ud83e\udd37\u200d\u2642",
                "username": "guga_gaona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66520648",
                "name": "Igor \u232b",
                "username": "PqIgoor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252878400",
                "name": "Lau",
                "username": "laurenterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52031059",
                "name": "Marcelo Aceti",
                "username": "marceloaceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78358795",
                "name": "ArisonRSilva",
                "username": "ArisonRSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39890710",
                "name": "Fernand\u00e3o \ud83d\udc60",
                "username": "nandacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86553688",
                "name": "Adriano Silva",
                "username": "ajsbola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108166364",
                "name": "Roselaine Cruz",
                "username": "roselainecruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298151813",
                "name": "Paulo Tarc\u00edsio",
                "username": "ptcavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3032896029",
                "name": "Ana",
                "username": "estudandoconcur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172778846",
                "name": "Lucas Lopes",
                "username": "lplopes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401059117",
                "name": "Blog do Edvaldo Magalh\u00e3es - O Mais Atualizado!",
                "username": "blogdoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400847040",
                "name": "Mauricea Rodrigues",
                "username": "mauricearodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223569790",
                "name": "Viajar Barato",
                "username": "ViajarBaratoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989096517515513856",
                "name": "Corridaderuanoceara",
                "username": "corridanoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66698326",
                "name": "Nancy",
                "username": "nancy_ducca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176528742",
                "name": "Marcos vacinou",
                "username": "_bloodymurder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713194373412954112",
                "name": "Rosely Barboza",
                "username": "rosely_barboza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593028112",
                "name": "FABIO RIBEIRO",
                "username": "FABIO5RIBEIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843300011693826049",
                "name": "Cebola Verde",
                "username": "CebolaVerdeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468026636",
                "name": "Anonymous Legion PT",
                "username": "AnonLegionPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2654990371",
                "name": "Nova Fm 103",
                "username": "NovaFm103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899780294",
                "name": "Anon Port Internac",
                "username": "Anonymous_API",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257683515",
                "name": "Sil Rodriguez Boero",
                "username": "SilviaLaCollie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29075966",
                "name": "Barueri Jr Holanda",
                "username": "baruerisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15446571",
                "name": "Juan Carlos Soto",
                "username": "cachorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826750955639160832",
                "name": "amanda",
                "username": "cathrinekeener",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101673198687526912",
                "name": "cat",
                "username": "torloniguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54116903",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "daniel_lima2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983658364717682688",
                "name": "Luan Campos",
                "username": "luanrcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970720443257839617",
                "name": "Global Village Interc\u00e2mbio",
                "username": "GVIntercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450660646",
                "name": "Ana Luzia Abr\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Analuziama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027288440323416069",
                "name": "a",
                "username": "beloewandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170056032",
                "name": "ind",
                "username": "itsmyjoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394337116",
                "name": "BREDA  \u270c",
                "username": "rafaelbreda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701975962",
                "name": "Douglas 3.0+1.01",
                "username": "krldoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88189461",
                "name": "\ud83c\udf38 Camila Angelina \ud83c\udf38",
                "username": "Camila_CAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44634540",
                "name": "Airton Amaral",
                "username": "airtonamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996079186195427328",
                "name": "Museu Municipal de Barueri",
                "username": "MuseuBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22531295",
                "name": "Universidade Aveiro",
                "username": "UnivAveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721873044533288960",
                "name": "Flaber Soares",
                "username": "FlaberSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953261242357075970",
                "name": "David Hruodbeorht",
                "username": "TradMedisin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236388860",
                "name": "C\u00e9lia Bretas Tahan \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 a Bandeira \u00e9 NOSSA \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "celiatahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "menino aben\u00e7oado",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58008149",
                "name": "Bruno Maciel",
                "username": "brunomaciel75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093522173",
                "name": "Barreirinhas Focada",
                "username": "FocoemBHS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4459768665",
                "name": "Cultura e Etc",
                "username": "culturaeetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938026265059131392",
                "name": "Evandro",
                "username": "EvandroPLAYBOY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493275",
                "name": "\u24b6\u24cb\u24b6\u24c3\u24c9\u24be - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Tilica77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76013194",
                "name": "Jornal Entrevista",
                "username": "jentrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Nicolas V. - \u270d\ufe0f\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377749571",
                "name": "Tuly Costa\ufe0f \ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tuly_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914130820960604160",
                "name": "Tiane Santana",
                "username": "tianesantana7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156636017",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805614308",
                "name": "Sarah Oliveira",
                "username": "SarahDomennica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869401346",
                "name": "Dj Sgrufs",
                "username": "DjEricSgrufs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210013566",
                "name": "M\u00e1rio Villela-Marola",
                "username": "Marolamcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455221204",
                "name": "Iarle Mozaga",
                "username": "iarlemozaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346919751",
                "name": "Lau",
                "username": "lausouza_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387241927",
                "name": "\u2020 Jo\u00e3o \u2020",
                "username": "Jo4oVictor_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358981259",
                "name": "Richard",
                "username": "olivei10_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239311258",
                "name": "Fernando Almeida",
                "username": "Feralmeiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137857576",
                "name": "Anderson Lima",
                "username": "andersonll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159511659",
                "name": "adriano facioli",
                "username": "amfacioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46582614",
                "name": "Michael Darolt \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\u267b\ufe0f",
                "username": "michaeldarolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863117736192462848",
                "name": "E-NEWS AGENCY",
                "username": "enewsagency",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064896214133604352",
                "name": "1g bb \ud83d\ude4e\ud83d\udc48\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\ude4e\ud83c\udfc3\ud83d\ude4e\ud83e\udd26\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddd8\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0fp\ud83e\udd39",
                "username": "pdonortenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348443701",
                "name": "OLHAR CIN\u00c9FILO",
                "username": "olharcinefilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104183191752114176",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Meyer J\u00fanior",
                "username": "JulioC_Meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223227088",
                "name": "\u03b1\u03c5g\u03c5s\u03c4\u03c3 s\u03b1r\u03b1iv\u03b1 \u30c4",
                "username": "augustosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134200995",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "onlythainaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356826367",
                "name": "Jackie Tequila",
                "username": "OhJackieTequila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229256415",
                "name": "Knek Personalizada",
                "username": "KnekP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990036558840516610",
                "name": "X\u00f4mano BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jotajean87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310894297",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frol C\ud83c\udd70\ufe0fstilho",
                "username": "castilho_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40312267",
                "name": "Rodrigo Capdeville \uf8ff\ud83e\udd18",
                "username": "RodCapdeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192003503",
                "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcf2\ud835\udcf8\ud835\udcf1",
                "username": "dioharah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906532406",
                "name": "hellandyr fiuza",
                "username": "hellandyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103466629420204033",
                "name": "Charles Miller",
                "username": "CharlesMillerRV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331312742",
                "name": "Nubia C\u00e2mara",
                "username": "htt_nubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347550840",
                "name": "Henrique Minari",
                "username": "MinariHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17330000",
                "name": "Fred Mendes",
                "username": "ofredmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181632046",
                "name": "Fred\u00f4ncio",
                "username": "Friedsson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999780704",
                "name": "nubia oliveira",
                "username": "nubiarn09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19126035",
                "name": "Vladimir Aras",
                "username": "VladimirAras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229657647",
                "name": "julia",
                "username": "j0lha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66549069",
                "name": "Lucas Soares",
                "username": "lucassoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342118346",
                "name": "Karen",
                "username": "karenrayssaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283293352",
                "name": "DAI-ME ALMAS",
                "username": "grupodaimealmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821497077813362689",
                "name": "la mu\u00f1eca \u1d55\u203f\u203f\u1d55",
                "username": "artmaronttinni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426078946",
                "name": "\u200f\u064b",
                "username": "nanesmm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81487669",
                "name": "Carolina Brasil",
                "username": "carolina_bl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20882772",
                "name": "Edward Luz. Antrop\u00f3logo & Consultor Parlamentar.",
                "username": "edwardluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91192063",
                "name": "Ana Maria FC Martins",
                "username": "anafle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149210493",
                "name": "Iago CASTRO",
                "username": "IagoSORRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30646455",
                "name": "papae \ud83d\udfe2\ud83d\udfe1",
                "username": "christoboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306349299",
                "name": "DescolandoDeLisboa",
                "username": "DescolaLISBOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93061928",
                "name": "\u00c9rica Almeida",
                "username": "ericaless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44989307",
                "name": "Iniciativa Verde",
                "username": "iniciativaverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74625427",
                "name": "jose mario  binha",
                "username": "josemariobinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8180962",
                "name": "Luma Kimura",
                "username": "lumakimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434918566",
                "name": "Gaabs \u2720\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d \ud83d\udc0a",
                "username": "_Gaabs_21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35649884",
                "name": "Vin\u00edcius Ramos",
                "username": "viniiciusramoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66544495",
                "name": "D\u00c9LIO #VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "deliobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2172930661",
                "name": "Francisco de Assis C",
                "username": "xico070542",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082800145442529281",
                "name": "Afim agora",
                "username": "lucasmirandg09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952199027969413121",
                "name": "Novinho Safado BH \ud83d\ude08",
                "username": "SafadoBHMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176141210",
                "name": "Tiago Santos",
                "username": "tsantospress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321670438",
                "name": "Jujuba",
                "username": "_Juelisama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532615444",
                "name": "roberto jorge pereira",
                "username": "robertojorge57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049122022780030978",
                "name": "R\u00e1dio Timbira",
                "username": "radiotimbira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51060851",
                "name": "Ivan Lopes da Silva",
                "username": "IvanExxtra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145701717",
                "name": "Jo\u00e3o Faryas",
                "username": "joao_faryas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939531363",
                "name": "r",
                "username": "rafa_desu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705718613",
                "name": "babi\u2600\ufe0f",
                "username": "KangHloves_08b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970536469",
                "name": "Li Patriani",
                "username": "narcfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191914990",
                "name": "Daniele Amaral",
                "username": "neoqeavm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340337869",
                "name": "rosageg\u00ea",
                "username": "erregege1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087461052051263488",
                "name": "Caique Roberto CR",
                "username": "CaiqueR97804562",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769792051",
                "name": "DIDIER C DE OLIVEIRA",
                "username": "DIDIEROLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43246540",
                "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcea",
                "username": "danieouo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40048125",
                "name": "Liz Roberta",
                "username": "LizRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92273649",
                "name": "Alessandro Zoia",
                "username": "_alessandrozoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347718929",
                "name": "i s a \u2022\u1d17\u2022",
                "username": "isanaobellx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82463182",
                "name": "FOXKRUEGER\ud83e\udd8a",
                "username": "MarcioKrueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916009718119849986",
                "name": "Rosangela Maria de O",
                "username": "Rosange91050859",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427072391",
                "name": "Gilson Duarte",
                "username": "GilsonDuarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991163637925580800",
                "name": "Publica Ci\u00eancia",
                "username": "publica_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2908318882",
                "name": "gabi",
                "username": "luaemaquario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159138513",
                "name": "l u c a",
                "username": "lukegrandeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273027879186640896",
                "name": "off",
                "username": "ivitorlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740679575991111684",
                "name": "igu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "igorbitchx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082682501196324864",
                "name": "Luiz Maur\u00edcio",
                "username": "LuizMaurcio16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183304947",
                "name": "Eliani Machado",
                "username": "nega_lianii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74945181",
                "name": "Dotivo Maciel",
                "username": "dotivomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132191012",
                "name": "Mhelena",
                "username": "mhelenaRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22562057",
                "name": "tio gegeca (rogerio)",
                "username": "tiogegeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731369186",
                "name": "Mayran \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "FortesMayran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625670",
                "name": "PH G\ud83c\udd70\ufe0fLO",
                "username": "phcastroalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58257946",
                "name": "Ubirajara Marinho",
                "username": "biramarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970784655078240257",
                "name": "Jessi",
                "username": "GarciaJess16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780303682",
                "name": "auto001",
                "username": "auto0011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694526742",
                "name": "automatico",
                "username": "automatico3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835703274",
                "name": "blackdoor01",
                "username": "blackdoor01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300511655",
                "name": "Cyborg da vida real",
                "username": "Fabiano_DBX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038858918838108161",
                "name": "Kit ket",
                "username": "keetlynnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962892302",
                "name": "Mocaco",
                "username": "_QuemEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470986312",
                "name": "stars with names",
                "username": "withmytardis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281225803",
                "name": "Luciano Cachoeira",
                "username": "lucianocachoeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413262723",
                "name": "El_Tchuco",
                "username": "ElTchuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58606856",
                "name": "thain\u00e1 cristine sena",
                "username": "thataluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17581843",
                "name": "Ninagm",
                "username": "NinaGM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198530932",
                "name": "Dave Mambera",
                "username": "davemambera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071186110422900737",
                "name": "Daniel Ribeiro",
                "username": "26danielribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908467827828563969",
                "name": "gu",
                "username": "guxtx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173147100",
                "name": "moisheleh",
                "username": "moisheleh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154639252",
                "name": "Brasil Travel News",
                "username": "revistabtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254619141",
                "name": "Nadima Hipolito",
                "username": "nadimadamha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60108980",
                "name": "Portal Netpetropolis",
                "username": "netpetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705731021031895040",
                "name": "Dheeraj kori",
                "username": "Dheerajkori10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028892274904711168",
                "name": "tabit",
                "username": "tabit37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89677222",
                "name": "Srta. Bouvier",
                "username": "Fernandasjcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347476208",
                "name": "Karol com K",
                "username": "karoline_jung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63522800",
                "name": "Fabio Oliveira",
                "username": "fabiovampy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823971111843008512",
                "name": "Ingrid Thamiris F. K",
                "username": "IngridTFKjellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95934068",
                "name": "Am\u00e9rico Sperandio",
                "username": "Americofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117171536",
                "name": "Viva Digital",
                "username": "vivadigitalsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632323844",
                "name": "Fabio Angeoletto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JupiterFulgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198375799",
                "name": "Ot\u00e1rio com sorte \ud83d\udc9a\ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "JV08_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909334",
                "name": "Atelier Brazil",
                "username": "Atelier_Brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3069834904",
                "name": "Inamac ORG",
                "username": "InamacOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323531810",
                "name": "Julis Bmor Tim Beta",
                "username": "JulisBmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62293707",
                "name": "J\u00falio C Ribeiro Reis",
                "username": "JulckReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72416769",
                "name": "Kauan Felippe",
                "username": "Kauanfelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589897694",
                "name": "Oliveira Junior",
                "username": "Jrthehobbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210161805",
                "name": "julio cesar",
                "username": "juliofarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252096495",
                "name": "TRT do Paran\u00e1",
                "username": "TRT_PR",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1106179512570703873",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll1m4s87bo9sm4ykkaqmdp0y0131",
        "oldest_id": "1104109848109694977",
        "result_count": 498
    }
}