{
    "data": [
        {
            "author_id": "834931558599491585",
            "created_at": "2019-03-08T19:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104107791923462144",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente por favor leia essa mat\u00e9ria, o Parque Nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da humanidade precisa de sua ajuda.\nhttps://t.co/gjDmef8f6W"
        },
        {
            "author_id": "814364377",
            "created_at": "2019-03-08T19:50:46.000Z",
            "id": "1104107209624076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 imagino... \n#Educa\u00e7\u00e3oParaTodos #BoaNoite https://t.co/402X3K8G7X"
        },
        {
            "author_id": "47123325",
            "created_at": "2019-03-08T19:48:27.000Z",
            "id": "1104106625294614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novas trilhas s\u00e3o abertas no Parque Estadual da Restinga de Bertioga (PERB) https://t.co/rM3LwznRH3"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:35:58.000Z",
            "id": "1104103485417545728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 https://t.co/1HjjLNwdLr"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:20:48.000Z",
            "id": "1104099665572638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de helic\u00f3pteros\nH\u00e1 algo mais cortando os ares:\nFaceira lib\u00e9lula\n\"Edson Kenji Iura\"\nProjeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do\u2026 https://t.co/mJks4kSK3d"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:18:36.000Z",
            "id": "1104099115510697986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - Zona de Amortecimento \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 https://t.co/XJDjtxA5XL"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:17:51.000Z",
            "id": "1104098926897098758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opili\u00e3o - Metarthrodes laetabundus e seus af\u00eddios\nProjeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 https://t.co/Mec3sTJOE8"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:17:07.000Z",
            "id": "1104098741299097602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opili\u00e3o - Metarthrodes laetabundus e seus af\u00eddios\nProjeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 https://t.co/rzAgGKmkLJ"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:16:17.000Z",
            "id": "1104098532280143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gonzo da Vida Real\nErethistes sp. - Curculionidae\nProjeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/CL2ro1SoXV"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:15:18.000Z",
            "id": "1104098283146768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nCallicore hydaspes (Drury, 1782)\nId por Augusto Rosa\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/Mb4mYSGWmI"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:14:03.000Z",
            "id": "1104097967714242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nTangar\u00e1 (Chiroxiphia caudata)\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 https://t.co/t9vxfzigKH"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:12:32.000Z",
            "id": "1104097587764719616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nThecomyia sp. - Sciomyzidae\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 https://t.co/kzgsCV7KJK"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:05:37.000Z",
            "id": "1104095846096809984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nCalephelis braziliensis McAlpine, 1971 - Id por Nyceryx Nyceryx\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/fKw5CpHFNk"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:04:36.000Z",
            "id": "1104095588403085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nCholus flavofasciatus (Chevrolat, L.A.A. in Gu\u00e9rin, 1829) - Curculionidae, Molytinae - Id por\u2026 https://t.co/lK0uq1AxQZ"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T19:02:31.000Z",
            "id": "1104095065272696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc6f\ud835\udc9a\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94 sp - Possivelmente uma esp\u00e9cie ainda n\u00e3o descrita - Id por Ricardo Brugnera\u2026 https://t.co/9omTGI7ggG"
        },
        {
            "author_id": "101827352",
            "created_at": "2019-03-08T18:53:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1104092686544457729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM). Membros da For\u00e7a-Tarefa Amaz\u00f4nia visitaram comunidade em dezembro de 2018 (foto) e identificaram viola\u00e7\u00f5es de direitos https://t.co/whhK8VTKC3 https://t.co/6BTpJV98gr"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:45:29.000Z",
            "id": "1104090778345897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/FdfNEpZgRP"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:44:28.000Z",
            "id": "1104090522396905474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc6f\ud835\udc9a\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc94 sp - Possivelmente uma esp\u00e9cie ainda n\u00e3o descrita - Id por Ricardo Brugnera\u2026 https://t.co/DKZbznGfOp"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:43:58.000Z",
            "id": "1104090398786379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc70\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc94 (Duponchel, 1825) - Erotylidae  - Id por Celso Godinho  \n#SomostodosOndaVerde\u2026 https://t.co/YfK50YhgCx"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:42:49.000Z",
            "id": "1104090107038949376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc75\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82 sp\nParque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/uJT3jmtOl2"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:42:10.000Z",
            "id": "1104089945256484864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc82 sp - Id por Ricardo Brugnera \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1\u2026 https://t.co/oNrvupDV5z"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:41:25.000Z",
            "id": "1104089754839203840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc82 sp - Derbidae   \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 #p\u00e1ssarosolto https://t.co/BisgJrAn8T"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:40:43.000Z",
            "id": "1104089577978032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc6c\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc82 sp -  Blaberidae, Subfamilia Epilamprinae\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/vZXjj3d0U8"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:40:02.000Z",
            "id": "1104089409236828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc6c\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc8e\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc90\ud835\udc93 - Phaneropterinae - Esperan\u00e7a\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1\u2026 https://t.co/p8LIGRC9aK"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:38:32.000Z",
            "id": "1104089031111933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc6e\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc94 sp. Gonyleptidae - Opili\u00e3o - Id Por Pedro H. Martins\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/Cogp3Bsejz"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:37:40.000Z",
            "id": "1104088811200364544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n\ud835\udc6a\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc94 sp - Curculionidae Baridinae  - Id Robert Anderson \n#SomostodosOndaVerde\u2026 https://t.co/Ud6r93v5Yl"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:37:09.000Z",
            "id": "1104088683534315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 #p\u00e1ssarosolto https://t.co/BXEkPf9LD1"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:34:45.000Z",
            "id": "1104088079793614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nApatelodes princeps (Dognin, 1911)\nId por Marcos Cesar Campis \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/3aKwlqzYC5"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:29:14.000Z",
            "id": "1104086690874814464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nEpicauta adspersa (Meloidae) \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 #p\u00e1ssarosolto https://t.co/LWbYCMxwM5"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:28:22.000Z",
            "id": "1104086472213360640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u\nUroplata angulata. Fabricius, 1787 - Chrysomelidae, Hispinae\nId por Celso Godinho https://t.co/bgbtW15hHi"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:27:27.000Z",
            "id": "1104086242445078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nZoniopoda tarsata  \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 #p\u00e1ssarosolto https://t.co/ztsTFISbOG"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:26:14.000Z",
            "id": "1104085933370990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nDictyophara sp - Dictyopharidae\n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1 #p\u00e1ssarosolto https://t.co/SjVDd4FU9S"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:24:59.000Z",
            "id": "1104085620287328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nLeptagrion elongatum - Id por Jurg Demarmels \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1 #monitoratingu\u00e1\u2026 https://t.co/lbtI38G1xg"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:23:46.000Z",
            "id": "1104085314484748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nNinfas de Scutelleridae - Id por Ricardo Brugnera  \n#SomostodosOndaVerde #RebioTingu\u00e1\u2026 https://t.co/ZOxtMJqMfB"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T18:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41608047,
                        -22.59182421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104084014447583233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Monitora Tingu\u00e1 - Entidade Ambientalista Onda Verde, Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \nDeuterocampta achardi Bechyn\u00e9, 1944 - Chrysomelidae, Chrysomelinae - Id por Celso Godinho\u2026 https://t.co/7Tr0yhYEm8"
        },
        {
            "author_id": "2410908176",
            "created_at": "2019-03-08T18:17:30.000Z",
            "id": "1104083738068176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Holocausto Ecol\u00f3gico Tupiniquim\n\nEnquanto a sociedade repercute as pol\u00eamicas... https://t.co/yFSI69SBoh"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-03-08T18:06:05.000Z",
            "id": "1104080863472635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM)\n\nhttps://t.co/X6lsS3nymD https://t.co/kKIBL50CEU"
        },
        {
            "author_id": "976231221641601026",
            "created_at": "2019-03-08T18:03:42.000Z",
            "id": "1104080262495907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas - https://t.co/BNt2o2P0tG https://t.co/h1QsBLDm41"
        },
        {
            "author_id": "53124235",
            "created_at": "2019-03-08T18:00:44.000Z",
            "id": "1104079517570818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o entrega \u00e9den com dunas e lagoas depois de muita poeira:  As estradas de terra sacolejantes do Parque Estadual do Jalap\u00e3o causam efeitos diversos...\n- #TioSam https://t.co/pi6GJImNka"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2019-03-08T17:42:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "153375874",
                        "start": 194,
                        "username": "serradacapivara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104074814233432068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DIA INTERNACIONAL DA MULHER\nDia de de reafirmar a luta cotidiana por igualdade de direitos\nNi\u00e8de Guidon Arque\u00f3loga brasileira, pesquisadora, Funda\u00e7\u00e3o Museu do Homem Americano Parque Nacional da @serradacapivara \n#8M2019 #8M #IWD #Mar\u00e7oPelaVidaDasMulheres #PelaVidaEPorDireitos https://t.co/9UYY9Ci0JS"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:40:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104074492551155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem papa-pinto (Spilotes sulphureus) - Local: Tingu\u00e1 - Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro - Identifica\u00e7\u00e3o por Jorge ant\u00f4nio Louren\u00e7o Pontes em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/DZvFYzW2RC"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104074117525856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cardeal-do-nordeste (Paroaria dominicana)  - Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/QppUxPpUbp"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104073952421466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo de longe valeu a pena...\nFrango-d'\u00e1gua-carij\u00f3 (Porphyriops melanops) Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar em\u2026 https://t.co/5wqllPaH45"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:35:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104073097517379585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papa-formiga-vermelho (Formicivora rufa)   Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/9upsgcCwZG"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-03-08T17:34:32.000Z",
            "id": "1104072924602875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM) https://t.co/iWpN5KEEmG https://t.co/TPxHoGQtSU"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:28:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104071430080290823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea de Phiale tristis -  Local: Tingu\u00e1 - Rio de Janeiro em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/TYWrzdJpFY"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104070605266071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saracura-do-mato (Aramides saracura) Local: Tingu\u00e1 - Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/YZ88LGnSua"
        },
        {
            "author_id": "786400343584276480",
            "created_at": "2019-03-08T17:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104070014632714240",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Rio Tanguro e Rio Darro, Beneficiando Canarana MT, e o meio ambiente, sendo que esse tra\u00e7ado as estradas ja est\u00e3o prontas a mais de 40 anos, e vamos deixar o parque Nacional do Xingu em paz, por esse tra\u00e7ado a BR 242 e l\u00f3gica, racional, social e ecologicamente correto! Odeia a\u00ed.."
        },
        {
            "author_id": "43105953",
            "created_at": "2019-03-08T17:22:07.000Z",
            "id": "1104069801142554624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que m\u00e1 f\u00e9 desse Gilmar Mendes!! \nhttps://t.co/eOzhKABhGL\n\"Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas\"\n(amplia\u00e7\u00e3o \u00e9 quando h\u00e1 acr\u00e9scimo na \u00e1rea de uma UC *ap\u00f3s* a cria\u00e7\u00e3o. Nesse caso o acr\u00e9scimo foi feito antes.)"
        },
        {
            "author_id": "163503428",
            "created_at": "2019-03-08T17:20:49.000Z",
            "id": "1104069474226003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/04A3PuuAYU"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T17:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104068102369746945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cereus fernambucensis -  Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/SWgWJJY92P"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T17:11:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1104067224514560001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara https://t.co/MUtjK049cj"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T17:05:51.000Z",
            "id": "1104065707002785794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara -Instituto Olho D\u00e1gua -Condutor do parque nacional Serra da Capivara -tribos da Capivara - Piau\u00ed - Brasil https://t.co/9qc4kK8T7m"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T17:00:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1104064413651386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed -Brasil https://t.co/QuYalPQMkC"
        },
        {
            "author_id": "1104054952043995136",
            "created_at": "2019-03-08T16:58:07.000Z",
            "id": "1104063759373479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra da Capivara -Instituto Olho D\u00e1gua - Piau\u00ed - Brasil https://t.co/UAf0cOgo4B"
        },
        {
            "author_id": "448072787",
            "created_at": "2019-03-08T16:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104063258758127619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/pR6r1ULIub"
        },
        {
            "author_id": "269612558",
            "created_at": "2019-03-08T16:51:42.000Z",
            "id": "1104062146520993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea transborda luz \ud83d\udca1 quando espalha felicidade\ud83d\ude4f\ud83c\udffc Quando sorrir \u00e9 capaz de espantar todos os males \ud83c\udf33#fam\u00edlia#gratidao#bencaodedeus em Parque Municipal - Barueri https://t.co/THOwbvYDaL"
        },
        {
            "author_id": "843644388479832064",
            "created_at": "2019-03-08T16:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "834968237041405953",
                        "start": 0,
                        "username": "holiv96"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104061804366434309",
            "in_reply_to_user_id": "834968237041405953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@holiv96 Nem me faaale\n\nTo em Caic\u00f3 agora, mais uns 30/40 min eu chego na unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T16:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46040478",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdopannunzio"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "155380869",
                        "start": 193,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104058832882466823",
            "in_reply_to_user_id": "46040478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdopannunzio Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \n\nDen\u00fancia: \nEmpresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato.\n https://t.co/mjWZPMkahd \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T16:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104055783883530241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/hoZy71JOVr"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T16:25:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104055648352792577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resili\u00eancia em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/7U7DjAIEFx"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T16:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1104055073066442753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ovos de Bacurau em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/k8sdSK3xiz"
        },
        {
            "author_id": "69863043",
            "created_at": "2019-03-08T16:15:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1104053036169736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Natural Municipal aqui do meu pa\u00eds , toda hora um conhecido posta que foi l\u00e1 e minha vontade s\u00f3 aumenta."
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2019-03-08T15:21:30.000Z",
            "id": "1104039445408436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e comunit\u00e1rios em reserva extrativista no AM. Saiba mais: https://t.co/Fu8KGuCzWK\n#CompartilheACr\u00edtica https://t.co/1TVB6ngT2d"
        },
        {
            "author_id": "907749925030649856",
            "created_at": "2019-03-08T15:02:36.000Z",
            "id": "1104034689109639173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barueri - Oswaldo Montenegro faz show no Parque Municipal em comemora\u00e7\u00e3o aos 70 anos de Barueri. Confira a programa\u00e7\u00e3o pelo link https://t.co/e0t2LHDOU6 #oswaldomontenegro #comemoracao #parquemunicipal #cultura #lazer #cafediario https://t.co/TB8iQg2r1U"
        },
        {
            "author_id": "3863301519",
            "created_at": "2019-03-08T15:00:26.000Z",
            "id": "1104034141752954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais detalhes da import\u00e2ncia da cria\u00e7\u00e3o dessa nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no post:\nhttps://t.co/ad5R6l6FBS https://t.co/hVNptOcYfP"
        },
        {
            "author_id": "44408875",
            "created_at": "2019-03-08T14:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1104033395724582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o por uma das melhores viagens da minha vida \u2665\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Cc3Mg71xXW"
        },
        {
            "author_id": "277081362",
            "created_at": "2019-03-08T14:43:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1997609,
                        -22.8006189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104029918906720256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia para relexar!!! \ud83d\ude01 em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TRGl6EflNG"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-03-08T14:42:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "791635",
                        "start": 136,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104029712031145988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda prote\u00e7\u00e3o ao meio ambiente e a direitos de comunit\u00e1rios na Reserva Extrativista Arapixi (AM) - https://t.co/upCHxMzmby via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1952337506",
            "created_at": "2019-03-08T14:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104028811929108480",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente, sou baiana e aqui no Parque Nacional do Descobrimento os \u00edndios rotineiramente bloqueiam BR 101, como est\u00e1 acontecendo agora. Causando transtorno na vida das pessoas que transitam por ela. Estamos parados agora. Por favor intervenha nesse abuso!!!!"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T14:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "155380869",
                        "start": 176,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1104024075729555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \n\nDen\u00fancia: \nEmpresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato.\n https://t.co/mjWZPMkahd \n\nvia @ChicoSantAnna"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2019-03-08T14:05:04.000Z",
            "id": "1104020210972065793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha de Corumbau #resex #corumbau #costadodescobrimento #bahia #brasil #brazil #travel #viagem #turismo #walkabout https://t.co/yBOawZky3I"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-03-08T14:01:14.000Z",
            "id": "1104019243899731970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo queimou + de 40% do Parque Nacional Monte Pascoal e quase atingiu aldeias ind\u00edgenas Patax\u00f3 https://t.co/BjnWZFACOB Brigadistas e volunt\u00e1rios  lutaram contra as chamas durante 5 dias e conseguiram proteger as aldeias e o Monte, mas n\u00e3o boa parte da mata. Que tristeza! https://t.co/JudNolBceG"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T13:49:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1104016180581462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco\u2013prego - Sapajus nigritus - Local: Corcovado - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/atLvWMJ8Ra"
        },
        {
            "author_id": "845452722",
            "created_at": "2019-03-08T13:47:45.000Z",
            "id": "1104015851643121665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores do campus embarcam para o Parque Nacional das Sempre Vivas, no Norte de Minas. Acesse: https://t.co/aQEnDCrv63 https://t.co/eT5R8xHhX4"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T13:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56416,
                        -22.49627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1104014132108500992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvator merianae - Tei\u00fa - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia https://t.co/F6KzJxynHF"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T13:38:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56416,
                        -22.49627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1104013600614682625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecel\u00e3o (Cacicus chrysopterus)\nLocal: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia https://t.co/lU9xtKJFhj"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2019-03-08T13:05:09.000Z",
            "id": "1104005133527117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugares do mundo para conhecer:\u00a0Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\u00a0\u00a9\u00a0Oriental Touch / Easypix Brasil #easypixbrasil #easypix #editorial #publicidade #propaganda #geografia #dunas #maranhao #lencoismaranhenses #brasil #paraiso #lugaresdomundoparaconhecer https://t.co/nQ2KBwSpkA"
        },
        {
            "author_id": "155562935",
            "created_at": "2019-03-08T13:02:45.000Z",
            "id": "1104004529329102848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces em #Esquel, no Sul da ##Argentina https://t.co/LqWr3ODXMk #am\u00e9ricadosul #destinorbbv"
        },
        {
            "author_id": "3626412863",
            "created_at": "2019-03-08T12:46:11.000Z",
            "id": "1104000359582916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria passar uma folga no parque nacional da tijuca \ud83d\ude41 nunca consigo"
        },
        {
            "author_id": "69655871",
            "created_at": "2019-03-08T12:39:27.000Z",
            "id": "1103998665847382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que ser\u00e1 que foi feita esta concess\u00e3o? Qual o compromisso com a preserva\u00e7\u00e3o da natureza destas empresas? https://t.co/B2dqbkjINP"
        },
        {
            "author_id": "39119908",
            "created_at": "2019-03-08T12:37:13.000Z",
            "id": "1103998101688385537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas https://t.co/kvxOtVfy8x"
        },
        {
            "author_id": "720745422172590080",
            "created_at": "2019-03-08T12:11:38.000Z",
            "id": "1103991665893797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de fazer o check-in num hotel perto do mar, na costa ocidental de Portugal. \nEstou no sul, numa \u00e1rea protegida, o tempo de viagem at\u00e9 aqui, foi de mais ou menos duas horas. \nhttps://t.co/j2rfQvujLP\n#cartasdeumvelho #portugal #alentejo #escrita #literatura https://t.co/O76PMdC66I"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-08T12:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103990732715638787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecel\u00e3o (Cacicus chrysopterus)\nLocal: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia National Park https://t.co/xCiZ9eb9wH"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2019-03-08T11:50:06.000Z",
            "id": "1103986246064451585",
            "in_reply_to_user_id": "17871562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#MulheresEmpreendedoras! Raimunda Rodrigues \u00e9 cantineira e fez crescer como nunca a produ\u00e7\u00e3o da miniusina da comunidade Rio Novo, na Reserva Extrativista Rio Iriri (PA). Conhe\u00e7a seu trabalho: https://t.co/CIMDaGSSy7\n\n\ud83d\udcf8 Lilo Clareto/ISA\n\n#DiaDaMulher #8M #ElaMeInspira https://t.co/fwoVUwZN6Z"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2019-03-08T11:46:55.000Z",
            "id": "1103985444201684992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral a caminho, em Volta Redonda, RJ!\nE como \u00e9 necess\u00e1ria! https://t.co/Gp34c26TZQ"
        },
        {
            "author_id": "50012745",
            "created_at": "2019-03-08T11:43:06.000Z",
            "id": "1103984484104486914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras, rios, montanhas, praias e rica biodiversidade esperam os amantes de natureza e aventura no Parque Estadual da Restinga  https://t.co/BxjFl9lKKQ https://t.co/BxjFl9lKKQ"
        },
        {
            "author_id": "16640433",
            "created_at": "2019-03-08T11:32:29.000Z",
            "id": "1103981810130866177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/rnzMw8WriW"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-08T11:12:59.000Z",
            "id": "1103976905789923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\nTr\u00eas Picos State Park\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha #nuvens\u2026 https://t.co/pxI69F5ZKk"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-03-08T11:02:53.000Z",
            "id": "1103974360480649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/SqxscW2hDV"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-03-08T10:59:22.000Z",
            "id": "1103973477005045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CERRO SAROCHE\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CERRO SAROCHE NATIONAL... https://t.co/BE2vsSo3me"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-03-08T10:58:40.000Z",
            "id": "1103973299573452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para jovens do entorno do Parque Estadual da Serra da Tiririca e Resex Marinha de Itaipu. https://t.co/Zwmm0m5kFP"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-08T10:48:28.000Z",
            "id": "1103970733317853184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTOU AQUI NA AVENIDA PAULISTA E NO PARQUE MUNICIPAL PREFEITO MARIO COVAS MORANDO NA RUA VIVENDO DE ESMOLAS REVOLVENDO SACOS DE LIXO PARA PROVER MEU ALIMENTO ESTOU PRONTA PARA SER RESGATADA POR VOSSAS EXCEL\u00caNCIAS ... VOU FICAR AQUI ESPERANDO SENTADA NUM BANCO DE CIMENTO https://t.co/VF6rwp7GzA"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-08T09:42:27.000Z",
            "id": "1103954120610930693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca fica localizada na cidade de Araruna-PB e est\u00e1 inserido em um Parque Estadual que leva o mesmo nome da geoforma.\nO Parque foi criado pelo Decreto Governamental n\u00ba 20.889 de 7 de fevereiro de... https://t.co/nTx4bsajNg"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-08T09:42:08.000Z",
            "id": "1103954040537403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca fica localizada na cidade de Araruna-PB e est\u00e1 inserido em um Parque Estadual que leva o mesmo nome da geoforma.\nO\u00a0Parque foi criado pelo Decreto Governamental n\u00ba 20.889\u2026 https://t.co/YYAd0luwh6"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-03-08T09:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103949229213532162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o BIRDIER se despedindo do Parque Nacional do Itatiaia no RJ e das cidades de Itatiaia e Resende, hoje fomos muito bem recebidos pelos amigos Luiz Ribenboim e pela amiga Marcia\u2026 https://t.co/eRlLPf8yRD"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2019-03-08T09:05:00.000Z",
            "id": "1103944695779074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Etosha, a cientista Caitlin O\u00b4Connell estuda os segredos da estrutura social dos elefantes e testemunhar a coroa\u00e7\u00e3o do pr\u00f3ximo rei dos animais.\n\nO Rei dos Elefantes - esta sexta \u00e0s 16 horas. https://t.co/AtL185e0Y4"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-08T07:29:10.000Z",
            "id": "1103920578174447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 o Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro | Viagem e Turismo https://t.co/E4hWNtQ2uF, see more https://t.co/XRqYWZk2C3"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-03-08T07:10:41.000Z",
            "id": "1103915928528465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Desgoverno Bolsonaro libera diversas reservas ecol\u00f3gicas para serem privatizadas \u2026 Enquanto rola o Golden Shower \u2026 O PARQUE NACIONAL PAU BRASIL (entre outros) sai da gest\u00e3o \"IRRELEVANTE\" do INSTITUTO CHICO MENDES e passa \u00e0 iniciativa PRIVADA \u2026"
        },
        {
            "author_id": "541156738",
            "created_at": "2019-03-08T06:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "34113439",
                        "start": 105,
                        "username": "SierraClub"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "16334137",
                        "start": 117,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103912594392342530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DESMONTE DOS PARQUES NACIONAIS DO PA\u00cdS PELO DESGOVERNO DO BOLSONARO E DO DESMINISTRO RICARDO SALLES \u2026 \n@SierraClub\n@GreenpeaceBR\nhttps://t.co/2hSdiWef4K"
        },
        {
            "author_id": "744169660195700736",
            "created_at": "2019-03-08T05:37:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3438742966",
                        "start": 0,
                        "username": "nathanguedes123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103892354803556354",
            "in_reply_to_user_id": "3438742966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathanguedes123 Parque nacional \u00e9 muito top, cada cachoeira braba. Tu vai curtir."
        },
        {
            "author_id": "72271657",
            "created_at": "2019-03-08T05:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1293132652346839041",
                        "start": 17,
                        "username": "LeopoldoFilho1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103887289271214080",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal @leopoldofilho1 Mas tem poder de vender parque nacional. \u00c9 isso que importa!!"
        },
        {
            "author_id": "784580727249723394",
            "created_at": "2019-03-08T05:00:01.000Z",
            "id": "1103883045801586693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Pesquisador procura maior conhecimento sobre as Myrtaceae no PARNASO https://t.co/lLPWUvBdU8"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T04:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "155380869",
                        "start": 130,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "197244007",
                        "start": 161,
                        "username": "CausaOperaria"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "36886145",
                        "start": 177,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "373354320",
                        "start": 194,
                        "username": "dmauromorelli"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "40959428",
                        "start": 210,
                        "username": "jjforni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103871128672514049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Den\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato. https://t.co/mjWZPM2ySD \n\nvia @ChicoSantAnna\n@causa_operaria @CausaOperaria \n@DanielBrasilia \n@dmauromorelli \n@jjforni"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-03-08T03:59:28.000Z",
            "id": "1103867805194055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de... https://t.co/rgbwfvHQr5"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:52:33.000Z",
            "id": "1103866066545958914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \n\nDen\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo... https://t.co/mjWZPM2ySD"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:49:34.000Z",
            "id": "1103865314788274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \nDen\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da... https://t.co/mjWZPM2ySD"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "155380869",
                        "start": 173,
                        "username": "ChicoSantAnna"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "74763991",
                        "start": 201,
                        "username": "cynaramenezes"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "1202130601",
                        "start": 216,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "63507573",
                        "start": 224,
                        "username": "leandrograss"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "105155795",
                        "start": 238,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "198181485",
                        "start": 264,
                        "username": "heliomdoyle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103864599718199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Blog Bras\u00edlia por Chico Sant'Anna \nDen\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil foi alvo da Lava-Jato.\n https://t.co/mjWZPM2ySD \nvia @ChicoSantAnna\n@requiaopmdb @cynaramenezes @psol50 @leandrograss @MarinaSilva @andrelimadf @heliomdoyle"
        },
        {
            "author_id": "155380869",
            "created_at": "2019-03-08T03:25:55.000Z",
            "id": "1103859362123124738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia: Empresa vencedora da privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 suspeita de participar em esquema de fraudes https://t.co/NapFOCh6Vs https://t.co/Vxp2Pb9f99"
        },
        {
            "author_id": "361602367",
            "created_at": "2019-03-08T02:50:03.000Z",
            "id": "1103850336844832774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de futebol https://t.co/0owob2q1pq https://t.co/y7sqFjSX1g"
        },
        {
            "author_id": "3043969744",
            "created_at": "2019-03-08T02:50:02.000Z",
            "id": "1103850333883654145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de futebol https://t.co/3hbh4YWfZJ"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2019-03-08T01:50:23.000Z",
            "id": "1103835321471561729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, atingiu \u00e1rea equivalente a 1.501 campos de futebol https://t.co/GqTSh3k9xo"
        },
        {
            "author_id": "937480725019922432",
            "created_at": "2019-03-08T01:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103835018265313286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde ele anda, tudo resplandece. Por onde ele ama, tudo floresce. Carnaval \ud83c\udfad\u2665\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/gA2ua1XbCn"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-03-08T01:33:31.000Z",
            "id": "1103831076047372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio atingem Parque Nacional do Monte Pascoal e duas aldeias ind\u00edgenas https://t.co/vP1hKbmw4p"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-08T01:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1021419744203886592",
                        "start": 0,
                        "username": "OrleansturV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103829864958906369",
            "in_reply_to_user_id": "1021419744203886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrleansturV: 'Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a su\u2026 https://t.co/Dc8ZtOq4Ya, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "779332170934579200",
            "created_at": "2019-03-08T01:28:23.000Z",
            "id": "1103829783257858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/bYIMEyBqoU"
        },
        {
            "author_id": "3289710994",
            "created_at": "2019-03-08T01:10:22.000Z",
            "id": "1103825251375431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Correndo no Parque Estadual do Bel\u00e9m \n\nV\u00cdDEO NOVO: https://t.co/7lrYFmsPny\n\nLugares para Correr - Parque Estadual do Bel\u00e9m\n\nEndere\u00e7o: Av. Celso Garcia, 2593 - Belenzinho, S\u00e3o Paulo - SP, 03014-000\nAberto todos os dias das 6h \u00e0s 18h\nTelefone: (11) 3279-7280 https://t.co/Ryrcvg0by5"
        },
        {
            "author_id": "35026302",
            "created_at": "2019-03-08T00:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74828,
                        -15.4586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1103821154307981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crista de Galo - Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es #matogrosso #travel #chapadadosguimaraes @ Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/CnUM8XmWuf"
        },
        {
            "author_id": "905897865226190850",
            "created_at": "2019-03-08T00:52:59.000Z",
            "id": "1103820877114851335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal hoje, coisa que n\u00e3o fazia a muitooo tempo"
        },
        {
            "author_id": "3601390641",
            "created_at": "2019-03-08T00:44:02.000Z",
            "id": "1103818623964114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugar onde quer conhecer ? \u2014 Tem tantoss, mas um \u00e9 o parque nacional do capara\u00f3 https://t.co/QF3LjW1DDg"
        },
        {
            "author_id": "52031059",
            "created_at": "2019-03-08T00:35:44.000Z",
            "id": "1103816532856049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde liter\u00e1ria \n16/03\nBiblioteca Parque Estadual https://t.co/ye5Vc627MZ"
        },
        {
            "author_id": "1065734143345082371",
            "created_at": "2019-03-08T00:35:41.000Z",
            "id": "1103816523058167810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/yGmPRd0KkO"
        },
        {
            "author_id": "2896435145",
            "created_at": "2019-03-08T00:26:51.000Z",
            "id": "1103814299007549441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de comprar Bilhetes para o Parque Nacional Marinho pra viagem que meu primo vai fazer dps do casamento"
        },
        {
            "author_id": "390975286",
            "created_at": "2019-03-08T00:20:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24822867,
                        -8.59200075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1103812738516606977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia observemos os detalhes da natureza, eles falam muito. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/5aeht2BO0U"
        },
        {
            "author_id": "168853413",
            "created_at": "2019-03-08T00:09:44.000Z",
            "id": "1103809991419592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcias de Minas e Esp\u00edrito Santo procuram namorado que teria espancado vendedora por ci\u00fame\nA v\u00edtima foi encontrada pelos irm\u00e3os seminua, desmaiada e torturada, na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/XnFGtPZThI"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-07T23:59:49.000Z",
            "id": "1103807496072847361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDias ruins? Erga a cabe\u00e7a, tenha f\u00e9, abuse da determina\u00e7\u00e3o e avante\u201d!\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida \n#brasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/1tPePeYYUy"
        },
        {
            "author_id": "3173541425",
            "created_at": "2019-03-07T23:38:43.000Z",
            "id": "1103802187476598787",
            "in_reply_to_user_id": "875535600379731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falatusan H\u00e3, com pai e m\u00e3e assprom o menino nao vai nem nos brinquedos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "540460576",
            "created_at": "2019-03-07T23:37:12.000Z",
            "id": "1103801803697721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual do Vassununga, Santa Rita do Passa Quatro, SP. https://t.co/4I5OTxhQG4"
        },
        {
            "author_id": "1665189732",
            "created_at": "2019-03-07T23:30:54.000Z",
            "id": "1103800218846408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta do #tbt\nDia lindo no Parque Estadual do Tabuleiro...\nHoje trabalho no Parque Estadual do Acara\u00ed. \nUma bi\u00f3loga que pensava em viver num laborat\u00f3rio, agora vive no Mato!!\nE vou te\u2026 https://t.co/rmeFL5ZHdJ"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2019-03-07T23:00:27.000Z",
            "id": "1103792555752390659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Sequoia Gigante \u00e9 a maior \u00e1rvore do mundo e que a maior delas est\u00e1 no Parque Nacional Redwoods na Calif\u00f3rnia?\n\nE foi exatamente desse parque que levaram as sementes de Sequoias para plantar em Rotorua na Nova Zel\u00e2ndia, formando a... https://t.co/Gev097lJry"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-03-07T22:30:24.000Z",
            "id": "1103784992704991232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meca dos aficionados por sol e noitada, Porto Seguro conta com uma \u00e1rea de 190 km\u00b2 de Mata Atl\u00e2ntica preservada, \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o dos f\u00e3s do ecoturismo \ud83c\udf3f https://t.co/29fekrhwGh"
        },
        {
            "author_id": "151135938",
            "created_at": "2019-03-07T22:08:33.000Z",
            "id": "1103779494312046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas https://t.co/DSodrGDkXv"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-03-07T22:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.65329444,
                        -22.35424722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1103778330313146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o BIRDIER no Parque Nacional do Itatiaia, em breve novidades!!! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Wke3JAoiNY"
        },
        {
            "author_id": "4836613168",
            "created_at": "2019-03-07T22:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "917899224087441408",
                        "start": 0,
                        "username": "IsabelaOlivi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103777823431503872",
            "in_reply_to_user_id": "917899224087441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsabelaOlivi Ensinou mas quando s\u00e3o 7:30 da noite e n\u00e3o tem como sair do parque Nacional vc aceita carona at\u00e9 do quati"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-03-07T21:36:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103771338219577344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o fazer mta falta, obg por hj. Fam\u00edlia  bpe.  \ud83d\udc9b em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Wcm8J5zdFG"
        },
        {
            "author_id": "2457380088",
            "created_at": "2019-03-07T21:35:55.000Z",
            "id": "1103771282418556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retrato de um bi\u00f3logo na Amaz\u00f4nia\n\n#flona #amazon #amazonia #biology #biologo #biologia em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/tQsEjxy1d4"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2019-03-07T21:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.85862779,
                        -20.4261905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1103770708679815175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale encantado no Parque Nacional do Capara\u00f3 onde abriga o Pico da Bandeira 2892M no topo do Brasil!!! #valeencantado #parnacaparao #parquenacionais #parquesdobrasil\u2026 https://t.co/xzhdyWQ8qF"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-07T21:33:31.000Z",
            "id": "1103770679806226433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  agora o lado da Argentina a cidade de Puerto Iguazu que fica 18 km de Foz do Igua\u00e7\u00fa.  Atra\u00e7\u00e3o mais visitada e realmente imperd\u00edvel em Puerto Iguaz\u00fa, \u00e9 o Parque Nacional de Iguaz\u00fa,\u2026 https://t.co/z1ViSChxUb"
        },
        {
            "author_id": "1095465779141722112",
            "created_at": "2019-03-07T21:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103769084599169033",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Foi bom sempre passei em outros estados mas s\u00f3 poderia olhar quanto a banheiros andei com minha esposa e meu filho da Alfredo balena passando por tr\u00e1s do parque municipal at\u00e9 a pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o sem banheiro mas sei q ir\u00e1 melhorar."
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-03-07T21:07:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1103764121638629376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A base do CPA fica no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, recebemos visitantes, pesquisadores, turistas ecol\u00f3gicos do Brasil e do mundo. Os policiais militares do CPA s\u00e3o aptos a fornecer educa\u00e7\u00e3o ambiental a todos que nos procurarem. Na foto,turistas de Taiwan https://t.co/eSTN1g7XIb"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-03-07T20:58:40.000Z",
            "id": "1103761908086304772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas\u00a0p\u00fablicas https://t.co/GzBOchWvXV"
        },
        {
            "author_id": "789953668846084097",
            "created_at": "2019-03-07T20:45:18.000Z",
            "id": "1103758546414592001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "*\u00edndio morrendo, fazendeiro invadindo area protegida*\nvcs:\n\n*algm vestido de \u00edndio*\nvcs: INDIO N\u00c3O \u00c9 FANTASIA MACHO ESCROTO!!"
        },
        {
            "author_id": "107380328",
            "created_at": "2019-03-07T20:40:39.000Z",
            "id": "1103757374366629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas  https://t.co/EZI8TJ50Tw"
        },
        {
            "author_id": "768076668",
            "created_at": "2019-03-07T20:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1422707110631153664",
                        "start": 0,
                        "username": "designertrafico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103757222599888896",
            "in_reply_to_user_id": "3302626965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@designertrafico vamo fazer um role clean amanh\u00e3 no parque municipal talvez uma taba e vinho"
        },
        {
            "author_id": "4248015345",
            "created_at": "2019-03-07T20:38:45.000Z",
            "id": "1103756896593416194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro determina redu\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de reserva extrativista ampliada ap\u00f3s a realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas  https://t.co/M7f9TFOCeF"
        },
        {
            "author_id": "132859620",
            "created_at": "2019-03-07T20:37:59.000Z",
            "id": "1103756705035440129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota do ICMBio sobre o inc\u00eandio na PARNA Monte Pascoal\n\nhttps://t.co/rnT1ghNqGv https://t.co/rnT1ghNqGv"
        },
        {
            "author_id": "1671930866",
            "created_at": "2019-03-07T20:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1076301696488427521",
                        "start": 137,
                        "username": "ddaniribeiroo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103749672470900736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 energia pura!\nEnergia que movimenta.\nEnergia que transforma.\nEnergia que contagia.\nEnergia que alimenta a alma!\n\nNingu\u00e9m segura a @ddaniribeiroo \ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83d\udd25\ud83d\udc9d @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto... https://t.co/LcYFowKq1B"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-07T20:09:11.000Z",
            "id": "1103749454941880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  agora o lado da Argentina a cidade de Puerto Iguazu que fica 18 km de Foz do Igua\u00e7\u00fa.  Atra\u00e7\u00e3o mais visitada e realmente imperd\u00edvel em Puerto Iguaz\u00fa, \u00e9 o Parque Nacional de Iguaz\u00fa, o parque que abriga o... https://t.co/OspbW02CRN"
        },
        {
            "author_id": "762665337489940480",
            "created_at": "2019-03-07T19:56:11.000Z",
            "id": "1103746183942545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing####### @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/HHVLaSkitA"
        },
        {
            "author_id": "762665337489940480",
            "created_at": "2019-03-07T19:54:36.000Z",
            "id": "1103745785005572097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel lugar........ Falesias/ Cear\u00e1/ Brasil...... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/0WdNVk4rwI"
        },
        {
            "author_id": "110283237",
            "created_at": "2019-03-07T19:35:39.000Z",
            "id": "1103741017927360516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM PA\u00cdS EM PROCESSO DE DESMANCHE. ISSO N\u00c3O \u00c9 UM GOVERNO. \u00c9 UMA QUADRILHA DE LADRAO DE CARROS... https://t.co/FjxA9xQ7W1"
        },
        {
            "author_id": "978421026903281664",
            "created_at": "2019-03-07T19:12:00.000Z",
            "id": "1103735062774853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt desse lugar lindo, com a pessoa mais incr\u00edvel...\ud83c\udf43\ud83c\udf38\ud83c\udf43\n#natureza \n#pedraazulecotur \n#capixabadagema em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/6Ga7nDR17J"
        },
        {
            "author_id": "257601904",
            "created_at": "2019-03-07T19:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "30296638",
                        "start": 0,
                        "username": "estudamay"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "214454882",
                        "start": 11,
                        "username": "GovernodoPi"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "988570400681615360",
                        "start": 24,
                        "username": "prefdeteresina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103732082646441984",
            "in_reply_to_user_id": "30296638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudamay @GovernodoPi @prefdeteresina Estive agora em S\u00e3o Raimundo Nonato onde est\u00e1 situado o Parque Nacional Serra da Capivara e se percebe o quanto n\u00e3o se investe na atividade."
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103731691049299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agathomerus sp (Megalopodidae) Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/FWQmSOcCG2"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.45890999,
                        -22.78140451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103731374421356544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Micrurus corallinus - Coral - Foto:Diogo Luiz em Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u https://t.co/5mV9goSDD3"
        },
        {
            "author_id": "826404386",
            "created_at": "2019-03-07T18:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103726941272793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/8ZV0Z3rz6K via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103723317012377606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orthomegas similis (Gahan, 1894). Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/I0iBqFgZgq"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103722894125817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campsia testacea - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/z615jjbbYl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-03-07T18:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "253034260",
                        "start": 216,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103722481859276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#DicaDeDestino\nJ\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional de Bras\u00edlia? Ele fica pertinho do Plano Piloto e tem como um dos principais atrativos as piscinas de \u00e1gua corrente. Saiba mais sobre o parque: https://t.co/7fZGgZ3OJ7\n@ICMBio https://t.co/AKc1GIWha4"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103721450400333831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Endobrachys revocans - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/oYV1BffD4G"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:16:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103721206241464325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cladoxerus cf cryphaleus, f\u00eamea adulta - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/fKeeLnypov"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103720944336584705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vestria nigrifrons (Karny, 1907) Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/m4qJdzVzSM"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:14:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103720670461075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zelurus sp - Hemiptera - Reduviidae\nFoto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/Z06yfer6Q4"
        },
        {
            "author_id": "53159756",
            "created_at": "2019-03-07T18:11:17.000Z",
            "id": "1103719783168729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer a beleza da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s?  Uma boa op\u00e7\u00e3o para quem gosta de trekking e contato com a natureza.\n\nFoto: Augusto Miranda / MTur em Parque Nacional Chapada\u2026 https://t.co/Rqe719uc9V"
        },
        {
            "author_id": "1041328367499239425",
            "created_at": "2019-03-07T18:06:47.000Z",
            "id": "1103718652942135296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, que legal. Realmente, nosso desenvolvimento depende de explora\u00e7\u00e3o mineral em \u00e1rea protegida e, de quebra, os povos ind\u00edgenas podem ganhar royalties e se \"integrar \u00e0 sociedade\"! Em quantos s\u00e9culos esse racioc\u00ednio t\u00e1 atrasado?\n\nhttps://t.co/zHZ8qUyZek"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T18:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103717290493792259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procolpia sp - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/k9nr1TVthX"
        },
        {
            "author_id": "17687595",
            "created_at": "2019-03-07T17:55:34.000Z",
            "id": "1103715827956834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/57lANGSV1B"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T17:53:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103715372811907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enema pan - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/WXP015Ec9p"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T17:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103714013513342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pantomallus pallidus - Local: Tingu\u00e1 - Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro - Identifica\u00e7\u00e3o por Dr Miguel Monn\u00e9 e Celso Godinho em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/bqv9zK3LPL"
        },
        {
            "author_id": "811192732786032640",
            "created_at": "2019-03-07T17:45:28.000Z",
            "id": "1103713287919861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque ambiental na Bahia consome \u00e1rea equivalente a 1.501 Maracan\u00e3s \n\nO inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal, em Porto Seguro, no Extremo Sul da Bahia, consumiu uma \u00e1rea equivale ao tamanho de 1.501 campos de futebol do... https://t.co/n1A89U3M62"
        },
        {
            "author_id": "1025759142223523840",
            "created_at": "2019-03-07T17:44:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "952518006755790849",
                        "start": 0,
                        "username": "KevenEspirito"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "206222507",
                        "start": 15,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103713112128147456",
            "in_reply_to_user_id": "952518006755790849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KevenEspirito @zehdeabreu \u00c9 j\u00e1 vi. Foi mal. Acho que \u00e9 uma ferida e ainda n\u00e3o \u00e9 um ponto de comemora\u00e7\u00e3o. Falta fazer justi\u00e7a antes. Marielle poderia ser o nome de um grande parque nacional com reserva ind\u00edgena ou quilombola no seu interior. Isso pegaria melhor."
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T17:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1103713005341212678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marreca-de-bico-roxo f\u00eamea (Nomonyx dominicus) Local: Campos - Rio de Janeiro em Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u https://t.co/kH02aUI49t"
        },
        {
            "author_id": "51480701",
            "created_at": "2019-03-07T17:26:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.53890702,
                        -32.53812187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1103708468110712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da trip pro forte mais demorada da historia, umas 8h de viagem mais ou menos @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS https://t.co/4yUe2rmUoN"
        },
        {
            "author_id": "157519608",
            "created_at": "2019-03-07T17:23:10.000Z",
            "id": "1103707676532527111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura\n\n#Fortaleza #Cear\u00e1 #MeioAmbiente #UnidadedeConserva\u00e7\u00e3o #Lagoa #Precabura\n\nhttps://t.co/BJgiQatfYf"
        },
        {
            "author_id": "808291326",
            "created_at": "2019-03-07T17:22:03.000Z",
            "id": "1103707396810117120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrega do pa\u00eds ao capital. https://t.co/vC8Ik3EEEy"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T17:12:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.0221852,
                        -22.0291133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1103704946418028545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernilongo-de-costas-brancas (Himantopus melanurus) - Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar em Parque Estadual da Lagoa\u2026 https://t.co/ZNsL0RzVRJ"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T17:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103704307411509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chloromiopteryx sp - Tingu\u00e1 - Rio de Janeiro\nId por Pedro Alvaro Neves em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/xHOsVZe9Gy"
        },
        {
            "author_id": "599427558",
            "created_at": "2019-03-07T17:04:07.000Z",
            "id": "1103702879871950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Qualquer uso p\u00fablico de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) precisa de media\u00e7\u00e3o com as comunidades locais, suas atividades econ\u00f4micas, culturais e a garantia da sustentabilidade ambiental.  https://t.co/oL9BRqKK5w"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T17:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56416,
                        -22.49627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103701997817978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pteroglossus bailloni - Ara\u00e7ari-banana - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia https://t.co/jxRX4VkOrh"
        },
        {
            "author_id": "587070763",
            "created_at": "2019-03-07T17:00:21.000Z",
            "id": "1103701933116674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Legenda inspiradora com frase de supera\u00e7\u00e3o no estilo vida saud\u00e1vel...\"\n#SummerCamp\n#JuveMemorial\n#Carnaval\n#Retiro\n#JornadaDoHer\u00f3i em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/cAA9twZJ3Y"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103701768876126208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grallaria varia - tovacu\u00e7u - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/RRTUcLrJng"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103700756547362819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heliodoxa rubricauda - beija-flor-rubi\nLocal: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/aXirnVW0mr"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:54:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103700355815075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaxe - Cacicus haemorrhous (Linnaeus, 1766) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Foto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/wYSclKlR5Y"
        },
        {
            "author_id": "63200967",
            "created_at": "2019-03-07T16:50:37.000Z",
            "id": "1103699485971095553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu n\u00e3o ACREDITO que eu acabei de receber no grupo do trabalho a foto de uma turista dando COCA COLA pra um macaquinho do parque nacional......... mano o ser humano \u00e9 podre como que pode"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:42:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103697524496523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00ea-preto - Tachyphonus coronatus (Vieillot, 1822) F\u00eamea - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/QEHWXvpoG3"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103696827520614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-sete-cores (Tangara seledon) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Foto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/1jobvXki9K"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:38:30.000Z",
            "id": "1103696435575382021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-de-encontro-amarelo (Tangara ornata)  Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz https://t.co/XoodzitkXi"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-03-07T16:37:40.000Z",
            "id": "1103696225122041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de\u00a0carnaval https://t.co/4PPV7ghQiy https://t.co/ketgqz1EYj"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-03-07T16:30:36.000Z",
            "id": "1103694446498140161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 administrado pelo Instituto Estadual de Floresta-IEF sobre responsabilidade da coordenadoria de \u00e1reas protegidas do Escrit\u00f3rio Regional Norte, \u00e9 uma unidade de... https://t.co/Nff9Z8MrrB"
        },
        {
            "author_id": "832235714435809280",
            "created_at": "2019-03-07T16:22:38.000Z",
            "id": "1103692442098905089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisa se investigar se ele n\u00e3o est\u00e1 vendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ou demarca\u00e7\u00e3o de \u00cdndio ou sei l\u00e1 qualquer outra coisa , porqu\u00ea a idiotia e sobrenome  #bolsonaroIMPEACHMENT  #LulaLivre https://t.co/7au6kHEDv4"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-03-07T16:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103691888278810625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "almo\u00e7o com as lindas. \ud83d\ude01\u2764\ufe0f em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NzSRQgNVUv"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-07T16:16:11.000Z",
            "id": "1103690819553411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA promove capacita\u00e7\u00e3o sobre regulamento de uso do Parque Estadual do Coc\u00f3 - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/wfbRVtlobi"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103690801111093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti\u00ea-preto - Tachyphonus coronatus (Vieillot, 1822) Macho - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/NFE7ujZ3vM"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103690279457050624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tecel\u00e3o (Cacicus chrysopterus)\nLocal: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro em Itatiaia National Park https://t.co/2hU1JTOdL8"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103689795060957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lophornis magnificus - topetinho-vermelho - Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/7Ey3XjSYsR"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103688743444246529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-de-encontro-amarelo (Tangara ornata)  Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\nFoto:Diogo Luiz em Itatiaia National Park https://t.co/YFpxNVku7H"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:04:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1103687933184352256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corydalus (Megaloptera Corydalidae)\nLocal: Tingu\u00e1 - Nova Igua\u00e7u - Rio de Janeiro - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/QkhCdMxowN"
        },
        {
            "author_id": "308136277",
            "created_at": "2019-03-07T16:03:53.000Z",
            "id": "1103687723053920258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3.\nThe Municipal Park of Macei\u00f3. https://t.co/jlkt5GgcWm"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-03-07T16:03:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52544,
                        -22.43917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103687565780180998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-sete-cores (Tangara seledon) Local: Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Foto:Diogo Luiz em Penedo Itatiaia RJ https://t.co/Tdd3yBOmxs"
        },
        {
            "author_id": "1070390407123660800",
            "created_at": "2019-03-07T15:54:21.000Z",
            "id": "1103685323865743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de bh https://t.co/W9CDhI6Ig4"
        },
        {
            "author_id": "66736263",
            "created_at": "2019-03-07T15:43:08.000Z",
            "id": "1103682499862056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 vou dar uma colada no Parque Municipal depois do trampo hoje. T\u00f4 com uma energia paia demais."
        },
        {
            "author_id": "961555076",
            "created_at": "2019-03-07T15:19:03.000Z",
            "id": "1103676442917982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o temos d\u00favidas que ainda existem her\u00f3is e artistas nestes tempos modernos, obrigada Xicogaivota \ud83d\udc99\n\n\"Se eu precisar de pe\u00e7as perfeitas, vou \u00e0 Costa Vicentina e, em dois dias, apanho 200 quilos de pl\u00e1stico numa \u00e1rea protegida. \u00c9 uma vergonha\u201d... https://t.co/TXD6OpCUkj"
        },
        {
            "author_id": "22804177",
            "created_at": "2019-03-07T15:04:30.000Z",
            "id": "1103672778484531200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Estrela fica a poucos minutos da Universidade da Beira Interior e se configura como uma das grandes atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da regi\u00e3o. https://t.co/YlS5h1xWZB"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2019-03-07T15:00:14.000Z",
            "id": "1103671707401940998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira Coleta de lixo no Parque Municipal Lagoa Do Nado - BH. no Relive! #relive https://t.co/Kq44upR2Y2"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-03-07T14:55:08.000Z",
            "id": "1103670421747060736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ZA1GR7qIGn"
        },
        {
            "author_id": "44408875",
            "created_at": "2019-03-07T14:45:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6721802,
                        -24.5582199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1103667930737360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval de renova\u00e7\u00e3o e supera\u00e7\u00e3o \u2665\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/p5xMjnYVP3"
        },
        {
            "author_id": "2943018159",
            "created_at": "2019-03-07T14:40:04.000Z",
            "id": "1103666628959629312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jane, de 36 anos, foi encontrada por seus irm\u00e3os numa estrada que leva ao Parque Nacional do Capara\u00f3, com sinais de abuso sexual e estrangulamento. https://t.co/MxDWxtCtf3"
        },
        {
            "author_id": "2388195025",
            "created_at": "2019-03-07T14:37:49.000Z",
            "id": "1103666066289504256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Kingo Park Ecoeducativo, situado na BR-343, Estrada Teresina-Altos (PI), ap\u00f3s a Floresta Nacional de Palmares, um lugar agradabil\u00edssimo para passar fins de semana e feriados com a fam\u00edlia. O atendimento, a comida e o ambiente s\u00e3o excelentes. https://t.co/awxSOll53J"
        },
        {
            "author_id": "15657064",
            "created_at": "2019-03-07T14:35:09.000Z",
            "id": "1103665392499740678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva bozonaro! https://t.co/dII7cjYtOp"
        },
        {
            "author_id": "67082329",
            "created_at": "2019-03-07T14:31:08.000Z",
            "id": "1103664383778017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/kOQ8wfo7VD"
        },
        {
            "author_id": "142280312",
            "created_at": "2019-03-07T14:26:02.000Z",
            "id": "1103663098903388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ser explorado como parque ou v\u00e3o desmatar? https://t.co/xtbS9WsEGg"
        },
        {
            "author_id": "1021419744203886592",
            "created_at": "2019-03-07T13:54:26.000Z",
            "id": "1103655146377150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nEntre em contato e marque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima viagem:\n#Orleanstur #Travel https://t.co/6xU4fbBU81"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-03-07T13:50:01.000Z",
            "id": "1103654036346150912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Morro do Couto, Parque Nacional do Itatiaia.\n\ud83d\udcf8 por sarinhaaatr\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo #turismodenatureza #turismodeaventura #natureza\u2026 https://t.co/K5FWOfDjTT"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2019-03-07T13:49:01.000Z",
            "id": "1103653783593082880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/jRN95yS2o8"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2019-03-07T13:48:07.000Z",
            "id": "1103653558476521478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que pensar assim... em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/8sWjEuEY0W"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2019-03-07T13:46:57.000Z",
            "id": "1103653263138684931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que pensar assim... em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/QYfMHLhmfz"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-03-07T13:44:45.000Z",
            "id": "1103652709251596290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez foi incr\u00edvel!!! Cresceu 8% a visita\u00e7\u00e3o no Parque durante o Carnaval! \u2728\u2764 \u2800\n\u2800\n40.553 pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o carnaval, de s\u00e1bado (2 de mar\u00e7o) a ter\u00e7a-feira (5 de mar\u00e7o). \ud83d\ude0b\ud83d\udc95\n\nFoto: Zig Koch https://t.co/jM2hSM8Nma"
        },
        {
            "author_id": "71565869",
            "created_at": "2019-03-07T13:27:50.000Z",
            "id": "1103648453823991809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \u201cecologistas\u201d e \u201cdefensores dos animais\u201c que votaram no coiso est\u00e3o de parab\u00e9ns! https://t.co/yLyjRLDinj"
        },
        {
            "author_id": "763334279266967552",
            "created_at": "2019-03-07T13:27:11.000Z",
            "id": "1103648287935156225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/4RPWhWf9Qj"
        },
        {
            "author_id": "1414419312",
            "created_at": "2019-03-07T13:21:12.000Z",
            "id": "1103646784306511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/TYU44RA33J"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2019-03-07T13:16:45.000Z",
            "id": "1103645662841892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde est\u00e3o localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 40.553 visitantes entre os dias 02 e 05 de mar\u00e7o , no feriado prolongado de... https://t.co/p96RT16dhe"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-03-07T13:06:38.000Z",
            "id": "1103643118694330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O clima \u00e9 de festa na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Iratapuru, no sudeste do Estado do Amap\u00e1, situada nos munic\u00edpios de Laranjal do Jari, Mazag\u00e3o e... https://t.co/39YvtR2GLs"
        },
        {
            "author_id": "1102727907993182208",
            "created_at": "2019-03-07T13:02:34.000Z",
            "id": "1103642095724695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0\u00b0Parque nacional chapada Diamantina Palmares ba\u00b0\u00b0 https://t.co/Iibb6qIjtM"
        },
        {
            "author_id": "877913096353918976",
            "created_at": "2019-03-07T13:00:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1103641527279120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o carnaval, fui pra serra conhecer o PETP parque estadual dos tr\u00eas Picos e tive o imenso prazer de conhecer os 2 melhores escaladores do Brasil, tivemos uma aula incr\u00edvel sobre a hist\u00f3ria da escalada no Brasil e tbm pra quem quer iniciar no alpinismo. Incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-07T12:43:36.000Z",
            "id": "1103637321960865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A Cacheira dos Macacos, no Parque Estadual das Carna\u00fabas. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o de  10 mil hectares preserva,  principalmente, o bioma caatinga.  Localiza-se, parte, no  munic\u00edpio de Granja e parte, em Vi\u00e7osa do Cear\u00e1. https://t.co/6kI737H9o9"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2019-03-07T12:38:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "60942456",
                        "start": 58,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103635947126689792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tem como resistir a uma carinha dessa? \u2764 Neste s\u00e1bado, no @terradagente, voc\u00ea conhece a hist\u00f3ria desse e outros animais que vivem no Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, em S\u00e3o Paulo \ud83d\ude09 O #TerraDaGente \u00e9 neste s\u00e1bado, \u00e0s duas da tarde, na tela da #EPTV \ud83d\udc4d https://t.co/Lx2OsLZnej"
        },
        {
            "author_id": "206702572",
            "created_at": "2019-03-07T12:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103632813901926408",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Esse ministro \u00e9 aquele do diploma falso??\nAquele que fez um bem bolado para as empresas de minera\u00e7\u00e3o no Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea??"
        },
        {
            "author_id": "127075788",
            "created_at": "2019-03-07T12:13:24.000Z",
            "id": "1103629718778232833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso primeiro dia de atividades a caminho da nathalicmartins Foi top D+ em PECB - Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/wBopekXzJ0"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-03-07T12:00:16.000Z",
            "id": "1103626416233553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2019-03-07T11:40:22.000Z",
            "id": "1103621406347198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/O5MjMussoR"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2019-03-07T10:54:33.000Z",
            "id": "1103609875899260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Monte Pascoal esta controlado https://t.co/qkij5Yvb1k #Itabuna https://t.co/VHvQSJsXIp"
        },
        {
            "author_id": "1017785539397935104",
            "created_at": "2019-03-07T09:43:41.000Z",
            "id": "1103592042414919680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Mara e Liliana! Assim est\u00e1 o amanhecer hoje em Jaboticatubas, ensolarado! Jab\u00f3 para os intimos esta rodeada por varias cachoeiras, maior munic\u00edpio em extens\u00e3o territorial da RMBH, tamb\u00e9m abriga cerca de 65% do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!  Venham conhecer! #bdmg https://t.co/DgGpp5QJS1"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2019-03-07T09:20:19.000Z",
            "id": "1103586164278214656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 40 mil visitantes durante o\u00a0Carnaval https://t.co/T7mnGzGevE https://t.co/wBk8mbFpzI"
        },
        {
            "author_id": "791793940047486976",
            "created_at": "2019-03-07T08:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103573428668428288",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro sendo que esse tra\u00e7ado as estradas ja est\u00e3o prontas a mais de 40 anos, n\u00e3o preciso derrubar uma \u00e1rvore, e vamos deixar o parque Nacional do Xingu em paz, por esse tra\u00e7ado a BR 242 e l\u00f3gica, racional, social e ecologicamente correto! Essa e a ideia! https://t.co/eRqbvmrpXZ"
        },
        {
            "author_id": "817369124099817473",
            "created_at": "2019-03-07T04:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103517014193307648",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \"Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil\"\nAtacaram foi pouco."
        },
        {
            "author_id": "2231673822",
            "created_at": "2019-03-07T04:25:26.000Z",
            "id": "1103511953044058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Lapa Grande \u00e9 administrado pelo Instituto Estadual de Floresta-IEF sobre responsabilidade da coordenadoria de \u00e1reas protegidas do Escrit\u00f3rio Regional Norte, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/G3l7tltjJC"
        },
        {
            "author_id": "967090925200728064",
            "created_at": "2019-03-07T03:41:51.000Z",
            "id": "1103500985819979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3a\ud83c\udf43 Fa\u00e7a uma floresta nascer.\nReflorestar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas!\n#TrekPortugalPT oferece transporte *  :D :D\nInscri\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da p\u00e1gina: \u2b07\u2b07\u2b07\nhttps://t.co/imvNyhMfN2\nEntre em contacto (Trek Portugal)  para organizar o transporte.\n*vagas limitadas https://t.co/moZIOeBs6M"
        },
        {
            "author_id": "1022189921002561536",
            "created_at": "2019-03-07T03:02:02.000Z",
            "id": "1103490965183041538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje passei a tarde no parque municipal e eu N\u00c3O FAZIA IDEIA da quantidade de gatos q moram l\u00e1!\n\nvou come\u00e7ar a correr todo dia l\u00e1 s\u00f3 pra poder ver eles e matar a saudade q eu tenho da minha"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2019-03-07T02:19:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1103480184823410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que torrei em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/OMA2FBQgHP"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2019-03-07T02:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1103479492142657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/9UiTXmXnQ7"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2019-03-07T02:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1103479237116338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/EbjsPyJvvm"
        },
        {
            "author_id": "94672712",
            "created_at": "2019-03-07T01:43:20.000Z",
            "id": "1103471157343371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leg\u00edtima defesa, meus parab\u00e9ns!!!!! \u2764\ufe0f https://t.co/mu37VPQAUN"
        },
        {
            "author_id": "1070094241567793152",
            "created_at": "2019-03-07T01:35:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "57763444",
                        "start": 43,
                        "username": "ONUBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "43347078",
                        "start": 54,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "304026274",
                        "start": 61,
                        "username": "wwfbr"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "94982266",
                        "start": 68,
                        "username": "ministe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103469255578841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O q fazer? Como proteger? @ONUMeioAmbiente\n@ONUBrasil @sosma\n@wwfbr @ministe\nhttps://t.co/gHSj2oUnCR"
        },
        {
            "author_id": "345183893",
            "created_at": "2019-03-07T01:31:23.000Z",
            "id": "1103468151382179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s \u00f1 vamos pagar nada \u00e9 tudo free... https://t.co/1MJ7WZsEHp"
        },
        {
            "author_id": "141958751",
            "created_at": "2019-03-07T01:23:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1103466284597993474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for pra ficar bem, \u00e9 melhor ficar zen! \u270c\ud83d\udc9a\ud83d\udcab em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/l8ej0bOZP8"
        },
        {
            "author_id": "626804193",
            "created_at": "2019-03-07T01:22:38.000Z",
            "id": "1103465949418737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Goiapaba-A\u00e7u em Fund\u00e3o ( como chegar) https://t.co/EvA22EIZzY"
        },
        {
            "author_id": "141958751",
            "created_at": "2019-03-07T01:21:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15283775,
                        -22.50470702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1103465598728761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da noiva. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rhGTD5QU5p"
        },
        {
            "author_id": "77888873",
            "created_at": "2019-03-07T00:49:32.000Z",
            "id": "1103457620952666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os foi o lugar escolhido para lavar o corpo e alma nas \u00c1guas da Natureza de meu Deus. \n\nQuando paramos para ver as coisas magn\u00edficas que Deus nos deu, conseguirmos ver os... https://t.co/STQABsSSIn"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-07T00:40:04.000Z",
            "id": "1103455239192088576",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[21:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Emb\u00fa Mirim\n2) Rio Cotia - Cotia\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n5) Jardim dos Eucaliptos\n6) S\u00edtio Canela Branca\n7) Serpa https://t.co/ipyXPLqZCd"
        },
        {
            "author_id": "65851850",
            "created_at": "2019-03-07T00:27:32.000Z",
            "id": "1103452083829784577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas, \u00cdNDIOS e volunt\u00e1rios &lt;3 https://t.co/2KxXwVNU8f"
        },
        {
            "author_id": "41239126",
            "created_at": "2019-03-07T00:25:08.000Z",
            "id": "1103451478629498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diga SIM a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa da Precabura https://t.co/xYEeDx5H04"
        },
        {
            "author_id": "785666926911586304",
            "created_at": "2019-03-07T00:04:22.000Z",
            "id": "1103446252904112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuando voc\u00ea est\u00e1 determinado a fazer algo, a critica negativa se torna um fator de motiva\u00e7\u00e3o\u201d.\n\n#umcorredor\n#corridadetrilha\n#photooftheday \n#corrida \n#brasilia em Flona - Floresta Nacional https://t.co/ilqG6H67xl"
        },
        {
            "author_id": "69939675",
            "created_at": "2019-03-06T23:58:29.000Z",
            "id": "1103444773287923717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie de n\u00famero 570 que fotografo!!\n.\n.\nEssas e outras esp\u00e9cies te esperam no incr\u00edvel PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO BRIGADEIRO - Datas dispon\u00edveis em mar\u00e7o e abril !! https://t.co/vW1U8cGywn"
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2019-03-06T23:52:00.000Z",
            "id": "1103443142173491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gastei todo meu dinheiro e esqueci que amanh\u00e3 tinha que ir no parque nacional e depois no porto meira e eu ia de uber"
        },
        {
            "author_id": "100042195",
            "created_at": "2019-03-06T23:47:12.000Z",
            "id": "1103441933219831809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul"
        },
        {
            "author_id": "996957304674312192",
            "created_at": "2019-03-06T23:44:58.000Z",
            "id": "1103441369492803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste \u00faltima ter\u00e7a (05), foi realizado o Encontr\u00e3o das Tribos. O evento ocorreu no Parque Municipal de Gov. Valadares e contou com a a participa\u00e7\u00e3o de dezenas de integrantes do FJU.\nUm tarde de lazer e descontra\u00e7\u00e3o para todos os jovens presentes.\n#FJU #SejaFeliz #VempraFju https://t.co/Vfux7MO413"
        },
        {
            "author_id": "777302507584356352",
            "created_at": "2019-03-06T23:44:38.000Z",
            "id": "1103441286093250565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 queria saber o nome do garoto loiro q eu vi no parque nacional s\u00e1bado afff"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2019-03-06T23:38:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "39326635",
                        "start": 16,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103439732531441665",
            "in_reply_to_user_id": "952153862437302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@newhempshireMG @radioitatiaia \u00c9 bom dar uma pesquisada sobre uma quest\u00e3o de construir em \u00e1rea protegida,saiu alguma coisa ontem, pode demorar mais um pouco, divida equalizada \u00e9 balela, passa uns 2 anos e la vem noticia que n\u00e3o pagou o trem,n\u00e3o acredite em tudo que ler..............."
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2019-03-06T23:34:07.000Z",
            "id": "1103438641605550088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente... Topo do Morro do Gato. Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. https://t.co/7hIfoVZjfE"
        },
        {
            "author_id": "2412872684",
            "created_at": "2019-03-06T23:27:26.000Z",
            "id": "1103436960289513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este rapaz foi encontrado na Chamusca, todo nu no parque municipal\nConsta-se que ter\u00e1 sido violado e enrabado a sangue frio por um c\u00e3o e o seu respetivo dono\nPedimos as nossas mais sinceras condol\u00eancias a esta alma atormentada e \u00e0 sua fam\u00edlia\n1 fav = 1 \u00e1men https://t.co/HR57dIQYet"
        },
        {
            "author_id": "598712727",
            "created_at": "2019-03-06T22:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37929603",
                        "start": 0,
                        "username": "lbertozzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103429030211141632",
            "in_reply_to_user_id": "37929603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lbertozzi pra mim penalti Bertozzi. \npelo sei que a recomendac\u00e3o agora nao \u00e9 so de intenc\u00e3o mas de aumentar a area protegida tambem. \nclaramente isso aconteceu pra mim"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-06T22:40:24.000Z",
            "id": "1103425124064202754",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Emb\u00fa Mirim\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/SGgeaV2gf4"
        },
        {
            "author_id": "258344714",
            "created_at": "2019-03-06T22:34:26.000Z",
            "id": "1103423621169598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma legenda explica de maneira satisfat\u00f3ria a grandiosidade desse lugar - obra \u00fanica do Arquiteto de tudo que nos cerca! em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/iMTr4Kjn5O"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2019-03-06T22:22:13.000Z",
            "id": "1103420545608105985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de perereca \u00e9 encontrada em reserva de parque municipal em MG https://t.co/RVeUZy5LFw"
        },
        {
            "author_id": "826067773495316482",
            "created_at": "2019-03-06T22:09:20.000Z",
            "id": "1103417303612440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esporte \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\n\nA Superintend\u00eancia Municipal de Esportes da Prefeitura promove no dia 17 de mar\u00e7o, no Parque Natural Municipal (Horto Florestal), a 10\u00aa Corrida da Mulher. A corrida, que j\u00e1 \u00e9 um... https://t.co/f2ftq62Bkx"
        },
        {
            "author_id": "1392635016",
            "created_at": "2019-03-06T21:41:38.000Z",
            "id": "1103410331899097090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional de Monte Pascoal esta controlado https://t.co/3kDskzjBFX #Itabuna https://t.co/tjrUJMyGqt"
        },
        {
            "author_id": "574857116",
            "created_at": "2019-03-06T21:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1103404863512342536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MYJ5kZIBrn"
        },
        {
            "author_id": "213014760",
            "created_at": "2019-03-06T21:13:20.000Z",
            "id": "1103403212990803974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 40 mil visitantes no feriado de Carnaval https://t.co/wyLq8Is2gn"
        },
        {
            "author_id": "268562856",
            "created_at": "2019-03-06T21:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.58935768,
                        -20.24518049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1103402537288429569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/vDAbaElqQA"
        },
        {
            "author_id": "823971111843008512",
            "created_at": "2019-03-06T20:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746638,
                        -27.72615294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1103397338851274758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pick Nick no almo\u00e7o com eles....\nTer\u00e7a de carnaval \nP s.: Marido zueiro entra na brincadeira kkkk \u270c\ufe0f em Parque Municipal Lagoa do Peri https://t.co/rochnRXWIr"
        },
        {
            "author_id": "2818560242",
            "created_at": "2019-03-06T20:49:16.000Z",
            "id": "1103397155400753153",
            "in_reply_to_user_id": "2818560242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela ia se ver com ele fiquei com medo real por ela,ela seguiu com a gente at\u00e9 o parque municipal e n\u00e3o temos mais noticia,a minha amiga pegou o facebook dela,espero que ele n\u00e3o tenha feito nada com ela e que ela esteja bem"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2019-03-06T20:40:06.000Z",
            "id": "1103394846557974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oie turma! \ud83d\ude03 O #PSAteapresenta as exuberantes paisagens da Amaz\u00f4nia \ud83d\udc9a \u2b06\ufe0fEsta \u00e9 a comunidade Prainha localizada na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Rodeada por uma praia incr\u00edvel, \u00e1guas l\u00edmpidas e areia branquinha... https://t.co/R9Sa8OdoB0"
        },
        {
            "author_id": "2181311372",
            "created_at": "2019-03-06T20:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1035478614710673408",
                        "start": 0,
                        "username": "lascafui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103393189170429952",
            "in_reply_to_user_id": "1035478614710673408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lascafui Pois \u00e9, l\u00e1 \u00e9 muito fechado, acho que nem aceitam estagi\u00e1rio, mas em compensa\u00e7\u00e3o tem no parque nacional das emas que pega estagi\u00e1rio todo semestre"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2019-03-06T20:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56278,
                        -22.49583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1103386212801409026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o BIRDIER  no Parque Nacional do Itatiaia com o amigo e guia Hudson Martins. em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/y4GO9Nk8eO"
        },
        {
            "author_id": "81180529",
            "created_at": "2019-03-06T20:05:31.000Z",
            "id": "1103386145331785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hoje.\n\nPedra do tel\u00e9grafo.\nPedra do cavalo.\nParque nacional pedra branca.\nCachoeira de Camorim\nCachoeira v\u00e9u da noiva de Camorim.\n\n\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2019-03-06T19:50:15.000Z",
            "id": "1103382304670531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem ficou de fora dessa, novo roteiro para o surpreendente Parque Nacional da Serra da Capivara em Janeiro. Edi\u00e7\u00e3o revista e ampliada.\n\nProgramem-se e venham conhecer esse pa\u00eds indiz\u00edvel! \n\nQuer... https://t.co/zuJhiPn0Dy"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2019-03-06T19:42:47.000Z",
            "id": "1103380422841511937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oswaldo Montenegro faz show no Parque Municipal em comemora\u00e7\u00e3o aos 70 anos da\u00a0cidade https://t.co/EiD1CtZxl1 https://t.co/GDIcyKNA1M"
        },
        {
            "author_id": "914367366",
            "created_at": "2019-03-06T19:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "16869719",
                        "start": 223,
                        "username": "portalimprensa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103377270167822338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis r\u00e1dios que operavam irregularmente na regi\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira, em S\u00e3o Paulo, foram fechadas. A opera\u00e7\u00e3o, denominada Ru\u00eddo Branco, foi realizada pela Pol\u00edcia Federal. Leia mais https://t.co/ZEjkFscBWV | @portalimprensa #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-06T18:53:31.000Z",
            "id": "1103368023736545289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal #CONTROLADO #fogo #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL\nhttps://t.co/0MYiM08FlA https://t.co/0MYiM08FlA"
        },
        {
            "author_id": "252798689",
            "created_at": "2019-03-06T18:53:24.000Z",
            "id": "1103367997320642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, nos surpreendeu! Paisagem espetacular!"
        },
        {
            "author_id": "949013279472484352",
            "created_at": "2019-03-06T18:53:20.000Z",
            "id": "1103367977406218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional do Monte Pascoal #CONTROLADO #fogo #Inc\u00eandio #MONTEPASCOAL https://t.co/0MYiM08FlA https://t.co/vQJxC0uIpG"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-06T18:49:18.000Z",
            "id": "1103366964234223617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Mata Atl\u00e2ntica\nAtlantic Forest Beauties\n.\nVriesea atra (Orchidaceae)\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#planta #plantas #plant #plants #vriesea #atra #brooms #bromeliaceae\u2026 https://t.co/eRlBgXs7mx"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-03-06T18:30:32.000Z",
            "id": "1103362240470810627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causaram danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos https://t.co/p1DY7wXMnD"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-06T18:30:02.000Z",
            "id": "1103362115048488961",
            "in_reply_to_user_id": "999991837774548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque municipal prefeito Mario Covas s\u00f3 tem um seguran\u00e7a desarmado antes tinha 3 dois que atuava no campo contrato pela SVMA e um terceiro que atuava no escrit\u00f3rio da CITI ... Com contrato pela secretaria municipal do turismo"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-03-06T18:24:01.000Z",
            "id": "1103360603056496640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro\n#TurismoTeres\u00f3polis #TurismoAventura #TurismoRio\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/u5vzEFyh6l"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-03-06T18:22:08.000Z",
            "id": "1103360127871209473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro\n#TurismoTeres\u00f3polis #TurismoAventura #NaturezaRio\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/iEaaR5bpod"
        },
        {
            "author_id": "1076431226821636096",
            "created_at": "2019-03-06T18:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103358811115581440",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Presidente boa tarde trabalho no parque nacional de Jericoacoara o parque t\u00e1 todo cheio de \u00e1gua tamos presisando de fazer pequenas pontes mais o ICMBio n\u00e3o deixa qual a posi\u00e7\u00e3o do senhor??"
        },
        {
            "author_id": "2233155584",
            "created_at": "2019-03-06T18:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "28589824",
                        "start": 23,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103357343394344962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 9, \u00e0s 21hs o canal @natgeobrasil vai apresentar \"Free Solo\" que ganhou o Oscar 2019 de melhor document\u00e1rio. O filme mostra o alpinista Alex Honnold, escalando sem equipamentos de seguran\u00e7a o El Capitan, localizado no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, USA. https://t.co/GqVZgAQIRq"
        },
        {
            "author_id": "330634677",
            "created_at": "2019-03-06T17:38:46.000Z",
            "id": "1103349215642742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de\u00a0carnaval https://t.co/9iEGkasc7c https://t.co/62fIGjtzPR"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-03-06T17:15:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "95904965",
                        "start": 0,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "95904965",
                        "start": 115,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103343473359572992",
            "in_reply_to_user_id": "95904965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ratinho_jr Dia 2 de junho ser\u00e1 realizada a Meia Maratona das Cataratas, aqui dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @ratinho_jr queremos ver voc\u00ea correndo aqui na pista. Voc\u00ea pode escolher os 8 km ou 21 km.  \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "877515422941184000",
            "created_at": "2019-03-06T17:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35124030",
                        "start": 0,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103341710023843841",
            "in_reply_to_user_id": "35124030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@meiamaratona Os corredores de Foz do Igua\u00e7u e vizinhos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u podem fazer a inscri\u00e7\u00e3o no Marco das 3 Fronteiras com desconto. Boa semana a todos e bons treinos. #corrida #run"
        },
        {
            "author_id": "365666900",
            "created_at": "2019-03-06T17:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "365666900",
                        "start": 0,
                        "username": "tribunabm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103341482583486466",
            "in_reply_to_user_id": "365666900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tribunabm Parque Municipal de Bom Repouso ganha ilumina\u00e7\u00e3o para dar mais seguran\u00e7a aos\u2026 https://t.co/Wa4LTDDzlN"
        },
        {
            "author_id": "553022966",
            "created_at": "2019-03-06T17:04:04.000Z",
            "id": "1103340482971738114",
            "in_reply_to_user_id": "553022966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o move pampulha e UFMG, pra\u00e7a da liberdade, shopping esta\u00e7\u00e3o e minas, ouvi falar q no parque municipal tbm tem"
        },
        {
            "author_id": "35911783",
            "created_at": "2019-03-06T16:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1103338031270944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem foto ou v\u00eddeo que mostre o assombro que \u00e9 estar nesse lugar. A for\u00e7a da natureza, essa \u00e1gua toda, \u00e9 incr\u00edvel! em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/CMJKcM2nrv"
        },
        {
            "author_id": "1053305176877088768",
            "created_at": "2019-03-06T16:48:12.000Z",
            "id": "1103336489235099650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas maravilhosas em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/RLVLSFEqhq"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:23.000Z",
            "id": "1103331500114829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/jeVlRKyW9z"
        },
        {
            "author_id": "1543647842",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:11.000Z",
            "id": "1103331452517867526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/TsnTkAkYPT"
        },
        {
            "author_id": "1623975348",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:09.000Z",
            "id": "1103331440748621825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/EDEnB61paR"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2019-03-06T16:28:07.000Z",
            "id": "1103331433001730049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/U5FNyqCof9"
        },
        {
            "author_id": "103087007",
            "created_at": "2019-03-06T16:26:25.000Z",
            "id": "1103331008471068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 40 mil visitantes no feriado de carnaval https://t.co/wYKsC9qf3w"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-03-06T16:18:17.000Z",
            "id": "1103328957947105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soldadinho-do-araripe foi destaque na Escola de Samba Uni\u00e3o da Ilha do Governador, no Rio de Janeiro. Em breve, a esp\u00e9cie amea\u00e7ada vai ganhar  uma \u00e1rea protegida, no munic\u00edpio de Crato, Cariri cearense. https://t.co/fdDuH26SUG"
        },
        {
            "author_id": "404915157",
            "created_at": "2019-03-06T16:03:46.000Z",
            "id": "1103325306218266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[Blog do Festival] Parque Nacional e Marco das 3 Fronteiras registram aumento de visita\u00e7\u00e3o no Carnaval https://t.co/pQTY9IR2rZ https://t.co/lEN3Bnke4o"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-03-06T15:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103324314923880448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis RJ em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/jDG5cgUdEg"
        },
        {
            "author_id": "123625375",
            "created_at": "2019-03-06T15:55:25.000Z",
            "id": "1103323205249523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU APOIO, MAS COM TRANSPAR\u00caNCIA E CONTROLE SOCIAL. https://t.co/9RcoJxQ24Z"
        },
        {
            "author_id": "96604821",
            "created_at": "2019-03-06T15:44:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1103320542415851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/ns094BzrtM"
        },
        {
            "author_id": "60640821",
            "created_at": "2019-03-06T15:44:05.000Z",
            "id": "1103320354255241220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Po\u00e7o das Virgens com Pedala Parelheiros. @ Parque Estadual Da Serra Do Mar - N\u00facleo Curucutu https://t.co/DF4gIyj3Wu"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-03-06T15:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1319636844821217280",
                        "start": 0,
                        "username": "prefsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103319814599335937",
            "in_reply_to_user_id": "2515983236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefsp Eu acabei de sofrer um preconceito aqui no parque municipal prefeito Mario Covas . Uma crian\u00e7a andando de patinete ao ser abordado pelo seguran\u00e7a pr\u00f3ximo de mim fui orientar para pedir ao seu pai as informa\u00e7\u00f5es de espa\u00e7os pr\u00f3prios para brincar Foi quando ..."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-03-06T15:40:34.000Z",
            "id": "1103319467210223617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nN\u00facleo de Montanha Nova Friburgo\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #panorama #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography #montanha\u2026 https://t.co/YYE3yqu6py"
        },
        {
            "author_id": "803300343018876928",
            "created_at": "2019-03-06T15:31:19.000Z",
            "id": "1103317138453000192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais incr\u00edveis para conhecer no Brasil\nhttps://t.co/PiRiBXDFbp"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2019-03-06T15:25:49.000Z",
            "id": "1103315756660346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfacEP 06/10: No Parque Nacional da Tijuca me sinto em casa. \u00c9 l\u00e1 que eu pratico meu esporte, \u00e9 l\u00e1 que limpo a minha mente da correria do dia-a-dia, \u00e9 l\u00e1 que eu vejo\u2026 https://t.co/xVEGuAEk6J"
        },
        {
            "author_id": "1154005153",
            "created_at": "2019-03-06T15:17:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "184762182",
                        "start": 15,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103313591254638592",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jairbolsonaro @exercitooficial Presidente a \"BR\" que liga Cunha SP a Paraty RJ de 46 kms \"Estrada Real\" que possui seu tra\u00e7ado inalterado, atravessando o Parque Nacional da Serra da Bocaina, esta abandonada e muito perigosa com os desabamentos constantes. Precisa de ser vista tamb\u00e9m! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-03-06T15:13:18.000Z",
            "id": "1103312607807791110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aumento de 8% no comparativo do mesmo feriado de 2018. O domingo (3) registrou maior fluxo com 16.026 acessos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/nLl7dobvWk"
        },
        {
            "author_id": "885603616215764992",
            "created_at": "2019-03-06T14:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "44936033",
                        "start": 0,
                        "username": "daluvargas"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1040598697900498945",
                        "start": 12,
                        "username": "JoyceBrasil14"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "13653812",
                        "start": 27,
                        "username": "pablovillaca"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "926181655257239552",
                        "start": 41,
                        "username": "cleber1086"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "413318409",
                        "start": 53,
                        "username": "PaulaLavigne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103308512728367105",
            "in_reply_to_user_id": "44936033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daluvargas @JoyceBrasil14 @pablovillaca @cleber1086 @PaulaLavigne Governantes tem q ter boa postura perante o mundo. Vcs deveriam estar preocupados deste Sr retalhar IBAMA c/ demiss\u00f5es por pesca em \u00e1rea protegida, cortar direitos, laranjas(\u00e9 nosso$!), Sonegar, desproteger \u00edndios, ca\u00e7ar direitos. Do q exatamente vcs se queixavam?"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2019-03-06T14:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81587034,
                        -14.17839981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1103307699406553096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval 2019 visitando o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros.\nVem pra Chapada! \nhttps://t.co/7IgA5lPday\nWhatsApp: 62 982841308\n\n#paralelo14 #viajando #chapadadosveadeiros\u2026 https://t.co/Sp2gfNgwj6"
        },
        {
            "author_id": "4921820668",
            "created_at": "2019-03-06T14:32:51.000Z",
            "id": "1103302427548241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/KBTzCBg8f0 \n#TiquetesBaratos #ViajarBarato #Travel \n.\n.\n.\n#traveler #tourism #traveller #tourist #traveltheworld #roadtrip https://t.co/z2D66sKeqC"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-03-06T14:32:42.000Z",
            "id": "1103302387991826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de citarem Fazenda Ipanema, n\u00e3o confundam com a Floresta Nacional de Ipanema. A Flona de Ipanema foi criada em grande parte do territ\u00f3rio da antiga \"Fazenda Ipanema\", que hoje abriga tamb\u00e9m a Marinha do Brasil, Assentamentos, e o pr\u00f3prio MAPA. https://t.co/3Px9EcwBGt"
        },
        {
            "author_id": "521783759",
            "created_at": "2019-03-06T14:25:36.000Z",
            "id": "1103300604007538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/q3V611TkxY"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2019-03-06T13:53:48.000Z",
            "id": "1103292599090274307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Depois de muita procura, Jane foi encontrada pelos irm\u00e3os perto de uma curva, seminua, desmaiada e torturada, na estrada que d\u00e1 acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3 pelo Esp\u00edrito Santo \ud83d\ude94\ud83d\udea8\u26a0\ufe0f Leia mais: https://t.co/NN4vP1fr0r https://t.co/viWYSKj30f"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2019-03-06T13:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35524446",
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103286637621055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Trag\u00e9dia de #Mariana: Lama da #Samarco contaminou corais do Parque Nacional dos #Abrolhos, na Bahia https://t.co/p1DY7wXMnD @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2019-03-06T13:30:04.000Z",
            "id": "1103286628590800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tr\u00e2nsito  \ud83c\udfd6\ud83d\ude99\n\nPropriet\u00e1rio corre o risco de ser multado em R$ 10 mil por danos \u00e0 fauna. Tr\u00e2nsito de ve\u00edculos no Parque Estadual de Itapeva, em Torres \u00e9 proibido. Veja imagens \ud83c\udfa5  \ud83d\udc47 https://t.co/PjahFUIeC9"
        },
        {
            "author_id": "243347750",
            "created_at": "2019-03-06T13:26:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3b8667e69cb2797f"
            },
            "id": "1103285655256399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando pra avisar que o parque nacional da Serra da capivara tem a maior quantidade de pinturas rupestres ( arte pura ) do MUNDO! E poucos conhecem! Isso \u00e9 lastim\u00e1vel :( patrim\u00f4nio brasileiro"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2019-03-06T13:25:30.000Z",
            "id": "1103285477682147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/B3l3WhePgv"
        },
        {
            "author_id": "37080408",
            "created_at": "2019-03-06T13:08:05.000Z",
            "id": "1103281092784726032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/H5ebhhwz7t"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-03-06T13:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56708127",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandreroxo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "73550153",
                        "start": 15,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103280568035352576",
            "in_reply_to_user_id": "56708127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandreroxo @CataratasBrasil Temos sim, \u00e9 em 2 de junho com percurso inteiro dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Esperamos por voc\u00ea hein, inscri\u00e7\u00f5es pelo site https://t.co/QBqgaEEtXF \ud83d\udcaa\ud83c\udfc5"
        },
        {
            "author_id": "80864619",
            "created_at": "2019-03-06T12:42:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1103274701059694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando lado a lado!\n#serradogandarela #naturezaperfeita #arpuro #amorpelavida #companheirismo #amor #familia em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/tTXbRUHqeJ"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2019-03-06T12:40:08.000Z",
            "id": "1103274059926773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Quadriciclo pelo Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/mEru5ljm2O"
        },
        {
            "author_id": "98465362",
            "created_at": "2019-03-06T12:31:27.000Z",
            "id": "1103271875109707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri: Oswaldo Montenegro faz show gratuito no Parque Municipal. A cidade comemora 70 anos de emancipa\u00e7\u00e3o e a data ser\u00e1 celebrada durante todo o m\u00eas com muita atividade para toda a fam\u00edlia. Saiba mais em https://t.co/L5PGz87cSE https://t.co/L5PGz87cSE"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2019-03-06T12:24:38.000Z",
            "id": "1103270159622451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto continuamos monitorando os papagaios-de-peito-roxo que j\u00e1 foram soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... J\u00e1 estamos organizando o viveiro de ambienta\u00e7\u00e3o para a chegada dos roxinhos da nova soltura... https://t.co/WXKrtkaBs5"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-06T12:18:04.000Z",
            "id": "1103268505447747584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benvid@s ao Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia conformado polos arquip\u00e9lagos de #C\u00edes #Ons #S\u00e1lvora e #Cortegada nas #R\u00edasBaixas #NaturezaAtl\u00e1ntica #CulturaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/0SBovQ1nNC"
        },
        {
            "author_id": "96537919",
            "created_at": "2019-03-06T12:13:58.000Z",
            "id": "1103267477239214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro-Ba: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional e Hist\u00f3rico Monte\u00a0Pascoal https://t.co/GmTbENV87q https://t.co/pFtbhbf6uQ"
        },
        {
            "author_id": "1070007508905922560",
            "created_at": "2019-03-06T12:13:56.000Z",
            "id": "1103267466988474369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Inc\u00eandio atingiu Parque Nacional e Hist\u00f3rico Monte Pascoal em Porto\u00a0Seguro https://t.co/DzSPosoKz1 https://t.co/mq2JBOHwKF"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2019-03-06T11:48:04.000Z",
            "id": "1103260957529247746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Ibitipoca MG. \n\u00daltimas vagas.\nVenha conhecer o parque estadual de Ibitipoca. \nIngresso ao parque    n\u00e3o incluso.\nCom cachoeiras divinas.\nTrilhas f\u00e1ceis\nDia 17/03/2019\n120,00.\nSa\u00edda as 3 hs da manh\u00e3.... https://t.co/FU5FrYBNUf"
        },
        {
            "author_id": "773030125",
            "created_at": "2019-03-06T11:33:46.000Z",
            "id": "1103257359969853440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/U4md0uhKiP"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2019-03-06T11:25:12.000Z",
            "id": "1103255204152131587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Zoobot\u00e2nico Mangal das Gar\u00e7as\n06/03 (quarta-feira)\n- 9h \u00e0s 18h\nParque Estadual do Utinga\n06/03 (quarta-feira)\n - 6h \u00e0s 17h"
        },
        {
            "author_id": "41960745",
            "created_at": "2019-03-06T11:17:01.000Z",
            "id": "1103253143549284354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o puto do ricardo salles j\u00e1 mandou ajuda pro parque nacional que segue pegando fogo ou?"
        },
        {
            "author_id": "2182901",
            "created_at": "2019-03-06T11:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.3991599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1103250102049599491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rapel #noruss #norussrj  #ligarapel #radical #cariocaradical em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/XObTcDKGV6"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2019-03-06T10:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103246413587247104",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Porto Seguro: Inc\u00eandio j\u00e1 dura seis dias no Parque Nacional Monte Pascoal  https://t.co/3UIqN1xiX0"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2019-03-06T10:48:00.000Z",
            "id": "1103245842453012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio j\u00e1 dura seis dias no Parque Nacional Monte Pascoal https://t.co/3UIqN1xiX0"
        },
        {
            "author_id": "245299971",
            "created_at": "2019-03-06T10:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1103242575400574977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo Carnaval 2019 em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/NCkGCkTPb1"
        },
        {
            "author_id": "269333470",
            "created_at": "2019-03-06T10:08:14.000Z",
            "id": "1103235832645894146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HISTORIANDO: PARQUE NACIONAL TAYRONA - COL\u00d4MBIA https://t.co/YzdehNja90"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2019-03-06T08:55:36.000Z",
            "id": "1103217554426916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/JGkBthkmVn"
        },
        {
            "author_id": "283515130",
            "created_at": "2019-03-06T08:46:32.000Z",
            "id": "1103215274847817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O foto que atinge o Parque Nacional Monte Pascoal, na Costa do Descobrimento, chegou nesta ter\u00e7a-feira (5) ap\u00f3s o sexto dia consecutivo, em duas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica, uma na \u00e1rea central do Parque e outro mais a leste, na localidade de Corumbauzinho. #bahia"
        },
        {
            "author_id": "2829129736",
            "created_at": "2019-03-06T06:31:32.000Z",
            "id": "1103181297437028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/aYkf5eZmtM"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2019-03-06T05:11:59.000Z",
            "id": "1103161280154779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/tHyoR9OuMs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/E1sC22U2L6\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/64F3xw2LBH"
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2019-03-06T04:16:21.000Z",
            "id": "1103147277760299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/oPtCjAKf58"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-03-06T03:54:42.000Z",
            "id": "1103141830458294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mobiliza\u00e7\u00e3o pela preserva\u00e7\u00e3o do conjunto ecossist\u00eamico costeiro no Recanto, em Itaipua\u00e7u continua. Vamos juntos resgatar o per\u00edmetro original do Monumento Natural do Morro da Pe\u00e7a, estabelecido pela Lei Municipal 2749, de 17 de Agosto de 2017.... https://t.co/qfCPdtr33j"
        },
        {
            "author_id": "318845196",
            "created_at": "2019-03-06T03:32:20.000Z",
            "id": "1103136203459776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/LLVCB2ttX9"
        },
        {
            "author_id": "111369975",
            "created_at": "2019-03-06T02:10:41.000Z",
            "id": "1103115653060444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gomWvEpIDr"
        },
        {
            "author_id": "411543959",
            "created_at": "2019-03-06T02:10:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103115524295155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional De Tijuca - Mirante Dona Marta https://t.co/5PDUcHbPkH"
        },
        {
            "author_id": "734341357020516353",
            "created_at": "2019-03-06T02:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3236313597",
                        "start": 0,
                        "username": "Gomes_Pedrin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103113670555586561",
            "in_reply_to_user_id": "3236313597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gomes_Pedrin em uma rua subindo perto do parque municipal, tinha placa l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "792104418",
            "created_at": "2019-03-06T01:50:36.000Z",
            "id": "1103110599230275587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira t\u00e3o maravilhosa que s\u00f3 indo l\u00e1 pra saber .Mas os v\u00eddeos mostram um pouco!\n Serra do Cip\u00f3 - Tombador \u2014 feeling relaxed at Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XLjUkm1ulW"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2019-03-06T01:30:08.000Z",
            "id": "1103105449652613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visitantes ficaram ilhados no C\u00e2nion II ap\u00f3s aumento s\u00fabito do volume d\u2019\u00e1gua em uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional - https://t.co/LHI8KMuWWT"
        },
        {
            "author_id": "1078322197251457024",
            "created_at": "2019-03-06T01:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "229959367",
                        "start": 0,
                        "username": "rmarques13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103105427519213569",
            "in_reply_to_user_id": "229959367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmarques13 Certeza! At\u00e9 que simpatizar tudo bem, mas torcer mesmo tem que ser pelo time de seu pa\u00eds, de seu estado, de sua cidade.  No meu caso, tor\u00e7o pelos rapazes que se encontravam no parque municipal para montar um time. Clube Atl\u00e9tico Mineiro que nasceu pouco tempo da funda\u00e7\u00e3o de BH."
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2019-03-06T01:16:23.000Z",
            "id": "1103101988399710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Porto Seguro: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional e Hist\u00f3rico Monte Pascoal https://t.co/ZaeXGegk2O https://t.co/eTztexMQIx"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-03-06T01:13:23.000Z",
            "id": "1103101234565779457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia com o maior volume de ingressos foi no domingo (03), com 16.025 visitantes. https://t.co/9f2PdSGULW"
        },
        {
            "author_id": "4854388895",
            "created_at": "2019-03-06T01:11:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1103100874455465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos Lencois Maranhenses voce encontra lagoas e campo de dunas muito alem das que existem no Parque Nacional https://t.co/PD0DX8Hivs"
        },
        {
            "author_id": "20197362",
            "created_at": "2019-03-06T01:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "16869719",
                        "start": 205,
                        "username": "portalimprensa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103097865021190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis r\u00e1dios que operavam irregularmente na regi\u00e3o do Parque Estadual da Cantareira, em #S\u00e3oPaulo, foram fechadas. A opera\u00e7\u00e3o, denominada Ru\u00eddo Branco, foi realizada pela Pol\u00edcia Federal do #Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. Via @portalimprensa. https://t.co/CUTZujnx14"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-03-06T00:52:27.000Z",
            "id": "1103095967744700418",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra das Andorinhas possui 60 mil hectares, onde as chapadas e a vegeta\u00e7\u00e3o rasteira, t\u00edpicas do cerrado, se misturam \u00e0 paisagem da floresta amaz\u00f4nica. Tamb\u00e9m tem trilhas e cachoeiras, uma \u00f3tima dica pra quem gosta de aventura no #CarnavalPorTodoPar\u00e1. \ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "106871142",
            "created_at": "2019-03-06T00:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "155369222",
                        "start": 0,
                        "username": "veiodagua"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "26416363",
                        "start": 11,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1103089574186766342",
            "in_reply_to_user_id": "155369222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veiodagua @metsul Apesar da maior parte do territ\u00f3rio da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim ficar em Santa Vit\u00f3ria do Palmar, o registro foi feito quando eu trafegava pela BR-471 j\u00e1 na altura de Rio Grande. Abra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2019-03-05T23:48:00.000Z",
            "id": "1103079745380671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pre\u00e7o do Neo Liberalismo!\n\nO Parque Nacional Pau Brasil, unidade de conserva\u00e7\u00e3o... https://t.co/VkuX6ilaur"
        },
        {
            "author_id": "37552488",
            "created_at": "2019-03-05T23:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.45845,
                        -13.79539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1103079493663641601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Municipal do Lavap\u00e9s, Cavalcante -\u2026 https://t.co/HE9DfHJRsn"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-03-05T23:39:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1103077639731007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semnutri\u00e7\u00e3osemresultado \n#operacaosecabacon \n#bumbumnanuca em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/JKlVdS2Pj4"
        },
        {
            "author_id": "1099322913315000320",
            "created_at": "2019-03-05T22:56:36.000Z",
            "id": "1103066809685737473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family \u2764\n#piquenique #comiHorrores #nature #amoEssePovo em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/FB770LzbNg"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-05T22:51:01.000Z",
            "id": "1103065406166704133",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n7) Rua Ant\u00f4nio Antenor Nogueira - Tabo\u00e3o da Serra\n8) Cemit\u00e9rio Vila Rio - Vila Rio\n9) Pra\u00e7a Ns. da Candel\u00e1ria - Vila Maria\n10) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1075036110",
            "created_at": "2019-03-05T22:45:17.000Z",
            "id": "1103063962940248065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na concentra\u00e7\u00e3o da Escola Raio de Sol!\nSalve Divina Diva Moreira! Resistir \u00e9 preciso! \u2014 se sentindo esperan\u00e7osa em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/SnerTxVONi"
        },
        {
            "author_id": "3064530273",
            "created_at": "2019-03-05T22:45:07.000Z",
            "id": "1103063921387282434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pra voc\u00ea montar um roteiro completo (e especial) no Grand Canyon #Arizona https://t.co/iEq3TNmP2I https://t.co/jCynqsFrjX"
        },
        {
            "author_id": "325806285",
            "created_at": "2019-03-05T22:11:46.000Z",
            "id": "1103055528773734401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pG2KgffwyF"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-05T21:51:58.000Z",
            "id": "1103050546875981825",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n17) Vila Paulistania\n18) Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey - Vila S\u00f4nia\n19) Pra\u00e7a Vinte e Cinco de Setembro - Pirituba\n20) Vila Perus\n21) Vila Leopoldina\n22) Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2019-03-05T21:49:47.000Z",
            "id": "1103049997245796353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul: al\u00e9m de ser um lugar com um clima perfeito para apreciar um bom vinho (mesmo no ver\u00e3o), ela consegue encantar o nosso olhar em todas as suas facetas...  @ Parque Estadual da Pedra Azul \u2014 at Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/rhW6tsDHoH"
        },
        {
            "author_id": "182644224",
            "created_at": "2019-03-05T21:49:29.000Z",
            "id": "1103049922109231110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul: al\u00e9m de ser um lugar com um clima perfeito para apreciar um bom vinho (mesmo no ver\u00e3o), ela consegue encantar o nosso olhar em todas as suas facetas... em Parque Estadual da\u2026 https://t.co/fwz5S5P2M2"
        },
        {
            "author_id": "2238427309",
            "created_at": "2019-03-05T21:46:02.000Z",
            "id": "1103049054324514818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil privatizado e vcs ainda falando de azul e rosa"
        },
        {
            "author_id": "823892861808758784",
            "created_at": "2019-03-05T21:42:30.000Z",
            "id": "1103048164108578816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/oxyB3kLPnu"
        },
        {
            "author_id": "195487996",
            "created_at": "2019-03-05T21:40:31.000Z",
            "id": "1103047663216398337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando a M\u00e3e Natureza com sua imensa beleza. Parque Estadual Pedra da Boca.\n#trilha \n#pb \n#rn \n#brasil \n#carnaval \n#amigos em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/Lk6Oi4mMSK"
        },
        {
            "author_id": "1067176899615514635",
            "created_at": "2019-03-05T21:24:13.000Z",
            "id": "1103043563913338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da Patag\u00f3nia Chilena. \u00c9 considerado um dos parques mais impressionantes do sul do Chile. Fundado como parque\u2026 https://t.co/CLyO5KI2mt"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-05T21:11:09.000Z",
            "id": "1103040275600105473",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n19) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n20) Pra\u00e7a Ant\u00f4nio Assis Pereira - S\u00e3o Miguel\n21) Vila Mariana\n22) Marsilac\n23) Pra\u00e7a Joaquim Rodrigues da Silva - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "76431933",
            "created_at": "2019-03-05T21:11:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1103040241722707973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a vida... \u00e0 Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/lyg0b96W0A"
        },
        {
            "author_id": "76431933",
            "created_at": "2019-03-05T21:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1103039683305656325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que \u00e9 o carnaval... \u00e0 Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/dJpsAzvqXw"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2019-03-05T21:04:28.000Z",
            "id": "1103038591343710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/agISW8eAET"
        },
        {
            "author_id": "1488520520",
            "created_at": "2019-03-05T21:03:02.000Z",
            "id": "1103038232730718211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Algu\u00e9m diz pro Diego que esse San Jos\u00e9 \u00e9 um time de Teres\u00f3polis e que, na verdade, ele vai jogar na altitude do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nA\u00ed ele vai brincar..."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-03-05T21:01:31.000Z",
            "id": "1103037849937547264",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[17:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n25) Rua Jordano Lunardini Diniz - Guararema\n26) Parque Novo Mundo\n27) Pra\u00e7a Br. de Aquir\u00e1s - \u00c1gua Rasa\n28) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n29) 231 - Vila Maria"
        },
        {
            "author_id": "94458170",
            "created_at": "2019-03-05T20:53:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "58388d8b0de1b405"
            },
            "id": "1103035844129112065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, majestoso. S\u00f3 espero que esteja numa \u00e1rea protegida da realeza espanhola. https://t.co/FzU5FDNSbf"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2019-03-05T20:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75517,
                        -23.459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1103033539128373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores da mata. #flores\n#mataatlantica em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/4oWwSzO75f"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T20:38:04.000Z",
            "id": "1103031947142537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades, passeios de... https://t.co/wP064konYf"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T20:30:48.000Z",
            "id": "1103030121454133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/vEh24wZKUR"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T20:28:34.000Z",
            "id": "1103029559023280133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/7xizmEfMjq"
        },
        {
            "author_id": "1317343208",
            "created_at": "2019-03-05T20:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103028244012584960",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro S\u00f3 n\u00e3o pode dar arma pra fiscal do IBAMA que flagra pol\u00edtico pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, talkei?"
        },
        {
            "author_id": "124930127",
            "created_at": "2019-03-05T19:47:30.000Z",
            "id": "1103019222299488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 bom todo tempo... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/32AIXyBHp3"
        },
        {
            "author_id": "22632246",
            "created_at": "2019-03-05T19:45:58.000Z",
            "id": "1103018837816102913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/qwge18sLrI"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2019-03-05T19:42:48.000Z",
            "id": "1103018041435189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea \u00e9 daqueles que curte uma folia ecol\u00f3gica, a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00e9 o seu destino neste carnaval. A Flona - como a unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 conhecida - est\u00e1 localizada no Oeste do Par\u00e1. \ud83c\udf31 https://t.co/LBzBvvFf42"
        },
        {
            "author_id": "785670221772316672",
            "created_at": "2019-03-05T19:31:16.000Z",
            "id": "1103015136137281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi uns estudantes de biologia estudando as plantinhas no parque nacional hj e que SONHO, Jesus."
        },
        {
            "author_id": "3390381868",
            "created_at": "2019-03-05T19:28:14.000Z",
            "id": "1103014376309571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cola no primo\ud83d\ude09\u270c\ud83d\ude0e em Cachoeira do Barata - Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/cksxXGdoPi"
        },
        {
            "author_id": "2850372033",
            "created_at": "2019-03-05T19:27:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "353334259",
                        "start": 0,
                        "username": "Yoyoferreeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1103014226954608645",
            "in_reply_to_user_id": "353334259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yoyoferreeira Avenida dos andradas, atr\u00e1s do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "94136888",
            "created_at": "2019-03-05T19:21:15.000Z",
            "id": "1103012617516474368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/YGihH313M4"
        },
        {
            "author_id": "16145670",
            "created_at": "2019-03-05T19:02:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3078869807f9dd36"
            },
            "id": "1103007808231014404",
            "in_reply_to_user_id": "16145670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ela me falou \"vai ca\u00e7ar algu\u00e9m pra brincar\". eu era literalmente um bicho direto do parque nacional do igua\u00e7u. enrolei enrolei at\u00e9 que uma hora ela me pegou pelo bra\u00e7o, a gente desceu at\u00e9 o terreo."
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-03-05T19:01:20.000Z",
            "id": "1103007603016286211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/88JD0XtKk9"
        },
        {
            "author_id": "3366295936",
            "created_at": "2019-03-05T18:58:24.000Z",
            "id": "1103006865506607106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Huaraz #Peru: dicas dos melhores passeios, incluindo as lindas lagunas turquesa e os principais trekkings https://t.co/e4MCDYxcLO"
        },
        {
            "author_id": "64786423",
            "created_at": "2019-03-05T18:43:48.000Z",
            "id": "1103003192890032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 alto Escal\u00e3o da Marinha. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/oQXu3PbvHZ"
        },
        {
            "author_id": "1321259257",
            "created_at": "2019-03-05T18:30:50.000Z",
            "id": "1102999931017723904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE PARQUE NACIONAL DO MONTE PASCOAL, EM PORTO SEGURO https://t.co/OXuFDxxDWe"
        },
        {
            "author_id": "778021865906405376",
            "created_at": "2019-03-05T18:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1678791,
                        -29.91469479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1102998939945586688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/sKSHsMHFKX"
        },
        {
            "author_id": "110702033",
            "created_at": "2019-03-05T17:59:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1102992055234711553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade demais gente, credo!\n\n(\u00f3 os prat\u00e3o) em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/iEeJXH9zWR"
        },
        {
            "author_id": "49534834",
            "created_at": "2019-03-05T17:37:24.000Z",
            "id": "1102986483928043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cor desse mar em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/SytPyb9qp2"
        },
        {
            "author_id": "3029666933",
            "created_at": "2019-03-05T17:12:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102980322763948037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/BLOncGFIXu via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "1036949000115691522",
            "created_at": "2019-03-05T17:07:32.000Z",
            "id": "1102978966099509248",
            "in_reply_to_user_id": "1095388817031417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeV20939268 Ou podemos marca um dia de matar aula e ir pro parque nacional tbm"
        },
        {
            "author_id": "245299971",
            "created_at": "2019-03-05T17:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85836,
                        -2.6550517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1102977646739234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima temporada da s\u00e9rie LOST, a\u00ed vou eu... em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/4mW0bhG6at"
        },
        {
            "author_id": "965347363341635584",
            "created_at": "2019-03-05T16:32:40.000Z",
            "id": "1102970192332812289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um novo dia, uma nova cachoeira. essa fica no PEPI (Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9), se chama Cachoeira da \u00c1gua Santa, e \u00e9 mais um dos lugares de Minas que tem que ter\u2026 https://t.co/wMlNOTAAVh"
        },
        {
            "author_id": "824029819",
            "created_at": "2019-03-05T16:23:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2302061556",
                        "start": 55,
                        "username": "SistemasAmbien"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102967882273697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona como \u00e1rea protegida \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 @SistemasAmbien https://t.co/464h39pAhb"
        },
        {
            "author_id": "2526207470",
            "created_at": "2019-03-05T16:19:21.000Z",
            "id": "1102966841822117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Parque Nacional Torres del Paine? \ud83e\udd14 Hoje se inicia o projeto Walk and Live, administrado pela empresa Target Aventura em conjunto com o Canal Mundo de Quintal. Acompanhe essa aventura incr\u00edvel em nosso blog: https://t.co/RaNL1xfq03 \ud83d\ude80 https://t.co/Un9o2FQlmg"
        },
        {
            "author_id": "548551868",
            "created_at": "2019-03-05T16:17:47.000Z",
            "id": "1102966447289061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a manh\u00e3 de hj:  sess\u00e3o de fotos pra dar aquele up na carreira...experi\u00eancia top amei\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d...\nPq Zeca Malavazi \u2014 se sentindo bem em Parque Municipal Zeca Malavazi https://t.co/BQtVWBqK1g"
        },
        {
            "author_id": "130601968",
            "created_at": "2019-03-05T16:12:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "1102965232249565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nas redes sociais se diz protetor dos animais, mas quando pega a estrada n\u00e3o respeita os limites de velocidade nem na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.\n#ProtejaaVida                              #AVidanaopodeesperar https://t.co/QLIqfNiDEN"
        },
        {
            "author_id": "167505529",
            "created_at": "2019-03-05T16:11:21.000Z",
            "id": "1102964826995916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex pres\u00eddio ilha Anchieta \u2014 em Parque Estadual Da Ilha Anchieta https://t.co/MAQUtcbzWU"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2019-03-05T15:38:23.000Z",
            "id": "1102956531790868480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Verdadeiro espet\u00e1culo da natureza no Monumento Natural de Los Barruecos!\nhttps://t.co/rZQB8Tk3Ku"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-03-05T15:31:53.000Z",
            "id": "1102954892774264834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais... https://t.co/NPFC7wi8OJ"
        },
        {
            "author_id": "841442219466842113",
            "created_at": "2019-03-05T15:26:53.000Z",
            "id": "1102953635313577984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de... https://t.co/IbwnGJWYvX"
        },
        {
            "author_id": "841442219466842113",
            "created_at": "2019-03-05T15:26:39.000Z",
            "id": "1102953575796359168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/IbwnGJWYvX https://t.co/Z1v3WwEomZ"
        },
        {
            "author_id": "332782831",
            "created_at": "2019-03-05T15:23:14.000Z",
            "id": "1102952717679579136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/KLUKp4ZzXl"
        },
        {
            "author_id": "1025771880186343424",
            "created_at": "2019-03-05T15:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "34366699",
                        "start": 200,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102950568610447362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 errado fazer a concess\u00e3o dos nossos grandes parques a iniciativa privada. Isso altera o significado da preserva\u00e7\u00e3o e enfraquece as institui\u00e7\u00f5es que existem para isso.\nhttps://t.co/RNbx4fxcVX via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-05T15:13:00.000Z",
            "id": "1102950141797982208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Tamaba no litoral do Conde-PB.\n\u00c1rea de Relevante Interesse Tur\u00edstico para a Pr\u00e1tica do Naturismo, \u00e9 internacionalmente conhecida pela filosofia de vida que o naturismo prega e pela sua paisagem... https://t.co/JFyx9bdxFD"
        },
        {
            "author_id": "904805289534377984",
            "created_at": "2019-03-05T15:12:49.000Z",
            "id": "1102950094687502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Tamaba no litoral do Conde-PB.\n\u00c1rea de Relevante Interesse Tur\u00edstico para a Pr\u00e1tica do Naturismo, \u00e9 internacionalmente conhecida pela filosofia de vida que o naturismo prega e\u2026 https://t.co/sgIgGHLEHc"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2019-03-05T15:09:44.000Z",
            "id": "1102949319857053703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional do Monte Pascoal, na regi\u00e3o de Porto Seguro - https://t.co/HbOBH5dJUd"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2019-03-05T15:09:25.000Z",
            "id": "1102949242316963851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O N\u00facleo Piraquara faz parte do Parque Estadual da Pedra Branca. Localizado em Realengo, Zona Oeste carioca tem trilhas para belos mirantes que propiciam vista para v\u00e1rias partes da cidade.\n\n#girocariocatour #parquedapedrabranca #riodejaneiro #brasil #trilha #guiaturistico https://t.co/IfT0TJPrOA"
        },
        {
            "author_id": "505222690",
            "created_at": "2019-03-05T15:06:45.000Z",
            "id": "1102948569248608257",
            "in_reply_to_user_id": "374761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolinhodemd @nicckelodeon_ Nossa senhora Z\u00e9, e dps do parque municipal, tipo em frente onde era a f\u00e1brica"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-03-05T14:54:14.000Z",
            "id": "1102945420781801473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia - https://t.co/UzhjlXebPF #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "422147664",
            "created_at": "2019-03-05T14:52:31.000Z",
            "id": "1102944988948774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/pHF8SD6U69"
        },
        {
            "author_id": "1042097003562512384",
            "created_at": "2019-03-05T14:51:46.000Z",
            "id": "1102944800649723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/26aUgAubjJ\nO rompimento da barragem da Samarco, em Mariana, Minas Gerais, causou danos \u201cirrepar\u00e1veis\u201d aos corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, o recife de corais mais importante de todo o Atl\u00e2ntico Sul. https://t.co/eywymR7JPI"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2019-03-05T14:47:44.000Z",
            "id": "1102943784810303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lama de barragem da Samarco contaminou corais do Parque Nacional dos Abrolhos - https://t.co/odKRgw42GL"
        },
        {
            "author_id": "3430934823",
            "created_at": "2019-03-05T14:20:17.000Z",
            "id": "1102936877794033664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque nacional da tijuca tem muita historia perdida"
        },
        {
            "author_id": "443659215",
            "created_at": "2019-03-05T14:15:30.000Z",
            "id": "1102935674200698880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Gj2NnaBL5d"
        },
        {
            "author_id": "54435178",
            "created_at": "2019-03-05T14:13:57.000Z",
            "id": "1102935283987767297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de tirar o f\u00f4lego! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f #dedodedeus #teresopolis #Ter\u00ea https://t.co/skksbi0vGE"
        },
        {
            "author_id": "1076757355",
            "created_at": "2019-03-05T14:10:22.000Z",
            "id": "1102934381168082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias Patax\u00f3s em Parque Nacional https://t.co/71qngTrwuc"
        },
        {
            "author_id": "288839640",
            "created_at": "2019-03-05T14:01:23.000Z",
            "id": "1102932120685764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UM GOVERNO TOLO, D\u00c9BIL, ULTRAJANTE! https://t.co/XWLr2I4whv"
        },
        {
            "author_id": "1124621024",
            "created_at": "2019-03-05T13:50:56.000Z",
            "id": "1102929489779195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS MONTE PASCOAL / BA\nCompartilhem!!!\n\" Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es vem destruindo por completo o Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro.\n\nAt\u00e9 o... https://t.co/ONlwgW2LCI"
        },
        {
            "author_id": "1070326199052877824",
            "created_at": "2019-03-05T12:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "33690277",
                        "start": 0,
                        "username": "Wellington1961"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1046442864945876994",
                        "start": 16,
                        "username": "debatendomuros"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "307172200",
                        "start": 32,
                        "username": "rodrigo_marini"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "228391993",
                        "start": 48,
                        "username": "Felipeericles3d"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "18242141",
                        "start": 65,
                        "username": "UrielMarques"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "747509369223393280",
                        "start": 79,
                        "username": "delarabru"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "15675149",
                        "start": 90,
                        "username": "demori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102916669578588160",
            "in_reply_to_user_id": "33690277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wellington1961 @debatendomuros @rodrigo_marini @Felipeericles3d @UrielMarques @delarabru @demori hahahahhahahahahahhahahhahahahah\nLer isso de Bozolino \u00e9 de cagar de rir.\nOlha, faz bastante campanha contra a corrup\u00e7\u00e3o, quem sabe o Bozo libera mais multas do Ita\u00fa, e dele mesmo quando for pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e for pego no flagrante."
        },
        {
            "author_id": "2862545127",
            "created_at": "2019-03-05T12:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "60722362",
                        "start": 0,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102915991678472192",
            "in_reply_to_user_id": "60722362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diarioonline Mostrou quanta riqueza de cultura h\u00e1  no Cear\u00e1  eu gostei do samba misturado com a sanfona gostei que falou do Cariri da Floresta Nacional do Araripe etc"
        },
        {
            "author_id": "349189254",
            "created_at": "2019-03-05T12:52:58.000Z",
            "id": "1102914900739919873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/ubHpSXaYRs"
        },
        {
            "author_id": "516411950",
            "created_at": "2019-03-05T12:52:03.000Z",
            "id": "1102914672498487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3 #LigaNacional Encarnacion2019 #UpapCDE #LENDARIA atletica_lendaria_ em Parque Municipal de Quiteria ex Diven https://t.co/uE40Lc0l69"
        },
        {
            "author_id": "15951707",
            "created_at": "2019-03-05T12:23:13.000Z",
            "id": "1102907415295639554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/aVuw7s4O1G"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-03-05T12:16:34.000Z",
            "id": "1102905740409360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/naEfmJSntT"
        },
        {
            "author_id": "190445325",
            "created_at": "2019-03-05T11:53:55.000Z",
            "id": "1102900043785428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/QMIZdu4GpH"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-05T11:50:48.000Z",
            "id": "1102899256636178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalle pirixel de mar #Crithmummaritimum no arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes #Vigo na boca de entrada \u00e1 #R\u00edadeVigo #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimoTerrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #Flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/BVkz6DsxcF"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-03-05T11:46:37.000Z",
            "id": "1102898205753335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O toxo #ulexeuropaeus sp.forma parte da matogueira costeira no Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas de #Galicia nas #R\u00edasBaixas #flora #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe do #ArquivodaLuzAtl\u00e1ntica https://t.co/JLj04Uj3yH"
        },
        {
            "author_id": "3030011103",
            "created_at": "2019-03-05T11:27:46.000Z",
            "id": "1102893459864805377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/xUs9uq4XmY"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T11:01:26.000Z",
            "id": "1102886834579791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/glTHnKhLqh"
        },
        {
            "author_id": "935194445368217601",
            "created_at": "2019-03-05T11:00:37.000Z",
            "id": "1102886628383748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para relaxar em Len\u00e7\u00f3is: Parque Municipal do Serrano, oferece \u201ccaldeir\u00f5es\u201d para banho, com direito \u00e0 hidromassagem natural, al\u00e9m de uma bela vista, que fica ainda mais encantadora durante o p\u00f4r do sol.\n.\n#AmmiExpressHotels #TerraDosDiamantes #ChapadaDiamantina #Len\u00e7ois https://t.co/rNXFydyzqs"
        },
        {
            "author_id": "1063796679395209216",
            "created_at": "2019-03-05T10:38:15.000Z",
            "id": "1102881000688963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/l3a5AnHne0 parque Nacional pegando fogo , \u00edndios pedem ajuda."
        },
        {
            "author_id": "2182901",
            "created_at": "2019-03-05T10:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.3991599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1102880576422465537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#norussrj #rapel #radical em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/drCV3dKofX"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-05T10:35:11.000Z",
            "id": "1102880228710375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/BQk2t1ZHwR"
        },
        {
            "author_id": "2182901",
            "created_at": "2019-03-05T09:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98232,
                        -22.3991599
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1102871332520366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longe, o mirante da mulher de pedra. em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/Bqrny3tHO8"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-03-05T09:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102869974312456193",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma: 'Grande potencial de ecoturismo no Parque Estadual da Ilha Anchieta em Ubatuba-SP, cujos pr\u00e9dios foram projetados por Ramos de Azevedo em 1908. ' https://t.co/N8ujihd6Fw, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "265463926",
            "created_at": "2019-03-05T06:40:43.000Z",
            "id": "1102821220687466497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/PmA1I1G094"
        },
        {
            "author_id": "2862545127",
            "created_at": "2019-03-05T05:37:45.000Z",
            "id": "1102805377547161601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globeleza Passando a Floresta Nacional do Araripe, conhe\u00e7o  t\u00e3o  bem tudo isso  as riquezas do meu Cear\u00e1  na avenida."
        },
        {
            "author_id": "59314487",
            "created_at": "2019-03-05T04:50:35.000Z",
            "id": "1102793507356504071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/gvWDiKt62o"
        },
        {
            "author_id": "103015681",
            "created_at": "2019-03-05T03:48:13.000Z",
            "id": "1102777813227261953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia, \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada | Brasil de Fato https://t.co/k49QQHlW3H"
        },
        {
            "author_id": "1460408186",
            "created_at": "2019-03-05T03:05:37.000Z",
            "id": "1102767091210510336",
            "in_reply_to_user_id": "748488100515561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@axleyangelo13 Mas nem um ponto de referencia? Tipo mais perto do parque Municipal ou da Pra\u00e7a da liberdade"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-03-05T03:05:16.000Z",
            "id": "1102767000777043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/Hek0JWamWw"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-03-05T03:01:11.000Z",
            "id": "1102765974707687425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/HLffmdKy8J"
        },
        {
            "author_id": "1034626680575479808",
            "created_at": "2019-03-05T02:44:30.000Z",
            "id": "1102761775978688513",
            "in_reply_to_user_id": "1034626680575479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas fica a dica a\u00ed de que o parque nacional do Igua\u00e7u podia investir nuns altifalantes pra tocar um Natiruts bacana no parque\n\nVoc\u00ea j\u00e1 chega na boca da cachoeira com \"Liberdade pra dentro da cabe\u00e7a\" tocando no talo"
        },
        {
            "author_id": "77257410",
            "created_at": "2019-03-05T02:43:24.000Z",
            "id": "1102761498588467202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse governo vai privatizar at\u00e9 o que deveria ser protegido.\n\nhttps://t.co/O4i3K6VDHX"
        },
        {
            "author_id": "1046444774960648192",
            "created_at": "2019-03-05T02:42:16.000Z",
            "id": "1102761213652582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carnaval foi t\u00e3o louco, que at\u00e9 a grade do parque municipal a gente pulou, pq tava preso"
        },
        {
            "author_id": "188465019",
            "created_at": "2019-03-05T02:35:27.000Z",
            "id": "1102759500749201415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: enquanto o Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 privatizado, o fascista Ricardo Salles deixa o Parque Nacional do Monte Pascoal ser destru\u00eddo pelo fogo - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/NwaM5gqoxO"
        },
        {
            "author_id": "189368639",
            "created_at": "2019-03-05T02:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.50954359,
                        -29.43838552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "329542a42e709cd8"
            },
            "id": "1102751793719754752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnavraaaau! (@ Parque Municipal Affonso Christ\u00f3v\u00e3o Wallauer in Salvador Do Sul, Rio Grande Do Sul) https://t.co/EDJu4tXtNA"
        },
        {
            "author_id": "1532614243",
            "created_at": "2019-03-05T02:03:02.000Z",
            "id": "1102751343087886337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/FZWrwUK3hY"
        },
        {
            "author_id": "1511922000",
            "created_at": "2019-03-05T02:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "34366699",
                        "start": 103,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102751232949669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/Vscd4dz9rd via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "1028802531097554945",
            "created_at": "2019-03-05T02:01:56.000Z",
            "id": "1102751062346424320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o admitir a import\u00e2ncia da exist\u00eancia de \u00e1reas protegidas, a exemplo do Parque Nacional de Igua\u00e7u. Administrado com compet\u00eancia, este Monumento orgulho Nacional, nos motiva a lutar pela prote\u00e7\u00e3o de todas. Voc\u00ea j\u00e1 visitou? https://t.co/QZTollZprx"
        },
        {
            "author_id": "1030424448241938432",
            "created_at": "2019-03-05T01:58:10.000Z",
            "id": "1102750117545750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua tava quentinha...\ud83d\ude31\ud83d\ude31 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/oktHBKu0oY"
        },
        {
            "author_id": "800368648363724800",
            "created_at": "2019-03-05T01:50:35.000Z",
            "id": "1102748208889884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com elas, sempre bom!\nMeus amores. \n#FamiliaProjetodeDeus\n#AmoVoces \n#BoraSerFeliz em Parque Municipal Nilton Prates https://t.co/2REOB6FLZM"
        },
        {
            "author_id": "708743676885864449",
            "created_at": "2019-03-05T01:44:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102746624462327809",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Venha conhecer o ber\u00e7o da siderurgia brasileira. Os remanescentes da Real F\u00e1brica de Ferro de Ipanema encontram-se na Floresta Nacional de Ipanema (Iper\u00f3/SP). Estamos te aguardando!"
        },
        {
            "author_id": "67464339",
            "created_at": "2019-03-05T01:41:41.000Z",
            "id": "1102745969484070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um... https://t.co/Kx0sSlsbw5"
        },
        {
            "author_id": "54717288",
            "created_at": "2019-03-05T01:35:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.998883,
                        -22.929844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1102744492405411842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem aventureiros simmm \ud83d\ude02\ud83c\udf3f #carnaval #amordetodasas\u00e9pocas em Parque Estadual Do Cunhambebe https://t.co/xDC5PYnBz9"
        },
        {
            "author_id": "324172628",
            "created_at": "2019-03-05T01:34:01.000Z",
            "id": "1102744037646364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ybGco7lOlO"
        },
        {
            "author_id": "285122381",
            "created_at": "2019-03-05T01:30:54.000Z",
            "id": "1102743253479313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/ccIR0EY7PI"
        },
        {
            "author_id": "771379430",
            "created_at": "2019-03-05T01:25:56.000Z",
            "id": "1102742006160330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus tuco tuco... \ud83d\ude18\ud83c\udf33\ud83c\udf69\ud83c\udf70 \nBenjamim conhecendo o Parque do Coc\u00f3. \u2014 se sentindo muito feliz em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/3l70DHSD1z"
        },
        {
            "author_id": "1057034893857824769",
            "created_at": "2019-03-05T01:17:41.000Z",
            "id": "1102739930080595975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente e a B\u00e1rbara que me mandou um \u00e1udio transtornada pedindo para ligar para uma pessoa que eu nem conhe\u00e7o porque ela estava em frente o Parque Municipal sozinha e trilouca KKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1526463331",
            "created_at": "2019-03-05T01:16:37.000Z",
            "id": "1102739660374188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/tf3y3rPasn"
        },
        {
            "author_id": "1099651409732136960",
            "created_at": "2019-03-05T01:15:25.000Z",
            "id": "1102739356580790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i Parque Nacional do Monte Pascoal\n\nhttps://t.co/wfaf669l5g"
        },
        {
            "author_id": "76634321",
            "created_at": "2019-03-05T01:14:56.000Z",
            "id": "1102739235457716226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: enquanto o Parque Nacional do Pau-Brasil \u00e9 privatizado, o fascista Ricardo Salles deixa o Parque Nacional do Monte Pascoal ser destru\u00eddo pelo fogo - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/9BO8OYjnON"
        },
        {
            "author_id": "78176842",
            "created_at": "2019-03-05T00:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.86814,
                        -20.43465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1102731795756249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procura-se! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/zejl5YIPZ5"
        },
        {
            "author_id": "66756022",
            "created_at": "2019-03-05T00:31:50.000Z",
            "id": "1102728388236791808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/ujEKYsvT4i"
        },
        {
            "author_id": "91484319",
            "created_at": "2019-03-05T00:28:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102727473085718528",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Boa noite, Ministro. O senhor poderia informar o que est\u00e1 sendo feito p/ resolver essa situa\u00e7\u00e3o? \nhttps://t.co/nk13NsKINq"
        },
        {
            "author_id": "837450089400528896",
            "created_at": "2019-03-05T00:26:41.000Z",
            "id": "1102727095413891073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando os dois querem,\nOs dois tentam,\nOs dois fazem acontecer, \nOs dois conseguem!\n\nmandinha.rodrigues.50 \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/rr2yWD418R"
        },
        {
            "author_id": "71525024",
            "created_at": "2019-03-05T00:10:09.000Z",
            "id": "1102722931782836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "EM SEU 3\u00ba DIA, FOGO J\u00c1 DESTRUIU 50% DO PARQUE NACIONAL MONTE PASCOAL EM PORTO SEGURO. \nO parque abriga em seu entorno cerca de 07 aldeias ind\u00edgenas. segundo o relato da brigada volunt\u00e1ria, o inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 50% do parque. https://t.co/NPG1Nk7RKI https://t.co/TbqwV1oM9o"
        },
        {
            "author_id": "1083366745",
            "created_at": "2019-03-05T00:06:16.000Z",
            "id": "1102721955210412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Monte Pascoal, patrim\u00f4nio cultural no sul da Bahia\n\nNesta segunda-feira (4), equipes se unem para... https://t.co/7uQKqJogNl"
        },
        {
            "author_id": "1089294774220320768",
            "created_at": "2019-03-05T00:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1102720867828670467",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Legal a dica! \n\nA Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3, tamb\u00e9m e muito bacana. Vale a pena a visita ao cultural e ecol\u00f3gica. \nhttps://t.co/RnEx19UGh0\n\n\u261d\ufe0f\ud83d\udc4a"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-03-04T23:53:13.000Z",
            "id": "1102718670407491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3665,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 101,
                "retweet_count": 401
            },
            "text": "Grande potencial de ecoturismo no Parque Estadual da Ilha Anchieta em Ubatuba-SP, cujos pr\u00e9dios foram projetados por Ramos de Azevedo em 1908. https://t.co/p3uVckm1dF"
        },
        {
            "author_id": "483415719",
            "created_at": "2019-03-04T23:47:13.000Z",
            "id": "1102717161703989250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Hist\u00f3rico, localizado ao sul da Bahia, no munic\u00edpio de Porto Seguro, possui a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses,Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 1961 com o objetivo de conservar os ecossistemas. https://t.co/4UiiLsM3XV"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2019-03-04T23:28:15.000Z",
            "id": "1102712388954931201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho - 3\u00ba dia\n\nAcompanhe nossas caminhadas de carnaval \ud83c\udf89\n\n#CaminhoseCaminhadas #VidaSaud\u00e1vel #ParqueEstadualCarlosBotelho \u2013 comemorando Carnaval"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2019-03-04T23:06:00.000Z",
            "id": "1102706788464394240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal atra\u00e7\u00e3o  da cidade de foz Foz do Igua\u00e7u  \u00e9  parque nacional que completou 80 anos esse ano em janeiro .\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, conta com diversar atividades,\u2026 https://t.co/kgAdHE2lPf"
        },
        {
            "author_id": "774944690",
            "created_at": "2019-03-04T23:02:36.000Z",
            "id": "1102705934160281601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/BihRukaIbG"
        },
        {
            "author_id": "48412931",
            "created_at": "2019-03-04T23:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1102705506030764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Carnaval na #ChapadaDosGuimar\u00e3es #Cachoeira #CachoeiraV\u00e9uDeNoiva #MatoGrosso em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/GfIOerRswJ"
        },
        {
            "author_id": "2966140240",
            "created_at": "2019-03-04T22:59:44.000Z",
            "id": "1102705210877714432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em seu 3\u00ba dia, fogo j\u00e1 destruiu 50% do Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/eUE1KVo1aR"
        },
        {
            "author_id": "736078620196638721",
            "created_at": "2019-03-04T22:59:10.000Z",
            "id": "1102705071106740224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Massada - Israel \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Massada \u00e9 Patrim\u00f4nio da UNESCO, tem status de Parque Nacional e \u00e9 um dos maiores s\u00edtios arqueol\u00f3gicos de Israel. No local os visitantes podem encontrar mosaicos restaurados, c\u00f4modos... https://t.co/R5Dtw9Fj7D"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-03-04T22:58:14.000Z",
            "id": "1102704833369440256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es vem destruindo por completo o Parque Nacional Monte Pascoal em Porto Seguro. https://t.co/Z555BNVhHK"
        },
        {
            "author_id": "54376255",
            "created_at": "2019-03-04T22:44:59.000Z",
            "id": "1102701500541878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob protestos, Parque Nacional Pau Brasil \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/PSXgf6Cu5Y"
        },
        {
            "author_id": "17817374",
            "created_at": "2019-03-04T22:43:25.000Z",
            "id": "1102701106730287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de lesa-p\u00e1trias! https://t.co/J9ccTRGzm0"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2019-03-04T22:33:14.000Z",
            "id": "1102698544857792513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasil Inc\u00eandio destr\u00f3i matas e amea\u00e7a aldeias patax\u00f3s em parque nacional da Bahia. https://t.co/uiDUObPUMn https://t.co/QXzNO8pMhi"
        },
        {
            "author_id": "718770508498673664",
            "created_at": "2019-03-04T22:32:13.000Z",
            "id": "1102698288430702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Empresa que ganhou o processo de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau-Brasil est\u00e1 envolvida em esquema de fraudes em contratos de presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/HVf7O0xQ67"
        },
        {
            "author_id": "80456453",
            "created_at": "2019-03-04T22:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02712939,
                        -3.10180366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1102698083329208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/QPaOrRey1a"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JoyceBrasil14].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JoyceBrasil14",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JoyceBrasil14"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Wellington1961].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Wellington1961",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Wellington1961"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [debatendomuros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "debatendomuros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "debatendomuros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rodrigo_marini].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rodrigo_marini",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rodrigo_marini"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Hamburgo, Brasil",
                "id": "3b8667e69cb2797f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Set\u00fabal, Portugal",
                "id": "58388d8b0de1b405",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Berlim, Alemanha",
                "id": "3078869807f9dd36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador do Sul, Brasil",
                "id": "329542a42e709cd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "834931558599491585",
                "name": "Wanderson Dias",
                "username": "Wanders33455362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814364377",
                "name": "M\u00e1rcio JDS Ventura",
                "username": "Haxixins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47123325",
                "name": "G1 Santos e Regi\u00e3o",
                "username": "g1santos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101827352",
                "name": "MPF_AM",
                "username": "MPF_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2410908176",
                "name": "Pedroom Lanne",
                "username": "Pedroomlanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976231221641601026",
                "name": "Jusfederal",
                "username": "jusfederal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53124235",
                "name": "TioSam",
                "username": "tiosam_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153375874",
                "name": "Serra da Capivara",
                "username": "serradacapivara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786400343584276480",
                "name": "Reinaldo Ramiro",
                "username": "reinaldo_ramiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43105953",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163503428",
                "name": "M\u00e1rgara Morais",
                "username": "margaramorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104054952043995136",
                "name": "Jorlan Oliveira",
                "username": "JorlanOliveira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448072787",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "ddribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269612558",
                "name": "Elisama keslle",
                "username": "Elisamakeslle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843644388479832064",
                "name": "muleque de rua",
                "username": "breno_falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834968237041405953",
                "name": "Helder Oliveira",
                "username": "holiv96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155380869",
                "name": "Chico Sant'Anna",
                "username": "ChicoSantAnna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46040478",
                "name": "Fabio Pannunzio",
                "username": "blogdopannunzio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69863043",
                "name": "aquariana",
                "username": "tarosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907749925030649856",
                "name": "CafeDiario",
                "username": "cafe_diario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3863301519",
                "name": "Fernanda",
                "username": "femeirelless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44408875",
                "name": "Dani Lorenzi",
                "username": "DaaniLorenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081362",
                "name": "\u2720Andr\u00e9 Fernandes\u2720",
                "username": "andrefernanddes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1952337506",
                "name": "Mercila da Fonseca",
                "username": "Mercilap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845452722",
                "name": "Campus Inconfidentes",
                "username": "IFInconfidentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155562935",
                "name": "Aline Rodrigues",
                "username": "line_twitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3626412863",
                "name": "bia",
                "username": "beatrznuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69655871",
                "name": "Roberto Baron",
                "username": "robeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39119908",
                "name": "OAB SP",
                "username": "oabsaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720745422172590080",
                "name": "A Casa do Escritor",
                "username": "acasadoescr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50012745",
                "name": "Guia do Litoral",
                "username": "Guiadolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16640433",
                "name": "Je\ud83c\udd70\ufe0fn Qu\ud83c\udd70\ufe0ftrini",
                "username": "Quatrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001632",
                "name": "Revista Classic Show",
                "username": "revista_cshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904805289534377984",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Hugo Yuri \ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4",
                "username": "hugo_ecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Hostel",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541156738",
                "name": "#LulaRousseff #EmCasaComLulaAte2022",
                "username": "MariluParreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34113439",
                "name": "Sierra Club",
                "username": "SierraClub",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744169660195700736",
                "name": "\u028b\u0131\u0254\u0279\u0250\u026f",
                "username": "MarcioLimah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438742966",
                "name": "Nathan Guedes",
                "username": "nathanguedes123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72271657",
                "name": "Suzana Weber",
                "username": "suzanabpires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293132652346839041",
                "name": "Leopoldo Filho",
                "username": "LeopoldoFilho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784580727249723394",
                "name": "marli pires morim",
                "username": "MarliMorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197244007",
                "name": "Causa Oper\u00e1ria",
                "username": "CausaOperaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40959428",
                "name": "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Forni",
                "username": "jjforni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083366745",
                "name": "Flavio Gomes Soares",
                "username": "FlavioGoSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198181485",
                "name": "H\u00e9lio Doyle",
                "username": "heliomdoyle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361602367",
                "name": "Sociedade Justa",
                "username": "SociedadeJusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3043969744",
                "name": "Anita Soeiro",
                "username": "soeiroanita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937480725019922432",
                "name": "Adriano Vaz",
                "username": "AdrianoAVaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021419744203886592",
                "name": "Orleanstur Viagens",
                "username": "OrleansturV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779332170934579200",
                "name": "LIMA Educador",
                "username": "LimaEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3289710994",
                "name": "Mania de Corrida",
                "username": "maniadecorrida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35026302",
                "name": "Moacir Sena",
                "username": "Mo_Americanoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905897865226190850",
                "name": "\u0abd\u03b1\u0432\u0ae8\u00a1\u0e17\u03b1\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "sabrinssillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3601390641",
                "name": "Lar\u00e3o",
                "username": "LaraIatarola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52031059",
                "name": "Marcelo Aceti",
                "username": "marceloaceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065734143345082371",
                "name": "Leticia Nobre",
                "username": "leticianobre68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2896435145",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bibinhugrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390975286",
                "name": "Artur Gon\u00e7alves",
                "username": "arturg15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168853413",
                "name": "Daniel Seles",
                "username": "SELESMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785666926911586304",
                "name": "Um Corredor",
                "username": "umcorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3173541425",
                "name": "sami",
                "username": "samszas7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540460576",
                "name": "VANS EXECUTIVAS",
                "username": "badbullwolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1665189732",
                "name": "Pri_Mamy Antenada",
                "username": "MamyAntenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151135938",
                "name": "VideoAulaDoRei",
                "username": "VideoAulaDoRei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836613168",
                "name": "h",
                "username": "hayne_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917899224087441408",
                "name": "Isa",
                "username": "IsabelaOlivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457380088",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "4_19_1_min_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095465779141722112",
                "name": "Allan Lima Alves",
                "username": "AllanLimaAlves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789953668846084097",
                "name": "pvn\ud83c\ude35",
                "username": "peddrovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107380328",
                "name": "Anderson Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "andersonkoehler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768076668",
                "name": "samantha jones by satc",
                "username": "samjxnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422707110631153664",
                "name": "jur\u00eddico destroyedxx",
                "username": "designertrafico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4248015345",
                "name": "Garantia",
                "username": "appgarantia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132859620",
                "name": "cintia campeche",
                "username": "cintiacampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671930866",
                "name": "Rafael Iven",
                "username": "IvenRafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076301696488427521",
                "name": "primcesa",
                "username": "ddaniribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762665337489940480",
                "name": "Pedro Da Silva",
                "username": "PFS1064",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283237",
                "name": "ProfJaneslei \ud83d\udea9",
                "username": "ProfJaneslei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978421026903281664",
                "name": "Sirl\u00e9ia Antunes Serafim",
                "username": "AntunesSirleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257601904",
                "name": "Fabiano de Mesquita",
                "username": "fabianothe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30296638",
                "name": "May",
                "username": "estudamay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988570400681615360",
                "name": "Prefeitura de Teresina",
                "username": "prefdeteresina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "826404386",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Jose_Dunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53159756",
                "name": "Brasil de MochilaCOM",
                "username": "brasildemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041328367499239425",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Mesquita",
                "username": "jpdrmsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17687595",
                "name": "paulovicente",
                "username": "paulovicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811192732786032640",
                "name": "Sindinter",
                "username": "Sindinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025759142223523840",
                "name": "#AntiFascista#SouExtremamenteAntiBolsonaro",
                "username": "PauloRoza3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952518006755790849",
                "name": "Keven\u262d",
                "username": "KevenEspirito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51480701",
                "name": "Ricardo Enke",
                "username": "Enkers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157519608",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "andre_limas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808291326",
                "name": "Fernando Pereira",
                "username": "afspereira54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599427558",
                "name": "Afonso Florence",
                "username": "AfonsoFlorence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "587070763",
                "name": "Rei Honorato",
                "username": "Reihonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63200967",
                "name": "FORA BOLSONARO",
                "username": "carolbeltrameb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832235714435809280",
                "name": "Rozana\ud83d\udc93LuladaSilva #Lulalivre\ud83d\udc9e",
                "username": "OPandamaria5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308136277",
                "name": "JESIAEL ROCHA",
                "username": "JesiaelCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070390407123660800",
                "name": "Bi Curioso Vix",
                "username": "goybhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66736263",
                "name": "Matos \u2122\ufe0f",
                "username": "tatahmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961555076",
                "name": "Vida de Bairro",
                "username": "VidadeBairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22804177",
                "name": "Univ. Beira Interior",
                "username": "UBI_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943018159",
                "name": "AM POST",
                "username": "portalampost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388195025",
                "name": "Francisco Alencar",
                "username": "misterfasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15657064",
                "name": "Organizobibliotecas",
                "username": "rudisantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67082329",
                "name": "Eleia Conti",
                "username": "eleiaartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142280312",
                "name": "Expedito G Dias",
                "username": "vitroladoet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004155556033069058",
                "name": "herikson albuquerque",
                "username": "heriksonalbuqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71565869",
                "name": "Claudia Antonini",
                "username": "ClaudiaAntonini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763334279266967552",
                "name": "Doiscapelistas",
                "username": "doiscapelistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414419312",
                "name": "Marcelo Pyrull",
                "username": "Pyrull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102727907993182208",
                "name": "utiliesnow",
                "username": "utiliesnow1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877913096353918976",
                "name": "Anelize Camila Damy",
                "username": "AnelizeDamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206702572",
                "name": "Um tal de Serginho",
                "username": "serginhoptcubat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127075788",
                "name": "Fabianacarvalho",
                "username": "arqfabianac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017785539397935104",
                "name": "Val\u00e9ria Lage",
                "username": "Valeria_S_LageC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791793940047486976",
                "name": "Elias Gomes de S\u00e1",
                "username": "Eric80342007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817369124099817473",
                "name": "Lucarelli",
                "username": "lukeygatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231673822",
                "name": "Montes Claros MG",
                "username": "moceolugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967090925200728064",
                "name": "Trek Portugal",
                "username": "trekportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022189921002561536",
                "name": "alecmizote",
                "username": "alecmizote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823971111843008512",
                "name": "Ingrid Thamiris F. K",
                "username": "IngridTFKjellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672712",
                "name": "Daniele Maria",
                "username": "Daniele_Maria79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070094241567793152",
                "name": "\u00c9rika Regina",
                "username": "rikaRegina13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304026274",
                "name": "WWF BR",
                "username": "wwfbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94982266",
                "name": "stephen martin",
                "username": "ministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345183893",
                "name": "Poeta Diva Ganjah",
                "username": "Poetadivaganjah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141958751",
                "name": "S\u00c9RGIO BUONOCORE DESIGN",
                "username": "SERGIOBUONOCORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626804193",
                "name": "Andr\u00e9 Rosal\u00e9m",
                "username": "andre_rosalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77888873",
                "name": "Ricardo Verissimo",
                "username": "ricoverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65851850",
                "name": "Shala e Leo",
                "username": "shalaeleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41239126",
                "name": "Prof. Nilza Braga antifascista",
                "username": "Nilza_So_Na_Paz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939675",
                "name": "Z\u00e9 Campos",
                "username": "eduzeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100042195",
                "name": "Elaine Apolonio",
                "username": "apolonia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996957304674312192",
                "name": "FJU VALADARES MG",
                "username": "fjuvaladaresmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777302507584356352",
                "name": "gabriela",
                "username": "costgabi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412872684",
                "name": "O Calhau",
                "username": "Rochinha_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598712727",
                "name": "Tasso",
                "username": "tassogomesalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37929603",
                "name": "Leonardo Bertozzi",
                "username": "lbertozzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258344714",
                "name": "Jo\u00e3o Victor",
                "username": "jvicgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826067773495316482",
                "name": "Pouso Alegre MG",
                "username": "PrefeituraPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392635016",
                "name": "RBN Not\u00edcias",
                "username": "RBNItabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574857116",
                "name": "barb",
                "username": "Barbaralbqrq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213014760",
                "name": "Junior",
                "username": "junioorC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268562856",
                "name": "N\u00e1dia Carolina",
                "username": "NadiiaCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2818560242",
                "name": "Samantha Isabelle",
                "username": "uaiisamantha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2181311372",
                "name": "Roberto",
                "username": "RKairala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035478614710673408",
                "name": "n \u00e9 pressa, \u00e9 loucura. \u00c9 a galera da verdura",
                "username": "lascafui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81180529",
                "name": "insta: @acaidaleidi \ud83d\udc7d",
                "username": "1cassiioliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914367366",
                "name": "WAN-IFRA LATAM",
                "username": "wanifraLATAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16869719",
                "name": "portalimprensa",
                "username": "portalimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949013279472484352",
                "name": "Jornal O Sollo",
                "username": "jornalosollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252798689",
                "name": "Renata Canto",
                "username": "renata_orleans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100534703671652354",
                "name": "PLANETA TERRA AZUL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "terra_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076431226821636096",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE27305403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233155584",
                "name": "Echelon Porto Alegre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EchelonPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330634677",
                "name": "Conex\u00e3o Corb\u00e9lia",
                "username": "CONEXAOCORBELIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "877515422941184000",
                "name": "Marco 3 Fronteiras",
                "username": "marco3fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365666900",
                "name": "Tribuna Popular",
                "username": "tribunabm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553022966",
                "name": "Mabi",
                "username": "mabi_a_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35911783",
                "name": "Daniela Mattos",
                "username": "danielamattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053305176877088768",
                "name": "Camila de Souza Leite",
                "username": "CamiladeSleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1543647842",
                "name": "G1 PR Norte/Noroeste",
                "username": "g1parananorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1623975348",
                "name": "G1 Campos Gerais-Sul",
                "username": "g1paranacgsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103087007",
                "name": "Carnaval Globeleza",
                "username": "globeleza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404915157",
                "name": "Festival das Cataratas",
                "username": "fitcataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123625375",
                "name": "Paulo Paiva",
                "username": "EcoEstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96604821",
                "name": "b r e n d a",
                "username": "brendapereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60640821",
                "name": "Thaty Mariana",
                "username": "thatymf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803300343018876928",
                "name": "Vida Sem Paredes - Blog de viagens",
                "username": "vidasemparedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154005153",
                "name": "rogerio caetano",
                "username": "rogoncaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885603616215764992",
                "name": "Deliciosas Maldades \ud83c\udf39",
                "username": "DMaldades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44936033",
                "name": "\ud83c\udf80Luciana Vargas \ud83c\udf80",
                "username": "daluvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13653812",
                "name": "Pablo Villa\u00e7a",
                "username": "pablovillaca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "926181655257239552",
                "name": "cleber garcia dos sa",
                "username": "cleber1086",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413318409",
                "name": "Paula Lavigne",
                "username": "PaulaLavigne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4921820668",
                "name": "Vuelos Baratos",
                "username": "tiketesbaratos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708743676885864449",
                "name": "Luciano Regalado",
                "username": "lbregalado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521783759",
                "name": "jose affonso sampaio",
                "username": "AffonsoSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243347750",
                "name": "R.",
                "username": "RafaCobrine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37080408",
                "name": "Malu Dutra",
                "username": "MaluDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56708127",
                "name": "Alexandre Roxo",
                "username": "alexandreroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80864619",
                "name": "Wendel Cardeal",
                "username": "Wendel_Cardeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98465362",
                "name": "Portal Viva!",
                "username": "PortalViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96537919",
                "name": "SUB\u00daRBIO NOW",
                "username": "suburbionow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070007508905922560",
                "name": "BahiaNOW Revista",
                "username": "BahianowR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248786781",
                "name": "jose luis",
                "username": "hortoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773030125",
                "name": "Sandra Gorni",
                "username": "SandraGorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41960745",
                "name": "malu #Resist",
                "username": "malu_mad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182901",
                "name": "Washington",
                "username": "wluizjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245299971",
                "name": "Lenine CRF",
                "username": "Lenine_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269333470",
                "name": "Fabr\u00edcio Colombo",
                "username": "F1Colombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283515130",
                "name": "Carlos Roberto Scopel",
                "username": "CarlosScopel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829129736",
                "name": "VanRS",
                "username": "VanBMRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318845196",
                "name": "Wagner Silveira",
                "username": "S1veira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111369975",
                "name": "Pauline Pepe",
                "username": "paulinepepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411543959",
                "name": "Dietrich Willke",
                "username": "didiwillke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734341357020516353",
                "name": "agroxonada",
                "username": "_alcasarah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236313597",
                "name": "Gomes \u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Gomes_Pedrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792104418",
                "name": "Sandro Carlos Silva",
                "username": "Sandraocsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078322197251457024",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leomerlobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229959367",
                "name": "Betinho",
                "username": "rmarques13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854388895",
                "name": "Atins",
                "username": "ATINSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20197362",
                "name": "LatAm Journalism Review em portugu\u00eas",
                "username": "LatAmJornalismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106871142",
                "name": "Angelo Afonso",
                "username": "angeloafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155369222",
                "name": "Murilo Goularte",
                "username": "veiodagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37552488",
                "name": "Marcelo Guedes",
                "username": "mguedes0866",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099322913315000320",
                "name": "Ingrid Severo",
                "username": "IngridSevero6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075036110",
                "name": "Maca\u00e9 Evaristo",
                "username": "MacaeEvaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064530273",
                "name": "Turista imPerfeito",
                "username": "turistai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325806285",
                "name": "Safira Caldas",
                "username": "m_elza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182644224",
                "name": "Vinhos e Mais Vinhos",
                "username": "luizcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238427309",
                "name": "Vit\u00f3ria Ximendes",
                "username": "viximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823892861808758784",
                "name": "Carga R\u00e1pida",
                "username": "engcargarapida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195487996",
                "name": "Dami\u00e3oDrin Unlted Ed",
                "username": "damiaodrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067176899615514635",
                "name": "Pelo Nosso Caminho",
                "username": "PNossoCaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76431933",
                "name": "Freddy Coste",
                "username": "freddycoste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1488520520",
                "name": "O Flamenguixxxta Malvad\u00e3o \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "OFlamenguixxxta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94458170",
                "name": "Jorge Nuno \ud83d\udc89",
                "username": "MiamiFatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317343208",
                "name": "GutoGNC",
                "username": "GutoGNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124930127",
                "name": "Loraum Floor Riders",
                "username": "HenriqueLorauM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22632246",
                "name": "Odorico Carvalho",
                "username": "odoricocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785670221772316672",
                "name": "Manuh",
                "username": "Manuuhpalucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3390381868",
                "name": "Ramon Costa",
                "username": "ramoncosta92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850372033",
                "name": "Carol Meireles",
                "username": "carolmbr13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353334259",
                "name": "Yolanda",
                "username": "Yoyoferreeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94136888",
                "name": "Euridice",
                "username": "DicinhaForU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16145670",
                "name": "\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "imbadnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3366295936",
                "name": "emalgumlugardomundo",
                "username": "ealdmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64786423",
                "name": "MartinsLinuxSEC",
                "username": "Martins_climber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321259257",
                "name": "Site Ilh\u00e9us 24h",
                "username": "siteIlheus24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778021865906405376",
                "name": "Luan \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "luan1903_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110702033",
                "name": "eu merma n\u00e3o",
                "username": "isashacn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49534834",
                "name": "Gustavo Rangel",
                "username": "GustavoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029666933",
                "name": "KnupSilk",
                "username": "KnupSilk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036949000115691522",
                "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc52\ud835\udc46 \ud83d\udc3a",
                "username": "gVGomeS_s7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965347363341635584",
                "name": "Formiga Andante",
                "username": "formigaandante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824029819",
                "name": "Lizeth Triana",
                "username": "21Marialis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2302061556",
                "name": "Sistemas Ambientales",
                "username": "SistemasAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526207470",
                "name": "Unifique",
                "username": "redeunifique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548551868",
                "name": "Viviane Lima",
                "username": "viviane37423165",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130601968",
                "name": "Diza Gonzaga",
                "username": "dizagonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167505529",
                "name": "rubens maso",
                "username": "rubensmaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841442219466842113",
                "name": "Se Liga Alagoinhas",
                "username": "SeLigaAlagoinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332782831",
                "name": "Cariuscia Breda",
                "username": "Cariuscia_B",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025771880186343424",
                "name": "Wagner Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "wagnereducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505222690",
                "name": "vitoria",
                "username": "_rochavitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422147664",
                "name": "Fabiana Bernardino",
                "username": "FabianaSpice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042097003562512384",
                "name": "Canal DF Noticias",
                "username": "CanalDFNoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430934823",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "DevezaFlavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443659215",
                "name": "CharlesBrawm",
                "username": "CHARLESBEAWM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54435178",
                "name": "Suzana Leite \u2606\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\u2618\ufe0f",
                "username": "su_leite_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076757355",
                "name": "Elenaldo Costa",
                "username": "ElenaldoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288839640",
                "name": "Matteus Martins",
                "username": "novaspraticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124621024",
                "name": "edna miyoko",
                "username": "EdnaMiyoko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070326199052877824",
                "name": "Corisco VP do canga\u00e7o",
                "username": "Corisco59150255",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228391993",
                "name": "Hegeliano chapado",
                "username": "Felipeericles3d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18242141",
                "name": "Uriel Marques",
                "username": "UrielMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747509369223393280",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Bruna de Lara",
                "username": "delarabru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15675149",
                "name": "Leandro Demori",
                "username": "demori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2862545127",
                "name": "Myrlla \u2764\ud83c\udfb6",
                "username": "MyrllaRoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "349189254",
                "name": "Rodrigo N\u00c3O A FRENTE AMPLA.Fora todos os golpistas",
                "username": "RodrigoTroppo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516411950",
                "name": "Luis Mart\u00ednez",
                "username": "luiismArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15951707",
                "name": "Chris, The Red",
                "username": "christhered",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190445325",
                "name": "Fabr\u00edcio Raphael",
                "username": "fabriciorsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030011103",
                "name": "Gil Mazziotti",
                "username": "GilMazziotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935194445368217601",
                "name": "Ammi Express Hotels",
                "username": "AmmiHotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063796679395209216",
                "name": "Laura * siga a esquerda e seja feliz* \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "laffurr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265463926",
                "name": "sueli dagan",
                "username": "suelidagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59314487",
                "name": "Castor Filho",
                "username": "castorphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103015681",
                "name": "Adriana Calumby",
                "username": "adrianacalumby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408186",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianabarcels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034626680575479808",
                "name": "Gus",
                "username": "gugaoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257410",
                "name": "Bruno Taranti\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "btaranti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046444774960648192",
                "name": "ternanda",
                "username": "Gdefernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188465019",
                "name": "Fabio Haendel",
                "username": "fabiohaendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189368639",
                "name": "Jujuliane",
                "username": "JuBaldasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532614243",
                "name": "magali januario",
                "username": "MagaliJanuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1511922000",
                "name": "jose altamir de oliv",
                "username": "altamir_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028802531097554945",
                "name": "angelo rabelo",
                "username": "angelorabelo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030424448241938432",
                "name": "Signonem",
                "username": "signonem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800368648363724800",
                "name": "Saulo Neg\u00e3o Prates",
                "username": "SauloBPrates1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67464339",
                "name": "Laura Xavier",
                "username": "lauraxav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54717288",
                "name": "Mone",
                "username": "SiimoneDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324172628",
                "name": "\u2649Lety",
                "username": "lety_letylety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285122381",
                "name": "MCorreia",
                "username": "mcorreiamary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771379430",
                "name": "Paulo Moreira",
                "username": "paulomoreiratec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057034893857824769",
                "name": "Lauren Vit\u00f3ria",
                "username": "hi_laurenzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526463331",
                "name": "maria do carmo barce",
                "username": "faigagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099651409732136960",
                "name": "simpos\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "PSimpos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76634321",
                "name": "ildete",
                "username": "ildetetca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78176842",
                "name": "Iuri Matheus",
                "username": "iurimatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66756022",
                "name": "antonio datsch",
                "username": "antoniodatsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91484319",
                "name": "Ivanilton Junior",
                "username": "ivaniltonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837450089400528896",
                "name": "Daniel N\u00f3ss",
                "username": "Daniel_noss07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71525024",
                "name": "\ud835\udc45\ud835\udc52\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udc5c \ud835\udc9c\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc8",
                "username": "renato_athias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089294774220320768",
                "name": "Edno Costa",
                "username": "EdnoCosta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483415719",
                "name": "\ud83c\udf3b Laura Thompson \ud83c\udf3b",
                "username": "thompsonbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774944690",
                "name": "Luiz Ernani da Silva",
                "username": "ernani_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412931",
                "name": "J\u00e9fferson Balbino \ud83d\udcda",
                "username": "JeffBalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966140240",
                "name": "Filipe de Sousa",
                "username": "culturaonlinebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736078620196638721",
                "name": "1001 Dicas de Viagem",
                "username": "DicasDeViagem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54376255",
                "name": "pmoneta",
                "username": "pmoneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17817374",
                "name": "veralaporta",
                "username": "veralaporta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu Coelho \ud83c\udf0d",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80456453",
                "name": "Eleonardo Furtado",
                "username": "eleofurtado",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1104107791923462144",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnll0s4ao65izt1xydfdyjv29bue0t",
        "oldest_id": "1102698083329208321",
        "result_count": 496
    }
}