{
    "data": [
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-03-01T01:30:30.000Z",
            "id": "1101293603098451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa \u2696 JJ2 \u2013 Justi\u00e7a Obriga Cemar a Retirar Liga\u00e7\u00f5es Irregulares da Reserva Biol\u00f3gica do\u00a0Gurupi https://t.co/UZ07FIJutp https://t.co/vw2NeQiZlJ"
        },
        {
            "author_id": "71786163",
            "created_at": "2019-03-01T01:28:35.000Z",
            "id": "1101293120610885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de banff, Canad\u00e1\nLindo \ud83d\ude0d https://t.co/sJeEwhYG5i"
        },
        {
            "author_id": "318558540",
            "created_at": "2019-03-01T01:20:47.000Z",
            "id": "1101291155227099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONFUS\u00c3O - MST e PCO fazem protesto contra ministro do Meio Ambiente no Parque Nacional Pau Brasil. Ministro com vi\u00e9s ideol\u00f3gico \u00e0 direita \u00e9 recebido com \"festa\"! E foi pouco!\nhttps://t.co/KZkQDTif6X"
        },
        {
            "author_id": "210999484",
            "created_at": "2019-03-01T01:18:32.000Z",
            "id": "1101290590027812866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentos populares realizam ato contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Pau Brasil, na Bahia https://t.co/IdDjT8Q21S"
        },
        {
            "author_id": "1052977281398915073",
            "created_at": "2019-03-01T01:06:25.000Z",
            "id": "1101287539808395264",
            "in_reply_to_user_id": "1052977281398915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, viveu momentos de tens\u00e3o durante viagem ao Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, no Sul da Bahia. https://t.co/PN17ByaiSz"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2019-03-01T00:45:32.000Z",
            "id": "1101282287579222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "\u201cEsse desmonte da \u00e1rea ambiental no governo atual \u00e9 muito complicada e a tend\u00eancia \u00e9 fragilizar mais ainda as gest\u00f5es das unidades de conserva\u00e7\u00e3o, ao contr\u00e1rio de fortalec\u00ea-las\", afirma Renato Cunha, coordenador do Grupo Ambientalista da Bahia (Gamba) https://t.co/PetuXdej13"
        },
        {
            "author_id": "190867790",
            "created_at": "2019-03-01T00:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101279193785163779",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro, existe inten\u00e7\u00e3o em fazer o mesmo com o parque nacional da Serra do Itaja\u00ed? Seria \u00f3timo"
        },
        {
            "author_id": "2222351789",
            "created_at": "2019-03-01T00:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "772270942483582976",
                        "start": 0,
                        "username": "mahhramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101273600777207808",
            "in_reply_to_user_id": "772270942483582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahhramalho parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "435191524",
            "created_at": "2019-03-01T00:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9792,
                        -22.5216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1101272558052073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Guapimirim tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de cachoeiras com piscinas naturais bem legais pra ir com crian\u00e7a!\n\n#cachoeiras #viagememfamilia\u2026 https://t.co/r7pdBgOB9H"
        },
        {
            "author_id": "982369759894360064",
            "created_at": "2019-02-28T23:55:31.000Z",
            "id": "1101269698061221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob Protestos, Parque Nacional Pau Brasil, Na Bahia, \u00c9 Concedido \u00c0 Iniciativa Privada | Brasil de Fato https://t.co/xkq8SQ8iVA"
        },
        {
            "author_id": "13243582",
            "created_at": "2019-02-28T23:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2771632756",
                        "start": 0,
                        "username": "NFLBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "43023158",
                        "start": 11,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "512613427",
                        "start": 24,
                        "username": "DangeRussWilson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101268817424998400",
            "in_reply_to_user_id": "2771632756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NFLBrasil @LucianoHuck @DangeRussWilson Esse campo a\u00ed \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "4450096371",
            "created_at": "2019-02-28T23:35:47.000Z",
            "id": "1101264733414543360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ir pra pracinha ou pro parque municipal em vinhedo s\u00e1bado? eis a quest\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-02-28T23:27:33.000Z",
            "id": "1101262661185089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/6kfuxfkkQc, see more https://t.co/2PHsXmi7F9"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-02-28T23:24:27.000Z",
            "id": "1101261882441322497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano - Rio de Janeiro\n#ParqueDesengano #Bike #Natureza\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/vO9kJ9lC20"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-02-28T23:23:04.000Z",
            "id": "1101261533290610689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Desengano - Rio de Janeiro\n#ParqueDesengano #Natureza #Bike \nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/qkRnbQ2RQ9"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2019-02-28T23:12:17.000Z",
            "id": "1101258819559178242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Justi\u00e7a obriga Companhia Energ\u00e9tica do Maranh\u00e3o (Cemar) a retirar liga\u00e7\u00f5es el\u00e9tricas irregulares da reserva biol\u00f3gica do Gurupi.\n\ud83c\udfaf#tvjustica https://t.co/bLaV3gzyuT"
        },
        {
            "author_id": "822908649047785473",
            "created_at": "2019-02-28T22:55:02.000Z",
            "id": "1101254477905043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Logo ap\u00f3s uma comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, cercados e atacados por membros do MST e do PCO, q agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA. Ricardo Salles Uma vergonha. https://t.co/AOEn0xDmJn"
        },
        {
            "author_id": "14980096",
            "created_at": "2019-02-28T22:49:02.000Z",
            "id": "1101252967896940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VERGONHA \u00c9 ESSE MINISTRO: Em mensagem postada no Instagram, Ricardo Salles, CONDENADO!  classificou o epis\u00f3dio como \"uma vergonha\". \"Na manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro (BA)"
        },
        {
            "author_id": "442342183",
            "created_at": "2019-02-28T22:38:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1101250337292279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Se Afaste de tudo que compromete sua Paz! Nada \u00e9 mais caro que ela!\" \ud83d\ude4c \ud83c\udf0a \ud83c\udf34 \ud83d\ude0e#tbt #Praia #Sol  #BateuUmaSaudade #AmoMorroBranco em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/cchXnyQ6zU"
        },
        {
            "author_id": "776964629880795136",
            "created_at": "2019-02-28T22:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "720042997581234176",
                        "start": 0,
                        "username": "thoopeixee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101243586899820544",
            "in_reply_to_user_id": "720042997581234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thoopeixee pexo vc vai no parque municipal algum dia?"
        },
        {
            "author_id": "593248585",
            "created_at": "2019-02-28T22:08:14.000Z",
            "id": "1101242699280207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tingu\u00e1 - Rio de Janeiro https://t.co/DbWApyRB2Q"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-28T22:01:17.000Z",
            "id": "1101240951761235968",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n10) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n11) Rio Taia\u00e7upeba Guassu\n12) Paradise Golf &amp; Lake Resort - Jundiapeba\n13) Represa Taia\u00e7upeba\n14) Prosperidade\n15) Rio Emb\u00fa Mirim"
        },
        {
            "author_id": "269504559",
            "created_at": "2019-02-28T21:56:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.74777698,
                        9.15583529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1101239733362085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt to peace \u262e\ufe0f \n#silence #innerpeace #breathe \u00e0 Parque Nacional Marino Ballena https://t.co/WcuDTP8BVz"
        },
        {
            "author_id": "56026119",
            "created_at": "2019-02-28T21:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "138597175",
                        "start": 0,
                        "username": "nanyhill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101237673161904128",
            "in_reply_to_user_id": "138597175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanyhill @Na_apoliario Kkkkk exatamente, pra mim, ver o tio do algod\u00e3o doce que veste de mickey e fica no parque municipal j\u00e1 tava de boa!"
        },
        {
            "author_id": "1471857198",
            "created_at": "2019-02-28T21:43:09.000Z",
            "id": "1101236388211625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente faz quantas eras que est\u00e3o arrumando a quadra do parque Municipal?? Faz meses que n\u00e3o jogo um basquetinho com meus coleguinhas..."
        },
        {
            "author_id": "27436694",
            "created_at": "2019-02-28T21:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "30872719",
                        "start": 0,
                        "username": "juizrafael"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "18643534",
                        "start": 12,
                        "username": "MarcosAlencar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1101235666388766720",
            "in_reply_to_user_id": "30872719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juizrafael @MarcosAlencar Se foi o caso do Rodoanel de SP que ocorreu hj, tem mais um agravante, a popula\u00e7\u00e3o local n\u00e3o era para morar l\u00e1 pois \u00e9 area de prote\u00e7\u00e3o ambiental (nossa fonte de \u00e1gua)..por isso que, corretamente, n\u00e3o se permite asfaltar os caminhos do local que \u00e9 o que a popula\u00e7\u00e3o reivindica"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2019-02-28T21:39:29.000Z",
            "id": "1101235464722354177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u270a\ud83d\udea9 Movimentos populares realizam ato contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Pau Brasil (BA) | Os manifestantes exigiram, de forma pac\u00edfica, explica\u00e7\u00f5es ao Min. do Meio Ambiente, Ricardo Salles, no lan\u00e7amento da privatiza\u00e7\u00e3o do parque. \ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/KCVDbSSfww https://t.co/jjVfP9kchC"
        },
        {
            "author_id": "854110449780088832",
            "created_at": "2019-02-28T21:39:01.000Z",
            "id": "1101235348644999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion das Laranjeiras, Parque Nacional S\u00e3o Joaquim, Bom Jardim da Serra - Santa Catarina.\n.\n\ud83c\udfa5 V\u00eddeo: serra_catarinense_br\n.\n.\nO C\u00e2nion das Laranjeiras possui 1.520 metros de altitude e\u2026 https://t.co/Wzz2L6hKaq"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-28T21:33:52.000Z",
            "id": "1101234052907102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Este jovem animal assustou uma caravana de carros no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul. #NatGeoVideo https://t.co/H8HrvTg9AW\""
        },
        {
            "author_id": "1056671972040552449",
            "created_at": "2019-02-28T21:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "200349316",
                        "start": 0,
                        "username": "fernao_berthold"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "26416363",
                        "start": 17,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101233230412476416",
            "in_reply_to_user_id": "200349316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernao_berthold @metsul Final de tarde no aeroporto de Floripa olhando para o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/QhXSXxmYWW"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-28T21:30:00.000Z",
            "id": "1101233078452641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este jovem animal assustou uma caravana de carros no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do Sul. #NatGeoVideo https://t.co/osOW21dN7B"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-28T21:29:53.000Z",
            "id": "1101233047356223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACHEI LINO  PARQUE NACIONAL DO PAU BRASIL\nhttps://t.co/bAR26rmTTK https://t.co/b4vgcTWLS0"
        },
        {
            "author_id": "3080012478",
            "created_at": "2019-02-28T21:26:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1101232074357424135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiquei presa dentro da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica junto c um outro volunt\u00e1rio \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f a gnt teve q escalar o port\u00e3o e agr minha roupa t\u00e1 toda suja"
        },
        {
            "author_id": "1056671972040552449",
            "created_at": "2019-02-28T21:13:19.000Z",
            "id": "1101228879501557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Tabuleiro - SC https://t.co/sBlkT8HpwP"
        },
        {
            "author_id": "1415618533",
            "created_at": "2019-02-28T21:00:17.000Z",
            "id": "1101225601464233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE LIMA\nA \u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recebeu uma men\u00e7\u00e3o especial no \u00e2mbito do Pr\u00e9mio Nacional da Paisagem 2018.\n#areaprotegida #premio #mensaoespecial #pontedelima\n#valemais #revista... https://t.co/pvyAkgmAIw"
        },
        {
            "author_id": "3078329137",
            "created_at": "2019-02-28T20:50:19.000Z",
            "id": "1101223093517860865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "RT MST_Oficial: \u203c MST REPUDIA TENTATIVA DE CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O\n\nManifesta\u00e7\u00e3o exige explica\u00e7\u00f5es ao Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, durante lan\u00e7amento da pedra fundamental de in\u00edcio da obra de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil, em Por\u2026 https://t.co/siGU2evaCN"
        },
        {
            "author_id": "61752388",
            "created_at": "2019-02-28T20:39:10.000Z",
            "id": "1101220285460762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu trabalho \u00e9 assim, amor e dedica\u00e7\u00e3o pelo que fa\u00e7o! Setor Leitores especiais (Acessibilidade) na Biblioteca Parque Estadual - #BPE \u2014 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/KVKYeOLyfp"
        },
        {
            "author_id": "54754918",
            "created_at": "2019-02-28T20:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101216645811449856",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA\n\nPRIVATIZADOR CANALHA!! \nBEM FEITO, VOC\u00ca DEVERIA LEVAR UM PAU MESMO!!\nPORRADA NESTE SAFADO!!\n\nMINISTRO VAGABUNDO!"
        },
        {
            "author_id": "332518981",
            "created_at": "2019-02-28T20:20:33.000Z",
            "id": "1101215599768805377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lideran\u00e7as do Guar\u00e1 cobram a\u00e7\u00f5es da administra\u00e7\u00e3o para preservar a Reserva Biol\u00f3gica - https://t.co/Igz7JQWR9L"
        },
        {
            "author_id": "76699270",
            "created_at": "2019-02-28T20:01:51.000Z",
            "id": "1101210896406327298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 390,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 46,
                "retweet_count": 169
            },
            "text": "\u203c MST REPUDIA TENTATIVA DE CRIMINALIZA\u00c7\u00c3O\n\nManifesta\u00e7\u00e3o exige explica\u00e7\u00f5es ao Ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, durante lan\u00e7amento da pedra fundamental de in\u00edcio da obra de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, no Extremo Sul da Bahia.\n\nCONFIRA! https://t.co/iwJIlchP7X"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-02-28T19:00:47.000Z",
            "id": "1101195526857547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No seguimento da visita recente feita ao territ\u00f3rio\nhttps://t.co/g7EGgo9Q8X https://t.co/g7EGgo9Q8X"
        },
        {
            "author_id": "4645308869",
            "created_at": "2019-02-28T18:46:34.000Z",
            "id": "1101191948671561729",
            "in_reply_to_user_id": "4645308869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como bem disse o amigo Andr\u00e9 Aroeira: pra quem adulterava \u00e1rea de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em documento p\u00fablico para ajudar mineradoras, isso a\u00ed vai ser fichinha. https://t.co/Y2mQrZBkbE"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-02-28T18:42:12.000Z",
            "id": "1101190849571012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nossa equipe, juntamente com nossos parceiros Biomar do Projeto Coral Vivo, teve o prazer de prestigiar neste dia 27/2 a cerim\u00f4nia de entrega da concess\u00e3o de servi\u00e7os de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do... https://t.co/k6rnj40SMs"
        },
        {
            "author_id": "2710888057",
            "created_at": "2019-02-28T18:38:55.000Z",
            "id": "1101190025843277825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra de Itabaiana possui uma \u00e1rea de 8.024,79 hectares de mata atl\u00e2ntica e a cria\u00e7\u00e3o ocorreu da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ocorreu em 15 de julho de 2005... https://t.co/4vOSCAZcPy"
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2019-02-28T18:30:01.000Z",
            "id": "1101187785371906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lan\u00e7ado no LABOMAR o Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio, \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o totalmente marinha do Cear\u00e1 https://t.co/q9f0vNIMaI https://t.co/WiqahXdFta"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-28T18:13:00.000Z",
            "id": "1101183500898598912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Al\u00e9m de facilitar o acesso dos turistas a trilhas, cachoeiras e mirantes, a sinaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor deve incentivar a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda no #Acre: https://t.co/rt90ww1oUZ\n\n#VisiteOsParques #ParquesNacionais https://t.co/Wx90XXDY46"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-28T17:41:32.000Z",
            "id": "1101175582241538048",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[14:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Piraporinha\n2) Ribeir\u00e3o dos Meninos\n3) Mercedes-Benz do Brasil - Paulic\u00e9ia\n4) Parque Estadual das Fontes Ipiranga\n5) Sacom\u00e3\n6) Pra\u00e7a Rui Barbosa - Centro\n7) Pra\u00e7a Virg\u00edlio di Cicco - Sacom\u00e3 https://t.co/mClguTn4ah"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-02-28T17:26:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "524349796",
                        "start": 131,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101171828238835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a https://t.co/wr8cgSzJo3 Contorno, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00c1rea Hospitalar (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-02-28T17:26:19.000Z",
            "id": "1101171754809155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h26 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento entre o Parque Municipal e a Av. do Contorno, em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00c1rea Hospitalar."
        },
        {
            "author_id": "102678232",
            "created_at": "2019-02-28T17:04:06.000Z",
            "id": "1101166164397490178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed para esse crime ambiental, est\u00e1 mais preocupado em privatizar parques como o Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro privatizado ontem. https://t.co/zxcPXFCz2L"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-02-28T17:02:13.000Z",
            "id": "1101165688734081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores como esta, clicada por Enrico Marone, no Parque Nacional da Tijuca, regulam o clima e a qualidade da \u00e1gua. O livro \u201cRio de Janeiro Capital Natural do Brasil\u201d, que co-editamos com a Casa da Palavra e foi org por Rodrigo Medeiros e Sergio Besserman. https://t.co/nVQmpBWO9c https://t.co/VWV3dRdDKI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-28T17:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "253034260",
                        "start": 161,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101165138642640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Curte fazer trilhas? \ud83e\udd7e\ud83d\udc63 Prepara a mochila ent\u00e3o, pois as trilhas do #ParqueNacional da Serra do Divisor, no #Acre, ser\u00e3o sinalizadas: https://t.co/rt90wvJO3r! \n\n@ICMBio @noticiasdoacre https://t.co/f4HmpukMCA"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-02-28T16:54:01.000Z",
            "id": "1101163625237176320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o v\u00ea n\u00e3o o maltrate!\n\nEntre em contato com a Reserva Biol\u00f3gica De Guaratiba / Amigos da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba !! https://t.co/xEqjbZxwBk"
        },
        {
            "author_id": "974348550690701313",
            "created_at": "2019-02-28T16:47:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41589948",
                        "start": 0,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "783214",
                        "start": 10,
                        "username": "Twitter"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "142393421",
                        "start": 19,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "42593930",
                        "start": 30,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "84094789",
                        "start": 41,
                        "username": "beltraomaria"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "55637999",
                        "start": 55,
                        "username": "octavio_guedes"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "146591912",
                        "start": 71,
                        "username": "flaviaol"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "137443659",
                        "start": 81,
                        "username": "arthurdapieve"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "76699270",
                        "start": 184,
                        "username": "MST_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1048283702697086979",
                        "start": 221,
                        "username": "stedile_mst"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101162102587297793",
            "in_reply_to_user_id": "41589948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estudioi @Twitter @GloboNews @andretrig @beltraomaria @octavio_guedes @flaviaol @arthurdapieve Vamos lembrar o que vem fazendo essa esquerda podre e f\u00e9tida, o ex\u00e9rcito de bandidos do @MST_Oficial sobe o comando do senil @stedile_mst atacou com extrema viol\u00eancia as pessoas no Parque Nacional do Pau-brasil saqueando e quebrando ve\u00edculos, est\u00e1 na hora acaba com essa corja"
        },
        {
            "author_id": "367907129",
            "created_at": "2019-02-28T16:34:29.000Z",
            "id": "1101158709118550016",
            "in_reply_to_user_id": "192716163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RicardoSP01 eu gosto do Arthur e ele vai crescer muito ainda, por\u00e9m ele prende muito a bola pra chegar no ataque, acho se tivemos a cabe\u00e7a de area protegida fica f\u00e1cil a bola rola com tranquilidade dos pontas, s\u00f3 casemiro pra defender n dar n\u00e3o, fica muita coisa em cima dele tem q ter ajuda"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2019-02-28T16:33:45.000Z",
            "id": "1101158525252919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descri\u00e7\u00e3oChapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida na categoria de parque nacional, situada no centro do estado brasileiro da Bahia, onde nascem quase todos os rios das bacias do Paragua\u00e7u, do Jacu\u00edpe e do Rio\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/WicLDV1Wus via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/0RVRYI8Q80"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-02-28T16:16:16.000Z",
            "id": "1101154125885132800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cApesar de diversas propostas nos \u00faltimos anos, n\u00e3o existe a classifica\u00e7\u00e3o de nenhuma destas Zonas h\u00famidas como \u00e1rea protegida de \u00e2mbito local. Todas elas enfrentam, neste momento processos de press\u00e3o urban\u00edstica, com amea\u00e7as de destrui\u00e7\u00e3o destas zonas\u201d https://t.co/Eer8kL0zhX"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-28T16:11:58.000Z",
            "id": "1101153043171631104",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Parque Ecol\u00f3gico do Tiet\u00ea\n3) Reservat\u00f3rio Rio das Pedras\n4) Rua Domingos Pazini - Palmeiras de S\u00e3o Paulo\n5) Rio Emb\u00fa Mirim\n6) Campo Grande https://t.co/xBtjuTKP5e"
        },
        {
            "author_id": "15582944",
            "created_at": "2019-02-28T16:11:28.000Z",
            "id": "1101152916029820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara vai na bahia entregar o parque nacional do pau brasil (uma \u00e1rea de 19 mil hectares) pra iniciativa privada e acha que n\u00e3o ia ter resist\u00eancia? tinha que ter mais n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2019-02-28T15:58:02.000Z",
            "id": "1101149536276353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 Por pouco, o fogo n\u00e3o atingiu casas do local\n\n\u27a1 https://t.co/qQbMjfWdMm\n#Rep\u00f3rterCoragem https://t.co/qQbMjfWdMm"
        },
        {
            "author_id": "1007724162897588224",
            "created_at": "2019-02-28T15:47:54.000Z",
            "id": "1101146984264683520",
            "in_reply_to_user_id": "985628291804561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritter_reborn Parque municipal \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "1664766218",
            "created_at": "2019-02-28T15:45:34.000Z",
            "id": "1101146398060351490",
            "in_reply_to_user_id": "134971874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@antotripelli Ushuaia: Senda Costera del Parque Nacional. https://t.co/VGECNglVLt"
        },
        {
            "author_id": "211965074",
            "created_at": "2019-02-28T15:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101145121444298753",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma A vergonha, canalha, \u00e9 a \"...Concess\u00e3o (COLOCOU EM MAI\u00daSCULA PARA RESSALTAR O SURREALISMO DA MEDIDA?) ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil\". Al\u00e9m, \u00e9 claro, da nomea\u00e7\u00e3o de um desqualificado para um minist\u00e9rio t\u00e3o importante."
        },
        {
            "author_id": "157110105",
            "created_at": "2019-02-28T15:35:42.000Z",
            "id": "1101143917951631360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost ricardosallesmma\n\u2022  \u2022  \u2022  \u2022  \u2022\nNa manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em\u2026 https://t.co/LLjMDcsbGQ"
        },
        {
            "author_id": "928652767115214848",
            "created_at": "2019-02-28T15:13:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "895460417392308224",
                        "start": 42,
                        "username": "Patrciasophia"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "990365150359293952",
                        "start": 57,
                        "username": "Lia79322606"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101138253808324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Jb in S\u00e3o Paulo w/ @patrciasophia @lia79322606 https://t.co/HYpUcOe8FB"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2019-02-28T15:11:19.000Z",
            "id": "1101137778031521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mata animais na Bahia - https://t.co/0rGAJt7mQp"
        },
        {
            "author_id": "135001089",
            "created_at": "2019-02-28T15:11:18.000Z",
            "id": "1101137775426981889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi o pessoal da constru\u00e7\u00e3o aqui ao lado jogando entulho em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Fui l\u00e1 reclamar e o respons\u00e1vel disse que foi s\u00f3 \"um pouquinho\". Eu disse que foi uma p\u00e1 do trator cheia. Ele pediu desculpas. Respondi: Pe\u00e7a desculpas a Deus!"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-02-28T15:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1101137014080983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o no quintal de casa. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/6JQc6T4sLA"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2019-02-28T15:01:11.000Z",
            "id": "1101135228322615299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de dois mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o foram queimados. O caso ser\u00e1 investigado. https://t.co/tHSVvmpW26"
        },
        {
            "author_id": "33372567",
            "created_at": "2019-02-28T14:53:04.000Z",
            "id": "1101133185373618178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal uma corrida na maior floresta urbana do mundo? Pela primeira vez, isso ser\u00e1 poss\u00edvel. Saiba como https://t.co/U8tRnRVTC1\n#corridaemtrilha #trailrun #parquedatijuca #deelite #riodejaneiro #esportesdeaaz https://t.co/U8tRnRVTC1"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2019-02-28T14:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "115702544",
                        "start": 8,
                        "username": "SenacSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101130714886619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05AMAI e @SenacSC visitam a CDL de Passos Maia: o munic\u00edpio tem investido nesta \u00e1rea por abrigar o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias inclusive j\u00e1 recebe visitantes para conhecer a Rota das Arauc\u00e1rias.\ud83d\uddfa\n\nhttps://t.co/dYUDamSqC4 https://t.co/wDa6OkNa2V"
        },
        {
            "author_id": "160867540",
            "created_at": "2019-02-28T14:29:48.000Z",
            "id": "1101127330678874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro Ricardo Salles foi atacado por membros do PCO e do MST durante uma viagem no Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, Bahia. O carro foi atacado e ficou com estra\u00e7alhado, os agressores chegaram a subir no ve\u00edculo, mas o ministro n\u00e3o... https://t.co/CFEwHDaPvg"
        },
        {
            "author_id": "482178038",
            "created_at": "2019-02-28T14:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101126707002642434",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Que interessante ver esse monte de brasileiro querendo entregar um parque nacional para a iniciativa privada... s\u00e3o s\u00f3cios?"
        },
        {
            "author_id": "54939326",
            "created_at": "2019-02-28T14:25:28.000Z",
            "id": "1101126242156376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MST e PCO fazem emboscada e atacam ministro\n\nO ministro do Meio Ambiente Ricardo Salles foi atacado por membros do PCO e do MST durante uma viagem no Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, Bahia. O... https://t.co/wEvn0QLeWR"
        },
        {
            "author_id": "353580126",
            "created_at": "2019-02-28T14:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 193,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101126172371496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "interessa ao @jairbolsonaro multado por pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, no ano de 2012, e teve sua multa anulada assim que assumiu a presid\u00eancia. o ministro @rsallesmma o defendeu, afirmando que foi multado porque estava com uma vara de pescar https://t.co/PvjNJMvPmz"
        },
        {
            "author_id": "88427479",
            "created_at": "2019-02-28T14:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101123830792232960",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma\nNa manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s 1 bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, fomos cercados e atacados por membros do MST e d PCO, que agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA. Uma vergonha https://t.co/ldvm7DZcv2"
        },
        {
            "author_id": "1055644678295617541",
            "created_at": "2019-02-28T14:13:42.000Z",
            "id": "1101123280835096577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A ministra C\u00e1rmen L\u00facia, do STF, negou seguimento ao HC 163907, no qual a DPU buscava a rejei\u00e7\u00e3o da den\u00fancia apresenta pelo MPF em caso que envolve pesca ilegal em \u00e1rea de reserva biol\u00f3gica em Vit\u00f3ria (ES). Foram apreendidas uma rede de espera de 800 m e 8 kg de pescados diversos https://t.co/wsMzJDCZMi"
        },
        {
            "author_id": "251842043",
            "created_at": "2019-02-28T14:10:12.000Z",
            "id": "1101122400052224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia implementa exig\u00eancia de \u2018shit tube\u2019 para travessias https://t.co/e66rEe9795"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2019-02-28T14:03:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "65774327",
                        "start": 0,
                        "username": "glau_ciaaaa"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "62891396",
                        "start": 13,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "65774327",
                        "start": 31,
                        "username": "glau_ciaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101120705377329153",
            "in_reply_to_user_id": "65774327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@glau_ciaaaa @MTurismo Bom dia @glau_ciaaaa! Para garantir a preserva\u00e7\u00e3o da natureza e a conserva\u00e7\u00e3o dos atrativos tur\u00edsticos, o Governo vai refor\u00e7ar a fiscaliza\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-28T13:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1101119433928454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT deste aula do amigo Ricardo Marques Dias de Fotografia Sub para os jovens do Projeto P\u00e1ssaro Solto. em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/jX9DxmFqmd"
        },
        {
            "author_id": "88427479",
            "created_at": "2019-02-28T13:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101119118378446849",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma\nNa manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s 1 bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, fomos cercados e atacados por membros do MST e do PCO, q agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA. Uma vergonha https://t.co/bb9Cj9TKjY"
        },
        {
            "author_id": "790742706",
            "created_at": "2019-02-28T13:50:40.000Z",
            "id": "1101117483426242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PR\u00d3XIMO PARTIDO - CDLS VA AL SUR\n\nFECHA 3 PRIMERA B TORNEO 2019\n\nD. VALDIVIA VS CDLS\n\n\ud83d\udcc6 Domingo 3 de marzo 2019 \n\ud83c\udfdf Estadio Parque Municipal \n\u231a 18:00 horas\n\n#VamosCDLS #VamosGranates #SomosGranates https://t.co/9sNZXmbV2F"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-28T13:35:30.000Z",
            "id": "1101113666307588098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL DINIRA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"DINIRA NATIONAL PARK\" protected... https://t.co/lPnQSF8LRB"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2019-02-28T13:25:35.000Z",
            "id": "1101111172512866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, viveu momentos de tens\u00e3o durante viagem ao Parque Nacional do Pau Brasil, em Porto Seguro, no Sul da Bahia.... https://t.co/yLzrRDLMEd"
        },
        {
            "author_id": "120871136",
            "created_at": "2019-02-28T13:17:35.000Z",
            "id": "1101109156898062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teresa Perez - H\u00f3teis - \u00c1frica &amp; Ilhas - Tanz\u00e2nia - Parque ... https://t.co/WC6IYxYM1V"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2019-02-28T13:14:05.000Z",
            "id": "1101108277666996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado sugere audi\u00eancia p\u00fablica para discutir cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Taquarinhas https://t.co/54hFmtyzoi"
        },
        {
            "author_id": "1096096980969971713",
            "created_at": "2019-02-28T13:12:10.000Z",
            "id": "1101107793120190464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia abrange uma \u00e1rea de 42 mil hectares e possui, al\u00e9m de duas piscinas de \u00e1gua corrente, trilhas e um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental. Para agendar uma visita com direito a transporte e lanche para os estudantes, ligue para 3361-3205.\n#creplanopiloto https://t.co/sYx5hsxwEr"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-28T13:02:38.000Z",
            "id": "1101105397279133697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O reitor Henry Campos acaba de parabenizar  o secret\u00e1rio Artur Bruno  pelas \"iniciativas louv\u00e1veis\" que s\u00e3o vistas por meio dos espa\u00e7os vivos  de meio ambiente  natural como o exemplo do Parque Estadual do Coc\u00f3 e do  Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. https://t.co/rd4DBIunhi"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-28T13:02:06.000Z",
            "id": "1101105261698318336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O reitor Henry Campos acaba de parabenizar  o secret\u00e1rio Artur Bruno  pelas \"iniciativas louv\u00e1veis\" que s\u00e3o vistas por meio dos espa\u00e7os vivos  de meio ambiente  natural como o exemplo do Parque Estadual do Coc\u00f3 e do  Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. https://t.co/HtU5J0XoRo"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-28T12:58:09.000Z",
            "id": "1101104268248002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, no Laborat\u00f3rio, acontece  ato de celebra\u00e7\u00e3o do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria T\u00e9cnica para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. https://t.co/ODQjSICv2M"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-28T12:55:19.000Z",
            "id": "1101103552427118592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, no Laborat\u00f3rio, acontece  ato de celebra\u00e7\u00e3o do Contrato de Presta\u00e7\u00e3o de Servi\u00e7os de Consultoria T\u00e9cnica para elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. https://t.co/AhDcr5zyTa"
        },
        {
            "author_id": "64610893",
            "created_at": "2019-02-28T12:52:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3014927051",
                        "start": 0,
                        "username": "lucio_campelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101102823004164098",
            "in_reply_to_user_id": "64610893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucio_campelo O Parque Municipal da Pessoa Idosa de Palmas:Francisco Xavier de Oliveira desenvolve a promo\u00e7\u00e3o e preven\u00e7\u00e3o sa\u00fade,garantindo um envelhecimento ativo e saud\u00e1vel.Assim como a Universidade da Maturidade-UMA.Fortalecer esses espa\u00e7os \u00e9 garantir melhoria na qualidade de vida.Sucessos!!"
        },
        {
            "author_id": "970439416912236545",
            "created_at": "2019-02-28T12:51:26.000Z",
            "id": "1101102578190843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre \"MST e PCO\", pq n\u00e3o tem ningu\u00e9m denunciando que o Ministro entregou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental para iniciativa privada? Super normal isso? #PresidenteLaranjaNuncaMais"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-02-28T12:46:45.000Z",
            "id": "1101101398790496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bom dia! Que tal visitar uma das Maravilhas Mundiais da Natureza neste feriad\u00e3o? \ud83d\ude0d\u2728\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 uma hora mais cedo, \u00e0s 8 horas, durante o carnaval. De s\u00e1bado, 2 de mar\u00e7o, a ter\u00e7a-feira, 5, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o atender\u00e1 os visitantes das 8h \u00e0s 17h. \ud83c\udf89 https://t.co/NpW2XZrSZm"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-02-28T12:42:38.000Z",
            "id": "1101100364026265600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro\n#Itatiaia #ParqueNacional #NaturezaBrasil\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/ujftmgjw6K"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-02-28T12:39:42.000Z",
            "id": "1101099624486653953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Cachoeira V\u00e9u da Noiva - RJ\n#Itatiaia #Cachoeira #ParqueNacional #NaturezaBrasil\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/Pvgl0ftYGT"
        },
        {
            "author_id": "9182532",
            "created_at": "2019-02-28T12:31:49.000Z",
            "id": "1101097642338193410",
            "in_reply_to_user_id": "9182532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia da Sec. ir para o anexo da Biblioteca Parque Estadual n\u00e3o achei ruim pq p\u00f5e em evid\u00eancia e vai que passam a cuidar melhor do equipamento."
        },
        {
            "author_id": "288488796",
            "created_at": "2019-02-28T12:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101097352146882562",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA ? Explique melhor ?"
        },
        {
            "author_id": "859816156810686465",
            "created_at": "2019-02-28T12:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2176268180",
                        "start": 0,
                        "username": "_Vplima"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2196472855",
                        "start": 9,
                        "username": "catastropheyes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101095846265978881",
            "in_reply_to_user_id": "2176268180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Vplima @catastropheyes Ce tinha q falar era q n\u00f3s ia pro parque municipal cometer loucuras"
        },
        {
            "author_id": "161866848",
            "created_at": "2019-02-28T12:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "885994113614721025",
                        "start": 14,
                        "username": "francildap13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101094131047297024",
            "in_reply_to_user_id": "844952176501886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuzyVitoria_ @francildap13 Concess\u00e3o de Parque Nacional ao Setor Privado??? E tem quem bata palma??? Meu Deus!!! Perdoai-vos. Eles n\u00e3o sabem de nada!!!"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2019-02-28T12:06:51.000Z",
            "id": "1101091355751780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia | Bahia | G1 https://t.co/6ClX0he4DQ"
        },
        {
            "author_id": "90426854",
            "created_at": "2019-02-28T11:56:44.000Z",
            "id": "1101088811499601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro ter\u00e1 que pagar R$ 1 mi por desmatar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1 - ((o))eco https://t.co/vVyFrSqep9"
        },
        {
            "author_id": "918808464754987008",
            "created_at": "2019-02-28T11:48:15.000Z",
            "id": "1101086677152468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*NOTA GRAV\u00cdSSIMA!!!*\n\n*\u201cMinistro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sofre atentado e quase linchamento em Porto Seguro na Bahia\u201d*\nNesta quarta feira(27/02) pr\u00f3ximo as 12:00 na sa\u00edda do Ministro Ricardo Salles a uma visita em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Porto Seguro BA. https://t.co/8mFxJ7SMeB"
        },
        {
            "author_id": "54603507",
            "created_at": "2019-02-28T11:39:57.000Z",
            "id": "1101084585667035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica - Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/zEaiaJ8mGX #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "30888699",
            "created_at": "2019-02-28T11:35:12.000Z",
            "id": "1101083393452896256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA\" https://t.co/laJ6TKYDVH"
        },
        {
            "author_id": "843064739882242048",
            "created_at": "2019-02-28T11:27:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1037082139815276547",
                        "start": 133,
                        "username": "soucacto1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.792275,
                        -5.11853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1101081564753133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um \u00edcone do nosso estado, Pedra Furada - Parque Nacional Serra da Capivara. \n\ud83d\udcf7 vivi.bevervanco \n____________________________\nAmigos: @soucacto1, escritosdalu, athirson_photo,\u2026 https://t.co/vsZ5pj5myk"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-02-28T11:27:12.000Z",
            "id": "1101081379683688449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Segundo o ministro Ricardo Salles, integrantes do MST e PCO o atacaram na quarta-feira (27), ap\u00f3s agenda no Parque Nacional do Pau Brasil\n\nhttps://t.co/fibkxsM4oI"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2019-02-28T11:24:56.000Z",
            "id": "1101080809065336832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem \u00e1rea protegida, ciclistas ocupam Avenida NS-15 em treinos e a rebatizam de \"NSSpeed\" https://t.co/JEmo21HAHQ"
        },
        {
            "author_id": "47479633",
            "created_at": "2019-02-28T11:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37956187",
                        "start": 0,
                        "username": "lmcamargos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101079967205605376",
            "in_reply_to_user_id": "37956187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lmcamargos vi aqui no mapa que fica perto do parque nacional do pico da neblina, deve ser fant\u00e1stico demais \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "359914225",
            "created_at": "2019-02-28T11:01:10.000Z",
            "id": "1101074827673243650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1, por que t\u00e3o maravilhoso? Olha essa foto do Parque Nacional de Jasper, gente! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nVisite nossa p\u00e1gina de universidades do #Canad\u00e1: https://t.co/TZRbQpxjTY https://t.co/zHSyRWD0lm"
        },
        {
            "author_id": "224444505",
            "created_at": "2019-02-28T10:47:40.000Z",
            "id": "1101071431599878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles relata ataque do MST na Bahia\n\nRicardo Salles disse a colegas de minist\u00e9rio que manifestantes do MST e do PCO cercaram o carro em que ele estava no Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, na... https://t.co/poDIfigTLX"
        },
        {
            "author_id": "419603394",
            "created_at": "2019-02-28T10:42:11.000Z",
            "id": "1101070050155528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Silhueta da Ilha do Pai, vista da praia de Canboinhas. Pertencente ao Parque Estadual da Serra da Tiririca, tem vegeta\u00e7\u00e3o remanescente da Mata Atl\u00e2ntica e \u00e9 utilizada como\u2026 https://t.co/f1HjrjQjDi"
        },
        {
            "author_id": "142348678",
            "created_at": "2019-02-28T10:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1101068637702545408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que se n\u00e3o for para ter um \u00e1lbum cl\u00e1ssico do Rock eu nem vou. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n.\n#tbt\n#ibitipoca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/k450h3X7lJ"
        },
        {
            "author_id": "845618518385201153",
            "created_at": "2019-02-28T10:32:52.000Z",
            "id": "1101067703673077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da Chac Santo Amaro, extremo Sul de S. Paulo/SP, fecham o Rodoanel por que n\u00e3o aguentam mais morar em local que sequer \u00e9 asfaltado. O problema: o bairro \u00e9 uma invas\u00e3o q\u00fcinquagen\u00e1ria de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a CETESB n\u00e3o autoriza o asfaltamento da \u00e1rea. Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2019-02-28T10:18:38.000Z",
            "id": "1101064123910098946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba - Rio de Janeiro\n#Jurubatiba #Restinga #RiodeJaneiro #ParqueNacional\nInforma\u00e7\u00f5es: comercial@planetaterraazul.com.br\nhttps://t.co/VByLyupQJV https://t.co/ngpZ7rlMVt"
        },
        {
            "author_id": "831119378",
            "created_at": "2019-02-28T09:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1700651635",
                        "start": 142,
                        "username": "cbntransito"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "710393454258462720",
                        "start": 156,
                        "username": "natanae29586257"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "281616484",
                        "start": 173,
                        "username": "transitolivrePE"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "124291387",
                        "start": 191,
                        "username": "CTTU_Recife"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9ea0d96084002"
            },
            "id": "1101053882740998145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento e complicado na sa\u00edda de Camaragibe..do parque municipal at\u00e9 a entrada da cidade universit\u00e1ria....fluxo excessivo de ve\u00edculos. @cbntransito  @natanae29586257 @transitolivrePE  @CTTU_Recife https://t.co/Flesuh48zb"
        },
        {
            "author_id": "1087816645492572161",
            "created_at": "2019-02-28T09:27:32.000Z",
            "id": "1101051265658822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ANTES era MST agora PCO kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk agora est\u00e3o querendo invadir at\u00e9 parque NACIONAL kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "812015762",
            "created_at": "2019-02-28T09:15:24.000Z",
            "id": "1101048211119079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*\u201cMinistro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sofre atentado e quase linchamento em Porto Seguro na Bahia\u201d*  pr\u00f3ximo as 12:00 na sa\u00edda do Ministro Ricardo Salles a uma visita em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em... https://t.co/Ci9FIidEF0"
        },
        {
            "author_id": "42635939",
            "created_at": "2019-02-28T09:11:28.000Z",
            "id": "1101047218814050305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu #tbt \u00e9 na Cachoeira da Poranga, que ficou anos com acesso fechado e parece que reabriu. Fica na parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia, Saudades de me jogar dali. em Parque\u2026 https://t.co/rEkAsPw5fA"
        },
        {
            "author_id": "939130761092960256",
            "created_at": "2019-02-28T09:05:09.000Z",
            "id": "1101045630749818880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil\n\nAs unidades de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil s\u00e3o os espa\u00e7os de belezas e paisagens naturais... https://t.co/H4bgwQalEO"
        },
        {
            "author_id": "1038715322130477057",
            "created_at": "2019-02-28T06:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1101008718517452801",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \u201cConcess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil\u201d."
        },
        {
            "author_id": "4365681436",
            "created_at": "2019-02-28T04:38:43.000Z",
            "id": "1100978582179012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias de combate, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra de Itabaiana-SE \u00e9 controlado\n\nhttps://t.co/StXzADP5vU https://t.co/kT0V2udicd"
        },
        {
            "author_id": "774193654227275776",
            "created_at": "2019-02-28T04:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "235493583",
                        "start": 0,
                        "username": "thands_dee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100972703182438401",
            "in_reply_to_user_id": "235493583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thands_dee O parque municipal ali perto?"
        },
        {
            "author_id": "1088156077101903873",
            "created_at": "2019-02-28T04:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16794066",
                        "start": 12,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100972315469320192",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @BlogdoNoblat Voc\u00eas v\u00e3o privatizar um parque nacional e chama de bela e comemorativa?  Pra come\u00e7ar nem ministro voc\u00ea devia ser."
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-02-28T03:37:27.000Z",
            "id": "1100963160570454017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocant\u00ednia, Lajeado e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Alinham Propostas Ambientais \nhttps://t.co/gpNMJsKafF https://t.co/gpNMJsKafF"
        },
        {
            "author_id": "91578572",
            "created_at": "2019-02-28T03:34:29.000Z",
            "id": "1100962417574584325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, fomos cercados e atacados por membros do MST e do PCO, que agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA. Uma vergonha. https://t.co/zizM3EmXFY"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2019-02-28T03:12:29.000Z",
            "id": "1100956877901520897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocant\u00ednia, Lajeado e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alinham propostas ambientais https://t.co/L2EIIcFniM"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-02-28T02:55:38.000Z",
            "id": "1100952639485947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O projeto Terra de Siik\u00eb: Etnoregi\u00e3o Ingarik\u00f3 W\u00eei T\u00eep\u00ee ou Parque dos Karaiwa recebeu nota 10 e ir\u00e1 abordar a regi\u00e3o do Parque Nacional do Monte Roraima, que para o povo Ingarik\u00f3 \u00e9 sagrado. https://t.co/ynKXYF140U"
        },
        {
            "author_id": "2943913114",
            "created_at": "2019-02-28T02:43:52.000Z",
            "id": "1100949679880192001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o entre ICMBio, STTR, Col\u00f4nia Pescadores e Meio Ambiente de Bequim\u00e3o discutem a\u00e7\u00f5es preliminares para o planejamento e trabalhos na Resex Itapetininga para 2019. Entre as a\u00e7\u00f5es a cria\u00e7\u00e3o do Conselho da Reserva Extrativista do Itapetininga. https://t.co/EFjJJe0Ta4"
        },
        {
            "author_id": "177756468",
            "created_at": "2019-02-28T02:43:02.000Z",
            "id": "1100949469552623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "MST e PCO fazem emboscada e atacam ministro do Meio Ambiente.  O ministro Ricardo Salles foi atacado por membros do PCO e do MST durante uma viagem no Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, Bahia. https://t.co/zjbVtsGKTF"
        },
        {
            "author_id": "230260389",
            "created_at": "2019-02-28T02:41:50.000Z",
            "id": "1100949166451277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah cara, n\u00e3o.\n\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia https://t.co/cApEl6TQcz"
        },
        {
            "author_id": "210573510",
            "created_at": "2019-02-28T02:41:41.000Z",
            "id": "1100949130422173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felipe Alves quase n\u00e3o \u00e9 exigido, e quando \u00e9, n\u00e3o resolve. Inseguro. Patrick bem inconstante. Romero NULO, Romarinho, como sempre, correspondeu \u00e0s expectativas e Marcinho nada fez.\n\n4\u00b0 na tabela com riscos d ser ultrapassado pelo Floresta. Estadual pode nd valer, mas vale vencer."
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-02-28T02:30:00.000Z",
            "id": "1100946187438473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 259,
                "quote_count": 36,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia\nhttps://t.co/auOVWHfubG #G1 #G1Bahia"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2019-02-28T02:10:31.000Z",
            "id": "1100941283776974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia https://t.co/mKRCLSMBCf"
        },
        {
            "author_id": "562154319",
            "created_at": "2019-02-28T01:37:55.000Z",
            "id": "1100933081773547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*NOTA GRAV\u00cdSSIMA!!!*\n\n*\u201cMinistro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, sofre atentado e quase linchamento em Porto Seguro na Bahia\u201d*\nNesta quarta feira(27/02) pr\u00f3ximo as 12:00 na sa\u00edda do Ministro Ricardo Salles a uma visita em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Porto Seguro/Bahia. https://t.co/GP1GNXxKvw"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2019-02-28T01:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 44,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100932605464199170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tudo a ver com a corja que est\u00e1 no poder: o @rsallesmma sinistro do meio ambiente foi \u00e0 Bahia entregar o Parque Nacional do Pau Brasil, justo a \u00e1rvore vermelha que deu nome ao nosso pa\u00eds, \u00e0 iniciativa privada\n#quefasebrasil #quemico essa gentalha entreguista de patrim\u00f4nio p\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "98448427",
            "created_at": "2019-02-28T01:34:02.000Z",
            "id": "1100932104689471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que o ministro - e as pessoas que o apoiam - est\u00e1 mais preocupado com o MST do que com o fato de que a concess\u00e3o de um Parque Nacional a um ente privado, ato manifestamente ilegal segundo a L. 9985/2000 que implementou o SNUC. https://t.co/iaa7jVBms9"
        },
        {
            "author_id": "42332041",
            "created_at": "2019-02-28T01:32:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100931686936788992",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Provavelmente o sinistro do meio ambiente usou o carro para provocar a galera do MST e do PCO que estavam caminhando na estrada para protestar contra a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, s\u00f3 para ficar de #mimimi nas redes e c/o Bozo para apagar o vexame do curr\u00edculo falso.\ud83e\udd22\ud83e\udd2e"
        },
        {
            "author_id": "1004408265437073408",
            "created_at": "2019-02-28T01:25:13.000Z",
            "id": "1100929884115877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, na regi\u00e3o da Ant\u00e1rtica Chilena. O parque \u00e9 conhecido mundialmente pelos maci\u00e7os que lhe d\u00e3o o nome, gigantes de granito modelados pela for\u00e7a do gelo glacial. Foto @guilhermegmesquita - Siga nosso Insta https://t.co/QiCbmbWUzz https://t.co/bh40NUQe3g"
        },
        {
            "author_id": "54532531",
            "created_at": "2019-02-28T01:19:31.000Z",
            "id": "1100928449340948480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Esporte: Sem \u00e1rea protegida, ciclistas ocupam Avenida NS-15 em treinos e a rebatizam de \"NSSpeed\"\nhttps://t.co/NJHEpzIqGa"
        },
        {
            "author_id": "58798987",
            "created_at": "2019-02-28T01:06:27.000Z",
            "id": "1100925162789187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CICLISMO | Sem \u00e1rea protegida, ciclistas ocupam Avenida NS-15 em treinos e a rebatizam de \"NSSpeed\" https://t.co/JEmo21HAHQ"
        },
        {
            "author_id": "349329796",
            "created_at": "2019-02-28T01:05:42.000Z",
            "id": "1100924972241956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro ter\u00e1 que pagar R$ 1 mi por desmatar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1 - ((o))eco https://t.co/UhL3cWVRoi"
        },
        {
            "author_id": "69706522",
            "created_at": "2019-02-28T00:59:59.000Z",
            "id": "1100923534409371648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha \u00e9 conceder um Parque Nacional pra iniciativa privada. https://t.co/BWsqYtmNEm"
        },
        {
            "author_id": "57917437",
            "created_at": "2019-02-28T00:39:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100918498459561984",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Concess\u00e3o de um parque nacional ao setor privado? \u00c9 uma pena que voc\u00ea ainda esteja vivo"
        },
        {
            "author_id": "51813305",
            "created_at": "2019-02-28T00:31:19.000Z",
            "id": "1100916321515159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e3ezinhos fofos de milho @ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca \u2014 at Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/ltGXENf9oS"
        },
        {
            "author_id": "362249927",
            "created_at": "2019-02-28T00:13:49.000Z",
            "id": "1100911917076369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai que cola a dieta. em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/Xm6WLojOWv"
        },
        {
            "author_id": "1053966721097318400",
            "created_at": "2019-02-28T00:09:05.000Z",
            "id": "1100910724057042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles disse a colegas de minist\u00e9rio que manifestantes do MST e do PCO cercaram o carro em que ele estava no Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro, na Bahia."
        },
        {
            "author_id": "77108614",
            "created_at": "2019-02-28T00:06:44.000Z",
            "id": "1100910135709499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3, ap\u00f3s cumprir agenda em Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, nosso Ministro RICARDO SALLES e EQUIPE, foram cercados e atacados por membros do MST e do PCO, que agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA.\nS\u00e3o ou n\u00e3o, TERRORISTAS ? https://t.co/kwJ9CkxwOk"
        },
        {
            "author_id": "201784110",
            "created_at": "2019-02-28T00:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1119727419794042880",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelsmelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100910020416471041",
            "in_reply_to_user_id": "3027227202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelsmelo_ Tem preta e branca por 12 reais no centro. Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1082116416717889536",
            "created_at": "2019-02-27T23:44:14.000Z",
            "id": "1100904473315168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1112,
                "quote_count": 71,
                "reply_count": 133,
                "retweet_count": 367
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, ap\u00f3s cumprir agenda no Parque Nacional Pau Brasil na Bahia, o carro com o ministro Ricardo Velez foi atacado por membros do MST e PCO. O que mais falta para tipificarem esses \"movimentos sociais\" \u00e9 alguns partidos pol\u00edticos radicais como grupos terroristas? https://t.co/fjWjVm37Dh"
        },
        {
            "author_id": "3048589487",
            "created_at": "2019-02-27T23:39:56.000Z",
            "id": "1100903390824017925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terroristas do MST e do PCO cercaram o carro em q se deslocava o Ministro Ricardo Salles no Parque Nacional do Pau-Brasil, em Porto Seguro - BA. Os marginais quebraram o vidro do carros, subiram no teto do ve\u00edculo e amea\u00e7aram o ministro.\nhttps://t.co/BBxhoERaov"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2019-02-27T23:38:37.000Z",
            "id": "1100903058597392386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Justi\u00e7a condena fazendeiro por desmatamento de floresta nativa em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Par\u00e1.\n\ud83c\udfaf#tvjustica https://t.co/Xbcfp9YSUb"
        },
        {
            "author_id": "776476600678412288",
            "created_at": "2019-02-27T23:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100902887293681664",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "@rsallesmma:\nNa manh\u00e3 de hoje, ap\u00f3s uma agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro-BA, foi cercado e atacado pelo MST e PCO, que agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA.\nIsso \u00e9 CRIME e espero que o GOV tome provid\u00eancias. https://t.co/HIkxJz4ple"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2019-02-27T23:33:20.000Z",
            "id": "1100901729183432705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 375,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 49,
                "retweet_count": 227
            },
            "text": "TERRORISTAS\ud83d\ude21\nNa manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, fomos cercados e atacados por membros do MST e do PCO, que agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA. https://t.co/tbKhFT4dWk"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2019-02-27T23:31:01.000Z",
            "id": "1100901147597066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam que absurdo\ud83d\ude21Coisa de TERRORISTAS MESMO\n#Repost @ricardosallesmma \n Na manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA,... https://t.co/ik9fmvaKnX"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-02-27T23:17:48.000Z",
            "id": "1100897820465344519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13564,
                "quote_count": 759,
                "reply_count": 3025,
                "retweet_count": 3456
            },
            "text": "Na manh\u00e3 de hoje, logo ap\u00f3s uma bela e comemorativa agenda de Concess\u00e3o ao setor privado do Parque Nacional Pau Brasil em Porto Seguro -BA, fomos cercados e atacados por membros do MST e do PCO, que agrediram as pessoas e depredaram viaturas oficiais do MMA. Uma vergonha. https://t.co/JvHnV1x4ZN"
        },
        {
            "author_id": "1078118906",
            "created_at": "2019-02-27T23:07:59.000Z",
            "id": "1100895348141318146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia implementa exig\u00eancia de \u2018shit tube\u2019 para travessias https://t.co/9s1TK1iFou"
        },
        {
            "author_id": "2604514998",
            "created_at": "2019-02-27T22:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2780724887",
                        "start": 9,
                        "username": "josepantuness"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100888098144161792",
            "in_reply_to_user_id": "3053530348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liv_ssm @josepantuness Parque de exposi\u00e7\u00f5es at\u00e9 parque municipal t\u00e1 bom pra voc\u00eas ou querem mais?"
        },
        {
            "author_id": "344169161",
            "created_at": "2019-02-27T22:01:54.000Z",
            "id": "1100878720456376326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano as pessoas ROUBARAM\nMUDA\nDE\nROSEIRA\n\nDO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "18539351",
            "created_at": "2019-02-27T21:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99658,
                        -20.05323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "1100877884896333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa vista? \ud83e\udd29 em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/CALyANnDkr"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2019-02-27T21:58:11.000Z",
            "id": "1100877782303805446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Eun\u00e1polis https://t.co/lFNQVXUQRp"
        },
        {
            "author_id": "971394990848004097",
            "created_at": "2019-02-27T21:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1168735375629721600",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolmatos17"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100877571212873741",
            "in_reply_to_user_id": "452332514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolmatos17 lkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk amiga, os fatos\nesta\u00e7\u00e3o ecologica melhor lugar pq sim"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2019-02-27T21:54:57.000Z",
            "id": "1100876970458574853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, diversos animais, incluindo macacos, aves e tatus, morreram queimados :(\n__\nMais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 19h25\nhttps://t.co/QzrsclIKJ3"
        },
        {
            "author_id": "955578823034245120",
            "created_at": "2019-02-27T21:27:08.000Z",
            "id": "1100869969376628737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava t\u00e3o desanimada de passar carnaval em Teres\u00f3polis,mas agora estou me animando, s\u00f3 quero ir pro parque nacional e pra cachoeira de l\u00e1,subir na laje do meu tio e ver a CBF,me lembro da minha inf\u00e2ncia de quando eu passei minhas f\u00e9rias la foi t\u00e3o bom."
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2019-02-27T21:26:08.000Z",
            "id": "1100869718402088961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias de combate, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 controlado https://t.co/pCyGrJ6EcE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2019-02-27T21:15:00.000Z",
            "id": "1100866915042357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 165,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia\nhttps://t.co/auOVWGXSN6 #G1 #G1Bahia"
        },
        {
            "author_id": "2437564388",
            "created_at": "2019-02-27T21:07:49.000Z",
            "id": "1100865109130383366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei com uma policial e o carna de vinhedo vai ser msm no parque municipal, onde vcs v\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "399750272",
            "created_at": "2019-02-27T21:03:14.000Z",
            "id": "1100863953138339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia | Bahia | G1 https://t.co/j3trtRUVp0"
        },
        {
            "author_id": "771491825160953856",
            "created_at": "2019-02-27T21:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "727183498843426816",
                        "start": 0,
                        "username": "ray_francesco14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100863444574703625",
            "in_reply_to_user_id": "727183498843426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ray_francesco14 vai ter porem vai ser no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2019-02-27T20:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "84312341",
                        "start": 14,
                        "username": "ibaleiajubarte"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "94164540",
                        "start": 50,
                        "username": "Coral_Vivo"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 206,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "253034260",
                        "start": 234,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100860839077335044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As equipes do @ibaleiajubarte e de nosso parceiro @Coral_Vivo estiveram hoje no Parque Nacional do Pau-Brasil prestigiando a entrega da concess\u00e3o de Uso P\u00fablico dessa bel\u00edssima \u00e1rea protegida pelo Ministro @rsallesmma e Presidente do @ICMBio Adalberto Eberhard. Bom pro Brasil! https://t.co/hQ5kqcfp0G"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2019-02-27T20:50:01.000Z",
            "id": "1100860626866487297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive na C\u00e2mara Municipal de Vereadores de Florian\u00f3polis, onde a colega Talita leu a carta do Observat\u00f3rio de \u00c1reas Protegidas da UFSC manifestando o nosso apoio \u00e0 adequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Lagoa do Peri para se tornar um Monumento Natural. #\u00c1reasProtegidas #nature https://t.co/cCkg24zBDf"
        },
        {
            "author_id": "3271341",
            "created_at": "2019-02-27T20:47:31.000Z",
            "id": "1100859998169718785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de arte em plena superf\u00edcie terrestre + \u00d3tima extens\u00e3o pro Chrome (https://t.co/N17qN2n8xF)\n\nParque nacional Ust'-Lenskiy, na R\u00fassia\n\nUso no Chrome uma extens\u00e3o que j\u00e1 me permitiu grandes descobertas. Ela se chama \u201cEarth View from Google Earth\u201d &lt;https://t.co/N4hTeQjEay\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1056132444833878016",
            "created_at": "2019-02-27T20:46:37.000Z",
            "id": "1100859771211571201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECO EXPEDI\u00c7\u00d5ES &amp; AVENTURAS, conquistou neste domingo (24) a CACHOEIRA DO BURACO DO PADRE, no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS GERAIS, na cidade de Ponta Grossa/PR.\n\n- \"O evento foi um sucesso, a\u2026 https://t.co/PSZwhGOj7M"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-02-27T20:38:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "524349796",
                        "start": 76,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100857766040739841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sent B/C (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-02-27T20:36:44.000Z",
            "id": "1100857284241051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17h36 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, sentido bairro/centro."
        },
        {
            "author_id": "76116273",
            "created_at": "2019-02-27T20:17:41.000Z",
            "id": "1100852490365370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor praia do mundo \u00e9 brasileira: Ba\u00eda do Sancho! \nEleita pela quarta vez pelo Traveller\u00b4s Choice do TripAdvisor, o Sancho, em Fernando de Noronha, faz parte do Parque Nacional Marinho\u2026 https://t.co/3oyaektlox"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-02-27T20:08:39.000Z",
            "id": "1100850219477012483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banff (Canad\u00e1) \u00e9 uma encantadora cidade, com menos de 10.000 habitantes, situada no estado de Alberta.\n\nCom charmosas constru\u00e7\u00f5es, e o Parque Nacional de Banff - uma das mais lindas atra\u00e7\u00f5es naturais canadenses - voc\u00ea se sente em um cen\u00e1rio de filme! \ud83c\udfac\ud83d\ude0d\n\n#viagem #turismo #dicas https://t.co/lqyP0JC7Sx"
        },
        {
            "author_id": "887745974101319680",
            "created_at": "2019-02-27T20:01:37.000Z",
            "id": "1100848447819784195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hobbie \u00e9 ir pro pal\u00e1cio das artes/parque municipal ficar fazendo carinho nos gatinho"
        },
        {
            "author_id": "787805432551239680",
            "created_at": "2019-02-27T20:01:29.000Z",
            "id": "1100848415435575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente hj um cara estava nadando no lago do parque municipal......... quase fui junto"
        },
        {
            "author_id": "55321561",
            "created_at": "2019-02-27T19:45:17.000Z",
            "id": "1100844337917820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia https://t.co/NYXcWl5hR1"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2019-02-27T19:39:00.000Z",
            "id": "1100842757487247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia implementa exig\u00eancia de \u2018shit tube\u2019 para travessias https://t.co/2erFqLOC6d"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-27T19:38:42.000Z",
            "id": "1100842682778308611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com informa\u00e7\u00f5es oficiais do Parque Nacional de Yosemite, o turista entrou em uma \u00e1rea fechada e o incidente est\u00e1 sob investiga\u00e7\u00e3o https://t.co/UKInR5Nbcc"
        },
        {
            "author_id": "3225918544",
            "created_at": "2019-02-27T19:25:51.000Z",
            "id": "1100839449099976706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca in Rio de Janeiro https://t.co/pN9HEqrLH5"
        },
        {
            "author_id": "249278766",
            "created_at": "2019-02-27T19:18:22.000Z",
            "id": "1100837563777118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e deixa animais mortos na Bahia https://t.co/T3wwektL8I"
        },
        {
            "author_id": "966465230602690560",
            "created_at": "2019-02-27T19:13:52.000Z",
            "id": "1100836433173114885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUEM PODE ME FALAR UM EXEMPLO DE REABILITA\u00c7AO AMBIENTAL SEM SER PARQUE MUNICIPAL E AQUELE NEGOCIO DA RAIA OLIMPICA QUE TA NOS SLIDES DO FABIO EU NAO CONSIGO PENSAR EM MAIS NADA"
        },
        {
            "author_id": "939068265799868416",
            "created_at": "2019-02-27T19:11:35.000Z",
            "id": "1100835857567834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja leve e quem quiser, que fique. \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/xKWW06gbKi"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-27T19:05:51.000Z",
            "id": "1100834413246664704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 15h a Defesa Civil foi por um morador da Avenida Nilo Pe\u00e7anha n\u00b0 740 devido a um Gamb\u00e1 com dois filhotes que estava no banheiro da \u00e1rea de servi\u00e7o da resid\u00eancia. O animal foi captura e encaminhado para uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/BYCGdR6FhW"
        },
        {
            "author_id": "818608782091632642",
            "created_at": "2019-02-27T19:02:59.000Z",
            "id": "1100833693256556544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso j\u00e1 era esperado por um fraudador de mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Ele protege os interesses da empresas que acabam com o meio ambiente. https://t.co/IYAylitwNb"
        },
        {
            "author_id": "446562623",
            "created_at": "2019-02-27T18:51:49.000Z",
            "id": "1100830881089011723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro ter\u00e1 que pagar R$ 1 mi por desmatar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1 - ((o))eco https://t.co/QVgfWKcsYy"
        },
        {
            "author_id": "906313708338638848",
            "created_at": "2019-02-27T18:45:24.000Z",
            "id": "1100829268714627074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tinha um gatinho taooooo fofo no parque municipal hj eu quase trouxe ele pra csa kkkkkkk fiquei uns 10 min brincando c ele"
        },
        {
            "author_id": "795999782384836608",
            "created_at": "2019-02-27T18:27:04.000Z",
            "id": "1100824654086897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DO CRISTO REDENTOR DE VI\u00c7OSA PODE TER NOVO\u00a0FUNCIONAMENTO https://t.co/piTdgE4uuM https://t.co/IvSKEAK6XQ"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-02-27T18:19:07.000Z",
            "id": "1100822651893923845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica #Acre #Minist\u00e9riodoTurismo #MTur #ParqueNacionaldaSerradoDivisor https://t.co/6d5hyPm0dR https://t.co/GcCZFWJVbA"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2019-02-27T18:18:39.000Z",
            "id": "1100822534080081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade recebe cavalarianos com shows e atividades culturais no Parque Municipal de Eventos, Leia mat\u00e9ria na \u00edntegra e confira programa\u00e7\u00e3o para esta quarta-feira \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https://t.co/iZ1oLXHWmI"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2019-02-27T18:17:48.000Z",
            "id": "1100822321391112194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocant\u00ednia, Lajeado e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alinham propostas ambientais https://t.co/QaKqql0uny"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-02-27T18:10:30.000Z",
            "id": "1100820484889944066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo promotores de Justi\u00e7a, do Grupo de Trabalho do Tapaj\u00f3s, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Aramana\u00ed foi reduzida pela C\u00e2mara e Prefeitura do Munic\u00edpio &gt;&gt; https://t.co/6QmnyOVXkc https://t.co/DkDXjs3umc"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-02-27T18:08:29.000Z",
            "id": "1100819975944761344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo promotores de Justi\u00e7a, do Grupo de Trabalho do Tapaj\u00f3s, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Aramana\u00ed foi reduzida pela C\u00e2mara e Prefeitura do Munic\u00edpio &gt;&gt; https://t.co/6QmnyOVXkc https://t.co/58vxOXCyAZ"
        },
        {
            "author_id": "125486849",
            "created_at": "2019-02-27T17:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100817364776558592",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Eu n\u00e3o tenho certeza disso, visto que muita unidade de conserva\u00e7\u00e3o serve apenas como instrumento burocr\u00e1tico para cess\u00e3o de licen\u00e7as ambientais, tal que servem apenas para legalizar o desmatamento e o uso da terra por empresas mancomunadas ao Estado."
        },
        {
            "author_id": "157066493",
            "created_at": "2019-02-27T17:51:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1100815664187621377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval para os pequenos? #BeloHorizonte tamb\u00e9m tem! \ud83c\udf89\nNeste domingo, 3/03, acontece o j\u00e1 tradicional Carnavalzinho no Parque Municipal, das 9h \u00e0s 14h. Hora de fantasiar a crian\u00e7ada e aproveitar a festa em fam\u00edlia. Inf.: https://t.co/93opDkwai0\n\nFoto: Ricardo Laf https://t.co/wGeWLqN0S1"
        },
        {
            "author_id": "893289446040367104",
            "created_at": "2019-02-27T17:47:46.000Z",
            "id": "1100814765214089218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter outro encontrinho de kpop no parque municipal irraa plmds se eu n conseguir ir nesse eu me demito"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2019-02-27T17:46:33.000Z",
            "id": "1100814456035180545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena ICMBio a promover regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de Floresta Nacional no Par\u00e1 https://t.co/woMnOHmv3L"
        },
        {
            "author_id": "126373086",
            "created_at": "2019-02-27T17:44:44.000Z",
            "id": "1100814000328187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkk o meu foi na frente do parque municipal https://t.co/jm32rmuBFJ"
        },
        {
            "author_id": "813559913079341057",
            "created_at": "2019-02-27T17:38:08.000Z",
            "id": "1100812338633019397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval vai ser em que lugar de vinhedo? \u2014 parque municipal https://t.co/ZeSOBgn0eD"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-02-27T17:10:07.000Z",
            "id": "1100805287907393538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O local \u00e9 a primeira reserva extrativista de terra e mar do Cear\u00e1 e, historicamente, objeto de disputas.\nhttps://t.co/UaUhCBmgiQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-02-27T17:01:43.000Z",
            "id": "1100803175936872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Baleia jubarte \u00e9 encontrada morta, a cerca de 15 metros da praia, na Ilha do Maraj\u00f3. Mist\u00e9rio? https://t.co/rWoGnupQ53 Era um filhote de cerca de um ano, com oito metros de comprimento e foi arrastado at\u00e9 uma faixa de areia e mangue na Reserva Extrativista Marinha de Soure https://t.co/koGK8HcaoF"
        },
        {
            "author_id": "1186657922",
            "created_at": "2019-02-27T16:49:48.000Z",
            "id": "1100800175545683969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA - De Olho nos Ruralistas https://t.co/JGsfZ1Qha2"
        },
        {
            "author_id": "137718828",
            "created_at": "2019-02-27T16:34:00.000Z",
            "id": "1100796200524136455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANSENUZA, M\u00c1S CERCA DE SER PARQUE NACIONAL - Palabra Central https://t.co/hTvncUE6Av"
        },
        {
            "author_id": "1356726031",
            "created_at": "2019-02-27T16:23:34.000Z",
            "id": "1100793572624871424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-02-27T16:18:16.000Z",
            "id": "1100792240014807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica #Acre #Minist\u00e9riodoTurismo #MTur #ParqueNacionaldaSerradoDivisor https://t.co/6d5hyPm0dR https://t.co/BI99mBm6CI"
        },
        {
            "author_id": "558611195",
            "created_at": "2019-02-27T15:55:11.000Z",
            "id": "1100786430719213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natuu 39 Nosso planeta \u00e9 repleto de lugares maravilhosos como este do v\u00eddeo, este lugar \u00e9 o Parque Nacional de Banff que se encontra no Canad\u00e1! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 de natureza n\u00e3o pode deixar de conhecer este... https://t.co/ipA98ZWFJv"
        },
        {
            "author_id": "350397821",
            "created_at": "2019-02-27T15:51:58.000Z",
            "id": "1100785619880550400",
            "in_reply_to_user_id": "350397821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o policial ambiental que esta dando entrevista entra no parque nacional pra ca\u00e7ar ilegalmente e.e"
        },
        {
            "author_id": "2744884456",
            "created_at": "2019-02-27T15:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100784428471730186",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista \n\nvejam que ironia do ministro ricadro \n\nfone:\nhttps://t.co/iycnnkm5v5 https://t.co/eJOsoP2qLu"
        },
        {
            "author_id": "2744884456",
            "created_at": "2019-02-27T15:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100781003810004992",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma que ir\u00f4nia hein ministro\nBras\u00edlia - O Parque Nacional do Pau Brasil, ...dirigentes do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade  (ICMBio), autarquia do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA)...\nEstamos de olho!\nhttps://t.co/915hdzIrBW"
        },
        {
            "author_id": "456848867",
            "created_at": "2019-02-27T15:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1100777777156911105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar para ler um livro, estudar, trabalhar e at\u00e9 pra conversar... em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/K7UuRxz5xG"
        },
        {
            "author_id": "702579048166387712",
            "created_at": "2019-02-27T15:16:19.000Z",
            "id": "1100776648591446017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas de \u00e1rvores s\u00e3o doadas no Parque Municipal do Mocambo https://t.co/LGuDZ3rYXT"
        },
        {
            "author_id": "3123555336",
            "created_at": "2019-02-27T15:00:08.000Z",
            "id": "1100772579185438720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aldeia de Sistelo situa-se no concelho de Arcos de Valdevez, em pleno Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, junto \u00e0 nascente do rio Vez.\n\nFamosa pelas suas paisagens em socalcos, onde se cultiva o milho e pasta o... https://t.co/YFGe8fL0fu"
        },
        {
            "author_id": "40439109",
            "created_at": "2019-02-27T14:57:46.000Z",
            "id": "1100771983086833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rodeado pela natureza e com o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas a poucos quil\u00f3metros, o #Hotel Rural Maria da Fonte \u00e9 o ref\u00fagio perfeito para quem procura o descanso em ambiente rural. \ud83c\udf33 #Minho #P\u00f3voadoLanhoso #Natureza #Peneda #Ger\u00eas https://t.co/2auxX2Qzgt https://t.co/Hnjj49gVNj"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2019-02-27T14:57:07.000Z",
            "id": "1100771819349528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Huascar\u00e1n no Peru: destino perfeito para quem gosta de trilhas e visuais deslumbrantes. Saiba mais: https://t.co/bBAiq7lZsL  #viagem #viajar #turismo #ferias #peru https://t.co/jil1Utg4k7"
        },
        {
            "author_id": "77207226",
            "created_at": "2019-02-27T14:50:25.000Z",
            "id": "1100770133100904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico admirada com essa galera que vai na gringa ver esquilo com tanto esquilo aqui no Parque Nacional do Itatiaia, no estado do Rio."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-27T14:46:11.000Z",
            "id": "1100769065361162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros do Parque Estadual Bot\u00e2nico e da APA do Estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1 reunidos na manh\u00e3 de hoje, juntamente  com os gestores das  unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs), tra\u00e7aram  planos para 2019. Tamb\u00e9m discutiram o Carnaval Ecol\u00f3gico das duas UCs, que come\u00e7a nesta sexta-feira. https://t.co/NLD1aBdRxO"
        },
        {
            "author_id": "321696133",
            "created_at": "2019-02-27T14:45:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1100769008469639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha me esquecido de o qu\u00e3o o parque municipal de Belo Horizonte \u00e9 lindo \ud83d\ude0d https://t.co/zBDwQsyjT0"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2019-02-27T14:34:32.000Z",
            "id": "1100766134939328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto que cria Parque Natural Municipal da \u00c1gua Escondida \u00e9 apresentado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o! \nVeja aqui mais detalhes: \n\nhttps://t.co/5oGy31iWbw\n\n#niteroi https://t.co/eHovNmGGyW"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2019-02-27T14:33:08.000Z",
            "id": "1100765782630387712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2665,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 100,
                "retweet_count": 359
            },
            "text": "Hoje concedemos \u00e0 iniciativa privada o Parque Nacional do Pau Brasil em Porto Seguro, ber\u00e7o do descobrimento. https://t.co/aKjvYumku0"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2019-02-27T14:27:20.000Z",
            "id": "1100764323419443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocant\u00ednia, Lajeado e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alinham propostas ambientais.  https://t.co/5FqOC7SAuY https://t.co/m07r82bI5d"
        },
        {
            "author_id": "47387995",
            "created_at": "2019-02-27T14:23:17.000Z",
            "id": "1100763304555937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia!!!! De acordo com o Corpo de Bombeiros, as chamas do inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra de Itabaiana foram controladas. \n\nDesde s\u00e1bado, bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios tentavam apagar o inc\u00eandio considerado o maior dos \u00faltimos anos."
        },
        {
            "author_id": "727636771639537664",
            "created_at": "2019-02-27T14:22:35.000Z",
            "id": "1100763126121738243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 efeito especial !!!! \ud83d\ude02 \n\u00c9 simplesmente o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. #batukoexperience #len\u00e7oismaranhenses #voyageenfamille #routedesemotions #routard  #vacances\u2026 https://t.co/EI3BKCeOFm"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-02-27T14:10:10.000Z",
            "id": "1100760003370278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTURSP Cachoeira Santo Isidro no Parque Nacional da Serra da Bocaina em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP https://t.co/6i7TTQtryR #TurismoPaulista https://t.co/loWZQOX04f"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-02-27T14:07:44.000Z",
            "id": "1100759389995220992",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ao excluir, de modo arbitr\u00e1rio, as popula\u00e7\u00f5es tradicionais do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenese, o PLS 465/2018 viola direitos fundamentais relacionados \u00e0 maneira de viver, de fazer e de criar desses grupo especialmente protegidos! #PLS4652018Nao"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2019-02-27T14:00:01.000Z",
            "id": "1100757446564274182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Deputado apresenta projeto de lei para tornar praia tomada pela Caixa um parque estadual https://t.co/MBahviCqUM https://t.co/KxPaBpqgrR"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-02-27T13:56:00.000Z",
            "id": "1100756436009865217",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m de excluir milhares de pessoas de dentro do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o PLS 465/2018 exclui centenas de hectares com grande relev\u00e2ncia ambiental, como c\u00f3rregos, lagoas e dunas."
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2019-02-27T13:51:56.000Z",
            "id": "1100755412645806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tocant\u00ednia, Lajeado e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alinham propostas ambientais https://t.co/FnkV4p4I8J https://t.co/jcTWFl9SmB"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-02-27T13:50:48.000Z",
            "id": "1100755127793864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional da #Serra do #Divisor, no Acre, ser\u00e1 sinalizado para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica - https://t.co/OKDPRLqpvh #Agenparl #Strong #TURISMO #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero https://t.co/xOPHj4bDs0"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2019-02-27T13:49:57.000Z",
            "id": "1100754914266021893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Projeto de Lei do Senado 465-2018, de autoria do Senador Roberto Rocha (PSDB-MA)exclui dezenas de  comunidades do interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. As comunidades manifestaram o seu desacordo ao referido PLS, conforme a Carta de Primeira Cruz #PLS4652018Nao! https://t.co/JzcvxuPMJm"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2019-02-27T13:25:32.000Z",
            "id": "1100748770973671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento retoma a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal ou estadual em Taquarinhas https://t.co/QRzT1T5Gns"
        },
        {
            "author_id": "2932004428",
            "created_at": "2019-02-27T13:24:44.000Z",
            "id": "1100748569504550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tranquada lembra em Cabo Verde que 75% do mar territorial da Madeira \u00e9 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/FGJbfx9ylC https://t.co/viYdCBRu2v"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2019-02-27T13:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "942054152208830464",
                        "start": 0,
                        "username": "Instituto_Horus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100748263521771520",
            "in_reply_to_user_id": "942054152208830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Instituto_Horus capacita equipe operacional para erradicar plantas ex\u00f3ticas invasoras em ilhas que fazem parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro (Santa Catarina, Brasil).\nVeja reportagem:\nhttps://t.co/xAji9X32Kd https://t.co/A85OFTU1dY"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-02-27T13:21:01.000Z",
            "id": "1100747632153108482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o interior da Mata Atl\u00e2ntica e algumas das cachoeiras mais famosas do Parque Nacional da Tijuca?\n.\n*Mais informa\u00e7\u00f5es e reservas:\nhttps://t.co/q6hvyfnpNk\n.... https://t.co/4mopYfzSb5"
        },
        {
            "author_id": "988426374577905664",
            "created_at": "2019-02-27T12:43:20.000Z",
            "id": "1100738151939821569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GiroAMZ: Justi\u00e7a Federal condena ICMBio a promover regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de Floresta Nacional, em Marab\u00e1, no sudeste do Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2019-02-27T12:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "87279954",
                        "start": 225,
                        "username": "ForbesInspector"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100735978459807745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bora come\u00e7ar o dia com uma boa not\u00edcia? \ud83d\ude0d O Belmond Hotel das Cataratas, uma das grandes atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00e9 o \u00fanico hotel do pa\u00eds a receber a classifica\u00e7\u00e3o m\u00e1xima, de 5 estrelas, do Forbes Travel Guide (@ForbesInspector). https://t.co/opLjDSZyGm"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2019-02-27T12:25:38.000Z",
            "id": "1100733696624283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfacAinda sobre o epis\u00f3dio envovendo o trabalhador da praia do Forno Wilyam Quintanilha e o Gestor do Parque Estadual da Costa do Sol, Marcelo Morel.\nVeja no v\u00eddeo quando Wilyam e sua esposa C\u00edntia questionam para onde est\u00e3o sendo levadas as mercadorias. \ud83d\udc47 https://t.co/MIsckDiG4h"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2019-02-27T12:19:11.000Z",
            "id": "1100732074552688641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o ao Monumento Natural do S\u00e3o Francisco bate novo recorde em 2018 - https://t.co/72giB74JwZ"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-02-27T12:17:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1100731545940299776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tucano \u00e9 uma das aves mais tradicionais do cerrado. Podemos encontrar esp\u00e9cimes por todo o estado. \u00c9 uma ave que se alimenta de frutos e semente e \u00e9 pouco adaptativa \u00e0 cria\u00e7\u00e3o em cativeiro. Na foto,um esp\u00e9cime encontrado no Parque Estadual Telma Ortegal, onde est\u00e1 nosso 1 BPMA https://t.co/b14ASBCO2N"
        },
        {
            "author_id": "302777335",
            "created_at": "2019-02-27T11:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "806682601205465089",
                        "start": 0,
                        "username": "ingridv4lu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100724815223242752",
            "in_reply_to_user_id": "806682601205465089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ingridv4lu Muita coisa boa pra fazer ai, shopping, altas lachonetes boas, as pra\u00e7as s\u00e3o da hora, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1278590604",
            "created_at": "2019-02-27T11:46:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "199040654",
                        "start": 17,
                        "username": "duduu_9"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3499172,
                        -23.96914705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1100723856006963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "night session \ud83c\udf42\ud83d\ude01 @duduu_9 \ud83d\udcf2\n#bmx #lifestyle #tksGod #rasta #beach #brothers #session em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/MfW0wS7OD1"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-02-27T11:46:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "37639400",
                        "start": 83,
                        "username": "trilhasdorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100723786297548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nTORRES DE BONSUCESSO\n\nGostou deste pico?\nEnt\u00e3o, n\u00f3s @trilhasdorj  te levamos l\u00e1.\n\nMarque seus amigos que amam aventura e adrenalina e vem para o nosso mundo.\u2026 https://t.co/Nl9XHSSVs4"
        },
        {
            "author_id": "809770657013764096",
            "created_at": "2019-02-27T11:39:02.000Z",
            "id": "1100721969308332039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara inicia poda e abate de \u00e1rvores no Parque\u00a0Municipal https://t.co/dvARqrVHAW https://t.co/25R6YAGbCT"
        },
        {
            "author_id": "47269763",
            "created_at": "2019-02-27T11:30:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.05174,
                        -22.11703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48915cbb0f9b8650"
            },
            "id": "1100719808000081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOCO DO BEBS  \ud83c\udfad\ud83c\udfad\n **ATEN\u00c7\u00c3O* \ud83d\udc40 Local do evento.\n *Parque Municipal llha Ant\u00f4nio Dutra* \nO MELHOR CARNAVAL\ud83c\udf8a\ud83e\udd39\u200d\u2642\ud83e\udd73 DO SUL DE MINAS - S\u00c3O LOUREN\u00c7O MG \n#Vemquevaisertop\u2026 https://t.co/eYuZPFaDNr"
        },
        {
            "author_id": "1367045102",
            "created_at": "2019-02-27T11:00:24.000Z",
            "id": "1100712245577830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contamos com a sua presen\u00e7a no Sindicato Itinerante. \u00c9 daqui a pouco no Parque Municipal Vale do Itaim. https://t.co/AgYTnOB7Pi"
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2019-02-27T10:54:29.000Z",
            "id": "1100710757740748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a dire\u00e7\u00e3o do Parque, os brigadistas trabalham na extin\u00e7\u00e3o de alguns focos de inc\u00eandio que ainda existem na localidade. https://t.co/YFncTZjakk"
        },
        {
            "author_id": "48430833",
            "created_at": "2019-02-27T10:54:20.000Z",
            "id": "1100710719182512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro ter\u00e1 que pagar R$ 1 mi por desmatar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1 - ((o))eco https://t.co/y6pEv6OSZx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-27T10:45:54.000Z",
            "id": "1100708598349467650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL GUARAMACAL (GENERAL CRUZ CARRILLO)\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/xvr06GfnW3"
        },
        {
            "author_id": "15052453",
            "created_at": "2019-02-27T09:47:54.000Z",
            "id": "1100694001240428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huascar\u00e1n: destino com trilhas e visuais incr\u00edveis no Peru https://t.co/xGcoP7uUPW"
        },
        {
            "author_id": "300499192",
            "created_at": "2019-02-27T08:42:50.000Z",
            "id": "1100677626279219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes de escolas da Prefeitura de Teresina ganham viagens para cidade hist\u00f3rica de Oeiras e o Parque Nacional de S\u00e3o Raimundo Nonato https://t.co/kOzXpIJnH3 https://t.co/gNEvPjDu92"
        },
        {
            "author_id": "3778340116",
            "created_at": "2019-02-27T04:14:26.000Z",
            "id": "1100610080263811072",
            "in_reply_to_user_id": "3778340116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0_ Parque Municipal: quer privacidade e quer tamb\u00e9m beijar muito? Vai pra l\u00e1, \u00e9 um lugar imenso onde vc e seu pretendente pode ficar de boas sem ningu\u00e9m pra te encher o saco.\nObs: tenho a impress\u00e3o que possa ser perigoso."
        },
        {
            "author_id": "37086200",
            "created_at": "2019-02-27T04:04:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.0531,
                        36.19716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a612c69b44b2e5da"
            },
            "id": "1100607692022833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de fevereiro, comemorou-se os 100 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon, Arizona, EUA (Fotos de 2009 durante minha terceira\u2026 https://t.co/zwC5VHVnXW"
        },
        {
            "author_id": "732283548472840192",
            "created_at": "2019-02-27T03:56:55.000Z",
            "id": "1100605673476366338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carnaval de vinhedo vai ser no parque municipal... sinceramente achei dhr a ideia, com mais estrutura e principalmente espa\u00e7o, aquela pra\u00e7a j\u00e1 tava ficando pequena"
        },
        {
            "author_id": "1973612917",
            "created_at": "2019-02-27T03:41:10.000Z",
            "id": "1100601708680486913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA RITA DO SAPUCA\u00cd MG / ESP\u00c9CIE RAR\u00cdSSIMA DE ANF\u00cdBIO ENCONTRADA EM NOSSA RESERVA\u00a0BIOL\u00d3GICA. https://t.co/ZULqOm60Jy https://t.co/i4aVZWSswP"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-27T03:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1100599097617072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturas da Natureza!!!\nFoto: Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/GAglLz4qcI"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-27T03:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1100598845354983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturas da Natureza!!!\nFoto: Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/dtngRXQ7jh"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-27T03:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1100598156788621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texturas da Natureza!!!\nFoto: Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/FFIWhWt6P8"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-27T03:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1100597492960452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pingo-de-ouro (Brachycephalus ephippium) Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/FpatxQ60YE"
        },
        {
            "author_id": "789235451114713088",
            "created_at": "2019-02-27T03:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "28589824",
                        "start": 161,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100596212078649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waj\u00e3pi. Entre os rios Oiapoque, Jari e Araguari, no Amap\u00e1, no sop\u00e9 das serras junto do Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque. https://t.co/5VYWnAMMMg via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "982814812492230656",
            "created_at": "2019-02-27T03:17:28.000Z",
            "id": "1100595745441353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 carnaval vai ser na pra\u00e7a e os outros dia vai ser no parque Municipal? \u00c9 isso memo??"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-27T03:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1100593718413938688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ancylometes sp - Ctenidae - Foto:Diogo Luiz em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/oncIS0MYLE"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2019-02-27T02:21:50.000Z",
            "id": "1100581745244676097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fazendeiro Gilberto Luiz de Rezende foi condenado, em primeira inst\u00e2ncia, a pagar R$ 1 milh\u00e3o pelo desmatar quase 3 mil hectares de floresta nativa dentro da... https://t.co/ok038BitWJ"
        },
        {
            "author_id": "1039141695844241409",
            "created_at": "2019-02-27T02:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3291953124",
                        "start": 0,
                        "username": "rafatoth07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100580888184799237",
            "in_reply_to_user_id": "1039141695844241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafatoth07 Por enquanto a prefeitura n\u00e3o oficializou nada sobre o parque municipal, continua no centro como ainda tava sendo comentado semana passada at\u00e9 que confirmem o contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "695395178517925888",
            "created_at": "2019-02-27T02:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4887985535",
                        "start": 0,
                        "username": "marcolaaa_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100577843015241731",
            "in_reply_to_user_id": "4887985535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcolaaa_ sim mas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-02-27T02:05:01.000Z",
            "id": "1100577514714423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: #Carnaval muda para o Parque Municipal com mais estrutura para foli\u00f5es \n\nDepois da desist\u00eancia da Acivi (Associa\u00e7\u00e3o Comercial e Industrial de VINHEDO) de organizar o Carnaval na\u2026 https://t.co/w4CtV77QIi"
        },
        {
            "author_id": "144906701",
            "created_at": "2019-02-27T02:04:22.000Z",
            "id": "1100577348615917568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como pode um portugu\u00eas que reside em seu pa\u00eds reivindicar posse em uma reserva extrativista federal, em detrimento de um prainheiro que toda sua vida viveu nesse lugar, e mora h\u00e1 15 anos nessa casa? Decis\u00e3o judicial. Que justi\u00e7a \u00e9 essa? https://t.co/7Nj7TdbWeZ"
        },
        {
            "author_id": "819240340335034378",
            "created_at": "2019-02-27T02:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1611176538",
                        "start": 0,
                        "username": "cabaggiio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100576285808619520",
            "in_reply_to_user_id": "1611176538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cabaggiio Pelo que eu vi no evento sexta \u00e9 na pra\u00e7a e s\u00e1bado no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-02-27T01:58:13.000Z",
            "id": "1100575803010678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro ter\u00e1 que pagar R$ 1 mi por desmatar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1 - ((o))eco https://t.co/yhJ886U0x4"
        },
        {
            "author_id": "3402025535",
            "created_at": "2019-02-27T01:56:58.000Z",
            "id": "1100575489129877507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "fodase o parque municipal, ngm tira o centro d n\u00f3is"
        },
        {
            "author_id": "558776289",
            "created_at": "2019-02-27T01:53:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1100574626801954817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu realmente tenho que parar de ir da reitoria para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica a p\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "758322856426168324",
            "created_at": "2019-02-27T01:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3438578811",
                        "start": 0,
                        "username": "TyemeAmorin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100573840965623808",
            "in_reply_to_user_id": "3438578811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TyemeAmorin os bloquinhos v\u00e3o ser todos no parque municipal, mas acho o pessoal vai colar no centro de noite msm (n tenho ctz)"
        },
        {
            "author_id": "292664294",
            "created_at": "2019-02-27T01:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2357908862",
                        "start": 0,
                        "username": "igormirandasite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100571272470249473",
            "in_reply_to_user_id": "2357908862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igormirandasite Maletta \u00e0 noite (pr\u00e9dio com v\u00e1rios barzinhos, no centro da cidade). Se n\u00e3o gostar de Carnaval, recomendo os museus da pra\u00e7a da Liberdade, os parques (Mangabeiras e Parque Municipal, por exemplo), Mercado Central \u00e9 obrigat\u00f3rio, mas em \u00e9poca de Carnaval vai ter \u00e9 mto Carnaval mesmo"
        },
        {
            "author_id": "392374686",
            "created_at": "2019-02-27T01:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "295105540",
                        "start": 0,
                        "username": "regine_brognoli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73182427,
                        -29.35107202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "1100570702955057153",
            "in_reply_to_user_id": "295105540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@regine_brognoli #guarita #nodia em Parque Estadual da Guarita https://t.co/7cwJK88rlW"
        },
        {
            "author_id": "2653435310",
            "created_at": "2019-02-27T01:32:49.000Z",
            "id": "1100569411071688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/Ko7Noq8jhg"
        },
        {
            "author_id": "95678194",
            "created_at": "2019-02-27T00:55:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "338812870",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxsierB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100560134206644227",
            "in_reply_to_user_id": "338812870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxsierB Nenhum deles teve quest\u00f5es burocr\u00e1ticas como o nosso justamente por n\u00e3o estarem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. V\u00e3o atrasar o m\u00e1ximo que conseguirem..."
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2019-02-27T00:46:48.000Z",
            "id": "1100557828576763904",
            "in_reply_to_user_id": "312646018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A secret\u00e1ria adjunta da Cultura, Carmen Langaro, foi ao encontro dos cavalarianos nesta ter\u00e7a-feira (26), no Parque Municipal de Eventos de Imb\u00e9. \u00c0 noite acontece a tradicional confraterniza\u00e7\u00e3o do Piquete Comando e shows musicais."
        },
        {
            "author_id": "44508894",
            "created_at": "2019-02-27T00:41:05.000Z",
            "id": "1100556391268474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24.02.2019\nParque Nacional do Itatiaia.\nPedra do Altar. \ud83c\udf43\u26f0\ud83d\udc9a\nRegistrar aqui o que marcou o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/j0cishhaxm"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-02-27T00:14:54.000Z",
            "id": "1100549800251084811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado estudo para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o degradada por inc\u00eandio https://t.co/kJRRvhQaSX"
        },
        {
            "author_id": "1039141695844241409",
            "created_at": "2019-02-27T00:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4698697609",
                        "start": 0,
                        "username": "LuissGuilh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100546575804362752",
            "in_reply_to_user_id": "4698697609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuissGuilh Se falaram centro de conviv\u00eancia ou parque municipal, NAO VAI!!!"
        },
        {
            "author_id": "927923717778309121",
            "created_at": "2019-02-26T23:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 64,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1100544957935431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP https://t.co/jc5YTM4LpI"
        },
        {
            "author_id": "959459529665732609",
            "created_at": "2019-02-26T23:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2762151850",
                        "start": 0,
                        "username": "jhenipaiola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100544115438166016",
            "in_reply_to_user_id": "2762151850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhenipaiola \u00c9 o parque municipal de vinhedo"
        },
        {
            "author_id": "14505497",
            "created_at": "2019-02-26T23:27:44.000Z",
            "id": "1100537930043613185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mesmo com a proibi\u00e7\u00e3o de obras em \u00e1reas protegidas pela legisla\u00e7\u00e3o ambiental, os respons\u00e1veis pelo estabelecimento constru\u00edram em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o permanente. https://t.co/zfKJJC0ZRW"
        },
        {
            "author_id": "1109712631",
            "created_at": "2019-02-26T23:11:04.000Z",
            "id": "1100533736351899648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESERVA\u00c7\u00c3O DA LAGOA DO PERI EM PAUTA     \n\n\u00c9 fato, o parque Municipal da Lagoa do Peri, nosso maior manancial h\u00eddrico, localizado no sul da ilha, ter\u00e1 que passar por um processo de recategoriza\u00e7\u00e3o.... https://t.co/93eOkd8L3x"
        },
        {
            "author_id": "180490276",
            "created_at": "2019-02-26T23:07:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.1568851,
                        -16.54571669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1100532947210391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/8xbW6v3GeB"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-02-26T22:47:16.000Z",
            "id": "1100527746227277825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessias Ruy Braga e Rancho Ca\u00eddo exigir\u00e3o shit tube com caminhantes https://t.co/5ZhhPIjuin"
        },
        {
            "author_id": "858430753981558784",
            "created_at": "2019-02-26T22:37:16.000Z",
            "id": "1100525231700029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4, companheiros... o bloco do cheio de leite t\u00e1 chegando...\n\n\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\ud83d\ude18\n\nmiguelpistolaiv e paulinhajor em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/vWPpqqaUOK"
        },
        {
            "author_id": "87335163",
            "created_at": "2019-02-26T21:53:01.000Z",
            "id": "1100514096317902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 requer demoli\u00e7\u00e3o de obras de empreendimento tur\u00edstico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortim | Cear\u00e1 | G1 https://t.co/f23zTUiroX"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2019-02-26T21:51:05.000Z",
            "id": "1100513607681523716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 requer demoli\u00e7\u00e3o de obras de empreendimento tur\u00edstico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fortim.https://t.co/NDLMro79Ul"
        },
        {
            "author_id": "552677160",
            "created_at": "2019-02-26T21:43:03.000Z",
            "id": "1100511588929417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loving the #dirtroads \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/KyFfICksIm"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2019-02-26T21:30:11.000Z",
            "id": "1100508350515691523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Cear\u00e1 requer demoli\u00e7\u00e3o de obras de empreendimento tur\u00edstico em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o a... https://t.co/fSaNx6fij5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2019-02-26T21:26:01.000Z",
            "id": "1100507300245180417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Fazendeiro ter\u00e1 que pagar R$ 1 mi por desmatar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Par\u00e1 - ((o))eco - https://t.co/rriUBNhvMW https://t.co/7IuFI9SNJq"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2019-02-26T21:10:10.000Z",
            "id": "1100503313412472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Itabaiana est\u00e1 parcialmente controlado https://t.co/jOgIOHxZb3"
        },
        {
            "author_id": "3092572929",
            "created_at": "2019-02-26T21:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "44333533",
                        "start": 0,
                        "username": "schmittpaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100502066378739715",
            "in_reply_to_user_id": "3092572929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@schmittpaula a banana \u00e9 outro produto que eu sinto muita diferen\u00e7a no sabor, a que eu consumo vem de Parelheiros,bairro bem distante da cidade,faz parte de uma APA, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,muito periferia, nem parece s\u00e3o paulo,o povo l\u00e1 adora o Haddad q foi um gde incentivador do org\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2019-02-26T20:55:21.000Z",
            "id": "1100499584491667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado apresenta projeto de lei para tornar praia tomada pela Caixa um parque estadual https://t.co/5vq4kK9YMI"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-02-26T20:44:28.000Z",
            "id": "1100496845883826177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Justi\u00e7a condenou o ICMBio a promover a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de Floresta Nacional do Itacai\u00fanas, em Marab\u00e1, no sudeste do Par\u00e1.\n\nA senten\u00e7a acata pedido do MPF.\n\nSaiba mais: \nhttps://t.co/qjaCLNBJZS https://t.co/D003EhLqYR"
        },
        {
            "author_id": "108687655",
            "created_at": "2019-02-26T20:43:39.000Z",
            "id": "1100496638148337670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ser informado por um integrante do bloco coral da nova que o carnaval vai ser no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2019-02-26T20:42:06.000Z",
            "id": "1100496247763415042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a condena ICMBio a promover regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de Floresta Nacional no\u00a0Par\u00e1 https://t.co/x1Or3phsQi"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2019-02-26T20:16:21.000Z",
            "id": "1100489769027596289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado apresenta projeto de lei para tornar praia tomada pela Caixa um parque estadual https://t.co/CtdGnckjRM"
        },
        {
            "author_id": "218529453",
            "created_at": "2019-02-26T20:00:11.000Z",
            "id": "1100485701546590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico Parque Estadual Marinho do Estado ganha plano de manejo - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/BMRR8NaC2g"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-26T20:00:10.000Z",
            "id": "1100485693766275073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para as principais travessias do Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio agora \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso de 'shit tube' https://t.co/N0pDeYlaLX"
        },
        {
            "author_id": "2943396922",
            "created_at": "2019-02-26T19:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "928410826352054277",
                        "start": 0,
                        "username": "Rickallvess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100480977074356224",
            "in_reply_to_user_id": "928410826352054277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rickallvess @liv_vit credo no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-26T19:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 161,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "761943092",
                        "start": 175,
                        "username": "MPT_SP"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "59267869",
                        "start": 183,
                        "username": "Defensoriasp"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 197,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "97081119",
                        "start": 214,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "128372940",
                        "start": 231,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "35017628",
                        "start": 246,
                        "username": "WSarai"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "36413526",
                        "start": 254,
                        "username": "WinstonLing"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "36411489",
                        "start": 267,
                        "username": "luciano_hang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100479663053385729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEN\u00daNCIA ! Essas s\u00e3o as condi\u00e7\u00f5es oferecidas para os funcion\u00e1rios do parque municipal prefeito Mario Covas - avenida Paulista s\u00e3o Paulo , conviver diariamente . @DamaresAlves @MPT_SP @Defensoriasp @JanainaDoBrasil @FernandoHoliday @jairbolsonaro @WSarai @WinstonLing @luciano_hang https://t.co/FfiH0qhNOw"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-02-26T19:31:10.000Z",
            "id": "1100478397292183558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, administrado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), divulgou nesta ter\u00e7a-feira (26)... https://t.co/rqnMQ7cfIb"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2019-02-26T19:30:11.000Z",
            "id": "1100478150843211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O s\u00edtio de #Patrim\u00f4nioMundial do Rio de Janeiro consiste em um excepcional cen\u00e1rio urbano que compreende os elementos naturais que moldaram o desenvolvimento da cidade: desde os pontos mais altos das montanhas do Parque Nacional da Tijuca at\u00e9 o mar. #RJ\n\nhttps://t.co/QWaupe5sbv https://t.co/Q9ZTCR44A8"
        },
        {
            "author_id": "1080968023010357248",
            "created_at": "2019-02-26T19:28:29.000Z",
            "id": "1100477723108143110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Areia Branca Sergipe Brasil mais uma vez passando um grande inc\u00eandio, lament\u00e1vel. https://t.co/OhUGQbkptB"
        },
        {
            "author_id": "328146282",
            "created_at": "2019-02-26T19:24:36.000Z",
            "id": "1100476743599702016",
            "in_reply_to_user_id": "328146282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conhecer o Parque Nacional da Kissama, QUE LUGAR meus amgs \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-26T19:13:37.000Z",
            "id": "1100473980086042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico Parque Estadual Marinho do Estado ganha plano de manejo - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/9HzUjSTGyp"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-26T19:13:00.000Z",
            "id": "1100473824687071233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00danico Parque Estadual Marinho do Estado ganha plano de manejo - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/PbA7TBr6yb"
        },
        {
            "author_id": "935115334218022914",
            "created_at": "2019-02-26T19:03:36.000Z",
            "id": "1100471458499833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARCERIA ENTRE IFCE E SAAEC INICIA ESTUDO PARA RECUPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1REA DO PARQUE ESTADUAL S\u00cdTIO FUND\u00c3O DEGRADADA POR INC\u00caNDIO.Veja mais &gt;&gt;&gt;https://t.co/iOEQE7zu8U\u2026/parceria-entre-ifce-e-saae\u2026\n#avozdocariri #noticias #entretenimento https://t.co/5O0UY47iPE"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-26T19:02:59.000Z",
            "id": "1100471302861844481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un dos \"monstros\" da #IlladeS\u00e1lvora #S\u00e1lvora #Ribeira no exterior da #R\u00edadeArousa #Arousa nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #AndreaL\u00f3pezD\u00f3rigaSandoval https://t.co/W23bBEG8pN"
        },
        {
            "author_id": "2790064920",
            "created_at": "2019-02-26T18:57:39.000Z",
            "id": "1100469963662462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado estudo para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o degradada por inc\u00eandio https://t.co/hjxgn9J62z"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-26T18:34:09.000Z",
            "id": "1100464048854974472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia implementa exig\u00eancia de \u2018shit tube\u2019 para travessias https://t.co/lqTlPzTpbG #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "854377760965500928",
            "created_at": "2019-02-26T18:22:44.000Z",
            "id": "1100461173693186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LeaiCultura | \ud83d\udccc #Tr\u00easCoroas | \ud83d\udc51 #Soberanas\n\n\u27a1 No \u00faltimo s\u00e1bado (23) elas visitaram a prefeitura e tamb\u00e9m o Parque Municipal das Laranjeiras, onde fizeram rafting e receberam cortesias dos apoiadores. Leia mais\ud83d\udc47 https://t.co/Pev3MvFpZ4"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-02-26T18:22:25.000Z",
            "id": "1100461093875605505",
            "in_reply_to_user_id": "70192777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardofarjun: 'V\u00eddeo fant\u00e1stico do mutir\u00e3o no Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1.\nO Instituto OndAzul realiza o projeto de recupera\u00e7\u00e3o da flora local e a constru\u00e7\u00e3o de infraestrutura para o ecoturismo no parque.\nh\u2026 https://t.co/UX67ordM0n, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "112806859",
            "created_at": "2019-02-26T18:17:22.000Z",
            "id": "1100459824989401091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o da Serra da Bodoquena \u00e9 poss\u00edvel encontrar muitas dessas aves. S\u00e3o trilhas em meio a vegeta\u00e7\u00e3o com cachoeiras, rios e fauna exuberante. O parque nacional, quando fui, n\u00e3o era\u2026 https://t.co/o1GgQaAHry"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2019-02-26T18:13:59.000Z",
            "id": "1100458972312674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional Bom Futuro, localizada na Amaz\u00f4nia Legal brasileira. Cada imagem de sat\u00e9lite traz 10 anos de diferen\u00e7a entre uma e outra: 1996, 2006 e 2016. O avan\u00e7o do desflorestamento \u00e9 significativo, especialmente para a explora\u00e7\u00e3o ilegal da madeira e pecu\u00e1ria.\nTr\u00e1gico. https://t.co/a5m2ygISX7"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-02-26T17:59:34.000Z",
            "id": "1100455346588528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leitor fabiomigliari fez essa bela foto l\u00e1 do Caxambu com o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ao fundo. Repare que h\u00e1 um belo arco-\u00edris tamb\u00e9m \u263a\ufe0f\n\n#aconteceempetropolis #petropolis\u2026 https://t.co/yS5mKnet78"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2019-02-26T17:51:39.000Z",
            "id": "1100453352649998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Ibitipoca MG. \n\u00daltimas vagas.\nVenha conhecer o parque estadual de Ibitipoca. \nIngresso ao parque    n\u00e3o incluso.\nCom cachoeiras divinas.\nTrilhas f\u00e1ceis\nDia 17/03/2019\n120,00.\nSa\u00edda as 3 hs da manh\u00e3.... https://t.co/K7JEHsbh1W"
        },
        {
            "author_id": "46719060",
            "created_at": "2019-02-26T17:36:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1100449461002743808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8b em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/54gvFs7HDA"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-02-26T17:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1100442592058241025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "360\u00b0 Mirante - Vale dos Deuses (PETP) em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/m8ih6k37hJ"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2019-02-26T17:05:00.000Z",
            "id": "1100441613808078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge acima de 2 mil hectares do Parque Nacional de Itabaiana https://t.co/SBJWx8s2MP https://t.co/MRJkCsAMIq"
        },
        {
            "author_id": "111001632",
            "created_at": "2019-02-26T17:02:49.000Z",
            "id": "1100441063632850946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00ba Encontro de Ve\u00edculos Antigos de Pomerode/SC, nos dias 15, 16 e 17 de mar\u00e7o de 2019, no Parque Municipal de Eventos. Cl\u00e1sicos, hot rods, esportivos e gigantes reunidos na cidade mais alem\u00e3 do Brasil! \n\nMais informa\u00e7\u00f5es: \u27a1\ufe0f https://t.co/KJ8y00tsX8 \u2b05\ufe0f https://t.co/hi0c5NGF7k"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T17:01:42.000Z",
            "id": "1100440783973502978",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[13:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Trememb\u00e9\n2) Rua Ana do Sacramento Andrade - Trememb\u00e9\n3) \u00c1gua Fria\n4) Ribeir\u00e3o Franquinho - Artur Alvim\n5) Parque Municipal do Cordeiro - Santo Amaro\n6) Rua Diego Leiva - Trememb\u00e9 https://t.co/oeUKfdRbj8"
        },
        {
            "author_id": "86944033",
            "created_at": "2019-02-26T16:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1100438835249537025",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Tem Que homenagea lo devidamente dando o nome dele a um parque Nacional em Roraima."
        },
        {
            "author_id": "272172173",
            "created_at": "2019-02-26T16:45:48.000Z",
            "id": "1100436780950716416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perguntinhas diferenciadas\n 1 - J\n2 - sim\n3 - Cerveja\n4 - A \n5 - depende da fase kk\n6 - parque municipal \ud83d\ude05\n7 - S \n8 - ja\n9 - ja\n10 - R\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\n11 - descubra \ud83e\udd2d\nfav que te mando as perguntas"
        },
        {
            "author_id": "91853490",
            "created_at": "2019-02-26T16:38:41.000Z",
            "id": "1100434990452609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 me lembro do parque municipal sheushsuehuddhu https://t.co/Ps3H96px8f"
        },
        {
            "author_id": "109123755",
            "created_at": "2019-02-26T16:35:20.000Z",
            "id": "1100434148680978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatos e Felinos: On\u00e7as ganham parque nacional na caatinga https://t.co/pBhU40BWyh"
        },
        {
            "author_id": "845299300246736896",
            "created_at": "2019-02-26T16:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1419369580645003272",
                        "start": 0,
                        "username": "JuliaSthe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100426062390087681",
            "in_reply_to_user_id": "115967776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliasthe Lembrando que: vai acontecer no parque municipal, n\u00e3o no centro, s\u00e1bado a partir das 14."
        },
        {
            "author_id": "993226677034549249",
            "created_at": "2019-02-26T15:55:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1100423995520884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queixa sobre um lugar muito frequentados por toda popula\u00e7\u00e3o do Centro de Diadema o parque municipal e todos n\u00f3s aus fim de semana os banheiros do local e uma verdadeira calamidades p\u00fablica Geral n\u00e3o dar para entrar na porta que a sugeira est\u00e1 em todos locais."
        },
        {
            "author_id": "66944609",
            "created_at": "2019-02-26T15:21:43.000Z",
            "id": "1100415622784139264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com Marleno Costa, respons\u00e1vel pelo Parque Nacional, hoje o fogo est\u00e1 controlado, mas n\u00e3o extinto, ainda. https://t.co/zizYQuIA45"
        },
        {
            "author_id": "939248168897859584",
            "created_at": "2019-02-26T14:55:47.000Z",
            "id": "1100409094391791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado estudo para recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o degradada por inc\u00eandio - https://t.co/z03dp2nINe https://t.co/Egm1qdo16Y"
        },
        {
            "author_id": "839564434343342080",
            "created_at": "2019-02-26T14:39:58.000Z",
            "id": "1100405115570114562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ele ajudou a criar a Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Jur\u00e9ia-Itatins, simplesmente uma area de preserva\u00e7\u00e3o e estudos ambientais que compreende 3,5% da mata atlantica nativa no estado de SP todinho\num peda\u00e7o de terra que tem mangue, restinga, mata fechada, cachoeiras etc\num peda\u00e7o do para\u00edso"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2019-02-26T14:04:24.000Z",
            "id": "1100396162224480262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo Fazenda 484 hectares dentro de Reserva Biol\u00f3gica ( Mata Atlantica ) - Jequitinhonha/MG - https://t.co/Q5sPFtH6uj"
        },
        {
            "author_id": "1080947689553043457",
            "created_at": "2019-02-26T13:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "436156088",
                        "start": 249,
                        "username": "dizerodireito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100387714438967296",
            "in_reply_to_user_id": "1080947689553043457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, a redu\u00e7\u00e3o ou supress\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o somente \u00e9 permitida mediante lei em sentido formal.\nA MP possui for\u00e7a de lei, mas o art. 225, \u00a7 1\u00ba, III, da CF/88 exige lei em sentido estrito. STF. ADI 4717/DF, j. 5/4/2018 (Info 896).\nFonte: @dizerodireito"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2019-02-26T13:29:03.000Z",
            "id": "1100387269695938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrado acordo entre a Universidade de Oxford (Reino Unido) e o Parque Nacional da Gorongosa (Mo\u00e7ambique)  https://t.co/SzmYiklTcL"
        },
        {
            "author_id": "124387005",
            "created_at": "2019-02-26T13:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 152,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "193003734",
                        "start": 165,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100384631998873603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morre Paulo Nogueira Neto, pioneiro da prote\u00e7\u00e3o ambiental, criador das primeiras unidades de conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds, como a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jureia. \n\n@rsallesmma \n@mmeioambiente \n\nhttps://t.co/oVqvK6TBrW"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2019-02-26T13:10:27.000Z",
            "id": "1100382585904119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais 2 mil hectares do Parque Nacional de Itabaiana https://t.co/EDaF7lNT4h https://t.co/mL2IlMTw3h"
        },
        {
            "author_id": "56687416",
            "created_at": "2019-02-26T13:08:35.000Z",
            "id": "1100382115206713344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendeiro pagar\u00e1 multa de R$ 1 milh\u00e3o por desmatamento de \u00e1rea protegida - ClimaInfo https://t.co/mw7BqXgivj"
        },
        {
            "author_id": "1072097280088530944",
            "created_at": "2019-02-26T12:59:55.000Z",
            "id": "1100379934814552070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Hist\u00f3rico - 26 de fevereiro de 1919:\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon no noroeste do Arizona. https://t.co/o5t8RiBLvP"
        },
        {
            "author_id": "809770657013764096",
            "created_at": "2019-02-26T12:43:01.000Z",
            "id": "1100375683598032897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara inicia poda e abate de \u00e1rvores no Parque Municipal\u00a0[v\u00eddeo] https://t.co/wFinar9CdQ https://t.co/MUB33l0Fdx"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-26T12:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1100373935508475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor nesta igrejinha em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/zU95UTKpkA"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-02-26T12:35:35.000Z",
            "id": "1100373811495608321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma maritaca que possu\u00eda as asas cortadas foi resgatada nesta segunda-feira (25) por policiais militares lotados na Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca, ap\u00f3s informa\u00e7\u00f5es encaminhadas pelo Linha Verde (0300 253 1177). https://t.co/b9LYkmZsMn"
        },
        {
            "author_id": "348773670",
            "created_at": "2019-02-26T12:06:37.000Z",
            "id": "1100366521824620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Burac\u00e3o, ibitacoara. Parque nacional chapada da diamantina. Bahia"
        },
        {
            "author_id": "269557879",
            "created_at": "2019-02-26T12:03:01.000Z",
            "id": "1100365615070658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \u201cS.O.S. Canastra\u201d, da Pol\u00edcia Federal, para desmantelar organiza\u00e7\u00e3o criminosa que vinha extraindo ilegalmente quartzito do Parque Nacional da Serra da\u2026 https://t.co/Xxa1isH9wq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-26T11:57:03.000Z",
            "id": "1100364116932395009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos  o dia com clique da Chapada do Araripe, que faz parte de uma \u00c1rea de  Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Federal com abrang\u00eancia no Cear\u00e1, Piau\u00ed e  Pernambuco. Foto: Celso Oliveira https://t.co/B4FWMP9W5H"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2019-02-26T11:57:00.000Z",
            "id": "1100364101283442689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a na Pra\u00e7a de Flor da Serra #Serran\u00f3polis #On\u00e7a #PNI https://t.co/pDajYv9EKQ"
        },
        {
            "author_id": "210914257",
            "created_at": "2019-02-26T11:39:33.000Z",
            "id": "1100359711000588288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu governo vai ser proibido se queimar e se queimar eu mesmo vou pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra ajudar as pessoas https://t.co/UkaCmlhNPy"
        },
        {
            "author_id": "909183899229675520",
            "created_at": "2019-02-26T11:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 13,
                        "username": "partidonovo30"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100357854702325760",
            "in_reply_to_user_id": "145206057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@D4NI3LS4L35 @partidonovo30 @rsallesmma Sim, ele \u00e9 CONDENADO por improbidade administrativa.\n\nHouve multa e suspens\u00e3o dos direitos pol\u00edticos pol\u00edticos por 3 anos.\n\nEle adulterou documentos a fim de favorecer uma mineradora na explora\u00e7\u00e3o DANOSA de \u00c1REA de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL.\n\nEle tb perseguiu agentes florestais. https://t.co/hD9cF0rdXP"
        },
        {
            "author_id": "348773670",
            "created_at": "2019-02-26T11:26:23.000Z",
            "id": "1100356397575925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitacoara, Parque nacional Chapada da Diamantina, Bahia."
        },
        {
            "author_id": "348773670",
            "created_at": "2019-02-26T11:21:22.000Z",
            "id": "1100355136273219586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chachoeira Burac\u00e3o, Ibitacoara. Parque nacional Chapada da Diamantina - Bahia https://t.co/Uqgk7KqAuR"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-26T11:11:10.000Z",
            "id": "1100352568423788544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL CINARUCO-CAPANAPARO (SANTOS LUZARDO)\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG :... https://t.co/EyEceSUPAQ"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2019-02-26T11:09:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1100352040847458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais 2 mil hectares do Parque Nacional de Itabaiana / G1 https://t.co/joPgsJrE65"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T10:50:30.000Z",
            "id": "1100347368917139456",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:40]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Joaquim Rodrigues da Silva - Jardim \u00c2ngela\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Avenida Elias Yasbek - Tingidor\n4) Represa Guarapiranga\n5) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/2yIcREPoKT"
        },
        {
            "author_id": "23592689",
            "created_at": "2019-02-26T10:34:08.000Z",
            "id": "1100343246885216261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais 2 mil hectares do Parque Nacional de Itabaiana https://t.co/ShEU9NRaRZ"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T10:20:43.000Z",
            "id": "1100339870688522240",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rodovia dos Bandeirantes - Jaragu\u00e1\n2) Cip\u00f3-Gua\u00e7u\n3) Estrada do Baygton\n4) Pra\u00e7a Francisco Cardona - Ja\u00e7an\u00e3\n5) Rodovia Fern\u00e3o Dias - Jardim Vila Galv\u00e3o\n6) Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/fgG8eEjMQj"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T10:11:20.000Z",
            "id": "1100337509496688640",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[07:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Santa Cec\u00edlia\n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n10) Rio Emb\u00fa Mirim\n11) Alto da Riviera"
        },
        {
            "author_id": "262254935",
            "created_at": "2019-02-26T10:10:50.000Z",
            "id": "1100337386138071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 fevereiro 1919 (h\u00e1 100 anos atr\u00e1s): Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon no noroeste do Arizona. (Calend\u00e1rio Hist\u00f3rico https://t.co/Zste00oCrJ )  #hojenahistoria #ARIZONA"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2019-02-26T10:00:37.000Z",
            "id": "1100334812555030528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres de Bonsucesso fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. O acesso a elas \u00e9 feito por uma trilha bem demarcada, mas um pouco exigente por ser uma subida constante.\n.\nThe\u2026 https://t.co/zo9fEJFPpa"
        },
        {
            "author_id": "1097445427530657792",
            "created_at": "2019-02-26T09:39:43.000Z",
            "id": "1100329554197962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 um parque estadual localizado na cidade de Fortaleza, Cear\u00e1, sendo uma \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da vida natural. Tem uma \u00e1rea de 1.575 hectares da zona limite entre\u2026 https://t.co/Haj5qZDAU4"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T08:41:46.000Z",
            "id": "1100314971773255680",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n10) Pra\u00e7a Geraldo Rezende de Lima - Aldeia\n11) Lagoa de Carapicu\u00edba - Tambor\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T08:30:55.000Z",
            "id": "1100312239016415232",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Emb\u00fa Mirim\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Rio Cotia - Cotia\n4) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n5) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/qCB8Sh3h6I"
        },
        {
            "author_id": "581428569",
            "created_at": "2019-02-26T07:00:07.000Z",
            "id": "1100289387622002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os nenos de terceiro de Primaria traballaron fenomenal e xa son uns expertos gu\u00edas do noso parque nacional das Illas C\u00edes! Aqu\u00ed vos deixamos unha pequena mostra dos seus traballos. https://t.co/T9ekgAbtGF"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2019-02-26T06:19:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a5334093e36d2410"
            },
            "id": "1100279244838653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESPACHO DA TOMADA DE PRE\u00c7O 2/2019 [PAVIMENTA\u00c7\u00c3O ASF\u00c1LTICA DO ACESSO AO PARQUE MUNICIPAL MORRO DO BA\u00da NO MUNIC\u00cdPIO DE ILHOTA] #Not\u00edciasDeIlhota #Ilhota #PrefeituraDeIlhota #DOMIlhota #Di\u00e1rioOficialDosMunic\u00edpios https://t.co/AUkWe1ElCd"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2019-02-26T03:40:22.000Z",
            "id": "1100239119001759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/02/2019 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Volta Velha (SC)\nhttps://t.co/MguDEzIRog"
        },
        {
            "author_id": "62314666",
            "created_at": "2019-02-26T03:09:14.000Z",
            "id": "1100231284301930496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JALAP\u00c3O   PALMAS TOCANTIS 13 A 17/05\n\u201cO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins. O territ\u00f3rio do... https://t.co/MKnsPJbdvl"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-02-26T03:00:00.000Z",
            "id": "1100228961592897538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeira edi\u00e7\u00e3o de 2019 do Fu\u00e1 j\u00e1 tem data!\n\nO Parque Municipal do Mindu continua sendo o local da feira e interven\u00e7\u00f5es art\u00edsticas\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #FUA #Manaus #Amazonas #FeiraCriativa \n\n https://t.co/WLwqKpm1BT"
        },
        {
            "author_id": "1040399516644589568",
            "created_at": "2019-02-26T02:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100227436539723776",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zehdeabreu, vamos aumentar o parque nacional da chapada dos veadeiros, aumentar as terras quilombolas e ind\u00edgenas, e fazer do Vale da Lua patrim\u00f4nio natural desse pa\u00eds? Colocar esses latifundi\u00e1rios para dan\u00e7ar conforme nossa m\u00fasica..."
        },
        {
            "author_id": "1599690264",
            "created_at": "2019-02-26T02:18:33.000Z",
            "id": "1100218529096351745",
            "in_reply_to_user_id": "810874249074343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelTSilveira eu sei rafa, so achei engra\u00e7ado ele fazer campanha catando lixo em fernando de noronha sendo que la \u00e9 controlado a produ\u00e7\u00e3o de lixo por ser area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sendo que ele podia muito bem fazer uma campanha aqui em ss ja que ele tem influ\u00eancia com moradores e prefeito"
        },
        {
            "author_id": "703801488343228416",
            "created_at": "2019-02-26T02:11:31.000Z",
            "id": "1100216761494851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada seguida de ato ecum\u00eanico em frente \u00e0 portaria da floresta Nacional de Caraj\u00e1s em solidariedade aos familiares dois atingidos na trag\u00e9dia de Brumadinho. #Brumadinho #BrumadinhoPedeJUSTICA #mariana #crimeambiental #Vale #vcnobdb #man #oab #parauapebas #casalab"
        },
        {
            "author_id": "703801488343228416",
            "created_at": "2019-02-26T02:10:59.000Z",
            "id": "1100216627855933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada seguida de ato ecum\u00eanico em frente \u00e0 portaria da floresta Nacional de Caraj\u00e1s em solidariedade aos familiares dois atingidos na trag\u00e9dia de Brumadinho. #Brumadinho\u2026 https://t.co/xrIvaPnw1O"
        },
        {
            "author_id": "1078757275437842433",
            "created_at": "2019-02-26T02:06:21.000Z",
            "id": "1100215459926831104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Rio Mamanguape | \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Projeto Peixe-boi \n\n.\nMais uma parada da nossa trip_arretada! Diz se n\u00e3o \u00e9 de encher os olhos e o cora\u00e7\u00e3o?! \ud83d\ude0d\nDessa vez n\u00e3o vimos os\u2026 https://t.co/aJUdGsSXUQ"
        },
        {
            "author_id": "703801488343228416",
            "created_at": "2019-02-26T02:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "17850880",
                        "start": 247,
                        "username": "RedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "249288409",
                        "start": 255,
                        "username": "g1para"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9ede9fa888001"
            },
            "id": "1100214560521367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada seguida de ato ecum\u00eanico em frente \u00e0 portaria da floresta Nacional de Caraj\u00e1s em solidariedade aos familiares dois atingidos na trag\u00e9dia de Brumadinho. #Brumadinho #BrumadinhoPedeJUSTICA #mariana #crimeambiental #Vale #vcnobdb #man #oab @RedeTV @g1para https://t.co/23xi71QVVu"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T02:01:12.000Z",
            "id": "1100214166185562113",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n7) Vila Industrial\n8) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n9) Rodovia Ayrton Senna da Silva - Cumbica\n10) Rio Emb\u00fa Mirim"
        },
        {
            "author_id": "28249003",
            "created_at": "2019-02-26T01:27:43.000Z",
            "id": "1100205738826313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 9 de junho de 2019 a Cidade Maravilhosa vai receber a primeira edi\u00e7\u00e3o da Trail Marathon Rio de Janeiro, prova com dist\u00e2ncias de 12, 24 e 42 quil\u00f4metros a ser realizada no Parque Nacional da Tijuca. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi declarada Reserva da\u2026 https://t.co/HCI3fau4R9 https://t.co/leuMaN4Dqi"
        },
        {
            "author_id": "211592346",
            "created_at": "2019-02-26T01:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1092963975371862016",
                        "start": 0,
                        "username": "AlissonJames06"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1100205579589554176",
            "in_reply_to_user_id": "1092963975371862016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlissonJames06 T\u00f4 precisando de um aqui no parque nacional, voc\u00ea entrega?"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2019-02-26T01:06:05.000Z",
            "id": "1100200296117166081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senador foi alvo nesta sexta-feira da Opera\u00e7\u00e3o Compensa\u00e7\u00e3o, da Pol\u00edcia Federal, que apura corrup\u00e7\u00e3o passiva e lavagem de dinheiro; fam\u00edlia... https://t.co/9zSK3GPq8l"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T00:30:50.000Z",
            "id": "1100191422169387009",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n20) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n21) Avenida Condessa Elisabeth de Robiano - Tatuap\u00e9\n22) Jardim \u00c2ngela\n23) Santo Andr\u00e9\n24) Pra\u00e7a Nicolau Aranha Pacheco - Socorro"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T00:22:22.000Z",
            "id": "1100189292226326530",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n40) Jardim Casa Grande\n41) Avenida Interlagos - Cidade Ademar\n42) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n43) Rodovia dos Imigrantes\n44) Viaduto Bresser - M\u00f3oca\n45) Rua Pedro Christie"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-26T00:22:18.000Z",
            "id": "1100189275256168448",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[21:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Pra\u00e7a Vicente Matheus - M\u00f3oca\n2) Praias Paulistanas\n3) Grajau\n4) Parque Municipal do Tatuap\u00e9 - Tatuap\u00e9\n5) Jardim dos Eucaliptos\n6) Centro Recreativo do Trabalhador - Vila Formosa https://t.co/Pq8tYWCUzt"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-26T00:11:00.000Z",
            "id": "1100186430159114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melocactus violaceus - coroa-de-frade  - Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar\nFoto:Diogo Luiz https://t.co/Cq5Ah0W3SA"
        },
        {
            "author_id": "223902193",
            "created_at": "2019-02-26T00:10:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1100186209136058369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/SlR5pXFerZ"
        },
        {
            "author_id": "230891184",
            "created_at": "2019-02-26T00:09:56.000Z",
            "id": "1100186161455067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clusia hilariana  - Abaneiro-da-praia - Local: Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u (PELAG) - Farol de S\u00e3o Tom\u00e9 - Campos - Rio de Janeiro \n#vempassarinhar\nFoto:Diogo Luiz https://t.co/eCWKSy8J5l"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-25T23:41:58.000Z",
            "id": "1100179126877605888",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n16) Avenida Interlagos - Cidade Ademar\n17) Rua Pedro Christie\n18) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n19) Mogi das Cruzes\n20) Rio Jundiai - Braz Cubas\n21) Represa do Rio Jundia\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "2310946485",
            "created_at": "2019-02-25T23:12:02.000Z",
            "id": "1100171591592394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PERGUNTINHAS DIFERENCIADAS\n\n1- acho que foi t, mas n\u00e3o tenho certeza\n2- nem sei quem foi direito\n3- Jack Daniels honey\n4- l\n5- geralmente dos dois\n6- com certeza no parque municipal\n7- b\n8- nunca\n9- jamais \n10- g\n11- boa pergunta\n\nfav q te mando as perguntas"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-25T23:11:26.000Z",
            "id": "1100171443130822656",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:00]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Funda\u00e7\u00e3o\n2) Rua Doutor Prudente de Morais - Mogi das Cruzes\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Canal do Rio Tamanduate\u00ed\n5) Tambor\u00e9\n6) Lagoa - Vila Dirce\n7) Jubran\n8) Aldeia https://t.co/1iJwXzNobn"
        },
        {
            "author_id": "896158848066756609",
            "created_at": "2019-02-25T23:05:49.000Z",
            "id": "1100170026714320899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir p parque nacional, chamei a @, vamo v\u00ea se ela topa"
        },
        {
            "author_id": "89245037",
            "created_at": "2019-02-25T23:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1100169227233869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com licen\u00e7a. Deixe-me postar uma das fotos mais clich\u00eas do Estado do Rio Grande do Sul. Grata. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/hxz8nZbZdX"
        },
        {
            "author_id": "341814247",
            "created_at": "2019-02-25T22:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1100162353134395402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 melhor que 20 \ud83d\ude1a\n#BoaNoite \ud83c\udf3b\ud83c\udf43 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/khjNBmM21c"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2019-02-25T22:32:27.000Z",
            "id": "1100161629558374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HELDER BARROS: Hist\u00f3ria Paleontologia - O Parque Nacional da Goro... https://t.co/zWS6l9zAgJ"
        },
        {
            "author_id": "39248445",
            "created_at": "2019-02-25T22:29:52.000Z",
            "id": "1100160979084685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/aIGXb24LiA https://t.co/Tc7TZrXQf5"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2019-02-25T22:25:32.000Z",
            "id": "1100159888783740934",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia, sofreram impactos significativos por causa da contamina\u00e7\u00e3o com os rejeitos da Samarco."
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2019-02-25T22:09:06.000Z",
            "id": "1100155754961620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/MA: liga\u00e7\u00f5es clandestinas realizadas pela Cemar na Rebio do Gurupi dever\u00e3o ser desativadas. Justi\u00e7a Federal determina que a Cemar retire postes, cabos e rel\u00f3gios de energia instalados de forma irregular em \u00e1rea n\u00e3o autorizada, na Reserva Biol\u00f3gica. https://t.co/hcd0raptI7"
        },
        {
            "author_id": "810947605",
            "created_at": "2019-02-25T22:04:18.000Z",
            "id": "1100154547404767242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei como to viva depois dessa trilha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3351451305",
            "created_at": "2019-02-25T21:46:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "965374965607489540",
                        "start": 0,
                        "username": "gakim0"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3240335132",
                        "start": 15,
                        "username": "LOL_ShrimP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100149960077729794",
            "in_reply_to_user_id": "965374965607489540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gakim0 traz o @LOL_ShrimP pra conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no Carnaval!! https://t.co/aAQ03mdK23"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2019-02-25T21:32:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20643744,
                        -22.96049448
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1100146480478748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou um ser humano que olha sempre pro horizonte buscando a resposta para o sentido da vida...\" \ud83d\udd2d\u2618\ufe0f\ud83d\udc63\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udccc Parque Nacional da Tijuca/RJ\n.\n.\n.\n.\n\ud83d\udcf8 nascimento_kaa \n.\n.\n.\n.\n#fullfotos\u2026 https://t.co/wsIzBYa509"
        },
        {
            "author_id": "731329392899690496",
            "created_at": "2019-02-25T21:28:40.000Z",
            "id": "1100145578246197248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "// moment 4 life \ud83d\udc99 @ Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/BWoc8DBEeU"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2019-02-25T20:56:18.000Z",
            "id": "1100137435487498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, Cruzeiro do Sul, RR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquesnacionais #natureza https://t.co/03DzOcwEQH"
        },
        {
            "author_id": "1560605532",
            "created_at": "2019-02-25T20:50:51.000Z",
            "id": "1100136063945842689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muitas comemora\u00e7\u00f5es, o animal foi catalogado por equipes do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos. https://t.co/i9I6iNqRkU"
        },
        {
            "author_id": "296832528",
            "created_at": "2019-02-25T20:31:03.000Z",
            "id": "1100131078424137729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vagas abertas para sele\u00e7\u00e3o de Brigadistas e Chefes de Esquadr\u00e3o | https://t.co/FxKmgTbsIk #rondoniaovivo https://t.co/SaqqyeGNVo"
        },
        {
            "author_id": "30547095",
            "created_at": "2019-02-25T20:23:08.000Z",
            "id": "1100129088189157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recebeu uma men\u00e7\u00e3o especial no \u00e2mbito do Pr\u00e9mio Nacional da Paisagem 2018. https://t.co/JAAybzriyG"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2019-02-25T19:35:19.000Z",
            "id": "1100117054672326663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda-feira, 25 de fevereiro: mais 246 ha incorporados aos dom\u00ednios da Uni\u00e3o no Parque Nacional da Serra Geral. \u00daltima escritura do compromisso ICMBio x TBG nos #AparadosdaSerra, iniciado em 2016.\n#ICMBio \n#SerraGeral \n#ParquesNacionaisdoBrasil https://t.co/gG7v61bz3m"
        },
        {
            "author_id": "325193004",
            "created_at": "2019-02-25T19:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "713132257880514560",
                        "start": 0,
                        "username": "Connor10212"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100116571740086272",
            "in_reply_to_user_id": "713132257880514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Connor10212 parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2019-02-25T19:05:13.000Z",
            "id": "1100109477221679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA https://t.co/Abb6YNpYoa https://t.co/EzN0P2wxAu"
        },
        {
            "author_id": "959562637196582913",
            "created_at": "2019-02-25T19:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.66737,
                        -27.72538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc97161cbc706a6d"
            },
            "id": "1100109362125778951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repost rafaelrmmartins\n\n\ud83d\udccc Morro do Cambirela \nLocalizado no munic\u00edpio de Palho\u00e7a, dentro do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, essa montanha se destaca por sua altitude que chega a\u2026 https://t.co/3lHTf9x3OE"
        },
        {
            "author_id": "95904965",
            "created_at": "2019-02-25T18:41:45.000Z",
            "id": "1100103575143964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Paran\u00e1 \u00e9 destino do Mundo! E o turismo, uma das nossas voca\u00e7\u00f5es. Localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u e com vista panor\u00e2mica para nada menos que as Cataratas do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "1049333280552751105",
            "created_at": "2019-02-25T18:31:48.000Z",
            "id": "1100101069290508289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Rota dos Elefantes\n\"Explore o Parque Nacional de Hwange. Safari em 4\u00d74 onde vai descobrir a fauna da regi\u00e3o rica em le\u00f5es, elefantes, girafas, ant\u00edlopes e\u2026 talvez consiga avistar o leopardo (um dos animais mais dif\u00edceis de... https://t.co/th79dw0Mha"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-02-25T18:30:03.000Z",
            "id": "1100100627525296128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA UNI\u00c3O N\u00d3S FAZ FORTE - Foi um dia especial, levar minha Experi\u00eancia de Vida em Montanhas e Corporativa, atrav\u00e9s de um \"Treinamento Interativo ao Ar Livre\" no Parque Estadual da Cantareira, para uma empresa... https://t.co/kd8TItgvs0"
        },
        {
            "author_id": "1022118099363999744",
            "created_at": "2019-02-25T18:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "794935284",
                        "start": 0,
                        "username": "VivianFauvel"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 14,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1044984760601387014",
                        "start": 26,
                        "username": "HeitorSerrano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100093895428460545",
            "in_reply_to_user_id": "794935284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VivianFauvel @rsallesmma @HeitorSerrano Realmente, quem tem credibilidade mesmo \u00e9 um ministro do meio ambiente condenado por adulterar mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Ta certo! \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2019-02-25T17:29:11.000Z",
            "id": "1100085309876912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e1 ter\u00e1 primeira edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do Mindu https://t.co/afnnRAQUmw https://t.co/0dqTiqHuxp"
        },
        {
            "author_id": "1019958883123687426",
            "created_at": "2019-02-25T17:14:14.000Z",
            "id": "1100081548022476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vem me buscar aqui no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "200486864",
            "created_at": "2019-02-25T16:40:07.000Z",
            "id": "1100072964844793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa abre inscri\u00e7\u00f5es para aulas gratuitas de viol\u00e3o em Petrolina, PE: Inscri\u00e7\u00f5es podem ser realizadas at\u00e9 o dia 8 de mar\u00e7o, na Secretaria Executiva da Juventude e Direitos Humanos, no Parque Municipal Josepha Coelho. Aula de viol\u00e3o Reprodu\u00e7\u00e3o/Ag\u00eancia\u2026 https://t.co/0W8g3fnEyg https://t.co/vS89mUi2oj"
        },
        {
            "author_id": "863412738",
            "created_at": "2019-02-25T16:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3213,
                        -22.824003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1100063278430998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilharj\n#operacaosecabacon \n#bumbumnanuca \n#semnutricaosemresultado\nS\u00f3 vem trilhar com agente... Pr\u00e9 carnaval!! em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/0TJUd7D8lk"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-02-25T16:01:35.000Z",
            "id": "1100063267593043969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Men\u00e7\u00e3o Especial foi entregue pela Secret\u00e1ria de Estado do Ordenamento do Territ\u00f3rio e da Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, C\u00e9lia Ramos\nhttps://t.co/51I94ArH8C https://t.co/51I94ArH8C"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-02-25T15:53:55.000Z",
            "id": "1100061336690741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s abandono, parque municipal de Itapetininga \u00e9 invadido por fam\u00edlias e sofre devasta\u00e7\u00e3o | Itapetininga e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/fhLaz03Iib"
        },
        {
            "author_id": "893161989261983744",
            "created_at": "2019-02-25T15:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "893161989261983744",
                        "start": 0,
                        "username": "academiapmgo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "3448416737",
                        "start": 14,
                        "username": "ambientalpmgo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100059773561581568",
            "in_reply_to_user_id": "893161989261983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@academiapmgo\n@ambientalpmgo\n\n# I corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente. \nA I Corrida dos Guardi\u00f5es do Meio Ambiente ser\u00e1 realizada no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco no dia\u2026 https://t.co/GbsF44kEgi"
        },
        {
            "author_id": "784835916",
            "created_at": "2019-02-25T15:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.27831,
                        -23.74051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1100051213175779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3 de sangue e de alma \ud83d\udc9c #semfiltro #luznatural #valeuSOL \u2600\ufe0f \ud83c\udfdd em Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/5y6YPIIHSu"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-25T15:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3007928513",
                        "start": 0,
                        "username": "WaltSra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1100049957204066304",
            "in_reply_to_user_id": "3007928513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WaltSra Vem aqui no parque municipal prefeito Mario Covas ver a ladroagem dele seu comparsa Bruno Covas e seu antecessor Fernando Haddad . Sem falar da ladroagem na SMADS , repassando todas as verbas para as entidades e deixando os moradores de rua morrer em total indig\u00eancia ..."
        },
        {
            "author_id": "16387720",
            "created_at": "2019-02-25T15:05:12.000Z",
            "id": "1100049077872537600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o #Toyota do Brasil \u00e9 parceira das  (ONG) SOS Mata Atl\u00e2ntica,  Instituto Arara Azul,  o SOS Pantanal, \nOutros parceiros da organiza\u00e7\u00e3o incluem a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Costa dos Corais e o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... https://t.co/0iLOWnDo6h"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2019-02-25T14:55:29.000Z",
            "id": "1100046632459079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para a 1\u00aa Trilha Noturna na Flona | Fique atento para a abertura das inscri\u00e7\u00f5es para participar da 1\u00aa Trilha Noturna da Floresta Nacional de Irati, dia 28 \nhttps://t.co/XJxGK1Xmcf"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-02-25T14:50:07.000Z",
            "id": "1100045283088650240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Pico do Corcovado Ubatuba SP - A visita\u00e7\u00e3o ao Pico do Corcovado em Ubatuba come\u00e7a pela entrada do Parque Estadual da Serra do Mar \u2013 N\u00facleo Picinguaba, no Bairro Corcovado https://t.co/R98v3pVCHg  #TurismoPaulista #UbatubaSP https://t.co/ENXQDwkslV"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-02-25T14:48:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1100044974903693314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Arara-azul-de-lear, em extin\u00e7\u00e3o, virou 'inimiga' por atacar milharais ao redor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; on\u00e7a-pintada amea\u00e7a rebanhos e se tornou alvo de ca\u00e7a\": https://t.co/nLzTrAkWcj"
        },
        {
            "author_id": "703013624202317825",
            "created_at": "2019-02-25T14:12:55.000Z",
            "id": "1100035918612844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal tem nada mas to indo p la, o importante \u00e9 dar comida pros peixes"
        },
        {
            "author_id": "138726547",
            "created_at": "2019-02-25T14:01:26.000Z",
            "id": "1100033031153348609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf0aA illa de #S\u00e1lvora pertence a #Riveira e forma parte do Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia. Estiveches nela algunha vez? Si \u00e9 as\u00ed, de seguro que viches a serea e o pazo, constru\u00eddos no pasado s\u00e9culo pola familia Goi\u00e1n\n\u2139\ufe0f https://t.co/5fA4FUG6A5 https://t.co/d2a8Jw0j6T"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-02-25T14:00:01.000Z",
            "id": "1100032674394243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Pesquisa conclui que metais pesados, como cobre e ars\u00eanio, que chegaram junto \u00e0 lama na foz do Rio Doce, se dissolveram no mar e atingiram o parque nacional, a 250 km de dist\u00e2ncia\nhttps://t.co/dkTHkrNn54"
        },
        {
            "author_id": "911435598090657792",
            "created_at": "2019-02-25T13:48:20.000Z",
            "id": "1100029734472306688",
            "in_reply_to_user_id": "724759447441121280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babizzinha_ Vou experimentar, mais tenho medo de me tornar aqueles cara viciado em corote que fica no parque municipal gritando a lua kk"
        },
        {
            "author_id": "328789964",
            "created_at": "2019-02-25T13:02:11.000Z",
            "id": "1100018117265244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um resumo do dia 23 de fevereiro, dia do 2\u00ba mutir\u00e3o da limpeza do manguezal do Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 em Mag\u00e9/RJ. \u267b\ufe0f\ud83e\udd80\ud83d\udeae Foram mais de 50 volunt\u00e1rios e estira-se a retirada de uma tonelada de... https://t.co/RxTzK2NPqJ"
        },
        {
            "author_id": "1135103203",
            "created_at": "2019-02-25T12:52:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1100015681028812802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA paz se multiplicou, que bom que voc\u00ea chegou pra somar.\u201d em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/APsWZqCVt5"
        },
        {
            "author_id": "748526726943219712",
            "created_at": "2019-02-25T12:50:16.000Z",
            "id": "1100015119029932032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recebeu a men\u00e7\u00e3o especial atribu\u00edda no \u00e2mbito do Pr\u00e9mio Nacional da Paisagem\u00a02018 https://t.co/7TuaFv54Wv"
        },
        {
            "author_id": "2498897840",
            "created_at": "2019-02-25T12:49:15.000Z",
            "id": "1100014863479377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso sim e mat\u00e9ria boa de se ler! \ud83e\udd29\ud83e\udd8f https://t.co/m5TjRZXkxv"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2019-02-25T12:46:18.000Z",
            "id": "1100014120458506243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mais de 600 hectares do parque nacional da Serra de Itabaiana https://t.co/OGoZ4Nb4UG https://t.co/lEWj2CPWA9"
        },
        {
            "author_id": "223902193",
            "created_at": "2019-02-25T12:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30732001,
                        -18.464906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1100009841324507137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em um lugar que eu amei, com a galera que eu amo em Parque Estadual Do Pico Do Itamb\u00e9 https://t.co/pAqvBqubXr"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-02-25T12:22:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95184374,
                        -22.44831713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1100008229570891778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "360\u00b0 Caixa de f\u00f3sforo. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/2zlrwhI7VR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-25T11:54:20.000Z",
            "id": "1100001041930547202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso bom dia com essa bela imagem da APA do Rio Pacoti. A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o contribui para a preserva\u00e7\u00e3o da bacia do Rio Pacoti, uma das mais importantes para o abastecimento h\u00eddrico do munic\u00edpio de Fortaleza. https://t.co/ny5CvnRr5a"
        },
        {
            "author_id": "3427072391",
            "created_at": "2019-02-25T11:54:08.000Z",
            "id": "1100000993788362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/so1rgHOgXe"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2019-02-25T11:53:38.000Z",
            "id": "1100000867716091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres, a ancestralidade cunhada nas montanhas do Parque Nacional Caverna do Perua\u00e7u...\n\nItacarambi e Janu\u00e1ria, Extremo Norte de Minas Gerais, Brasil.\n\nhttps://t.co/drpLcLlFvI\n\nhttps://t.co/LOOt4mMI56... https://t.co/T0qMKa2Yqi"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2019-02-25T11:49:29.000Z",
            "id": "1099999821803470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher de Ciro Nogueira, deputada Iracema Portella tem ilha em reserva extrativista no MA\n\nhttps://t.co/kAApF9XSfP https://t.co/zBIAedydLR"
        },
        {
            "author_id": "784835916",
            "created_at": "2019-02-25T11:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3606198,
                        -23.803828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1099999499127275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando em Ilhabela \u2600\ufe0f \ud83c\udfdd #Ilhabela #piscinanatural #ver\u00e3o em Parque Estadual de Ilha Bela https://t.co/E6CF0uYNri"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2019-02-25T11:41:05.000Z",
            "id": "1099997711183552513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida de Ponte de Lima recebeu a men\u00e7\u00e3o especial atribu\u00edda no \u00e2mbito do Pr\u00e9mio Nacional da Paisagem 2018 https://t.co/ORtAohibIf https://t.co/cwPMAn6Vri"
        },
        {
            "author_id": "1059983842012995584",
            "created_at": "2019-02-25T11:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "965380067131092992",
                        "start": 0,
                        "username": "_pinheira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099993884833316865",
            "in_reply_to_user_id": "965380067131092992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_pinheira Que d\u00f3. Vamos apoi\u00e1-lo! Sabe filho pequeno que vc precisa orientar?  Isso \u00e9 roubo! Isso \u00e9 mentira! N\u00e3o pode!...Ele precisa de ajuda para parar de falsificar diploma e alterar  mapas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "193311997",
            "created_at": "2019-02-25T11:03:14.000Z",
            "id": "1099988183373303808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mais de 600 hectares do Parque Nacional da Serra de Itabaiana - FaxAju https://t.co/3YP6MZgkjc"
        },
        {
            "author_id": "1046541728566718464",
            "created_at": "2019-02-25T11:01:29.000Z",
            "id": "1099987743076159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mais de 600 hectares do Parque Nacional da Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/SfarNasHyu https://t.co/wL1OKvNKNl"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2019-02-25T10:59:16.000Z",
            "id": "1099987185762291712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge mais de 600 hectares do Parque Nacional da Serra de\u00a0Itabaiana https://t.co/MFlFnwHc0J https://t.co/3KExDi5iQg"
        },
        {
            "author_id": "1090525271999037440",
            "created_at": "2019-02-25T10:23:01.000Z",
            "id": "1099978062861684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bom dia, eu como criadora do ArtistWols abomino toda e qualquer tipo de demonstra\u00e7\u00e3o de preconceito a qualquer, QUALQUER \u00e1rea protegida. Se voc\u00ea \u00e9 Transfobicx, Homofobicx etc \nSaiba que seu lugar n\u00e3o \u00e9 aqui. SHINee nos ensina o RESPEITO acima de tudo. Aprendam alguma coisa https://t.co/UkZJByFPnV"
        },
        {
            "author_id": "593657151",
            "created_at": "2019-02-25T10:06:15.000Z",
            "id": "1099973841525329921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo entre a Universidade de Oxford e o Parque Nacional da Gorongosa \u00e9\u00a0celebrado https://t.co/5KT3kZcwoI https://t.co/WnVk9PQE5w"
        },
        {
            "author_id": "762750324172066816",
            "created_at": "2019-02-25T10:03:38.000Z",
            "id": "1099973185271808002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia, sol e tranquilidade!\n#deontem#fdstop#amigos#parque#guarapari#natureza#goodvaibes \n\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83c\udfd6\ufe0f em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/6BMq9P0MOE"
        },
        {
            "author_id": "777094655745859584",
            "created_at": "2019-02-25T09:06:44.000Z",
            "id": "1099958865884602368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do pinh\u00e3o \u00e0 arauc\u00e1ria | Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim [SUB in ENGLISH] https://t.co/YbIQlJ7ZlF"
        },
        {
            "author_id": "2328421620",
            "created_at": "2019-02-25T08:16:01.000Z",
            "id": "1099946104106430464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/NGHjssiiXl"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2019-02-25T07:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "40053694",
                        "start": 15,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "68712576",
                        "start": 32,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099928380202463233",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @FlavioBolsonaro @CarlosBolsonaro aproveitando o car\u00e1ter ambiental menos xiita desses tempos, poderiam transformar Tingu\u00e1 em Parque Nacional, dando acesso aos habitantes. A popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder ter acesso a ru\u00ednas de cidade em uma estrada imperial cal\u00e7ada \u00e9 absurdo"
        },
        {
            "author_id": "1019928770608877569",
            "created_at": "2019-02-25T06:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "2467382510",
                        "start": 256,
                        "username": "UKinMozambique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099913081856118790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu conheci algumas mulheres maravilhosas na parque nacional de Gorongosa. Emelia \u00e9 apenas uma delas. Ela lidera uma equipe que promove caf\u00e9 de parque tamb\u00e9m trabalha com raparigas jovens na comunidade, incentivando-as a ir \u00e0 escola. #empoderamentofeminino @UKinMozambique https://t.co/jgHvpZ7nWH"
        },
        {
            "author_id": "1323214512",
            "created_at": "2019-02-25T05:13:47.000Z",
            "id": "1099900243355799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iglesia de #copanruinas #parque municipal https://t.co/SlUnYX9Tfa https://t.co/QZtOOUcuXn"
        },
        {
            "author_id": "1070669166632427521",
            "created_at": "2019-02-25T04:49:48.000Z",
            "id": "1099894204531003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/l0K00gAKdL"
        },
        {
            "author_id": "76655811",
            "created_at": "2019-02-25T03:24:55.000Z",
            "id": "1099872844857688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/NN3RsSUBJC"
        },
        {
            "author_id": "755869531109744640",
            "created_at": "2019-02-25T02:26:05.000Z",
            "id": "1099858040457576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateiros \u00e9 um munic\u00edpio do estado do Tocantins e localizado na regi\u00e3o norte do pa\u00eds. \u00c9 onde fica localizada a maior parte da regi\u00e3o ecotur\u00edstica do Jalap\u00e3o, sendo que o Parque Estadual do\u2026 https://t.co/lvX7jUFWP4"
        },
        {
            "author_id": "4651498637",
            "created_at": "2019-02-25T02:10:54.000Z",
            "id": "1099854217597079554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu cismei que quero ir no parque Municipal da rol\u00ea l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "89245037",
            "created_at": "2019-02-25T02:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8523651,
                        -29.31319623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1099853597360050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde \u00e1gua. em Parque Estadual do Caracol https://t.co/w6ro9OAoL9"
        },
        {
            "author_id": "47281168",
            "created_at": "2019-02-25T01:58:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "4876078755",
                        "start": 12,
                        "username": "leylla_fernande"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099851205264764928",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@rsallesmma @leylla_fernande Esse barbudo foi preso sem provas, por ato de of\u00edcio indeterminado. Seria safado se tentasse favorecer empresas de minera\u00e7\u00e3o ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/LaIL46x2UD"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-02-25T01:47:16.000Z",
            "id": "1099848270241808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dicas para quem deseja subir o Pico das Agulhas Negras em Itatiaia https://t.co/gCTgI0ZIOd"
        },
        {
            "author_id": "3427072391",
            "created_at": "2019-02-25T01:44:04.000Z",
            "id": "1099847464062984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer enxergar a beleza na complexidade? Comece a admirar as coisas mais simples \ud83c\udf37 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/4KIjD5xh0w"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2019-02-25T01:36:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085917835619155970",
                        "start": 0,
                        "username": "TurismoRJ"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "62891396",
                        "start": 11,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "62891396",
                        "start": 114,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099845470220898305",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TurismoRJ @MTurismo Foi lindo \u00f3tima a live! ;) Confira o v\u00eddeo sobre o Parque Nacional do Itatiaia no Youtube do @MTurismo \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "21030405",
            "created_at": "2019-02-25T01:18:24.000Z",
            "id": "1099841007418556416",
            "in_reply_to_user_id": "21030405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Free Solo conta a hist\u00f3ria de Alex Honnold um renomado alpinista obcecado com um desafio que nenhum outro alpinista havia conseguido realizar: escalar sem equipamento de seguran\u00e7a a rocha El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. #Oscars #DellCinema"
        },
        {
            "author_id": "327007104",
            "created_at": "2019-02-25T01:12:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.6132734,
                        -23.3938286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa582b8a704118af"
            },
            "id": "1099839463981703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00b0 Ciclo Turismo de Alt\u00f4nia no Parque Nacional de Ilha grande.\nLagoa Xambr\u00ea e Lagoa S\u00e3o Jo\u00e3o.\nEvento top!\n\n#MTBP\u00c9ROLA #MTB #MTBBrasil #OGGI #OGGIBIKES #VoudeOGGI #VoudeBike\u2026 https://t.co/R9KcuesyCu"
        },
        {
            "author_id": "2939421531",
            "created_at": "2019-02-25T00:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.755992,
                        -11.536523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b948db96030055e6"
            },
            "id": "1099830830250242055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada Diamantina in Bahia https://t.co/sKKubCtXvY"
        },
        {
            "author_id": "27893778",
            "created_at": "2019-02-25T00:27:32.000Z",
            "id": "1099828206406955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Webs\u00e9rie mostra a beleza dos parques nacionais https://t.co/VyCDYhLWiO"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2019-02-25T00:22:46.000Z",
            "id": "1099827007205068804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 196,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Conheci mais de 100 parques nacionais no Brasil e no exterior. Nunca vi nada assim ou parecido. Em lugar de fotos de fauna e flora, o Parque Nacional da Floresta da Tijuca, em outdoor do centro de visitantes, exibe foto de hamb\u00farguer, desaconselhado antes de caminhar na trilha https://t.co/U31rwkZrZm"
        },
        {
            "author_id": "3259548370",
            "created_at": "2019-02-25T00:18:06.000Z",
            "id": "1099825832611250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s abandono, parque municipal de Itapetininga \u00e9 invadido por fam\u00edlias e sofre devasta\u00e7\u00e3o https://t.co/32IBdHvcd7"
        },
        {
            "author_id": "3042112603",
            "created_at": "2019-02-24T23:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1099814234425241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\uddd7\u2714\ufe0f em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/5mUBQdMp3L"
        },
        {
            "author_id": "341814247",
            "created_at": "2019-02-24T23:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94073,
                        -19.92007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1099813355081093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de #Parque \u00e9 #FeiraHippie \ud83c\udfa1\ud83c\udfa2\n#BoaNoite \ud83d\udc99\u2764\ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/79EVFr3X1N"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-02-24T23:20:40.000Z",
            "id": "1099811377487597569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfiladeiros do Rio Sahy, caminhada do Ecoando no Parque Estadual de Cunhambebe, em Mangaratiba. https://t.co/w5Eux4c6e9"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2019-02-24T23:12:07.000Z",
            "id": "1099809227076485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/zJ2V0loZsX"
        },
        {
            "author_id": "60899801",
            "created_at": "2019-02-24T23:06:49.000Z",
            "id": "1099807892457299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s; a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/sxuzBdlqpy"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-02-24T22:58:37.000Z",
            "id": "1099805827354030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O super-roteiro de ontem, do Ecoando, no Parque Estadual de Cunhambebe, Mangaratiba.\n\nO que j\u00e1 foi um inferno para pessoas escravizadas, que passavam por ali a caminho das fazendas onde iam plantar caf\u00e9, hoje \u00e9 um peda\u00e7o do para\u00edso. https://t.co/hpYK2Wpjok"
        },
        {
            "author_id": "210572660",
            "created_at": "2019-02-24T22:57:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099805447328952320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingou realizando um dos meus sonhos de inf\u00e2ncia: ser um  ginasta ol\u00edmpica em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/vXpeC2dDgc"
        },
        {
            "author_id": "1098703839186829312",
            "created_at": "2019-02-24T22:52:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.40423,
                        -19.27649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1959fb4512e546ff"
            },
            "id": "1099804183614640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre dar mais valor ao que nos traz paz...\nalineac_souza\n.\nUm lugar t\u00e3o pr\u00f3ximo de Sete Lagoas que at\u00e9 a alguns dias atr\u00e1s eu n\u00e3o conhecia, a Flona (Floresta Nacional) de Paraopeba \u00e9 uma\u2026 https://t.co/woHgOJEobF"
        },
        {
            "author_id": "163451581",
            "created_at": "2019-02-24T22:39:16.000Z",
            "id": "1099800957079117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pedacinho de gente,papai te ama muito...\ud83d\udc76\ud83c\udffd\ud83c\udfcb\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83c\udfff em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/8TMFerRn7s"
        },
        {
            "author_id": "239507848",
            "created_at": "2019-02-24T22:00:36.000Z",
            "id": "1099791227501842437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia \u2764 \u2014 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/XO76x93HTD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-02-24T20:54:54.000Z",
            "id": "1099774694427893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Cachoeira da Velha \u00e9 uma das principais atra\u00e7\u00f5es localizadas dentro do Parque Estadual do Jalap\u00e3o - #Tocantins (TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/NfWBDzacE4"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2019-02-24T20:51:07.000Z",
            "id": "1099773741804998656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ap\u00f3s abandono, parque municipal de Itapetininga \u00e9 invadido por fam\u00edlias e sofre devasta\u00e7\u00e3o | Itapetininga e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/zNakofcKnZ"
        },
        {
            "author_id": "46953142",
            "created_at": "2019-02-24T20:37:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34796773,
                        -22.88783805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1099770203519340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de carreata com o amigos \u2665\ufe0f #pokemongo em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/gVXzji1IFx"
        },
        {
            "author_id": "341814247",
            "created_at": "2019-02-24T20:29:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1099768240987762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o vento leve o necess\u00e1rio e me traga o suficiente.\n#BoaTarde \ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/KeriqfynZN"
        },
        {
            "author_id": "713132257880514560",
            "created_at": "2019-02-24T20:17:34.000Z",
            "id": "1099765298901733376",
            "in_reply_to_user_id": "989147531186720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaelodb Ae vc se lembra de mim, q fui parar la no parque municipal, pensando q era la e fui todo arrumado"
        },
        {
            "author_id": "827163662494339072",
            "created_at": "2019-02-24T19:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099760434176053248",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Lixo \u00e9 fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea .. e depois virar Ministro do Meio Ambiente .... Oh incoer\u00eancia!"
        },
        {
            "author_id": "68008042",
            "created_at": "2019-02-24T19:50:20.000Z",
            "id": "1099758443479601152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s abandono, parque municipal de Itapetininga \u00e9 invadido por fam\u00edlias e sofre devasta\u00e7\u00e3o | Itapetininga e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/N9pt1R5G4r"
        },
        {
            "author_id": "149556842",
            "created_at": "2019-02-24T19:31:14.000Z",
            "id": "1099753637449003010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEU NO \"PORTAL DO ZACARIAS\"\n\nFu\u00e1 ter\u00e1 primeira edi\u00e7\u00e3o do ano no Parque Municipal do Mindu na pr\u00f3xima semana\n\nhttps://t.co/1M4tjqyL7g\n\n#portaldozacarias"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2019-02-24T19:10:44.000Z",
            "id": "1099748478870265856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. https://t.co/6Zf4rRoV1J"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2019-02-24T18:57:00.000Z",
            "id": "1099745022843473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/7imy4dMQ6Z"
        },
        {
            "author_id": "25620042",
            "created_at": "2019-02-24T18:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77885264,
                        -22.37828946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "1099743420468219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De verde vivemos. #macae #atalaia #nature #natureza #trilha @ Parque Natural Municipal Atalaia https://t.co/dTBnFE7feg"
        },
        {
            "author_id": "805920036196122624",
            "created_at": "2019-02-24T18:31:58.000Z",
            "id": "1099738721975296001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 galera, compartilhe nossas noticias deste domingo! https://t.co/KdymcGe1GX"
        },
        {
            "author_id": "2828440220",
            "created_at": "2019-02-24T18:30:14.000Z",
            "id": "1099738285604331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Siri\u00fa: chegam a 40 metros de altura e 5km de extens\u00e3o, e ficam em #Garopaba (SC). O Sandboard (surf de areia) faz sucesso, bem como o #skibunda! \nParte do Parque Nacional da Serra do Tabuleiro merecem sua visita! :) \nGuia de Garopaba =&gt; https://t.co/yq2Af3NPmV https://t.co/XxUfGaf0Rs"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2019-02-24T18:26:10.000Z",
            "id": "1099737264261877761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de registrar um dos monitoramentos realizados no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. https://t.co/CiaB1TzpfO"
        },
        {
            "author_id": "213366472",
            "created_at": "2019-02-24T18:15:33.000Z",
            "id": "1099734593245233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peter- parque estadual de terra ronca, Goi\u00e1s. https://t.co/lZs2ZhEtu2"
        },
        {
            "author_id": "96758134",
            "created_at": "2019-02-24T18:14:33.000Z",
            "id": "1099734341301747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MMM Belo Horizonte/MG organizou hoje oficina de batucada feminista, no Parque Municipal, com roda de conversa sobre a atua\u00e7\u00e3o no pr\u00f3ximo per\u00edodo, confec\u00e7\u00e3o de latas e ensaio para o 08 de Mar\u00e7o.\n\nMulheres em Luta: o Lucro n\u00e3o VALE a vida! \n\n#8deMar\u00e7o #Resist\u00eanciaFeminista https://t.co/7Fmhyyoznt"
        },
        {
            "author_id": "716304316651421697",
            "created_at": "2019-02-24T18:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "14311308",
                        "start": 127,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1099732722023653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dep\u00f3sito de combust\u00edveis na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a\u00e7\u00e3o pode ser criminosa https://t.co/WjnuYUPa4C via @iG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MaxsierB].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MaxsierB",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MaxsierB"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VivianFauvel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VivianFauvel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VivianFauvel"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "PE-05",
                "id": "07d9ea0d96084002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Louren\u00e7o, Brasil",
                "id": "48915cbb0f9b8650",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Arizona, USA",
                "id": "a612c69b44b2e5da",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhota, Brasil",
                "id": "a5334093e36d2410",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s",
                "id": "07d9ede9fa888001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palho\u00e7a, Brasil",
                "id": "dc97161cbc706a6d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icara\u00edma, Brasil",
                "id": "aa582b8a704118af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lap\u00e3o, Brasil",
                "id": "b948db96030055e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraopeba, Brasil",
                "id": "1959fb4512e546ff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71786163",
                "name": "Janice Ghisleri",
                "username": "JaniceGhisleri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318558540",
                "name": "MARINES SOARES",
                "username": "Marines_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210999484",
                "name": "Jo\u00e3o Colbert Bello",
                "username": "jbellosonhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052977281398915073",
                "name": "Brasil News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "1BRASILNEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190867790",
                "name": "Ariel Frainer",
                "username": "arielfrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2222351789",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoPereira461",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772270942483582976",
                "name": "Maressa",
                "username": "mahhramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435191524",
                "name": "intripBR",
                "username": "intripBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982369759894360064",
                "name": "z\u00e9 magalh\u00e3es",
                "username": "zijmagalhaes64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13243582",
                "name": "totalmente desvigorizado",
                "username": "rvs_123456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771632756",
                "name": "NFL Brasil",
                "username": "NFLBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "512613427",
                "name": "Russell Wilson",
                "username": "DangeRussWilson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4450096371",
                "name": "luiza",
                "username": "twrresx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100534703671652354",
                "name": "PLANETA TERRA AZUL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "terra_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "822908649047785473",
                "name": "\ud835\udc13\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc33\ud835\udc1a \ud83d\udee1\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2694\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udcda",
                "username": "tininhasouzarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14980096",
                "name": "Que Nem Elas Que Nem",
                "username": "cecyfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442342183",
                "name": "Eliakim Lima",
                "username": "Eliakim__Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776964629880795136",
                "name": "bia",
                "username": "beasmzt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720042997581234176",
                "name": "thom \ud83d\udd06",
                "username": "thoopeixee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593248585",
                "name": "\ud83c\udf39\ud83e\udd8b\ud835\udcde\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud83e\udd8b\ud83c\udf39",
                "username": "ollivervieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269504559",
                "name": "Francesca Ligi",
                "username": "fraligi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56026119",
                "name": "Marcko Tullio \ud83d\udd25 nos racistas",
                "username": "MarckoTullio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Nany",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471857198",
                "name": "Giovanna",
                "username": "garbezeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27436694",
                "name": "Igor Rossine Gleb",
                "username": "igleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30872719",
                "name": "Rafael de Menezes",
                "username": "juizrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18643534",
                "name": "Marcos Alencar",
                "username": "MarcosAlencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854110449780088832",
                "name": "DestinosTop",
                "username": "Destin_osTop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056671972040552449",
                "name": "Felipe #ForaBolsonero\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u02e2\u1d9c\u1da6",
                "username": "burn_racists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200349316",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "fernao_berthold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042140837134651393",
                "name": "MARILICE DIAS",
                "username": "MariliceDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3080012478",
                "name": "Ana caramelo",
                "username": "anaclaracorrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415618533",
                "name": "ValeMais Minho",
                "username": "valemaisminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078329137",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752388",
                "name": "Janilce Magalh\u00e3es",
                "username": "janilcemagalhae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54754918",
                "name": "OMERO ALVES #LULAGIGANTE #PT #POVOGIGANTE #BRASIL",
                "username": "Omerodeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332518981",
                "name": "Radar Santa Maria",
                "username": "radarzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4645308869",
                "name": "Rafael Gomes \ud83d\udd4a\ufe0f \u267b\ufe0f \u270a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RafaelTcheba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710888057",
                "name": "Sergipe Como Eu Vejo",
                "username": "SEComoEuVejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "ufcinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102678232",
                "name": "Katia Lula Livre Rousseff",
                "username": "PerukaKatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974348550690701313",
                "name": "Otavio Lambert neto",
                "username": "Otavio17855010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "783214",
                "name": "Twitter",
                "username": "Twitter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55637999",
                "name": "Octavio Guedes",
                "username": "octavio_guedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146591912",
                "name": "Fl\u00e1via Oliveira",
                "username": "flaviaol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137443659",
                "name": "Arthur Dapieve",
                "username": "arthurdapieve",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048283702697086979",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Stedile",
                "username": "stedile_mst",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "367907129",
                "name": "Glau*\ud83c\udf0e",
                "username": "GlauceAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30547095",
                "name": "Quercus ANCN",
                "username": "quercusancn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15582944",
                "name": "BRITAD\u00c3O TROPICAL #FreeBritney \ud83d\udd25\ud83c\udf34",
                "username": "Brito616",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007724162897588224",
                "name": "\u26e7 Hirin \ud83d\udc0d",
                "username": "prdxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664766218",
                "name": "Jota N",
                "username": "JNNiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965074",
                "name": "O Caseiro",
                "username": "Distopiaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157110105",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rosemberg Porto\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "RosembergPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928652767115214848",
                "name": "Joao8522",
                "username": "joao8522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895460417392308224",
                "name": "Patr\u00edcia  Rodrigues",
                "username": "Patrciasophia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990365150359293952",
                "name": "Lia",
                "username": "Lia79322606",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135001089",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos S\u00e1",
                "username": "banzeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66944609",
                "name": "ITnet.com.br",
                "username": "Portalitnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372567",
                "name": "Esportes de A a Z",
                "username": "EsportesdeAaZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115702544",
                "name": "Senac Santa Catarina",
                "username": "SenacSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160867540",
                "name": "ROSE e Luis Reis",
                "username": "ROSEDENITEROI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482178038",
                "name": "Carola",
                "username": "carolabiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54939326",
                "name": "Airton Leit\u00e3o",
                "username": "AirtonLeitao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353580126",
                "name": "MSc. retrocesso civilizacional",
                "username": "_danieol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88427479",
                "name": "Torquato",
                "username": "supertor4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055644678295617541",
                "name": "Partiu Concurseiro",
                "username": "PartiuConcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251842043",
                "name": "Ianny C M S",
                "username": "iannycms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65774327",
                "name": "pode levar",
                "username": "glau_ciaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230891184",
                "name": "Diogo Luiz",
                "username": "diogojoseluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790742706",
                "name": "CD La Serena Oficial",
                "username": "CDLS_OFICIAL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830770998714761218",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VemLutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120871136",
                "name": "Otv Gomes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "octvgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096096980969971713",
                "name": "CRE Plano Piloto",
                "username": "CrePlano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64610893",
                "name": "Simone Fontenelle\ud83c\udf39",
                "username": "Fonfont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3014927051",
                "name": "Vereador L\u00facio Campelo",
                "username": "lucio_campelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970439416912236545",
                "name": "Gabriel Campanha",
                "username": "GabsMgBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9182532",
                "name": "zani",
                "username": "zani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288488796",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosJr5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859816156810686465",
                "name": "Nat\u00e3",
                "username": "nazika29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176268180",
                "name": "ver\u00f4nica",
                "username": "_Vplima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196472855",
                "name": "belao",
                "username": "catastropheyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161866848",
                "name": "Gilberto Guerra",
                "username": "fontesgilberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885994113614721025",
                "name": "\ud83d\udea9Francilda Alves Pereira",
                "username": "francildap13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296832528",
                "name": "Real Fire Brasil",
                "username": "realfirebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90426854",
                "name": "Jusselia Bengert Lima",
                "username": "jusselialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918808464754987008",
                "name": "CDoido Caxot\u00e3o",
                "username": "RonaldoNRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54603507",
                "name": "AviajarconTraffic",
                "username": "GuidoCEOTraffic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30888699",
                "name": "Ramon",
                "username": "ra_mon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843064739882242048",
                "name": "Athirson Arrais",
                "username": "athirsoonarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037082139815276547",
                "name": "soucacto",
                "username": "soucacto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47479633",
                "name": "palestrinha de Pariana",
                "username": "knld_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37956187",
                "name": "Lucas Camargos",
                "username": "lmcamargos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359914225",
                "name": "Hotcourses Brasil",
                "username": "hotcoursesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224444505",
                "name": "R\u00f4 Moreira",
                "username": "MulheresRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419603394",
                "name": "Ecoclics",
                "username": "ecoclics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142348678",
                "name": "\u00c2ngelo Oliveira",
                "username": "angeloouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845618518385201153",
                "name": "Leandro Sartori Molino #TodosPelasVacinas",
                "username": "lesarmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831119378",
                "name": "RONALD VASCONCELOS",
                "username": "DJRONALD_ALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700651635",
                "name": "CBN Recife Tr\u00e2nsito",
                "username": "cbntransito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710393454258462720",
                "name": "TR\u00c2NSITO PERNAMBUCO",
                "username": "natanae29586257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281616484",
                "name": "Tr\u00e2nsito Livre PE",
                "username": "transitolivrePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124291387",
                "name": "CTTU Recife",
                "username": "CTTU_Recife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087816645492572161",
                "name": "Issamu Sato",
                "username": "sato_issamu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812015762",
                "name": "CARLITOS HOFFMANN",
                "username": "hoffmanncarloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635939",
                "name": "Ricardo Boris",
                "username": "ricardoboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939130761092960256",
                "name": "Blog Awafe",
                "username": "EsotericosAwafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038715322130477057",
                "name": "Hilra Gondim Vinha",
                "username": "HilraVinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4365681436",
                "name": "Rota Do Sert\u00e3o",
                "username": "RotadoSertao12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774193654227275776",
                "name": "In\u00e9lcio Chire",
                "username": "inhellceeyou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235493583",
                "name": "Bad Influence",
                "username": "thands_dee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088156077101903873",
                "name": "Sempre Alerta",
                "username": "WagnerM07516657",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91578572",
                "name": "Margaret Abras",
                "username": "margaretabras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943913114",
                "name": "Edmilson Pinheiro",
                "username": "edbequimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177756468",
                "name": "Fernando Andrade",
                "username": "fn7k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230260389",
                "name": "Isabelly",
                "username": "isabellybmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210573510",
                "name": "FT Miranda",
                "username": "FT_Miranda10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562154319",
                "name": "Gerty Filha",
                "username": "gertypinto7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42332041",
                "name": "Zeza Lula Estrela1\u20e33\u20e3",
                "username": "zezaLulaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98448427",
                "name": "Arleisson Furo",
                "username": "arleisson_furo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54532531",
                "name": "Jornal do Tocantins",
                "username": "jornaltocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349329796",
                "name": "Ivoneth Lopes",
                "username": "Lopez_Ivoneth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69706522",
                "name": "Z\u00e9 Gotinha suprapartid\u00e1rio e humanista",
                "username": "barretonessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57917437",
                "name": "Sidney Praxedes",
                "username": "sidneypraxedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51813305",
                "name": "Anita Brigadeiro",
                "username": "AnitaBrigadeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362249927",
                "name": "Luciano Teixeira",
                "username": "lucianopurofogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053966721097318400",
                "name": "\u2696OZAIR PROTO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7PATRIOTA/DIREITA RAIZ",
                "username": "OzairProto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77108614",
                "name": "Emerson \u2744\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "dinho_2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201784110",
                "name": "D\u00e9h",
                "username": "DeboraCarolinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119727419794042880",
                "name": "samuel",
                "username": "samuelsmelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082116416717889536",
                "name": "MAVerick",
                "username": "NadaSoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3048589487",
                "name": "Herm\u00ednio Almeida",
                "username": "herminioaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776476600678412288",
                "name": "Marcella BOLSONARO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MarizMarcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Suzy #Bolsonaro2022",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078118906",
                "name": "Universo Eco ",
                "username": "UniversoEcoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604514998",
                "name": "Apreciador de homem aranha",
                "username": "MeuNomeePeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780724887",
                "name": "z\u00e9",
                "username": "josepantuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344169161",
                "name": "Panda Rabs",
                "username": "paolarsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18539351",
                "name": "LSONCG",
                "username": "helissoncg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971394990848004097",
                "name": "zuko",
                "username": "notzuko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168735375629721600",
                "name": "Carol_matos",
                "username": "Carolmatos17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955578823034245120",
                "name": "BabyGirl\ud83e\udd8b",
                "username": "ViiJess_Martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23592689",
                "name": "G1 Sergipe",
                "username": "g1se",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2437564388",
                "name": "Terere",
                "username": "TeteDiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399750272",
                "name": "Angelica Medina",
                "username": "Angelica_fur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771491825160953856",
                "name": "Laura Stavale",
                "username": "Laura_Stavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727183498843426816",
                "name": "\u042f\u0336A\u0336\u00a5",
                "username": "ray_francesco14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3271341",
                "name": "Carlos Alberto Teixeira",
                "username": "catalisando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056132444833878016",
                "name": "ECO EXPEDI\u00c7\u00d5ES & AVENTURAS",
                "username": "EcoExpedicoesSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76116273",
                "name": "Nannai Resort & Spa",
                "username": "nannai_resort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887745974101319680",
                "name": "pian",
                "username": "clarapianc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787805432551239680",
                "name": "\u2062\u2061\u2062 \u1d38\u2c7d\u2082\u2082",
                "username": "_golpista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55321561",
                "name": "Blog do Valente",
                "username": "blogdovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "Ivan Ruela #ForaBolsonaro",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225918544",
                "name": "Miguel\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "username": "afffmiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "G1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966465230602690560",
                "name": "caroia",
                "username": "caroiotheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939068265799868416",
                "name": "lala",
                "username": "lais_allmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818608782091632642",
                "name": "Maria Macado",
                "username": "MacadoMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446562623",
                "name": "Maurilo Clareto C.",
                "username": "Liloclareto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906313708338638848",
                "name": "maria clara \ud83c\udfc4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mamontagw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795999782384836608",
                "name": "Primeiro A Saber",
                "username": "primeiroasaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125486849",
                "name": "Orion Media Center",
                "username": "orionmovement",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157066493",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura de Belo Horizonte",
                "username": "fmcbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893289446040367104",
                "name": "sue; MDZS NO BRASIL",
                "username": "vhangoogiefm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126373086",
                "name": "nai",
                "username": "naivifz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813559913079341057",
                "name": "coelha das quebradas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "naand_martiins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186657922",
                "name": "Salah M.Abdalla",
                "username": "salahmuha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137718828",
                "name": "Pao Herrera Zambrano",
                "username": "PaoHerreraZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356726031",
                "name": "Manuel Reis",
                "username": "Magorenascido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558611195",
                "name": "afcarvalhoimoveis",
                "username": "afcarvalhoimove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350397821",
                "name": "mayara",
                "username": "mayolegini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744884456",
                "name": "comunista, ateu ... anti-bozo... anti-minions ..",
                "username": "Luis_duvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456848867",
                "name": "Ar Editora",
                "username": "ArEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702579048166387712",
                "name": "Patos J\u00e1",
                "username": "patos_ja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123555336",
                "name": "Portugu\u00e9s en C\u00e1ceres",
                "username": "portuguesCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40439109",
                "name": "Via Verde",
                "username": "viaverdept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77207226",
                "name": "Artemisa",
                "username": "carla_delima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321696133",
                "name": "cello #vacinadoh \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "celloucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47387995",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "RicMarques_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727636771639537664",
                "name": "Batuko Experiece",
                "username": "batukoexperienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932004428",
                "name": "Funchal Not\u00edcias",
                "username": "funchalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988426374577905664",
                "name": "Conex\u00e3o AMZ",
                "username": "ConexaoAMZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87279954",
                "name": "Forbes Travel Guide",
                "username": "ForbesInspector",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302777335",
                "name": "Escanor \u261d\ud83c\udffd\u2600\ufe0f",
                "username": "_Idel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806682601205465089",
                "name": "Ingrid Valu  \ud83d\udcac",
                "username": "ingridv4lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278590604",
                "name": "dandbmx",
                "username": "dandbmx1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199040654",
                "name": "Eduardo Simoes",
                "username": "duduu_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809770657013764096",
                "name": "O Setubalense",
                "username": "o_setubalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47269763",
                "name": "Giorgio",
                "username": "GiorgioSL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367045102",
                "name": "Servidores Taubat\u00e9",
                "username": "servidortaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48430833",
                "name": "Angela H, Ani Chime",
                "username": "angelaharkavy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052453",
                "name": "Fernando Ebeling - Fotografia e Drones",
                "username": "fernandoebeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300499192",
                "name": "Kleber Montezuma",
                "username": "KleberMontezuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3778340116",
                "name": "amaro",
                "username": "FanPositions",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37086200",
                "name": "Rina Ricci \u262e&\ud83d\udc9c",
                "username": "rinaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732283548472840192",
                "name": "ca",
                "username": "xlovecax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973612917",
                "name": "Gabriel \u00c2ngelo Oliveira",
                "username": "angello_srs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789235451114713088",
                "name": "Jp Sousa \u2764\ud83c\uddef\ud83c\uddf2",
                "username": "jp_pacajus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982814812492230656",
                "name": "Joyce",
                "username": "joyceixtefany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039141695844241409",
                "name": "B\u00e1",
                "username": "bamarkunass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291953124",
                "name": "Toth",
                "username": "rafatoth07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695395178517925888",
                "name": "s3xy b*tch",
                "username": "rafa_d_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4887985535",
                "name": "marcola",
                "username": "marcolaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144906701",
                "name": "Soraya Tupinamb\u00e1",
                "username": "sorayatupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819240340335034378",
                "name": "Picerillo",
                "username": "igor_picerillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611176538",
                "name": "Baggio",
                "username": "cabaggiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402025535",
                "name": "gi \u201c) \u00a3 \uff92\uff92",
                "username": "gimstrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558776289",
                "name": "7/8 de jornalista em puro desespero",
                "username": "BrunaDianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758322856426168324",
                "name": "Palladino",
                "username": "claraapalladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438578811",
                "name": "ty \u2698",
                "username": "TyemeAmorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2357908862",
                "name": "Igor Miranda",
                "username": "igormirandasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392374686",
                "name": "dudu",
                "username": "duduhenriqueb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295105540",
                "name": "Regin\u00e3o",
                "username": "regine_brognoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653435310",
                "name": "Tu\u00edtes artesanais",
                "username": "BigRicardo23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95678194",
                "name": "Alexandre Couto",
                "username": "Alexandre_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44508894",
                "name": "mari \ud83e\udd8b",
                "username": "_mamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790064920",
                "name": "Cariri, Como eu vejo",
                "username": "Cariri_CCEV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698697609",
                "name": "Luixx",
                "username": "LuissGuilh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927923717778309121",
                "name": "Igor Guerra",
                "username": "igor_francisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959459529665732609",
                "name": "Mateus",
                "username": "_mateushsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762151850",
                "name": "Jhenifer",
                "username": "jhenipaiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505497",
                "name": "Em\u00edlio Moreno \ud83d\udc0a",
                "username": "emiliomoreno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109712631",
                "name": "Professor Lino Peres",
                "username": "verlinoperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180490276",
                "name": "Helbert Queiroz",
                "username": "helbertqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858430753981558784",
                "name": "Leonardo Quarto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leonardo_quarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87335163",
                "name": "Gioras Xerez",
                "username": "GiorasXerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552677160",
                "name": "Sprezzatura",
                "username": "WorldsMarion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3092572929",
                "name": "Sofi",
                "username": "Sofimagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44333533",
                "name": "Paula Schmitt",
                "username": "schmittpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108687655",
                "name": "julio oliveira",
                "username": "julio_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218529453",
                "name": "Dem\u00e9trio Andrade",
                "username": "demetrioandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2943396922",
                "name": "MLolo",
                "username": "PalermoIsaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928410826352054277",
                "name": "buduvieser\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "Rickallvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761943092",
                "name": "MPT_SP",
                "username": "MPT_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97081119",
                "name": "Fernando Holiday",
                "username": "FernandoHoliday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36413526",
                "name": "Winston Ling",
                "username": "WinstonLing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36411489",
                "name": "",
                "username": "luciano_hang",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR",
                        "XX"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080968023010357248",
                "name": "Janete Olivier",
                "username": "JaneteOlivier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328146282",
                "name": "\u00cdndia \ud83c\udff9",
                "username": "ThaynaaMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935115334218022914",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854377760965500928",
                "name": "Jornal L\u00ea A\u00ed",
                "username": "leaioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112806859",
                "name": "Solyen Dav\u00f6 \u6234\u4e66\u83b2",
                "username": "solyendavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248786781",
                "name": "jose luis",
                "username": "hortoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46719060",
                "name": "Capivara Pantaneira \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "capivarademt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111001632",
                "name": "Revista Classic Show",
                "username": "revista_cshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86944033",
                "name": "zerado",
                "username": "bouhabib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272172173",
                "name": "Bruno do 033",
                "username": "silperb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91853490",
                "name": "\u2764BlondGirl\u2764",
                "username": "Menos_kells2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109123755",
                "name": "Andr\u00e9 L. Amui Brasil",
                "username": "andreamui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845299300246736896",
                "name": "Fabio Pallini",
                "username": "fabio_pallini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419369580645003272",
                "name": "Julia Sthe",
                "username": "JuliaSthe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993226677034549249",
                "name": "Walter Serpa Soares",
                "username": "WalterSerpaSoa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939248168897859584",
                "name": "Badalo",
                "username": "portalbadalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839564434343342080",
                "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "gemini__ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080947689553043457",
                "name": "Pedro F. A. de Albuquerque",
                "username": "ratiodepedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436156088",
                "name": "Dizer o Direito",
                "username": "dizerodireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124387005",
                "name": "\ud835\udc6e \ud835\udc82 \ud835\udc97 \ud835\udc82 \ud835\udc8f \ud835\udc94 \ud835\udc8c \ud835\udc9a",
                "username": "Gavansky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56687416",
                "name": "Ricardo E. / 584458 \ud83d\ude22, \ud83d\udc89\ud83d\udc0a\ud83d\ude0a #ForaBozo",
                "username": "resparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072097280088530944",
                "name": "A Hist\u00f3ria Explica \ud83d\udcda",
                "username": "historiaexplica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348773670",
                "name": "Luciano Baglietto",
                "username": "RodandoCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269557879",
                "name": "Dario Cruz",
                "username": "dariocruzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210914257",
                "name": "marcos",
                "username": "achoquemarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909183899229675520",
                "name": "Jo\u00e3o Carpindo",
                "username": "PoliticaNoJoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262254935",
                "name": "Marco Arnold \ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe",
                "username": "_MarcoSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097445427530657792",
                "name": "Jaque Cordeiro_coisa de cearense",
                "username": "de_cearense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581428569",
                "name": "Colegio Cluny Vigo",
                "username": "clunyvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62314666",
                "name": "W. Tour wellington",
                "username": "WTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040399516644589568",
                "name": "Rafael Gerosa",
                "username": "GerosaRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599690264",
                "name": "bruna #AGQJE \ud83e\udec0",
                "username": "brugrandchamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703801488343228416",
                "name": "Carlos Alessander Costa Alves",
                "username": "CarlosAlessande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078757275437842433",
                "name": "Viagem aos Montes",
                "username": "viagemaosmontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28249003",
                "name": "Adventuremag",
                "username": "adventuremag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211592346",
                "name": "\ud83d\udc00",
                "username": "luizfeliperatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092963975371862016",
                "name": "Alisson James",
                "username": "AlissonJames06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223902193",
                "name": "Kacchan",
                "username": "danielmatasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2310946485",
                "name": "bode",
                "username": "cristhian_sivra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896158848066756609",
                "name": "mocar",
                "username": "mocarvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89245037",
                "name": "Kelly Isis Pelisser",
                "username": "kellyisisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341814247",
                "name": "Fabiola Belo \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Fabiola_Belo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39248445",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "ImovelSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810947605",
                "name": "Duda",
                "username": "dudaplautino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351451305",
                "name": "Lil Garruncha",
                "username": "LGarruncha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965374965607489540",
                "name": "\uae40\uac00\uc77c | FLA & ISG GA \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\ud83d\udda4",
                "username": "gakim0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240335132",
                "name": "Byeong Hoon Lee",
                "username": "LOL_ShrimP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731329392899690496",
                "name": "mr laufeyson",
                "username": "mativerso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560605532",
                "name": "Grande Picos",
                "username": "GrandePicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325193004",
                "name": "andr\u00e9.",
                "username": "andrunk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713132257880514560",
                "name": "peniswhiteOcoiso",
                "username": "Connor10212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959562637196582913",
                "name": "T R I L H A M O S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Trilhamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1049333280552751105",
                "name": "Across - Travel & Safaris",
                "username": "AcrossSafaris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022118099363999744",
                "name": "Jonathan Pimenta",
                "username": "Jonatha59526326",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044984760601387014",
                "name": "Heitor Serrano",
                "username": "HeitorSerrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019958883123687426",
                "name": "Mariana",
                "username": "mariramoos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200486864",
                "name": "Tv Grande Rio",
                "username": "TVGrandeRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863412738",
                "name": "Rosane Malheiros",
                "username": "rmalheiros47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893161989261983744",
                "name": "Academia de Pol\u00edcia Militar GO",
                "username": "academiapmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784835916",
                "name": "Brubs",
                "username": "bruhqueirozz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3007928513",
                "name": "walter senhora",
                "username": "WaltSra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16387720",
                "name": "Daniel Marques",
                "username": "danielmarquesvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703013624202317825",
                "name": "Krusty",
                "username": "brunababu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138726547",
                "name": "Turismo Barbanza Arousa",
                "username": "barbanzarousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911435598090657792",
                "name": "momo \ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "mcmorenaofici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328789964",
                "name": "Bruno Ahmed",
                "username": "Bruno_Ahmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135103203",
                "name": "Micaelen Machado",
                "username": "MicaelenMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748526726943219712",
                "name": "AgriPortugal",
                "username": "agri_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498897840",
                "name": "MS Games",
                "username": "msgames2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3427072391",
                "name": "Gilson Duarte",
                "username": "GilsonDuarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059983842012995584",
                "name": "Fabiana Ribeiro #\u00d3dio\u00e0Ditadura",
                "username": "FabianaVRibeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965380067131092992",
                "name": "Rosana Pinheiro-Machado",
                "username": "_pinheira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193311997",
                "name": "FM Eldorado",
                "username": "1007eldoradofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046541728566718464",
                "name": "MIRA GERAL - NOT\u00cdCIAS",
                "username": "mirageral1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090525271999037440",
                "name": "ArtistWols Squad",
                "username": "artistwols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593657151",
                "name": "Ol\u00e1 Mo\u00e7ambique",
                "username": "ola_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762750324172066816",
                "name": "Elaine_braga \u2764\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "_bragaelaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777094655745859584",
                "name": "Laura Cappelatti",
                "username": "treevineseaweed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328421620",
                "name": "Beatriz Gonzalez",
                "username": "Beagon1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019928770608877569",
                "name": "NneNne Iwuji-Eme",
                "username": "NneNneUK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467382510",
                "name": "UK in Mozambique",
                "username": "UKinMozambique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323214512",
                "name": "Marco Cueva",
                "username": "mrcueva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070669166632427521",
                "name": "Tania Franco",
                "username": "taniafranco84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76655811",
                "name": "Andrey Bandeira Gomes",
                "username": "andreybgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755869531109744640",
                "name": "Visitas pelo Mundo",
                "username": "visitaspmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4651498637",
                "name": "\u2022",
                "username": "icaraifalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47281168",
                "name": "jaime \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc25\ud835\udc1a1\u20e33\u20e3",
                "username": "EuRobo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4876078755",
                "name": "Leila Marx\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "leylla_fernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21030405",
                "name": "AdoroCinema",
                "username": "adorocinema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "327007104",
                "name": "Cal P\u00e9rola - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00a9",
                "username": "CalPerola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2939421531",
                "name": "aisha \ud83d\udde3",
                "username": "aishapramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27893778",
                "name": "\u00c2ngela M\u00e1rcia Santos",
                "username": "angelamarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3259548370",
                "name": "Ol\u00e1, Itapetininga",
                "username": "OlaItapetininga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3042112603",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joagomesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60899801",
                "name": "Josinei Ara\u00fajo",
                "username": "JosineiAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210572660",
                "name": "Rodrigo Dionarpe",
                "username": "dionarpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098703839186829312",
                "name": "Leandro Malaquias Fotografia",
                "username": "malaquiasphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163451581",
                "name": "Marcelo",
                "username": "carnegaott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239507848",
                "name": "Bruna Louren\u00e7o",
                "username": "bruna88_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46953142",
                "name": "Joyce Zague \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "joycezague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827163662494339072",
                "name": "Maisa Baria",
                "username": "maisabaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68008042",
                "name": "Janaildo Silva",
                "username": "janaildosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149556842",
                "name": "Portal do Zacarias",
                "username": "portalzacarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25620042",
                "name": "Diego Dacal",
                "username": "diegodacal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805920036196122624",
                "name": "Ipir\u00e1 City",
                "username": "IpiraCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828440220",
                "name": "Guia Viagens Brasil",
                "username": "guiaviagensbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213366472",
                "name": "Marcia Souza",
                "username": "Marfish_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96758134",
                "name": "Marcha Mundial das Mulheres",
                "username": "marchamulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716304316651421697",
                "name": "Rose Cabral",
                "username": "DanasccRose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1101293603098451968",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11ndhfqji1al4zlr42175tehairh",
        "oldest_id": "1099732722023653376",
        "result_count": 494
    }
}