{
    "data": [
        {
            "author_id": "2790265034",
            "created_at": "2019-02-19T21:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1097972364074250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem v\u00eddeo novo no nosso canal no YouTube! \ud83d\ude00\n\"Eu sei que h\u00e1 Pessoas e Raz\u00f5es pra acreditar\". \ud83c\udfb6\n\n#Vibra\u00e7\u00f5es #PessoasERaz\u00f5es #LeiDaAtra\u00e7\u00e3o #Ac\u00fastico em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/uLM5JvIpC8"
        },
        {
            "author_id": "57648137",
            "created_at": "2019-02-19T21:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "620417689",
                        "start": 116,
                        "username": "GardelAraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097972084557430790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Instituto Chico Mendes da Biodiversidade, ligado ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. Com o prefeito de Tavares,@GardelAraujo e o procurador do munic\u00edpio, Guilherme Costa, encaminhei o pedido transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Lagoa do Peixe em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/8EI0wk8xWN"
        },
        {
            "author_id": "1094302860903436293",
            "created_at": "2019-02-19T21:31:06.000Z",
            "id": "1097971864050245633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL BH MINAS https://t.co/DJXz301Lgb"
        },
        {
            "author_id": "61269496",
            "created_at": "2019-02-19T21:29:45.000Z",
            "id": "1097971522755575828",
            "in_reply_to_user_id": "61269496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falando s\u00e9rio agora olha bem esse lugar:\n(Parque Estadual do Jalap\u00e3o) https://t.co/6JwtwcI28a"
        },
        {
            "author_id": "337998060",
            "created_at": "2019-02-19T21:27:43.000Z",
            "id": "1097971014401753089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Daw\u00eddSemFace\nMatiandooooo \u2014 em Parque Municipal da Gruta dos Indios https://t.co/eqaGcEDVPj"
        },
        {
            "author_id": "1094302860903436293",
            "created_at": "2019-02-19T21:27:23.000Z",
            "id": "1097970927801901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL BH MINAS https://t.co/C2SCVJBT1a"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2019-02-19T21:10:18.000Z",
            "id": "1097966629303013376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos um \"Encontro de Saberes\" na Reserva Extrativista (Resex) Cazumb\u00e1-Iracema, no Acre. Ali, mais de 120 pessoas se reuniram para conhecer os resultados do projeto Monitoramento Participativo de Biodiversidade (MPB) na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/dkqG0hptAA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-19T20:43:09.000Z",
            "id": "1097959798522417152",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 3.500 hectares, o Parque Estadual da Serra da Tiririca abrange partes dos munic\u00edpios de Niter\u00f3i e Maric\u00e1. Conhe\u00e7a! https://t.co/YzyWXa3YDg #govRJ #vamosvirarojogo https://t.co/9ncQJuAxY9"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-19T20:42:25.000Z",
            "id": "1097959612643491840",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os amantes do ciclismo tiveram duas op\u00e7\u00f5es de passeio: o Circuito Darwin (Pro Series), com 12km de extens\u00e3o, indicado aos atletas experientes; e a Trilha Darwin (Sport Light), com 5km, para ciclistas iniciantes. https://t.co/Wj40O75kPa https://t.co/eGIylSDLPm"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-19T20:41:12.000Z",
            "id": "1097959308451561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Cerca de 150 pessoas participaram do Programa Vem Pedalar no domingo (17/2), no Parque Estadual da Serra da Tiririca. A iniciativa visa estimular os visitantes a conhecerem, por meio de um passeio cicl\u00edstico, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do estado. https://t.co/equpWY7ZOH"
        },
        {
            "author_id": "70399781",
            "created_at": "2019-02-19T20:37:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "1097958341031149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 adere a monitoramento da fauna https://t.co/QuhwXr3EDz"
        },
        {
            "author_id": "1103922018",
            "created_at": "2019-02-19T20:33:54.000Z",
            "id": "1097957468594991107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil pessoas no\u00a0carnaval https://t.co/vUTUTA0mD3"
        },
        {
            "author_id": "96445363",
            "created_at": "2019-02-19T20:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11162396,
                        -4.15318354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1097954051520512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d em Monumento Natural das Fal\u00e9sias https://t.co/RzPGxFPGng"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-02-19T20:12:09.000Z",
            "id": "1097951996580114434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma imensid\u00e3o branca cravejada de lagoas cristalinas, no norte do Maranh\u00e3o, onde o vento move as dunas pra l\u00e1 e pra c\u00e1 e o sol brilha o ano inteiro. Atrativo natural de um dos principais roteiros tur\u00edsticos do \u2026 https://t.co/cfhE6fQn6c https://t.co/c7F1iRv55I"
        },
        {
            "author_id": "845687070098149377",
            "created_at": "2019-02-19T20:10:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1262919796825391104",
                        "start": 0,
                        "username": "RodTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097951687589937158",
            "in_reply_to_user_id": "2600654648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodTube tem q vir mrm \u00e9 p Petr\u00f3polis-Rj, de prefencia no parque municipal \nbjsssss amo vcs"
        },
        {
            "author_id": "955936208726700032",
            "created_at": "2019-02-19T20:10:03.000Z",
            "id": "1097951465941942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os P\u00fablicos assume manuten\u00e7\u00e3o do Parque Municipal e do Country Club\n#PocosDigital - https://t.co/C9seFEd9kl https://t.co/gUZtQdYkJ3"
        },
        {
            "author_id": "199262240",
            "created_at": "2019-02-19T19:48:46.000Z",
            "id": "1097946109748695041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - MPE apura condi\u00e7\u00f5es condi\u00e7\u00f5es ambientais no Parque Estadual do Cant\u00e3o\n\nhttps://t.co/dbmwbZRLJn"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-02-19T19:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1097944279119388672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hYCIJWcBws"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2019-02-19T19:37:31.000Z",
            "id": "1097943281936359426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2014 em Parque Nacional Serra Da Capivara https://t.co/rk3wLbRmKR"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-02-19T19:32:56.000Z",
            "id": "1097942127072419841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas em Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica\n\nO uso delas tem se mostrado como uma ferramenta importante para a pesquisa, na obten\u00e7\u00e3o de informa\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies noturnas e esquivas, como mam\u00edferos.\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Pesquisa #Amaz\u00f4nia \n\nhttps://t.co/N8C4RozffT"
        },
        {
            "author_id": "1070669166632427521",
            "created_at": "2019-02-19T19:32:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "142165661",
                        "start": 34,
                        "username": "nunesdeveloper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097941919735328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Patag\u00f4nia #Chile #LosCaminhantes @nunesdeveloper em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/EFfDqr2Iht"
        },
        {
            "author_id": "2632384487",
            "created_at": "2019-02-19T19:12:28.000Z",
            "id": "1097936977536659457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 252,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 238
            },
            "text": "*GALERA DA UFAM*\npor favor dirijam devagar, sejam conscientes e lembrem que a universidade \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. vai e volta encontramos bichos atropelados, hoje foi um sauim - animal que h\u00e1 pouco era considerado o mais amea\u00e7ado da amaz\u00f4nia. https://t.co/RLFrAye94V"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2019-02-19T19:06:10.000Z",
            "id": "1097935389795536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expectativa \u00e9 que no domingo de carnaval a unidade receba o maior n\u00famero de visitantes de todo o feriad\u00e3o. https://t.co/KEks0aX2wX"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-19T18:58:22.000Z",
            "id": "1097933429679812609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 2012, apoiamos um projeto que monitorou o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio (CE), catalogando 122 esp\u00e9cies marinhas. Uma nova pesquisa vem realizando um mapeamento completo e busca novas informa\u00e7\u00f5es para a conserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea: https://t.co/7ek6TK5umL"
        },
        {
            "author_id": "2409030144",
            "created_at": "2019-02-19T18:56:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1097932977743515651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/hFufE2j8l6 \u2026  Ela \u00e9 mais velha que o pr\u00f3prio Parque Nacional do Grand Canyon\nRose Torphy, de 103 anos, \u00e9 a mais nova guarda florestal j\u00fanior do Parque Nacional do Grand Canyon. O mais impressionante \u00e9 que ela \u00e9 mais velha do que o pr\u00f3prio parque, que completa 100"
        },
        {
            "author_id": "40201806",
            "created_at": "2019-02-19T18:53:04.000Z",
            "id": "1097932096167919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu quando o Bayern lan\u00e7ar bola na \u00e1rea protegida pela dupla de zaga Matip e Fabinho. https://t.co/VoayCt4A1c"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2019-02-19T18:46:21.000Z",
            "id": "1097930405318221834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UERJ confirmam: a lama da Samarco (leia-se Vale!) contaminou os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia. Os rejeitos de min\u00e9rio avan\u00e7aram mais de 800Km do local da trag\u00e9dia em MG at\u00e9 os recifes mais importantes do Atl\u00e2ntico... https://t.co/8YTIrLuVYH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-02-19T18:33:24.000Z",
            "id": "1097927144129351680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 35 mil pessoas no carnaval\nhttps://t.co/38hRtnECT7 https://t.co/NKxSNMFAmb"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2019-02-19T18:33:00.000Z",
            "id": "1097927042698567680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2677,
                "quote_count": 141,
                "reply_count": 92,
                "retweet_count": 1295
            },
            "text": "Pesquisadores da UERJ confirmam: a lama da Samarco (leia-se Vale!) contaminou os corais do Parque Nacional dos Abrolhos, na Bahia. Os rejeitos de min\u00e9rio avan\u00e7aram mais de 800Km do local da trag\u00e9dia em MG at\u00e9 os recifes mais importantes do Atl\u00e2ntico Sul! https://t.co/5n4slxcTDg"
        },
        {
            "author_id": "522754439",
            "created_at": "2019-02-19T18:29:07.000Z",
            "id": "1097926064905568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/5iwFwCqiN8"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2019-02-19T18:23:13.000Z",
            "id": "1097924582521094149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Conex\u00e3o Arauc\u00e1ria recebeu a visita de representantes da JTI, para apresenta\u00e7\u00e3o de atividades de restaura\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica desenvolvidas na Floresta Nacional de Pira\u00ed do Sul e em propriedades rurais de S\u00e3o Mateus do Sul. \nConfira: https://t.co/1xZRquLJO9 https://t.co/ndeNanuaaX"
        },
        {
            "author_id": "3045074092",
            "created_at": "2019-02-19T18:04:09.000Z",
            "id": "1097919785889906688",
            "in_reply_to_user_id": "805190249156661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carvalhoo_gabi7 Um eh no parque municipal vei, nem podem barrar kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "127320459",
            "created_at": "2019-02-19T17:54:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097917238722605056",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig a prefeitura do #Rio e o governo do Estado precisam fiscalizar as constru\u00e7\u00f5es irregulares e o desmatamento tanto em Barra de Guaratiba como em Vargem grande e adjac\u00eancias. Est\u00e3o construindo em \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca. #RiodeJaneiro #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-02-19T17:53:27.000Z",
            "id": "1097917089476722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O passeio tur\u00edstico inaugural da rota de Capanema sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Sudoeste do Paran\u00e1, aconteceu nesta sexta-feira (15). Nos mesmos moldes do trecho embaixo das cataratas de Foz do... https://t.co/Y6b3UiPfE0"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-19T17:45:18.000Z",
            "id": "1097915041507094528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro Domingo no Parque de 2019 ser\u00e1 no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos no dia 24/02! Saiba mais sobre o evento e participe! https://t.co/sgwuy0HKzI #AmbienteRJ #govRJ #vamosvirarojogo https://t.co/lAXqvW8PIe"
        },
        {
            "author_id": "325642530",
            "created_at": "2019-02-19T17:39:50.000Z",
            "id": "1097913663653056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itzhak Perlman \u00e9 um dos maiores violinistas vivos. H\u00e1 alguns anos, depois de um concerto em Viena, ele aceitou comparecer a uma festa de caridade. Duarante a festa, Perlman permaneceu numa \u00e1rea protegida aonde... https://t.co/QMH3s54Iu3"
        },
        {
            "author_id": "119727019",
            "created_at": "2019-02-19T17:23:43.000Z",
            "id": "1097909607333355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A seletiva ser\u00e1 realizada no Parque Municipal Dr. Luis Carlos Raya. #Rugby #Seletiva #Ribeir\u00e3oPreto https://t.co/7e7hN9GqOb"
        },
        {
            "author_id": "45550987",
            "created_at": "2019-02-19T17:21:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6254692,
                        -23.4598694
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1097909110035501056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/C2AGM5PUGE"
        },
        {
            "author_id": "1088962702419128321",
            "created_at": "2019-02-19T17:19:19.000Z",
            "id": "1097908500968157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desarquivamento Protocolado atrav\u00e9s do SENADOR \u00c1LVARO DIAS para criar a categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o denominada ESTRADA PARQUE e Institui  a Estrada Parque Caminho do Colono Parque Nacional do Igua\u00e7u com mais 27 assinaturas de demais Senadores.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-02-19T17:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52238965,
                        -20.30227042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1097905335707156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca Danta \nParque Nacional Serra da Canastra em Cachoeira Casca d'Anta https://t.co/1sOi9hacwS"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2019-02-19T17:03:56.000Z",
            "id": "1097904629931638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar com o que se gosta !!!\nN\u00e3o \u00e9 trabalho, \u00e9 gloria de Deus ... em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/wJVbcet9AM"
        },
        {
            "author_id": "906773575",
            "created_at": "2019-02-19T16:46:57.000Z",
            "id": "1097900355533316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo o ponto: arqueologia, prop\u00f3sito e gest\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/e3A3Z0DBHx"
        },
        {
            "author_id": "499044614",
            "created_at": "2019-02-19T16:30:03.000Z",
            "id": "1097896101401645057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Catraca Livre Viagem \"O Jalap\u00e3o \u00e9 um daqueles lugares que precisa ser visitado pelo menos uma vez na vida\" Mateiros, munic\u00edpio pr\u00f3ximo do Parque Estadual, est\u00e1 h\u00e1 215 km de Dian\u00f3polis, do circuito das Serras Gerais - Tocantins, leia mais https://t.co/vqhhevA32u"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-02-19T16:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1097890815727337473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu prefiro ser esta metamorfose ambulante do ter aquela velha opini\u00e3o formada sobre tudo \ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd3a\ud83c\udf37\u2764\ufe0f\ud83d\ude07\ud83d\ude99\ud83d\uddfb\ud83e\udd14\u23f0\ud83e\udd1d\ud83c\udf37\u2764\ufe0f\ud83d\ude01\ud83d\ude4f\ud83e\udd3a\ud83d\ude00\ud83e\udd1d\ud83c\udf37\ud83e\udd3a\ud83e\udd3a em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/MpoWNi9AQU"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-02-19T16:05:39.000Z",
            "id": "1097889960844247040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados do PCP visitam o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ACi4tAJbDi"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2019-02-19T16:00:19.000Z",
            "id": "1097888622206959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez, os policiais da 3\u00aa UPAm (Parque Estadual do Desengano) vem se destacando pelo excelente trabalho no que diz... https://t.co/4vnwZMLX5k"
        },
        {
            "author_id": "193095633",
            "created_at": "2019-02-19T15:24:15.000Z",
            "id": "1097879545271721987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/DlU7gG9A5c"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-02-19T15:19:51.000Z",
            "id": "1097878435769266176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e IEF assinam contrato para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia | Tri\u00e2ngulo Mineiro | G1 https://t.co/j8oytuVSEQ"
        },
        {
            "author_id": "758319382883921920",
            "created_at": "2019-02-19T14:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097871890344042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7  Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra Capivara \u00ac\n\nhttps://t.co/seqBl7MS7n via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "736346756305309697",
            "created_at": "2019-02-19T14:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.730115,
                        -2.4191043
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "1097867836465115137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espelho \n #tapaj\u00f3slivre #amazonianforest #flonatapaj\u00f3s em Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s https://t.co/csuauq3QyY"
        },
        {
            "author_id": "78672964",
            "created_at": "2019-02-19T14:37:06.000Z",
            "id": "1097867677618589701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro rural da cidade virou alvo de discuss\u00f5es depois que uma empresa cogitou instalar um aterro sanit\u00e1rio na \u00e1rea. #G1PrudenteERegi\u00e3o https://t.co/Xf8rkzY6Pp"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-19T13:58:21.000Z",
            "id": "1097857925308170240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 10h e 30min a Defesa Civil foi acionada para captura de um gamb\u00e1 que estava dentro de um arm\u00e1rio na Rua Governador Roberto Silveira. O animal foi capturado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Iz9ZVKNyui"
        },
        {
            "author_id": "1051891835352883202",
            "created_at": "2019-02-19T13:57:52.000Z",
            "id": "1097857803753017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje por volta das 10h e 30min a Defesa Civil foi acionada para captura de um gamb\u00e1 que estava dentro de um arm\u00e1rio na Rua Governador Roberto Silveira. O animal foi capturado e levado para seu habitat natural em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2019-02-19T13:56:47.000Z",
            "id": "1097857534013161476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia contar\u00e1 com novos servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico. A concess\u00e3o inclui servi\u00e7os como venda de ingressos, controle e cobran\u00e7a de estacionamentos, alimenta\u00e7\u00e3o, hospedagem, atividades de aventura... https://t.co/OjFuaH5Psm https://t.co/C6kGgzqQv4"
        },
        {
            "author_id": "1069017884423266310",
            "created_at": "2019-02-19T13:45:53.000Z",
            "id": "1097854788232974336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O recebimento de mercadorias deve ser em \u00e1rea protegida.\nDeve realizar a  confer\u00eancia de condi\u00e7\u00f5es de higiene de entregadores e seus ve\u00edculos, embalagens, r\u00f3tulos, avalia\u00e7\u00e3o qualitativa e\u2026 https://t.co/j7N0vTsQ88"
        },
        {
            "author_id": "1093198187651911680",
            "created_at": "2019-02-19T13:44:36.000Z",
            "id": "1097854465770631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando da consulta p\u00fablica sobre o parque natural municipal da \u00e1gua escondida https://t.co/FcGBETE6Nn"
        },
        {
            "author_id": "2609738306",
            "created_at": "2019-02-19T13:32:17.000Z",
            "id": "1097851364800192513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento acontece neste domingo, dia 24, e ter\u00e1 largada \u00e0s 9h, do Parque Municipal da Oktoberfest. https://t.co/D54vbF0RwC"
        },
        {
            "author_id": "294664720",
            "created_at": "2019-02-19T13:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1097846512669798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOLTEROS \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f en Parque Nacional Coiba https://t.co/jelC4o2Lzi"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-19T13:12:10.000Z",
            "id": "1097846303965499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre a Ilha da Queimada Grande? \u00c9 uma \u00e1rea protegida de acesso restrito no litoral de S\u00e3o Paulo, popularmente conhecida como \u201cIlha das Cobras\u201d, por sua alta densidade populacional de serpentes. Descubra: https://t.co/7mbyWBuDpk https://t.co/oQ54Knfc39"
        },
        {
            "author_id": "372667641",
            "created_at": "2019-02-19T12:37:42.000Z",
            "id": "1097837628647530498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mesa farta, rente ao fumeiro, \u00e9 s\u00f3 uma das raz\u00f5es para rumar a Montalegre, uma das cinco portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/dRL8uWIlJc"
        },
        {
            "author_id": "4846593227",
            "created_at": "2019-02-19T12:37:16.000Z",
            "id": "1097837521457856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na capa do Jornal A Voz da Serra, um crime abomin\u00e1vel: O desmatamento no Parque Estadual da Serra do Desengano. At\u00e9 quando o Brasil ser\u00e1 tolerante com esse e outros tipos de crime? https://t.co/CzlDj5tEAt"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2019-02-19T12:32:35.000Z",
            "id": "1097836344359956482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito vai apurar situa\u00e7\u00e3o atual das condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/3ITpG4lxXn https://t.co/oZFGWFOe1G"
        },
        {
            "author_id": "87277625",
            "created_at": "2019-02-19T12:23:40.000Z",
            "id": "1097834099044171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em decorr\u00eancia do quinto Rodeio Internacional de Marau que acontece   neste final de semana, entre os dias 21 a 24/02, melhorias est\u00e3o sendo   realizadas pela Prefeitura Municipal no local que sediar\u00e1 o  evento, Parque Municipal Lauro Ricieri Bortolon\ud83d\udc49https://t.co/zu74wgCVBX https://t.co/cUUwfROpyN"
        },
        {
            "author_id": "219793355",
            "created_at": "2019-02-19T12:18:45.000Z",
            "id": "1097832862492037125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo o ponto: arqueologia, prop\u00f3sito e gest\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/yFxssarQAD"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2019-02-19T12:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1097832779557916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um equipe \u00e9 uma equipe. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/6VIVX7QQwF"
        },
        {
            "author_id": "1372664688",
            "created_at": "2019-02-19T12:11:18.000Z",
            "id": "1097830986904162305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Von Schilgen receber\u00e1 passeio fotogr\u00e1fico  https://t.co/v25OwNCYkg https://t.co/QRldD83xye"
        },
        {
            "author_id": "224147145",
            "created_at": "2019-02-19T12:03:25.000Z",
            "id": "1097829003883433985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Y7BswbAAXQ"
        },
        {
            "author_id": "78929644",
            "created_at": "2019-02-19T11:56:18.000Z",
            "id": "1097827210914918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE Vai Investigar as Atuais Condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Cant\u00e3o \nhttps://t.co/ak8uSzKgQZ https://t.co/ak8uSzKgQZ"
        },
        {
            "author_id": "57492764",
            "created_at": "2019-02-19T11:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "72266434",
                        "start": 0,
                        "username": "costa504"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097823760860745730",
            "in_reply_to_user_id": "72266434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@costa504 N\u00e3o, \u00e9 Parque Estadual Carlos Botelho! \nE eu levei uns 10 minutos para descobrir..."
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2019-02-19T11:31:35.000Z",
            "id": "1097820992766951424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri, Diamantina #mg #minas #minasgerais #espinha\u00e7o #serra #diamantina #biribiri #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/DInGRKfoKt"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-19T11:28:28.000Z",
            "id": "1097820207819689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O dia come\u00e7a com a \u00e1rvore s\u00edmbolo do Cear\u00e1: a carna\u00faba. O  Estado possui uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o dedicada \u00e0 esp\u00e9cie. (Foto:  Renato Stockler, cedida pela Associa\u00e7\u00e3o Caatinga) https://t.co/nKETMUrA9L"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-02-19T11:20:15.000Z",
            "id": "1097818139843350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica \n\nDa uma olhada em um de nossos atrativos tur\u00edsticos principais..Parque Estadual do Guartel\u00e1  e Parque Passo do Risseti..temos muito mais beleza, aventura e natureza \n\nMais informa\u00e7\u00f5es pelos telefones 0800 643 1388 ou (42)3916-2150\n\n#vempraTibagi"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-02-19T11:16:10.000Z",
            "id": "1097817113073537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foiASuaDenuncia #resultado\nDe acordo com a UPAm do Parque Estadual do Desengano, os agentes chegaram ao local ap\u00f3s uma den\u00fancia feita ao Linha Verde.\n\n#continueDenunciando\nLigue 0330.253-1177\n#DD_22531177\n#app \"Disque Den\u00fancia RJ\"\n\n#saiuNaImprensa\nhttps://t.co/uA37987ehj"
        },
        {
            "author_id": "2168305194",
            "created_at": "2019-02-19T11:10:23.000Z",
            "id": "1097815654948843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal aprova projeto de lei que cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Timburi, em Presidente Prudente https://t.co/gm3tb9cOJW"
        },
        {
            "author_id": "951883294710423553",
            "created_at": "2019-02-19T11:07:21.000Z",
            "id": "1097814892525117441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REVITALIZA\u00c7\u00c3O | C\u00e2mara Municipal participa da assinatura de ordem de servi\u00e7o para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado\n\nhttps://t.co/crfR46XVtv\n\n#C\u00e2maradeUberl\u00e2ndia https://t.co/hfWYxLBGzy"
        },
        {
            "author_id": "14974200",
            "created_at": "2019-02-19T10:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "67175865",
                        "start": 0,
                        "username": "lugabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097811811653558272",
            "in_reply_to_user_id": "67175865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lugabr KKKKKKKK n\u00e3o \u00e9 incubadora n\u00e3o, \u00e9 PTI que atende o turismo da Itaipu, tipo Cataratas S.A. que atende o turismo do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "627790190",
            "created_at": "2019-02-19T10:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2539467269",
                        "start": 0,
                        "username": "cvrss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097808206275973120",
            "in_reply_to_user_id": "2539467269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvrss Parque Nacional do Itatiaia, Itatiaia/RJ. Por volta de 1985."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-19T10:32:09.000Z",
            "id": "1097806032619876352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PEN\u00cdNSULA DE PARIA\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PENINSULA DE PARIA... https://t.co/fWtAo4YDt1"
        },
        {
            "author_id": "93480607",
            "created_at": "2019-02-19T10:14:19.000Z",
            "id": "1097801544391639041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CEAR\u00c1-MIRIM LIVRE: CEAR\u00c1-MIRIM OFICIALIZA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL... https://t.co/YfIR1ECdPK"
        },
        {
            "author_id": "2857722227",
            "created_at": "2019-02-19T10:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2539467269",
                        "start": 0,
                        "username": "cvrss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097800230211411970",
            "in_reply_to_user_id": "2539467269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvrss Pode ter sido no Parque Nacional das Agulhas Negras, entre RJ e MG."
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-02-19T10:00:12.000Z",
            "id": "1097797993619689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do  Capara\u00f3 est\u00e1 em Minas e no Esp\u00edrito Santo e nosso Estado tem o privil\u00e9gio de ter o Pico da Bandeira em nosso territ\u00f3rio. Fica em Alto Capara\u00f3. Leia e conhe\u00e7a: https://t.co/kbQI1QpzLz"
        },
        {
            "author_id": "386877372",
            "created_at": "2019-02-19T08:33:54.000Z",
            "id": "1097776275073236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo o ponto: arqueologia, prop\u00f3sito e gest\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/ljvkAbStCo"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2019-02-19T08:00:14.000Z",
            "id": "1097767804869189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mesa farta, rente ao fumeiro, \u00e9 s\u00f3 uma das raz\u00f5es para rumar a Montalegre, uma das cinco portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. Na zona de Pit\u00f5es das J\u00fanias, a natureza reina quase intacta, as tradi\u00e7\u00f5es do mundo rural ainda vivem, e um mosteiro... https://t.co/1bNDfk804w"
        },
        {
            "author_id": "113064264",
            "created_at": "2019-02-19T03:15:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1097696104165109761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manaus/AM - Mais de 4 mil filhotes de quel\u00f4nios foram entregues \u00e0 natureza na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Igap\u00f3-A\u00e7u. O trabalho de monitoramento dos animais, que conta com... https://t.co/Q8OShCD3aC"
        },
        {
            "author_id": "129055364",
            "created_at": "2019-02-19T03:12:56.000Z",
            "id": "1097695503276560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura juntamente com o Instituto Nacional de Florestas, do contrato para in\u00edcio de uma obra muito importante que \u00e9 a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado. #CidadeemMovimento https://t.co/BXlYYHS51I"
        },
        {
            "author_id": "862861272496394240",
            "created_at": "2019-02-19T02:55:46.000Z",
            "id": "1097691182623346688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo mundo deveria visitar o parque Nacional Serra da Capivara \npq \u00f4 lugarzin maravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "60249325",
            "created_at": "2019-02-19T01:51:28.000Z",
            "id": "1097674999064940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/AfGShwBGlp"
        },
        {
            "author_id": "1060507417887363072",
            "created_at": "2019-02-19T01:45:44.000Z",
            "id": "1097673556413083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a nova trilha subaqu\u00e1tica do Parque Nacional de Abrolhos, na Bahia https://t.co/eov5j5DZV5"
        },
        {
            "author_id": "751849316038406144",
            "created_at": "2019-02-19T01:42:29.000Z",
            "id": "1097672738930450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de pessoas visitam o Parque Nacional de Yosemite todos os anos, mas \u00e9 prov\u00e1vel que nenhuma delas tenha visto a cachoeira de Yosemite  t\u00e3o colorida.\n\nO v\u00eddeo filmado em outubro de\u2026 https://t.co/1zCdAJkIP1"
        },
        {
            "author_id": "1080674366554365952",
            "created_at": "2019-02-19T01:28:21.000Z",
            "id": "1097669182492008448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca na Para\u00edba RN . https://t.co/1D2aPtjXUE"
        },
        {
            "author_id": "2915420740",
            "created_at": "2019-02-19T01:25:00.000Z",
            "id": "1097668339625799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds de matar curso pra fumar maconha no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "258595880",
            "created_at": "2019-02-19T00:53:30.000Z",
            "id": "1097660413838209025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas da Fast Wheels treinando o skiseat e skiroller em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/x8tNv494u0"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2019-02-19T00:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.76218199,
                        -5.07930918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1097660299979542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr em trilha tem estas compensa\u00e7\u00f5es. Ol\u00e1, M\u00e3e Natureza! #desafio7cidades em Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/FBbONzm1zw"
        },
        {
            "author_id": "735527838678388740",
            "created_at": "2019-02-19T00:25:36.000Z",
            "id": "1097653392581820418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/RyB2JbVpFK"
        },
        {
            "author_id": "2869238134",
            "created_at": "2019-02-19T00:00:19.000Z",
            "id": "1097647026412638208",
            "in_reply_to_user_id": "975793303898779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juanamipescer Parque nacional conguillio cerca de Melipeuco"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-02-18T23:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1097646581296164864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As defini\u00e7\u00f5es de \u201cI\u2019m a fucking climber\u201d foram atualizadas com sucesso \ud83d\udc4a\n\n#climb #climbing_lovers #mulheresqueescalam #escaladadeportiva #escaladaemrocha \u270c\ufe0f em Parque Natural Municipal\u2026 https://t.co/fN6SgfeIuD"
        },
        {
            "author_id": "4311004816",
            "created_at": "2019-02-18T23:11:52.000Z",
            "id": "1097634834774740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou com uma vontade absurda de ir no zool\u00f3gico e no parque nacional de bsb, s\u00f3 vou quetar quando eu for \ud83d\ude29\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2019-02-18T23:11:15.000Z",
            "id": "1097634680696946690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lauriberto: Popula\u00e7\u00e3o aprova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra d... https://t.co/gK9hIZ9TgV"
        },
        {
            "author_id": "1085139874133495808",
            "created_at": "2019-02-18T22:54:27.000Z",
            "id": "1097630451970334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE vai investigar as atuais condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do\u00a0Cant\u00e3o https://t.co/SZNf22VFwY https://t.co/cjeFNCgIa1"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2019-02-18T22:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.59283,
                        -24.58623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1097629282161967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost planetatrilha das cavernas do PETAR \n#turismosp \n\nLocalizado no sul do Estado de S\u00e3o Paulo, o PETAR (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira) se localiza entre as cidades de\u2026 https://t.co/pgksEel8SE"
        },
        {
            "author_id": "969338220419977218",
            "created_at": "2019-02-18T22:42:40.000Z",
            "id": "1097627485800419333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura assina ordem de servi\u00e7o para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau\u00a0Furado https://t.co/3z02DZ6Ua8 https://t.co/73iqyvYCxS"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-02-18T22:38:18.000Z",
            "id": "1097626386909593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/RpDiyKNBKr"
        },
        {
            "author_id": "215671201",
            "created_at": "2019-02-18T22:36:27.000Z",
            "id": "1097625924374282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza parte 4 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/9ctSDXjrRN"
        },
        {
            "author_id": "215671201",
            "created_at": "2019-02-18T22:31:06.000Z",
            "id": "1097624577255981056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da natureza parte 3 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/1lMHa4qG6A"
        },
        {
            "author_id": "215671201",
            "created_at": "2019-02-18T22:27:25.000Z",
            "id": "1097623647668162560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Natureza parte 2 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/28lSVrcxA8"
        },
        {
            "author_id": "1474673623",
            "created_at": "2019-02-18T22:14:31.000Z",
            "id": "1097620402375774209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/02/19 paseo a vista Chinessa #vamospormas #undiaalavez #vistachinessa #riodejaneiro en Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/0mkEXuxPjm"
        },
        {
            "author_id": "41851583",
            "created_at": "2019-02-18T22:09:55.000Z",
            "id": "1097619244936806400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s tentativa de aterro, Timburi ganhar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/fqZGTRBdfB"
        },
        {
            "author_id": "74842840",
            "created_at": "2019-02-18T21:58:49.000Z",
            "id": "1097616451727446017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/Ig2vPeDxrP"
        },
        {
            "author_id": "833073473538912258",
            "created_at": "2019-02-18T21:50:28.000Z",
            "id": "1097614350209163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar no centro ja \u00e9 bizarro, ficar em frente o parque municipal \u00e9 pior ainda"
        },
        {
            "author_id": "957235698540646400",
            "created_at": "2019-02-18T21:48:05.000Z",
            "id": "1097613748762787842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e IEF assinam contrato para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado em\u2026 https://t.co/eEjFkXyUgw"
        },
        {
            "author_id": "1012134324521635842",
            "created_at": "2019-02-18T21:42:07.000Z",
            "id": "1097612248078405633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aventura \u00fanica no Parque Nacional de Komodo\ud83d\udca5\nAqui voc\u00ea encontra praias paradis\u00edacas de areia rosa, paisagens exuberantes e, claro, os incr\u00edveis drag\u00f5es de Komodo\ud83c\udfdd\ufe0f\ud83d\udc97\nIndon\u00e9sia realmente\u2026 https://t.co/IvhDR7OBnc"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-02-18T21:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "524349796",
                        "start": 88,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097611867613290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-02-18T21:39:55.000Z",
            "id": "1097611697097981952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h39 AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso na altura do Parque Municipal, em dire\u00e7\u00e3o ao centro."
        },
        {
            "author_id": "1096397681960849408",
            "created_at": "2019-02-18T21:28:28.000Z",
            "id": "1097608813086212099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a BELEZAS DO SUL DE MINAS \ud83d\udd3a BOA ESPERAN\u00c7A \ud83d\udd3a\ud83d\udcf7 FOTO BY lteixeira.n \n.\n.\nO Parque Estadual da Serra da Boa Esperan\u00e7a \u00e9 um para\u00edso ecol\u00f3gico no sul de Minas! Local de recarregar as energias\u2026 https://t.co/3I2AQwRY7m"
        },
        {
            "author_id": "47389119",
            "created_at": "2019-02-18T21:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1415472644342886403",
                        "start": 67,
                        "username": "parnaitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097608351322726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este final de semana conhecemos um lugar lindo do RIO DE Janeiro , @parnaitatiaia . #Itatiaia #louvadeus #nature #itatiaia @guiuspanner  @ Parque Nacional do Itatiaia \u2014 at Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Nc4uKkhSrW"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2019-02-18T21:18:06.000Z",
            "id": "1097606206984732673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "J\u00e1 foi ao Museu da Natureza? Inaugurado em dezembro, no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, ele j\u00e1 teve mais de 10 mil visitantes, metade da visita\u00e7\u00e3o anual do parque. O museu contou com apoio do #BNDES. Conhe\u00e7a este lugar e viaje pela hist\u00f3ria do nosso planeta. https://t.co/fYjaJUYphH"
        },
        {
            "author_id": "97543299",
            "created_at": "2019-02-18T21:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5155062,
                        -2.79550592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1097606010045382657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ transbordando paz \ud83c\udf40 esse lugar \u00e9 m\u00e1gico // \u2728\u270c\ud83c\udffc\ufe0f\ud83c\udf38\u267b\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n#Jeri #jericoacoara #Dunas em Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/z4WDnk9DMb"
        },
        {
            "author_id": "1020498998",
            "created_at": "2019-02-18T21:16:38.000Z",
            "id": "1097605834815782914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro epis\u00f3dio do #P\u00e9NoParque est\u00e1 no ar! Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es imperd\u00edveis do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim em nosso canal no YouTube: https://t.co/qnC2h7G0UP\n\n#ParqueNacional #SerraCatarinense #SantaCatarina #Wikiparques https://t.co/qnC2h7G0UP"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2019-02-18T20:51:18.000Z",
            "id": "1097599461226962945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE vai investigar as atuais condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/iPdBLYs1Aj"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2019-02-18T20:46:05.000Z",
            "id": "1097598146002239489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE vai investigar as atuais condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/hubbdS5kRH #primeirapaginato"
        },
        {
            "author_id": "156619759",
            "created_at": "2019-02-18T20:37:33.000Z",
            "id": "1097595999277797377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque foi criado por lei estadual em 1998 como Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, cuja finalidade, dentre outras, \u00e9 proteger a fauna, flora e os recursos naturais. https://t.co/CSSB5I2Hj8 https://t.co/F9IYqG3j1m"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2019-02-18T20:36:02.000Z",
            "id": "1097595616706801666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e IEF assinam contrato para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado em Uberl\u00e2ndia https://t.co/5eaGLRyMED"
        },
        {
            "author_id": "886941150459949056",
            "created_at": "2019-02-18T20:22:48.000Z",
            "id": "1097592290514677760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhei, nesta manh\u00e3, a assinatura da ordem de servi\u00e7o entre a Prefeitura e o Instituto Estadual de Florestas (IEF), para iniciar a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado. A obra no valor de... https://t.co/xBtQRGNP7u"
        },
        {
            "author_id": "886941150459949056",
            "created_at": "2019-02-18T20:21:09.000Z",
            "id": "1097591873168846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhei, nesta manh\u00e3, a assinatura da ordem de servi\u00e7o entre a Prefeitura e o Instituto Estadual de Florestas (IEF), para iniciar a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado. A obra... https://t.co/AR4kr2XuY2"
        },
        {
            "author_id": "761241476240203776",
            "created_at": "2019-02-18T20:14:34.000Z",
            "id": "1097590216565628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terminando a edi\u00e7\u00e3o do video da nossa visita T\u00e9cnica ao parque Municipal do Mindu\nMais tarde postarei o mesmo para conhecimento de todos .\nTurma #segurancadotrabalho #cetam #gestaoambiental"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2019-02-18T20:12:20.000Z",
            "id": "1097589655262973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inqu\u00e9rito: Minist\u00e9rio P\u00fablico investiga situa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o. https://t.co/DNnOGJcxEj https://t.co/7gcuDSfkWz"
        },
        {
            "author_id": "143090361",
            "created_at": "2019-02-18T20:10:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9dec9c3c87002"
            },
            "id": "1097589100729769988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Apresentando ao Conselho Municipal do Meio Ambiente o projeto de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental com 15 hectares no Parque Residencial Igara. #MeioAmbiente #Sustentabilidade https://t.co/sWQDMKeeFR"
        },
        {
            "author_id": "473142569",
            "created_at": "2019-02-18T20:06:47.000Z",
            "id": "1097588259578818562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o aprova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Rajada em Caucaia https://t.co/YM1iitjkcZ"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2019-02-18T20:00:00.000Z",
            "id": "1097586550936870918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Servidor do IPHAN \u00e9 inocentado de acusa\u00e7\u00e3o de improbidade administrativa na concess\u00e3o de autoriza\u00e7\u00e3o do Porto de Lajes https://t.co/6yrfgeW1Dd\n#decis\u00e3o #TRF1 #constru\u00e7\u00e3o #porto https://t.co/pkw8I62f7D"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2019-02-18T19:54:48.000Z",
            "id": "1097585244012728322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE vai investigar as atuais condi\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Cant\u00e3o https://t.co/cYHx82ps6r"
        },
        {
            "author_id": "321738822",
            "created_at": "2019-02-18T19:49:22.000Z",
            "id": "1097583874761244677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOCANTINS\n\nMPE quer apurar o cumprimento das obriga\u00e7\u00f5es legais impostas ao Instituto Natureza do Tocantins (Naturatins) https://t.co/nQTlTAmndp"
        },
        {
            "author_id": "74651399",
            "created_at": "2019-02-18T19:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "49845202",
                        "start": 0,
                        "username": "AugustoMolinari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097583259830104065",
            "in_reply_to_user_id": "49845202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AugustoMolinari amiga que preguiiiii\u00e7aaaa \nsou mto mais o book do feliz na \u00e1gua de xistose do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2019-02-18T19:46:07.000Z",
            "id": "1097583055806623744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura e IEF assinam contrato para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado https://t.co/zOpGzajtZ3"
        },
        {
            "author_id": "2596438374",
            "created_at": "2019-02-18T19:43:09.000Z",
            "id": "1097582309337980929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Natural Municipal - Parque do Vulc\u00e3o, \u00e9 o 7\u00ba mais visitado. E \u00e9 o \u00fanico mantido por um Municipio https://t.co/kIHedpoUYp"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-02-18T19:34:49.000Z",
            "id": "1097580212479553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha nova op\u00e7\u00e3o de\u00a0passeio https://t.co/gryQcoVPyr https://t.co/0MEc4pGX9u"
        },
        {
            "author_id": "238088921",
            "created_at": "2019-02-18T19:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "110733622",
                        "start": 136,
                        "username": "bahianoar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1097579849781260289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal em Cama\u00e7ari \u00e9 apresentada durante consulta p\u00fablica - BAHIA NO AR https://t.co/eSDad4wrOB via @bahianoar"
        },
        {
            "author_id": "36645711",
            "created_at": "2019-02-18T19:26:51.000Z",
            "id": "1097578210194272256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinamos hoje, juntamente  com o Instituto Nacional de Florestas, o contrato para in\u00edcio de uma obra muito importante que \u00e9 a revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado. Na ocasi\u00e3o falei sobre fatores determinantes para atrairmos mais empresas para investir em nossa cidade. https://t.co/w9yKStqylO"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2019-02-18T18:50:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1097569161075658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 logo. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/4YRfmP96lR"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-18T18:46:14.000Z",
            "id": "1097567987404541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bartu\u00edra e o Gavi\u00e3o juntaram-se para uma voltinha pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/h9UdajqiQw"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-02-18T18:41:59.000Z",
            "id": "1097566917882195971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito das Jornadas Parlamentares\nhttps://t.co/bDw5XPh74L https://t.co/bDw5XPh74L"
        },
        {
            "author_id": "3066107026",
            "created_at": "2019-02-18T18:38:16.000Z",
            "id": "1097565982695018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 querida Peru\u00edbe, que hoje completa 60 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. Cidade que abriga belas praias, riquezas naturais e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins. \nOs peruibenses podem contar comigo! https://t.co/gLHUSFs90C"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2019-02-18T18:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "8802752",
                        "start": 209,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1097565167993454592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FiqueSabendo - A prova de que o que precisamos no Brasil \u00e9 de mais unidades de conserva\u00e7\u00e3o. De mais iniciativas que harmonizem, com qualidade, o turismo \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o da natureza: https://t.co/VQFwjk1XdN Via @g1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-18T18:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "172391476",
                        "start": 0,
                        "username": "cisorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097564960899633152",
            "in_reply_to_user_id": "172391476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cisorock Ent\u00e3o programe-se para visitar o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no per\u00edodo de maio a agosto, quando as lagoas est\u00e3o com o n\u00edvel de \u00e1gua m\u00e1ximo. \ud83d\ude09\ud83d\udca6 Aproveite esta e outras dicas: https://t.co/J02ESv7lHq"
        },
        {
            "author_id": "1097124757751902208",
            "created_at": "2019-02-18T18:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "129846221",
                        "start": 2,
                        "username": "valenobrasil"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "552112348",
                        "start": 33,
                        "username": "BauxitaMRN"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "138492825",
                        "start": 110,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097562865039491073",
            "in_reply_to_user_id": "1097124757751902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @valenobrasil \u00e9 dona de 40% da @BauxitaMRN, que tamb\u00e9m coleciona viola\u00e7\u00f5es socioambientais. Levantamento da @proindio mostrou que a MRN tem 26 barragens de rejeito em Oriximin\u00e1, a maior parte localizada dentro da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera."
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-02-18T18:17:39.000Z",
            "id": "1097560792692637698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado federal quer reabrir Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/wMQzjUuzIm"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2019-02-18T18:17:36.000Z",
            "id": "1097560779845484545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado federal quer reabrir Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/6PKjQOHFQI"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2019-02-18T18:11:36.000Z",
            "id": "1097559270281883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batendo o ponto: arqueologia, prop\u00f3sito e gest\u00e3o no Parque Nacional da Serra da Capivara\n\n  https://t.co/j1S9Kgex2x"
        },
        {
            "author_id": "215671201",
            "created_at": "2019-02-18T18:09:37.000Z",
            "id": "1097558771943976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do museu da natureza em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/tO90dvgVjj"
        },
        {
            "author_id": "817403380914094080",
            "created_at": "2019-02-18T18:04:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1097557583496384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apartamento 3 dormit\u00f3rios R$ 480.000,00 a venda em no Condom\u00ednio Alphaview em Barueri, SP.\n\nPr\u00f3ximo ao Parque Municipal de Barueri, com f\u00e1cil acesso para Alphaville e S\u00e3o Paulo.\n\nMaiores Informa\u00e7\u00f5es pelo telefone (11) 4116-2613 ou pelo WhatsApp (11) 96827-1280."
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2019-02-18T17:45:05.000Z",
            "id": "1097552596603228162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/EiRDk4N2Wv"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2019-02-18T17:13:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "68428245",
                        "start": 264,
                        "username": "alemacieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097544667284033536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pausa na programa\u00e7\u00e3o de carnaval para te lembrar de visitar o Parque Guinle, em Laranjeiras. Com 24.750 m\u00b2, o local, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, possui belos jardins, lago artificial com patos, marrecos e cisnes e parque infantil com brinquedos. #vemprorio\n\ud83d\udcf7 @alemacieira https://t.co/U6Mqmw5wft"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2019-02-18T17:02:42.000Z",
            "id": "1097541930114842634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"#SuaFoto Os primeiros raios de sol entre as \u00e1rvores da Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade, em Rio Claro (SP), proporcionam um lindo espet\u00e1culo\n\nFoto de Luciano Urbancic (lucianourbancic1975) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as \u2026 https://t.co/Nkwt39plkb\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2019-02-18T17:00:02.000Z",
            "id": "1097541262045933572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#SuaFoto Os primeiros raios de sol entre as \u00e1rvores da Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade, em Rio Claro (SP), proporcionam um lindo espet\u00e1culo\n\nFoto de Luciano Urbancic (@lucianourbancic1975) \u00e9 a escolhida de hoje. Envie as suas para https://t.co/oWy2eQNzyB e participe. https://t.co/D5AWzulKS8"
        },
        {
            "author_id": "556916973",
            "created_at": "2019-02-18T16:53:08.000Z",
            "id": "1097539524341784581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSA SIM, \u00c9 UMA NOT\u00cdCIA MARAVILHOSA PRA COME\u00c7AR A A SEMANA. https://t.co/rxDSYece4i"
        },
        {
            "author_id": "3235273980",
            "created_at": "2019-02-18T16:41:32.000Z",
            "id": "1097536603470397441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/wHUtwB1goq"
        },
        {
            "author_id": "180826270",
            "created_at": "2019-02-18T16:28:39.000Z",
            "id": "1097533363777351682",
            "in_reply_to_user_id": "777652476183011328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viajadaum por isso ela n deixou a gente ir no barquinho do parque municipal quando a gente era crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1701825972",
            "created_at": "2019-02-18T16:06:33.000Z",
            "id": "1097527801920528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal \u00e9 apresentada durante consulta p\u00fablica https://t.co/xt8vMQx6hl"
        },
        {
            "author_id": "109098409",
            "created_at": "2019-02-18T16:03:56.000Z",
            "id": "1097527144287256581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi a vez de Jack Rock Blues and The Followers na Festa da Uva de Vinhedo-SP!\nMuito obrigado \u00e0 organiza\u00e7\u00e3o e ao p\u00fablico presente! #festadauva #vinhedo #guitarlife #vidademusico #musicoindependente  @ Parque Municipal de Vinhedo \u2014 at Parque... https://t.co/okPtctfCm0"
        },
        {
            "author_id": "1307457438",
            "created_at": "2019-02-18T15:59:59.000Z",
            "id": "1097526149431869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia eu chegando no terminal minutos ap\u00f3s o Parque Nacional sair..."
        },
        {
            "author_id": "62166085",
            "created_at": "2019-02-18T15:55:35.000Z",
            "id": "1097525042269900800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/OGEklHT4do"
        },
        {
            "author_id": "115473601",
            "created_at": "2019-02-18T15:34:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2539467269",
                        "start": 0,
                        "username": "cvrss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097519634020995073",
            "in_reply_to_user_id": "2539467269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvrss Tenho alguma parecidas , no parque Nacional de Itatiaia. Pico Agulhas Negras."
        },
        {
            "author_id": "1067261855809327104",
            "created_at": "2019-02-18T15:20:28.000Z",
            "id": "1097516204447682560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das corredeiras da Cascata do Caracol #passeiodeontem #brasil #canelaRS #canon #photo #hobby caradafotooficial em Parque Estadual do Caracol https://t.co/qSIde7lNeT"
        },
        {
            "author_id": "1080208381837758464",
            "created_at": "2019-02-18T15:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "2539467269",
                        "start": 0,
                        "username": "cvrss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097516076882186240",
            "in_reply_to_user_id": "1080208381837758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cvrss Parque Nacional de Itatiaia . ..?"
        },
        {
            "author_id": "80427713",
            "created_at": "2019-02-18T14:57:08.000Z",
            "id": "1097510331067199488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a \u201ccorrida sincronizada\u201d da  pri_oliveira79 e da Karina na etapa Parque Estadual do Juquery do Circuito das Serras! A etapa aconteceu ontem em Franco da Rocha e contou com a\u2026 https://t.co/cy9iUWMEnA"
        },
        {
            "author_id": "363747005",
            "created_at": "2019-02-18T14:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34074,
                        -20.2909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1097505475484999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das favs desse rol\u00ea \ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n#nature #fotos_capixaba #nomeiodomato em Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/3BfbCNzLBb"
        },
        {
            "author_id": "278156782",
            "created_at": "2019-02-18T14:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1032474391555309569",
                        "start": 0,
                        "username": "gio_divanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097502541166903297",
            "in_reply_to_user_id": "1032474391555309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gio_divanna E o flavio bolsonaro? Fia, e o Onyx corrupto confesso ? E Ricardo sales ministro do meio ambiente, que \u00e9 acusado de fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016? MUITO COERENTE ESSE SEU ARGUMENTO!"
        },
        {
            "author_id": "3025924954",
            "created_at": "2019-02-18T13:20:58.000Z",
            "id": "1097486128662294529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amor por embarca\u00e7\u00f5es, registro de um passeio tur\u00edstico de barco, perpassando pelas praias desertas de Guarapari. \u26f5\ufe0f\u26f5\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/ZRtAO3zOMF"
        },
        {
            "author_id": "3330507047",
            "created_at": "2019-02-18T13:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097485176035250176",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional - Serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "69659488",
            "created_at": "2019-02-18T12:44:25.000Z",
            "id": "1097476934227935233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/if6d76t3L2"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2019-02-18T12:40:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "31c646c9d2b0efbb"
            },
            "id": "1097475966841090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto que reduzia Reserva Extrativista \u00e9 declarado nulo, ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MPMT.\u27a1\ufe0fhttps://t.co/kq0Ctxk8kV \n#colniza #aripuan\u00e3 #reservaroosevelt #reservaextrativista #sosmeioambiente #meioambiente #salveomeioambiente #salveoplaneta #mpe #mpemt #mpmt #ministeriopublico https://t.co/tByX3HQDMb"
        },
        {
            "author_id": "85626175",
            "created_at": "2019-02-18T12:31:55.000Z",
            "id": "1097473786834755584",
            "in_reply_to_user_id": "2278074598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tamiiris_ Voc\u00ea est\u00e1 l errada mo\u00e7a, vou corrigir umas informa\u00e7\u00f5es:\nAs trilhas do Parque Estadual da Serra do Mar s\u00e3o de gra\u00e7a!\nApenas a do Guardi\u00e3o \u00e9 aberto sem agendamento, todo s\u00e1bado, domingo e feriado, com acesso guiado \u00e0s 8h e as 13h +"
        },
        {
            "author_id": "99994097",
            "created_at": "2019-02-18T12:31:01.000Z",
            "id": "1097473560661110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza, em quase todas as suas formas, faz-se presente na Chapada Diamantina. Grande parte das belezas est\u00e1 guardada e preservada no Parque Nacional, que abriga uma imensa \u00e1rea tomada por c\u00e2nions, cachoeiras,... https://t.co/SFCTk2LiVz"
        },
        {
            "author_id": "3670284496",
            "created_at": "2019-02-18T12:20:16.000Z",
            "id": "1097470856043945989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com diverimenzo garantido neste carnaval.\nFuja do agito venha para a natureza selvagem do Parque Nacional\nO rio Pregui\u00e7as \u00e9 um dos caminhos desta incr\u00edvel passagem\n\nhttps://t.co/tQTK7zTNT4"
        },
        {
            "author_id": "3046828401",
            "created_at": "2019-02-18T12:13:38.000Z",
            "id": "1097469187017134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado na #\u00e1readeprote\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Tiririca #peset. Est\u00e3o querendo constru\u00ed rampa de Jet Ski ilegalmente no local. \u00c1rvores foram cortadas! Algu\u00e9m o... https://t.co/UDzqGbALAY"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-02-18T12:02:51.000Z",
            "id": "1097466471721115655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das mais tradicionais \u00e1rea de lazer do belo-horizontino. Conhe\u00e7a https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-18T11:32:10.000Z",
            "id": "1097458752092016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O periquito da cara-suja (Pyrrhura griseipectus), p\u00e1ssaro  exclusivamente nordestino e quase extinto da Serra de Baturit\u00e9, est\u00e1 sendo reproduzido no Ref\u00fagio da Vida Silvestre, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) criada pela SEMA, em Guaramiranga, para sua preserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/exzCLaPgOE"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T11:02:53.000Z",
            "id": "1097451379394674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim chegamos no carro pra ir embora pra casa. \ud83d\ude97\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/KejvoGoRxG"
        },
        {
            "author_id": "33891056",
            "created_at": "2019-02-18T11:00:58.000Z",
            "id": "1097450899688038402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/NemDHAm6n5"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:59:37.000Z",
            "id": "1097450558053466113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor final de semana com elas. Passeio no parque Municipal de Barueri.  Esposa, filha, sobrinha, e sobrinha neta. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83e\udd64\ud83c\udf54\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/cRYCEupU3o"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:55:56.000Z",
            "id": "1097449632337018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita papai que sorriso mais lindo. \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc1d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/81rief1z6K"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:53:16.000Z",
            "id": "1097448959742799872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas s\u00e3o o meu maior motivo de tanta felicidade. Amo vcs minhas esposa e minha princesinha. \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/f9jynOdHhL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-18T10:50:47.000Z",
            "id": "1097448335009607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"RESERVA DA BIOSFERA ALTO ORINOCO-CASIQUIARE\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"ALTO... https://t.co/g7fbaoZ5IO"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:45:30.000Z",
            "id": "1097447006656581632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deborah adora tirar fotos. Que princesinha meu Deus \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc1d em Parque Municipal - Barueri https://t.co/fZLYKA4Plj"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:43:22.000Z",
            "id": "1097446467810275328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sophia se lambuzando toda de comida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/BgLoLdNjgK"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-02-18T10:42:03.000Z",
            "id": "1097446137202503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf8 por luancassadanta\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo #turismodenatureza #turismodeaventura #natureza #aventura\u2026 https://t.co/wKcXqMcdK6"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:40:27.000Z",
            "id": "1097445734247329794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento gordisse com as sobrinhas. \ud83c\udf54\ud83e\udd64\ud83c\udf5f\ud83c\udf7c\ud83d\ude0b em Parque Municipal - Barueri https://t.co/BjfnOFbngY"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-18T10:37:34.000Z",
            "id": "1097445011413553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 no fogo pra querer andar logo. Minha pequena D\u00e9borah, papai ama muito. \u2764\ud83e\udd70 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/5zfh80wK7u"
        },
        {
            "author_id": "544649416",
            "created_at": "2019-02-18T09:57:58.000Z",
            "id": "1097435043570569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tao pertinhooo!! Ja quero ir conhecer esse ano! https://t.co/JqKmV8Bspg"
        },
        {
            "author_id": "1009399843104677889",
            "created_at": "2019-02-18T09:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "415494952",
                        "start": 203,
                        "username": "birdextremadura"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "240172648",
                        "start": 220,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097434268060520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "De 22 a 24 de fevererio decorre no Parque Nacional de Monfrag\u00fce  (Villareal de San Carlos, Extremadura) a XIV edi\u00e7\u00e3o da F\u00e9ria  Internacional do Turismo Ornitol\u00f3gico. Informa\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc49https://t.co/HwgPjQ1XD7 @birdextremadura @Extremadura_tur https://t.co/2cHoGTQ8JZ"
        },
        {
            "author_id": "41206764",
            "created_at": "2019-02-18T09:47:11.000Z",
            "id": "1097432328241115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural dos Morros do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar e da Urca\nPista Claudio Coutinho, s/n - Urca, Rio de Janeiro - RJ, 22290-255\n(21) 98909-2057\nhttps://t.co/tJwSkWV1fJ https://t.co/tJwSkWV1fJ"
        },
        {
            "author_id": "78167322",
            "created_at": "2019-02-18T05:13:45.000Z",
            "id": "1097363518129606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/hvklouCtMo"
        },
        {
            "author_id": "58264371",
            "created_at": "2019-02-18T03:42:59.000Z",
            "id": "1097340676101099521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/RjgeFdMxTz"
        },
        {
            "author_id": "16428473",
            "created_at": "2019-02-18T02:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "19575720",
                        "start": 164,
                        "username": "rodrigoxmm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097326459478261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To lembrando que ano passado eu visitei essa floresta onde filmaram as cenas iniciais no parque nacional na Irlanda do Norte. A floresta realmente \u00e9 assustadora. O @rodrigoxmm n\u00e3o me passou as fotos que tiramos l\u00e1 https://t.co/1KgAFxcpLL"
        },
        {
            "author_id": "2795503123",
            "created_at": "2019-02-18T02:18:48.000Z",
            "id": "1097319489174155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/ip4fHdxvPh"
        },
        {
            "author_id": "341059962",
            "created_at": "2019-02-18T02:14:16.000Z",
            "id": "1097318350089273345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SESC Sorocaba nas Cavernas.  Receptivo Parque Aventuras Petar \n\n#petar #parquedopetar #rotadascavernas #parqueaventuras #sesc #sescsorocaba @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u2014 at PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/DNVtJiWr09"
        },
        {
            "author_id": "781303474344648705",
            "created_at": "2019-02-18T02:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.83820159,
                        -23.02762783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "1097315338427875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia fitnes, fam\u00edlia bike!\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83e\udd18 em Parque Municipal Luis la Torre https://t.co/P1mQJnq6SF"
        },
        {
            "author_id": "1037047254799007744",
            "created_at": "2019-02-18T01:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097310070650621953",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Na minha \u00e9poca era assim, estudei no Imaco, instituto municipal de administra\u00e7\u00e3o e ci\u00eancias cont\u00e1beis,  escola p\u00fablica dentro do parque Municipal de BH, formei meu car\u00e1ter nas mais r\u00edgidas regras estudantis."
        },
        {
            "author_id": "61841453",
            "created_at": "2019-02-18T01:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1097308482301247493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim. Isso \u00e9 uma arma nas minhas cal\u00e7as. Mas isso n\u00e3o significa que n\u00e3o estou feliz em ver voc\u00ea... em Parque Municipal - Barueri https://t.co/KnZhF9oryb"
        },
        {
            "author_id": "1431517640",
            "created_at": "2019-02-18T01:28:03.000Z",
            "id": "1097306720123174913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d q lindo caraaaa https://t.co/gG2l67fMDv"
        },
        {
            "author_id": "36518909",
            "created_at": "2019-02-18T01:09:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "187687371",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckinmadhatter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097301951103025152",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckinmadhatter Parque municipal RISOS\nT\u00e1 errado issoae. Tinha a ser da cidade."
        },
        {
            "author_id": "273977581",
            "created_at": "2019-02-18T01:09:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1097301936427151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedi a Deus pra cair uma \u00e1rvore pra me dar respostas, caiu foi logo o parque municipal de bh todo na minha cara na prega\u00e7\u00e3o de hoje."
        },
        {
            "author_id": "906881248496320513",
            "created_at": "2019-02-18T00:25:21.000Z",
            "id": "1097290938496569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 assim mesmo para parar esses covardes. https://t.co/pyu3Mp6B9v"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-18T00:01:08.000Z",
            "id": "1097284844567085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A prote\u00e7\u00e3o ao ambiente marinho est\u00e1 em nosso radar: apoiamos diversas iniciativas na \u00e1rea, como a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Marinho do Naufr\u00e1gio Queimado, desenvolvido pela UFPB. Saiba mais:\u00a0https://t.co/OgCkQBDPAB https://t.co/ydzXjXUfJy"
        },
        {
            "author_id": "3312401458",
            "created_at": "2019-02-17T23:58:00.000Z",
            "id": "1097284059514974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que nem sabia que jalapao era um parque estadual\n\npra mim era a galera que escrevia japao errado"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:50:20.000Z",
            "id": "1097282126632837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sophia linda, titio te Ama muito. \u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/zChrpKjfqZ"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:47:42.000Z",
            "id": "1097281466323525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu anjinho mais lindo. \ud83d\udc1d\ud83e\udd70\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ddgk3s1RW5"
        },
        {
            "author_id": "57569111",
            "created_at": "2019-02-17T23:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.74180031,
                        7.62958664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1097280931692511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blue Jack. Isla Coiba @ Parque Nacional Coiba https://t.co/66PxQxglU1"
        },
        {
            "author_id": "1046156247135916033",
            "created_at": "2019-02-17T23:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "345072433",
                        "start": 0,
                        "username": "padrezezinhoscj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097280841888223233",
            "in_reply_to_user_id": "345072433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@padrezezinhoscj Fico preocupada com as fam\u00edlias que moram em torno das florestas amaz\u00f4nicas. Ser\u00e1 que algu\u00e9m est\u00e1 se preocupando com elas. Moro em torno de uma Flona (floresta nacional) e n\u00e3o vejo nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o nem no \u00e2mbito politico ou religioso. Somos uma realidade e precisamos de ajuda."
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:43:23.000Z",
            "id": "1097280378212036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esposa e sobrinha, amo voc\u00eas. \u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ekhOolujC3"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:40:21.000Z",
            "id": "1097279614605393921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elas adoram brincar no parque. Fam\u00edlia linda que eu tenho senhor. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udd70\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/TP3MiTrPIB"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:36:07.000Z",
            "id": "1097278548425859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha e sobrinha neta. Lindas como s\u00f3 elas. \ud83e\udd70\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/9qteFtHHoo"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:34:11.000Z",
            "id": "1097278063157657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/ajvL9HxBuf"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:34:07.000Z",
            "id": "1097278046237806594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com a sobrinha neta no escorredor. Sophia sobrinha linda. \ud83e\udd70\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/PXec7u0VX2"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:19:12.000Z",
            "id": "1097274293581275137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filha linda. \u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/HddeMTNX6M"
        },
        {
            "author_id": "55256850",
            "created_at": "2019-02-17T23:16:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35106318",
                        "start": 0,
                        "username": "zanviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097273688926404609",
            "in_reply_to_user_id": "35106318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zanviana O Parque Nacional de 7 Cidades \u00e9 m\u00e1gico!"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:16:12.000Z",
            "id": "1097273538979946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso com a fam\u00edlia. Filhota gostou muito do passeio. \ud83e\udd70\ud83d\udc1d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/LKyb0K5kHQ"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:12:22.000Z",
            "id": "1097272573706915840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei quem \u00e9 mais crian\u00e7a nessa foto. \ud83e\udd14\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc1d\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/sqyA3QMV9B"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:09:02.000Z",
            "id": "1097271733277454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vc tudo \u00e9 maravilhoso, minha rainha, meu presente de Deus, minha esposa linda. Obrigado por me fazer o homem mais feliz do mundo. \ud83d\udc8f\ud83e\udd70\u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal\u2026 https://t.co/ez5nQDaqYR"
        },
        {
            "author_id": "284550170",
            "created_at": "2019-02-17T23:07:24.000Z",
            "id": "1097271325205450753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Viagens, Experi\u00eancias e Cultura\n\nO Parque Estadual de Pedra Azul, localizado no munic\u00edpio de Domingos Martins; em terras capixabas, abriga a Bela Pedra Azul, que encanta a todos com sua... https://t.co/2Viw1DeX9M"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T23:05:07.000Z",
            "id": "1097270748484231168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deborah com cara de deboche dela. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc1d\u2764 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/P0mak8JZxG"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T22:57:57.000Z",
            "id": "1097268945004969988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando com a filha no parque. Obrigado senhor. \ud83e\udd70\u2764\ud83d\udc1d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/Mngq8TubAy"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T22:55:35.000Z",
            "id": "1097268349031989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com as sobrinhas. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/pZIlXFctvw"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T22:52:27.000Z",
            "id": "1097267559659917313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e dando suco pra abelhinha se acalmar. \ud83d\udc1d\ud83c\udf7c\u2764\ud83e\udd70 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/anNYUjom67"
        },
        {
            "author_id": "2297620640",
            "created_at": "2019-02-17T22:48:08.000Z",
            "id": "1097266473997762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento que n\u00e3o quero esquecer nunca. Filha linda que o pai ama. \ud83d\ude0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\ud83e\udd70\ud83d\udc1d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Municipal - Barueri https://t.co/zqmMrGdQu1"
        },
        {
            "author_id": "3004242729",
            "created_at": "2019-02-17T22:45:57.000Z",
            "id": "1097265925852721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Top vai te apresentar um local m\u00e1gico para caminhar e aproveitar um lindo dia. Um oasis de floresta de arauc\u00e1rias centen\u00e1rias em meio aos Campos de Cima da Serra: A Floresta Nacional de S\u00e3o... https://t.co/ovumpWxcXm"
        },
        {
            "author_id": "35106318",
            "created_at": "2019-02-17T22:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.76218199,
                        -5.07930918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1097260385248468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficialmente um meio-maratonista depois dos 23k do Desafio de 7 Cidades - Trail Run. Que aventura! Que lugar! em Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/gj6r9cn4EK"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2019-02-17T22:19:15.000Z",
            "id": "1097259207886360577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...e hoje foi a trilha no Parque Estadual do Tainhas com Gurias Trilheiras, teve chuva teve sol teve cheiro de Natureza! https://t.co/ntcABfp72x"
        },
        {
            "author_id": "981897613762088960",
            "created_at": "2019-02-17T22:18:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1097259035655585793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estivemos percorrendo a trilha que leva at\u00e9 as cachoeiras do Ouro e da Torre, no Parque Estadual  da Serra do Mar em S\u00e3o Bernardo do Campo/ SP.\n\nO video completo est\u00e1 no nosso canal do youtube. Corre l\u00e1 pra ver, se inscreva no canal, curta e compartilhe com os amigos. https://t.co/XuAX38gkCi"
        },
        {
            "author_id": "2482001302",
            "created_at": "2019-02-17T22:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.4217064,
                        -3.84908685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "1097258099717529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha m\u00e1gica\ud83c\udf34 em Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha https://t.co/ZxoxNtlRM2"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2019-02-17T22:13:53.000Z",
            "id": "1097257854984175623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a de Itaipava ser\u00e1 constru\u00edda no Parque Municipal de Petr\u00f3polis Prefeito Paulo Rattes https://t.co/7p92rPuOGa"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-02-17T22:13:07.000Z",
            "id": "1097257660741836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Por do Sol visto do Parque Municipal Jayme Ferragut, em VINHEDO, onde acontece a Festa da Uva nesta tarde de domingo (17). Um presente aos visitantes do evento. A imagem \u00e9 da\u2026 https://t.co/IC0blQ3ljR"
        },
        {
            "author_id": "17300464",
            "created_at": "2019-02-17T22:07:41.000Z",
            "id": "1097256294921179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/B7BCRzOY0M"
        },
        {
            "author_id": "49628811",
            "created_at": "2019-02-17T21:40:17.000Z",
            "id": "1097249401242902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que n\u00e3o tem outro jeito https://t.co/ELZgoTNQ93"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2019-02-17T21:09:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.437985,
                        -22.411819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1097241700488171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83c\udfa7\ud83c\udf28\ud83c\udf28\ud83c\udf28\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a (@ Parque Municipal de Itajub\u00e1 in Itajub\u00e1, MG) https://t.co/lWLanhhMZh https://t.co/Vco7XJgj7I"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2019-02-17T21:08:08.000Z",
            "id": "1097241310044569611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "U.u \n\n#caverna #pesu #lagoasanta #domingo #sunday #cave em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/28N8HUiv5y"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-02-17T21:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1097240506780782593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tombador \nParna Serra do Cip\u00f3 em Parque nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eGvR1g5iFm"
        },
        {
            "author_id": "203185715",
            "created_at": "2019-02-17T21:04:40.000Z",
            "id": "1097240436987576325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/T3PJ5sKwDA"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-02-17T20:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1097234613443846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YNzkFfsPgx"
        },
        {
            "author_id": "2304906519",
            "created_at": "2019-02-17T20:27:14.000Z",
            "id": "1097231015544832003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Constru\u00edrem um aeroporto numa praia que n\u00e3o consegue resolver o \u00fanico problema recorrente desde que eu me entendo por gente: carro atolado na praia. Isso porque \u00e9 uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) os quais n\u00e3o tem plano de manejo efetivo. https://t.co/81B5cMLkNc"
        },
        {
            "author_id": "264280981",
            "created_at": "2019-02-17T20:04:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1097225339128840192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de aer\u00f3bicos \ud83e\uddd4\ud83c\udffd\ud83d\udd7a\ud83c\udffd\n#aerobics #moments #instareports #instapic #instagood #instahappy en Parque Nacional https://t.co/6pDg9trRIw"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-02-17T19:59:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1097223968648581121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais das dunas d\u00f3 Jalap\u00e3o #jalapao #igersjalap\u00e3o #worldbestgram #landscapephotography #landscape #dunes #desert #pictureoftheday @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/mUBfJafVr1"
        },
        {
            "author_id": "993444598906347520",
            "created_at": "2019-02-17T19:58:11.000Z",
            "id": "1097223704445100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabores por muitas vezes nos levam a grandes e boas lembran\u00e7as... em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/ChXUsOitYg"
        },
        {
            "author_id": "208254016",
            "created_at": "2019-02-17T19:32:39.000Z",
            "id": "1097217278343442433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela!\n\n#Pesu #espeleologia #minasgerais #lagoasanta #caverna #cave em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/MJZLY6NfKD"
        },
        {
            "author_id": "322551079",
            "created_at": "2019-02-17T19:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1097214719637708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#doming\u00e3o tranquilo! Status: Cansadasso! E sentindo: Motivado \ud83e\udd13 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/R0dbntbAr3"
        },
        {
            "author_id": "84628841",
            "created_at": "2019-02-17T19:08:56.000Z",
            "id": "1097211312906612737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anistia internacional n\u00e3o reclamou n\u00e9? https://t.co/8SMSaiGqyT"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-02-17T18:42:00.000Z",
            "id": "1097204532654686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece novos passeios tur\u00edsticos em Capanema: https://t.co/xBRL4ip07X"
        },
        {
            "author_id": "362247270",
            "created_at": "2019-02-17T18:40:43.000Z",
            "id": "1097204210272210945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das mais tradicionais \u00e1rea de lazer do belo-horizontino. Conhe\u00e7a https://t.co/P28Bz4lP8a"
        },
        {
            "author_id": "3400235969",
            "created_at": "2019-02-17T18:39:46.000Z",
            "id": "1097203970064437249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a e filhotes passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/5fM3eLNcCM"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-02-17T18:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "106837463",
                        "start": 68,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097203100337799169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Lugares Lindos para viajar - Beautiful places to visit on @Pinterest: O Parque dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um parque nacional que comp\u00f5e uma \u00e1rea de mais de 155 mil hectares de dunas. Al\u00e9m disso, na \u00e9poca de chuvas se formam cerca de 5 mil lagoas\u2026 https://t.co/7kZaVe7Hln"
        },
        {
            "author_id": "3145222787",
            "created_at": "2019-02-17T18:33:24.000Z",
            "id": "1097202370986020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolsonaroS,\nVale,\nprivatiza\u00e7\u00f5es,\nlaranjais,\nassessores fantasmas,\na\u00e7a\u00ed, goiabeira e laranja,\nlibera\u00e7\u00e3o de mais de 1 agrot\u00f3xico por dia,\nplantios de soja em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,\ngolpe de 2016,\nmuita trag\u00e9dia junta. https://t.co/DFXGhxkDOY"
        },
        {
            "author_id": "47663356",
            "created_at": "2019-02-17T18:19:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d33f22882000"
            },
            "id": "1097198975378251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 cansando... Mas o passeio foi bem legal, vale a p na conhecer um pouco mais do parque estadual da pedra azul e fazer as trilhas https://t.co/cpuNRmcdAp"
        },
        {
            "author_id": "791335477974556673",
            "created_at": "2019-02-17T18:00:20.000Z",
            "id": "1097194047142313985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos mesmos moldes do trecho embaixo das cataratas de Foz do Igua\u00e7u, a opera\u00e7\u00e3o nesse outro ponto do rio permitir\u00e1 a explora\u00e7\u00e3o do ecoturismo sobre diversas ilhas, trilhas e cachoeiras que comp\u00f5em o ecossistema local. https://t.co/nXX8CcURQa"
        },
        {
            "author_id": "1083765765046718466",
            "created_at": "2019-02-17T17:08:28.000Z",
            "id": "1097180993432231937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laranja:Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, Caravelas \u2013 BA https://t.co/YIZBtbstpm"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2019-02-17T16:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96726599,
                        -22.41145388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1097172932747419654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Frades\n\nCom queda de aproximadamente 10 metros de altura e uma piscina natural, a Cachoeira faz parte do\u00a0Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos , mais precisamente no quil\u00f4metro 19\u2026 https://t.co/ok0h1tCK7g"
        },
        {
            "author_id": "762833221881065472",
            "created_at": "2019-02-17T15:25:49.000Z",
            "id": "1097155163100459009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ba\u00eda de Bacuit vista de El Nido, Palawan, Filipinas https://t.co/VngEEWZxet"
        },
        {
            "author_id": "4388676334",
            "created_at": "2019-02-17T15:17:55.000Z",
            "id": "1097153174094307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal in Rio! \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/WbPdTeC82W"
        },
        {
            "author_id": "4388676334",
            "created_at": "2019-02-17T15:15:39.000Z",
            "id": "1097152604348526592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal in Rio! \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/vQTtaDjHlb"
        },
        {
            "author_id": "89682172",
            "created_at": "2019-02-17T15:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097152001383809025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasci aqui... NCC 103/2019 - Engenharia Florestal na Floresta Nacional do Ipanema https://t.co/AXHHnHZgjs via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1062365509528760320",
            "created_at": "2019-02-17T15:05:05.000Z",
            "id": "1097149946548154370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 11 do Decreto de 07\n\nDecreto de 03 de Agosto de 2007\n\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, nos Munic\u00edpios de Canutama e L\u00e1brea, no Estado do Amazonas, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\n\nArt. 11.\u00a0Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.\n05/06/2008"
        },
        {
            "author_id": "16529325",
            "created_at": "2019-02-17T14:57:39.000Z",
            "id": "1097148073468252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta tecnologia em Belo Horizonte! \ud83d\ude00 #belohorizonte #fotografialambelambe em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/1uZg6KDJs2"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-02-17T14:57:28.000Z",
            "id": "1097148027138125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Galeria de Imagens - Imagens https://t.co/YZdWC29UJ0, see more https://t.co/O0COEGVKri"
        },
        {
            "author_id": "1062365509528760320",
            "created_at": "2019-02-17T14:26:56.000Z",
            "id": "1097140345207443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRESIDENTE REVOGUE \n\nArt. 11 do Decreto de 07\n\nDecreto de 03 de Agosto de 2007\n\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, nos Munic\u00edpios de Canutama e L\u00e1brea, no Estado do Amazonas.\n\nArt. 11.\u00a0Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o.\n\n05/06/2008"
        },
        {
            "author_id": "1062365509528760320",
            "created_at": "2019-02-17T14:23:35.000Z",
            "id": "1097139502265626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REVOGUE \n\nArt. 11 do Decreto de 07\n\nDecreto de 03 de Agosto de 2007\n\nDisp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Mapinguari, nos Munic\u00edpios de Canutama e L\u00e1brea, no Estado do Amazonas, e d\u00e1 outras provid\u00eancias.\nArt. 11.\u00a0Este Decreto entra em vigor na data de sua publica\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1053641516030287873",
            "created_at": "2019-02-17T14:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "30070288",
                        "start": 0,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097138719931465729",
            "in_reply_to_user_id": "30070288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exame Aqui no parque nacional do Igua\u00e7u elas est\u00e3o se reproduzindo livremente,  m\u00e3e e filhotes aparecem na  beira sa estrada e s\u00e3o filmados constantemente \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "192373841",
            "created_at": "2019-02-17T14:07:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1097135485904797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...sempre com ele nas alturas...mais e mais...\n\u264f\ud83d\udc2f\ud83d\udc95\ud83d\udc3c\u2652 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/tWYoeKT8pI"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-02-17T13:56:47.000Z",
            "id": "1097132758260989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal em Cama\u00e7ari \u00e9 apresentada durante consulta p\u00fablica - https://t.co/o6pS66S45e https://t.co/BYteyLSmZ6"
        },
        {
            "author_id": "110733622",
            "created_at": "2019-02-17T13:51:54.000Z",
            "id": "1097131528855961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal em Cama\u00e7ari \u00e9 apresentada durante consulta\u2026 https://t.co/of3hz4w2Yy"
        },
        {
            "author_id": "80427713",
            "created_at": "2019-02-17T13:20:38.000Z",
            "id": "1097123658315624448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugarzinho maneiro para o job do dia!\n#lovemyjob #fotografia #fotografiadeesportes #trilha #trail #circuitodasserras @ Parque Estadual Juquery https://t.co/9E2DzNxvhO"
        },
        {
            "author_id": "59770036",
            "created_at": "2019-02-17T13:16:25.000Z",
            "id": "1097122596368408576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/2EWkCh7Hf9"
        },
        {
            "author_id": "62603114",
            "created_at": "2019-02-17T13:08:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.1623543,
                        41.7280392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "1097120532888117251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de domingo! em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/SnnvMUyiED"
        },
        {
            "author_id": "1055508565950152704",
            "created_at": "2019-02-17T13:02:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00bc28c1581b9f85"
            },
            "id": "1097119013212209153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/i6JzW0rtMQ"
        },
        {
            "author_id": "2242921898",
            "created_at": "2019-02-17T12:20:21.000Z",
            "id": "1097108487866380293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/MWT100LWlR"
        },
        {
            "author_id": "40084738",
            "created_at": "2019-02-17T11:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "243291031",
                        "start": 47,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097097193641652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas preservsr os c\u00f3rregos do Parque Nacional o @Gov_DF n\u00e3o tem interesse, n\u00e9? Pois querem inclusive diminuir a \u00e1rea do Parque Nacional e provavelmente vender para iniciativa privada ou algo desse escambo https://t.co/eCbdKH6mSW"
        },
        {
            "author_id": "55942232",
            "created_at": "2019-02-17T11:13:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63052559,
                        -23.46011662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1097091643516379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Treino\u00e9Treino #EduRun (@ Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (Horto Florestal) in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/oo3LeCJ0Mx"
        },
        {
            "author_id": "394740412",
            "created_at": "2019-02-17T11:01:33.000Z",
            "id": "1097088656559493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/5DND0yu4su"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-17T10:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "253034260",
                        "start": 247,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1097083027921035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA:TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 (MG)\nRios, cachoeiras, canyons, cavernas, s\u00edtios arqueol\u00f3gicos preservados e muitos esportes de aventura.  Sua fauna \u00e9 representativa e abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\nFOTO @ICMBio \nhttps://t.co/u0vnMFmcdy https://t.co/Tr3SEz9wm7"
        },
        {
            "author_id": "705731021031895040",
            "created_at": "2019-02-17T10:14:19.000Z",
            "id": "1097076772422672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 https://t.co/iw1o7oco15"
        },
        {
            "author_id": "2834651314",
            "created_at": "2019-02-17T10:12:30.000Z",
            "id": "1097076314966761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal \u00e9 apresentada durante consulta p\u00fablica https://t.co/Pg8kQyQWl9"
        },
        {
            "author_id": "117802194",
            "created_at": "2019-02-17T10:12:25.000Z",
            "id": "1097076292250492933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal \u00e9 apresentada durante consulta p\u00fablica https://t.co/U4vmfhKY8d"
        },
        {
            "author_id": "212934375",
            "created_at": "2019-02-17T04:34:24.000Z",
            "id": "1096991229684920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu maior sonho atualmente \u00e9 achar as fotos do dia q a escola levou a gnt no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50374644",
            "created_at": "2019-02-17T04:22:02.000Z",
            "id": "1096988116848644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/82vGxrXRjI"
        },
        {
            "author_id": "118767132",
            "created_at": "2019-02-17T03:03:31.000Z",
            "id": "1096968358271115264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Maur\u00edcio Araujo / Prefeitura de Santa Maria Na tarde de sexta-feira (15), as a\u00e7\u00f5es e melhorias praticadas pelo atual Governo Municipal no Parque... https://t.co/aaiCk3PCVd"
        },
        {
            "author_id": "118767132",
            "created_at": "2019-02-17T03:03:30.000Z",
            "id": "1096968351623114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE. Prefeitura discute a\u00e7\u00f5es desenvolvidas no Parque Municipal dos\u00a0Morros https://t.co/aaiCk3PCVd https://t.co/42KGT4tOhX"
        },
        {
            "author_id": "57956134",
            "created_at": "2019-02-17T03:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096968025717256192",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Menor parque nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "976562989",
            "created_at": "2019-02-17T02:57:53.000Z",
            "id": "1096966940269133824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de constru\u00e7\u00e3o de Parque Municipal \u00e9 apresentada durante consulta p\u00fablica https://t.co/fd9zgoJVOG"
        },
        {
            "author_id": "273594117",
            "created_at": "2019-02-17T02:56:18.000Z",
            "id": "1096966539583070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava legal hoje a confraterniza\u00e7\u00e3o da GM no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-17T02:56:14.000Z",
            "id": "1096966523351109634",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n15) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela"
        },
        {
            "author_id": "1033830895436935168",
            "created_at": "2019-02-17T02:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096956670939418625",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional Serra da Capivara e maior acervo de pinturas rupestres."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-17T02:03:30.000Z",
            "id": "1096953252908859393",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[23:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Jordano Lunardini Diniz - Guararema\n2) Rio Para\u00edba do Sul\n3) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n4) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n5) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/io5c9qb3mL"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-17T01:58:29.000Z",
            "id": "1096951990666625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DA CAPIVARA\nO parque \u00e9 tamb\u00e9m habitado pela \u00fanica popula\u00e7\u00e3o conhecida de macacos-prego.Em 18 de dezembro de 2018 foi inaugurado, dentro do parque, o Museu da Natureza.O maior atrativo do Parque  s\u00e3o s\u00edtios arqueol\u00f3gicos https://t.co/osffYkzz25"
        },
        {
            "author_id": "958055620355256322",
            "created_at": "2019-02-17T01:48:45.000Z",
            "id": "1096949541360816128",
            "in_reply_to_user_id": "1028761254230413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petit_lionz se pah tu n\u00e3o vai saber, mas fica na floresta nacional de Bras\u00edlia em Taguatinga"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2019-02-17T01:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1096940393805996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Valeu! Obrigado! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/F26cZ3eL5n"
        },
        {
            "author_id": "87829420",
            "created_at": "2019-02-17T01:03:40.000Z",
            "id": "1096938193738493957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/XpDd1FANM9"
        },
        {
            "author_id": "59807100",
            "created_at": "2019-02-17T00:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096935321126752256",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "705718613",
            "created_at": "2019-02-17T00:49:20.000Z",
            "id": "1096934589724020736",
            "in_reply_to_user_id": "705718613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27b3D-25\n\nChile: Patagonia, Parque Nacional Torres del Paine. A Patag\u00f4nia junta v\u00e1rias coisas que nos prendem a aten\u00e7\u00e3o: montanhas alt\u00edssimas, geleiras e lagos estonteantes.\n\n\u2661M\u00fasica: Starry Night - Mamamoo https://t.co/JBZ0qbkIFQ"
        },
        {
            "author_id": "1012078531193507841",
            "created_at": "2019-02-17T00:40:49.000Z",
            "id": "1096932445121900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se antes com sol no \u00edamos no parque nacional, agr com chuva q n vamos mesmo kk\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude05 \u2014 papo reto, mas t\u00f4 com m\u00f3 vontade de ir ou at\u00e9 mesmo pegar um solzinho https://t.co/43Btimjtdf"
        },
        {
            "author_id": "406888049",
            "created_at": "2019-02-17T00:24:00.000Z",
            "id": "1096928213350133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca abriga um dos maiores complexos de cavernas da Am\u00e9rica Latina https://t.co/ztq8drt1zw"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-17T00:23:11.000Z",
            "id": "1096928008269713408",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[22:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n26) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n27) Rua Domingos Pazini - Palmeiras de S\u00e3o Paulo\n28) Rua Doutor Armando de R\u00e9 - Suzano\n29) Serpa\n30) Mogi das Cruzes\n31) Campo Grande"
        },
        {
            "author_id": "346245780",
            "created_at": "2019-02-17T00:22:37.000Z",
            "id": "1096927865281671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/1Jt9p58oZe"
        },
        {
            "author_id": "14421063",
            "created_at": "2019-02-17T00:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25866454,
                        -20.20088613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1096925591796940801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cidade da Serra https://t.co/u9aE4qrd0h"
        },
        {
            "author_id": "23350206",
            "created_at": "2019-02-17T00:02:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d54a39cd6263b153"
            },
            "id": "1096922826550976512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ufwLR4sQGk"
        },
        {
            "author_id": "166838180",
            "created_at": "2019-02-16T23:42:35.000Z",
            "id": "1096917788789231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se for verdade... Que multiplique! https://t.co/sYyH9E35kx"
        },
        {
            "author_id": "316504698",
            "created_at": "2019-02-16T23:40:26.000Z",
            "id": "1096917248210595841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capanema: Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos\n\nNos mesmos moldes do trecho embaixo das cataratas de Foz do Igua\u00e7u, a opera\u00e7\u00e3o nesse outro ponto do rio permitir\u00e1 a explora\u00e7\u00e3o do ecoturismo... https://t.co/429CSR2sXW"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-02-16T23:39:50.000Z",
            "id": "1096917099409231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia (RJ) \u00c9 Cedido \u00c0 Iniciativa Privada - https://t.co/gM86OX0Sw2"
        },
        {
            "author_id": "3807502037",
            "created_at": "2019-02-16T23:39:00.000Z",
            "id": "1096916887353536512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A medida de amar, \u00e9 amar sem medidas\" em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/dGyRopEdkA"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2019-02-16T23:30:06.000Z",
            "id": "1096914647737950208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fake news florestal  https://t.co/GFFTo07d8c\n\nCircula pelo WhatsApp um v\u00eddeo de uma palestra que supostamentedemonstra, com uma sequ\u00eancia impressionante de n\u00fameros, que o Brasil encolheu. O palestrante sugere que o pa\u00eds conserva florestas demais e tem tanta \u00e1rea protegida, tanta https://t.co/6vPamT98kC"
        },
        {
            "author_id": "2334414817",
            "created_at": "2019-02-16T23:26:27.000Z",
            "id": "1096913729512501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/XMd7Tue6P6"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-02-16T23:23:55.000Z",
            "id": "1096913092842266625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera mais indiscreta do que o BBB. Risos.\nO Mater Natura est\u00e1 contribuindo para a conserva\u00e7\u00e3o da rica biodiversidade do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema (PEVRI) atrav\u00e9s de projeto de restaura\u00e7\u00e3o... https://t.co/8lCWJIrK10"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2019-02-16T23:14:34.000Z",
            "id": "1096910740886188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rmh0xnygK4"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-02-16T23:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "106837463",
                        "start": 44,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096909897126547457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Brasil - Lugares para conhecer on @Pinterest: O Jeep Tour \u00e9 um dos passeios mais tradicionais de Paraty. Ele tem como destino o Parque Nacional da Serra da Bocaina, para que voc\u00ea conhe\u00e7a as bel\u00edssimas cachoeiras de Paraty. Confira: #Paraty #Rio\u2026 https://t.co/xI1gG7Nf7a"
        },
        {
            "author_id": "36217958",
            "created_at": "2019-02-16T22:50:36.000Z",
            "id": "1096904706113310722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode matar mais! Mata todos os ca\u00e7adores! Aproveita e vem pra c\u00e1 e mata aqui tamb\u00e9m! https://t.co/0tQrnG0G9a"
        },
        {
            "author_id": "61928596",
            "created_at": "2019-02-16T22:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1096903655125446657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre apreciar as maravilhas da natureza! #roadtrip #familytrip #cataratasdoigua\u00e7u em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/UpedsPlZI9"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T22:42:42.000Z",
            "id": "1096902719468699648",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n3) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/z2Bh0M6vHP"
        },
        {
            "author_id": "225941243",
            "created_at": "2019-02-16T22:17:43.000Z",
            "id": "1096896433607839748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo minha m\u00e3e, se aquelas canoas do Parque Municipal virar, os peixes te comem vivo, e o jacar\u00e9 tamb\u00e9m! (???)"
        },
        {
            "author_id": "193827075",
            "created_at": "2019-02-16T22:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "187293806",
                        "start": 56,
                        "username": "larissatassi"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "85170725",
                        "start": 114,
                        "username": "rodrossitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096896057919721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj finalmente conheci a integrante do danger3official @larissatassi Completei a foto com o trio ricardosbcruz e @rodrossitt \nShow foi incr\u00edvel e maravilhoso!! em Parque Municipal - Barueri https://t.co/qPG9AyNNRP"
        },
        {
            "author_id": "193827075",
            "created_at": "2019-02-16T22:08:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "187293806",
                        "start": 78,
                        "username": "larissatassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096894089205825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de curtir um pouco do baruerimatsurioficial com show da incr\u00edvel @larissatassi \ud83d\ude00\ud83d\ude00\ud83d\ude00 em Parque Municipal - Barueri https://t.co/hgx4nxyYOV"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2019-02-16T22:00:27.000Z",
            "id": "1096892086023061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Cachoeiras de Macacu e S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro] Louva Unic\u00f3rnio, por Leonardo Lanna para o Projeto Mantis, na Reserva Ecol\u00f3gica De Guapia\u00e7u - REGUA e Parque Nacional da Serra da Bocaina: https://t.co/f4erofld6a"
        },
        {
            "author_id": "816156510",
            "created_at": "2019-02-16T21:56:58.000Z",
            "id": "1096891211846045698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos est\u00e1 localizado na regi\u00e3o serrana do Rio de Janeiro.Abrangendo por\u00e7\u00f5es dos munic\u00edpios de\u00a0Cachoeiras  de Macacu,\u00a0Teres\u00f3polis ,\u00a0Nova friburgo,\u00a0Silva Jardim,\u2026 https://t.co/fXoVXLrt36"
        },
        {
            "author_id": "1382540792",
            "created_at": "2019-02-16T21:36:23.000Z",
            "id": "1096886029104099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, #Teresopolis, #Brasil \n#Parnaso #landscape #mountains #montanhas #RiodeJaneiro #paisajes #PintoFotograf\u00eda #Canon #Brazil #forest https://t.co/Ag2qluDUFC"
        },
        {
            "author_id": "103919106",
            "created_at": "2019-02-16T21:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "905198999090626560",
                        "start": 40,
                        "username": "AgeuBezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096882032129392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 no \u201cRio Grande do Sul\u201d com meu irm\u00e3o @AgeuBezerra minha irm\u00e3 Marta e meu cunhado Junior! Hoje estarei louvando na cidade de Imb\u00e9, no parque municipal da cidade! #Damaresebanda #vem https://t.co/gKO8LFYYf5"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2019-02-16T21:11:05.000Z",
            "id": "1096879664864342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 HOJE! \ud83d\ude4f\n\nLogo mais, no Acampamento de Ver\u00e3o com Jesus, tem show com a cantora Damares, um dos maiores nomes da m\u00fasica gospel nacional.\n\nEstamos te esperando no Parque Municipal de Eventos, no KM 3 da RS-786, no... https://t.co/obBz7Mmgl9"
        },
        {
            "author_id": "176958672",
            "created_at": "2019-02-16T21:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42387,
                        -1.40943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1096878215388250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica da p\u00f3s em Gest\u00e3o Ambiental e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel  \ud83d\ude0e\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/w6ThEtM6rV"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-02-16T20:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79560232,
                        -20.08717064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4a08ac31937267bb"
            },
            "id": "1096874723995209728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelas estradas do Gandarela em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/DlsUdkunbb"
        },
        {
            "author_id": "22133066",
            "created_at": "2019-02-16T20:50:39.000Z",
            "id": "1096874523176005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IhfYP7Y4km"
        },
        {
            "author_id": "190780713",
            "created_at": "2019-02-16T20:42:48.000Z",
            "id": "1096872547285716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de tudo, um lugar mais do que lindo. \u2014 feeling blessed at Parque Nacional de Ubajara https://t.co/URiZ4c9x2B"
        },
        {
            "author_id": "1877448187",
            "created_at": "2019-02-16T20:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1096872050344501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma bela lembran\u00e7a de algu\u00e9m especial! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Lf8IQJNzzP"
        },
        {
            "author_id": "198054559",
            "created_at": "2019-02-16T20:25:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11126988,
                        -4.15518797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1096868214267695105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/rhNWwOEgAt"
        },
        {
            "author_id": "188101576",
            "created_at": "2019-02-16T19:42:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1096857305679712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza est\u00e1 no caos de ser quem a gente \u00e9. \u2764\ud83c\udf3f em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/44RqI2TI49"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2019-02-16T19:20:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1096851818858967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/SmumgbJmDZ"
        },
        {
            "author_id": "65037561",
            "created_at": "2019-02-16T19:09:34.000Z",
            "id": "1096849084382629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que matar esses cacadores fdps mesmo,matam so para retirar o chifre ,tem que matar quem vende e quem compra tambem....canalhas. https://t.co/JqTTN8oQya"
        },
        {
            "author_id": "2879731511",
            "created_at": "2019-02-16T18:15:33.000Z",
            "id": "1096835488856584194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto que reduzia Reserva Extrativista \u00e9 declarado nulo, ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do MPMT https://t.co/vLWkQftkyS"
        },
        {
            "author_id": "35214277",
            "created_at": "2019-02-16T18:09:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1096833944752930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luciano Huck, que tentou abrir uma pousada de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, abrindo o Caldeir\u00e3o do Huck falando sobre os desastres ambientais de Mariana e Brumadinho \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2019-02-16T18:04:42.000Z",
            "id": "1096832757878145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Joinville retoma movimenta\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o de nova \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (ARIE) - Dietrich Advocacia Ambiental https://t.co/ZqWiMRm4Uo"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-02-16T17:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29219667,
                        -20.33899667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1096829669763047425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00b0GE Bar\u00e3o de Teff\u00e9 iniciando atividades 2019. em Parque Municipal Marista https://t.co/V7U9JRQ0ie"
        },
        {
            "author_id": "722360316",
            "created_at": "2019-02-16T17:17:14.000Z",
            "id": "1096820815339945985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecer da ALAMBI sobre a vers\u00e3o final do Regulamento de Gest\u00e3o do Monumento Natural do Canh\u00e3o C\u00e1rsico de Ota https://t.co/eTjpWPUAnS"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2019-02-16T17:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096819942765281280",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel N\u00e3o vamos aceitar qualquer decisao unilateral por parte do Inea que determine a retirada da sede administrativa do Parque Estadual da Serra da Tiririca do Recanto, em Itaipuacu, Maric\u00e1-RJ.  #VamosResistir! https://t.co/hymhlvhJLl"
        },
        {
            "author_id": "415986833",
            "created_at": "2019-02-16T17:03:16.000Z",
            "id": "1096817298516660225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam as fotos dos novos passeios tur\u00edsticos do Parque Nacional do Igua\u00e7u - N\u00e3o viu? https://t.co/YZ8kR5pxuz"
        },
        {
            "author_id": "246871903",
            "created_at": "2019-02-16T16:38:40.000Z",
            "id": "1096811105899499525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/6uV2Vt0MFd"
        },
        {
            "author_id": "1084148980798418944",
            "created_at": "2019-02-16T16:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "190051437",
                        "start": 0,
                        "username": "edumontenegrot"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "783353873234812928",
                        "start": 16,
                        "username": "marcelotemer1"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1005249234873053191",
                        "start": 31,
                        "username": "mtrindadenovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096810998588211200",
            "in_reply_to_user_id": "190051437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edumontenegrot @marcelotemer1 @mtrindadenovo Edu, o pior \u00e9 que nem toda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, ou \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente, \u00e9 invas\u00e3o...."
        },
        {
            "author_id": "523389192",
            "created_at": "2019-02-16T16:23:47.000Z",
            "id": "1096807362944487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu: sabadou vou ficar suave\nlucas: vamos l\u00e1 no parque municipal pq vai ter um evento japon\u00eas com desfile de cosplay e oficina de origami"
        },
        {
            "author_id": "235481095",
            "created_at": "2019-02-16T16:20:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1096806601128923136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale conhecer! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/NuR8yyKY17"
        },
        {
            "author_id": "850517134224576513",
            "created_at": "2019-02-16T16:16:21.000Z",
            "id": "1096805492490407937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas duas adoram uma placa! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nNo Parque Nacional Torres del Paine, existem v\u00e1rias guarderias, as portarias de acesso ao Parque, onde voc\u00ea vai comprar os ingressos e pegar mapa com as \u00e1reas a visitar e pode tamb\u00e9m contar com as dicas dos funcion\u00e1rios. Nas guarderias \u2026 https://t.co/MekJPYkrTx"
        },
        {
            "author_id": "1000548600",
            "created_at": "2019-02-16T16:13:26.000Z",
            "id": "1096804757778427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito que bem https://t.co/Uo37FJgsxt"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2019-02-16T16:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "85916441",
                        "start": 0,
                        "username": "AbdibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096804612089303046",
            "in_reply_to_user_id": "4379559023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbdibOficial Parna\u00edba e a seg. maior cidade do Piau\u00ed.  Est\u00e1 bem no meio entre 3 grandes atra\u00e7\u00f5es : o parque nacional len\u00e7\u00f3is maranhenses (180 km oeste de Parna\u00edba de rodovia  asfaltada) e jericoacoa (190km de rodovia asfaltada  de parnaiba) e o park  nacional 7 cidades (125km Sul Parna\u00edba)"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2019-02-16T16:00:58.000Z",
            "id": "1096801618731958274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada por 25 anos https://t.co/2buL0GJafo Em um ano, esta \u00e9 a terceira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a receber apoio da iniciativa privada para incrementar servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o, com administra\u00e7\u00e3o do ICMBio, \u00f3rg\u00e3o do governo federal https://t.co/EY6LLvval5"
        },
        {
            "author_id": "4899975885",
            "created_at": "2019-02-16T16:00:10.000Z",
            "id": "1096801417149452290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belmond Hotel Das Cataratas em Foz do Igua\u00e7u/PR: \n Uma das nossas principais op\u00e7\u00f5es em Foz do Igua\u00e7u.  Situado de frente para as espetaculares Cataratas do Igua\u00e7u, dentro do Parque Nacional do... https://t.co/RWeaomGzLk"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2019-02-16T15:58:46.000Z",
            "id": "1096801067034177538",
            "in_reply_to_user_id": "2980805118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HilariaPires @autopecaspicapa N\u00e3o de bobeira David! Uma gata dessa esperando voc\u00ea pra v\u00e1rias noites em Joanesburgo? \ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/XGd2LqFjHf"
        },
        {
            "author_id": "237491191",
            "created_at": "2019-02-16T15:54:55.000Z",
            "id": "1096800098468667399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanguin\u00e1rios merecem de igual forma sentir a pr\u00f3pria perda do sangue para entenderem o quanto vale a vida. Sem mais! https://t.co/7vkT4B3Mrq"
        },
        {
            "author_id": "36359539",
            "created_at": "2019-02-16T15:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2633003099",
                        "start": 0,
                        "username": "luann_ponte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096796914614439936",
            "in_reply_to_user_id": "2633003099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luann_ponte Tem que vir conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara, Museu do Homem Americano e o Museu da Natureza. Voc\u00ea vai amar!"
        },
        {
            "author_id": "433895346",
            "created_at": "2019-02-16T15:33:24.000Z",
            "id": "1096794681130799111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/pvanmEKbBJ"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2019-02-16T15:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1096794649660801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt dessa viagem sensacional #ibitipoca #minasgerais #mg #brazil #brasil em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0ntpl52XPX"
        },
        {
            "author_id": "4266624647",
            "created_at": "2019-02-16T15:26:01.000Z",
            "id": "1096792826325725185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Juma, localizada \u00e0s margens da BR-319, no Amazonas, \u00e9 considerada modelo no pa\u00eds e no mundo. Saiba mais aqui: https://t.co/gcIeEBydZw \n\nAcompanhe tamb\u00e9m nosso site: https://t.co/K5u8DGyo8v"
        },
        {
            "author_id": "4794485675",
            "created_at": "2019-02-16T15:14:59.000Z",
            "id": "1096790050162049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO objetivo da concess\u00e3o \u00e9 que a iniciativa torne as \u00e1reas livres destes parques mais atrativas, estimulando o turismo, entretenimento e conv\u00edvio social\u201d, declarou o Secret\u00e1rio de Infraestrutura e Meio Ambiente, Marcos Penido.\u2026 https://t.co/RZBGZ7QVGz https://t.co/ZdB4NPdFix"
        },
        {
            "author_id": "35052898",
            "created_at": "2019-02-16T15:08:22.000Z",
            "id": "1096788381156151297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/HkDWLgLLx9"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2019-02-16T14:44:17.000Z",
            "id": "1096782322223976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos passeios tur\u00edsticos em Capanema s\u00e3o a novidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/gUVGu5mZVz"
        },
        {
            "author_id": "3386129499",
            "created_at": "2019-02-16T14:37:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1044434617644797954",
                        "start": 0,
                        "username": "HiraokaGabriel"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2821561677",
                        "start": 16,
                        "username": "multilad0r"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "14594813",
                        "start": 28,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096780711959425025",
            "in_reply_to_user_id": "1044434617644797954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HiraokaGabriel @multilad0r @folha Segundo o MP/SP \"por fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP.\""
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T14:32:38.000Z",
            "id": "1096779390149627906",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[12:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/feCYu0VY4F"
        },
        {
            "author_id": "458878625",
            "created_at": "2019-02-16T14:15:47.000Z",
            "id": "1096775148261253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PCP visita Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/xp0R9IBPv9"
        },
        {
            "author_id": "363747005",
            "created_at": "2019-02-16T14:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34074,
                        -20.2909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1096771769120112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da natureza encanta a minha alma, eleva o meu cora\u00e7\u00e3o a mais perfeita paz de esp\u00edrito! \ud83c\udf3f\ud83d\ude0d\ud83c\udf43\ud83c\udf3a em Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/NkigKUoHBg"
        },
        {
            "author_id": "48154343",
            "created_at": "2019-02-16T13:55:37.000Z",
            "id": "1096770072742367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos agora tem trilha subaqu\u00e1tica https://t.co/2O2VhPE5eI"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2019-02-16T13:30:20.000Z",
            "id": "1096763711623258113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/1IlQsKsc5m"
        },
        {
            "author_id": "4924050093",
            "created_at": "2019-02-16T13:24:41.000Z",
            "id": "1096762290509176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Naturaleza\ud83d\ude0d\n#Huemul\nParque Nacional #LosGlaciares https://t.co/9eP3RAKARI"
        },
        {
            "author_id": "97329414",
            "created_at": "2019-02-16T13:16:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "97329414",
                        "start": 134,
                        "username": "eliasubatuba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.06618061,
                        -23.53922115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1096760227813343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, partiu Parque Estadual Ilha Anchieta e Praia das 7 Fontes\nambiereturismoubatuba ubatubamykonos mundoadventureturismo \nnina_name @eliasubatuba #trilhas #amoubatuba amoubatuba em\u2026 https://t.co/e8RCRWWubh"
        },
        {
            "author_id": "2801991838",
            "created_at": "2019-02-16T13:01:37.000Z",
            "id": "1096756486875893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012; anula\u00e7\u00e3o da multa ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o\" \u2014 https://t.co/GXbGO3yx9y"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2019-02-16T12:55:52.000Z",
            "id": "1096755038817521669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/2La27br9PI"
        },
        {
            "author_id": "2830694477",
            "created_at": "2019-02-16T12:55:03.000Z",
            "id": "1096754833586089985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sofrimento \u00e9 ter que escolher entre chapada diamantina, chapada dos veadeiros e parque nacional das emas"
        },
        {
            "author_id": "2709256729",
            "created_at": "2019-02-16T12:54:18.000Z",
            "id": "1096754642409668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde nublada no Parque Nacional de Itatiaia, parte alta em Itamonte/MG\n#montainstories \n#aventura https://t.co/M6ZSsycQH6"
        },
        {
            "author_id": "189950354",
            "created_at": "2019-02-16T12:15:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1096744956759224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This place\u2764\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf33 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/jH08meRlQa"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-16T12:01:00.000Z",
            "id": "1096741228777881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\n.\nSunrise in the mountain\n.\nPedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography\u2026 https://t.co/0CJNU2mU4D"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2019-02-16T11:58:46.000Z",
            "id": "1096740668905541633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nganha passeios tur\u00edsticos - Ag\u00eancia Estadual de Not\u00edcias https://t.co/Cj3hBpzdFN, see more https://t.co/XRqYWZBE0D"
        },
        {
            "author_id": "160199163",
            "created_at": "2019-02-16T11:13:30.000Z",
            "id": "1096729275787632641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 no Parque Municipal! https://t.co/eFE1S86sJt"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T11:03:52.000Z",
            "id": "1096726851937099776",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[08:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Cotia - Cotia\n2) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n3) Rodovia R\u00e9gis Bittencourt\n4) Cezar de Souza\n5) Mogi das Cruzes\n6) Reserva do Morro Grande - Portal do Santa Paula https://t.co/2Rz8rpcvYW"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-16T10:53:03.000Z",
            "id": "1096724129137475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/KnqXihD5HX) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; S\u00e3o Jer\u00f4nimo  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/geXsfm874q"
        },
        {
            "author_id": "1024349086265290752",
            "created_at": "2019-02-16T10:31:24.000Z",
            "id": "1096718683995545601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores!!!!  https://t.co/VmmLrfvOL1"
        },
        {
            "author_id": "234546862",
            "created_at": "2019-02-16T10:12:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "297143357",
                        "start": 73,
                        "username": "LauraMorenoPy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1096714008865001474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @lauramorenopy https://t.co/EYNwQFzsxI"
        },
        {
            "author_id": "88991119",
            "created_at": "2019-02-16T10:00:50.000Z",
            "id": "1096710989897191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/x9rQNwF1VG"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-16T09:53:02.000Z",
            "id": "1096709028791631873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/nRFT09526w) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Rio Claro  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/OFoKMD2a2O"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T08:05:21.000Z",
            "id": "1096681928575602688",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[05:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Pedro Christie\n2) Mogi das Cruzes\n3) Rio Emb\u00fa Mirim\n4) Cip\u00f3-Gua\u00e7u\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n6) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela https://t.co/vQ4KFhqEZ3"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2019-02-16T08:00:13.000Z",
            "id": "1096680633756205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A 150 quil\u00f3metros de carro do Porto est\u00e1 Vigo, a cidade costeira de onde saem as embarca\u00e7\u00f5es com destino ao primeiro arquip\u00e9lago do Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre da Galiza: as paradis\u00edacas C\u00edes. https://t.co/9YZ1mOspzv"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T06:22:31.000Z",
            "id": "1096656047757017088",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[04:10]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n6) Jardim dos Eucaliptos\n7) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n8) 20o G. A. C. L.\n9) Rio S\u00e3o Louren\u00e7o\n10) Rio Emb\u00fa Mirim\n11) Vila Leopoldina\n12) Pra\u00e7a Lu\u00eds Gonzaga - S\u00e3o Domingos"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T04:46:00.000Z",
            "id": "1096631759750549504",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[02:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rua Pedro Christie\n2) Avenida M\u00e1rio Covas\n3) Rua \u00c1lvaro Guerra - Freguesia do \u00d3\n4) Recanto Campo Belo\n5) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n6) Rua Doutor Armando de R\u00e9 - Suzano https://t.co/2hyJMMDP2c"
        },
        {
            "author_id": "295888375",
            "created_at": "2019-02-16T04:12:30.000Z",
            "id": "1096623328570339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/IMBjUdTPxT"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-16T03:43:38.000Z",
            "id": "1096616066019741696",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[01:30]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Rio Cotia - Cotia\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n5) Jardim dos Eucaliptos\n6) Rua Pedro Christie https://t.co/j2d6c8p1uq"
        },
        {
            "author_id": "930731004",
            "created_at": "2019-02-16T01:44:56.000Z",
            "id": "1096586193582485505",
            "in_reply_to_user_id": "930731004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o @felipeamorimbr lembrou:\n5) Ricardo Salles, acusado de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "2410279720",
            "created_at": "2019-02-16T01:35:05.000Z",
            "id": "1096583712895107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ser 50.000 https://t.co/lsEhvUjo07"
        },
        {
            "author_id": "2651416047",
            "created_at": "2019-02-16T01:08:40.000Z",
            "id": "1096577064629690368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho do beijo parque Municipal kkkkklkklkkkkklkkkkkkkkkkkkk nossa tio"
        },
        {
            "author_id": "403699804",
            "created_at": "2019-02-16T01:01:50.000Z",
            "id": "1096575344168046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/94DnQifR35"
        },
        {
            "author_id": "1087381740291870720",
            "created_at": "2019-02-16T00:16:02.000Z",
            "id": "1096563819999055875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/vnVoGgeYw1"
        },
        {
            "author_id": "189950354",
            "created_at": "2019-02-16T00:11:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1096562573468680193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "This place\u2764\ufe0f\ud83e\udd8b\ud83c\udf33 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/ZMObeYIVLf"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2019-02-16T00:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1096561639275487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha \n\n___________\n#arenitosdevilavelha #landscap_lovers #instagram #Brazil #thinkblue em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/CWgzmTFFxa"
        },
        {
            "author_id": "16683934",
            "created_at": "2019-02-15T23:42:33.000Z",
            "id": "1096555393940111360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um amigo meu, lideran\u00e7a conhecida do movimento de Ecovilas, teve que sair do Goi\u00e1s devido a amea\u00e7as de morte porque ele era o \u00fanico do Conselho da APA do entorno do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros que era contr\u00e1rio a autorizar pulveriza\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos com avi\u00f5es. https://t.co/QrMso8lqyH"
        },
        {
            "author_id": "166285610",
            "created_at": "2019-02-15T23:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42638016,
                        -22.63556021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1096554218037669890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite crazy people... \ud83d\ude34 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/q6M4Jk8Xtu"
        },
        {
            "author_id": "162048954",
            "created_at": "2019-02-15T23:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.55628215,
                        -16.5762915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04824a105b486e04"
            },
            "id": "1096551964928667649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde tudo come\u00e7ou. \u2728 @ Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/4XlBbqOjD1"
        },
        {
            "author_id": "75704650",
            "created_at": "2019-02-15T23:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1096547807916261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc04tion \ud83d\uddfb\ud83c\udfd4 @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/emW6kBormX"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-15T23:08:09.000Z",
            "id": "1096546736410148865",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[20:50]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n8) Mogi das Cruzes\n9) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n10) Rudge Ramos\n11) Rua Paissandu - Centro\n12) Rio Emb\u00fa Mirim\n13) GM do Brasil-Mogi das Cruzes - Mogi das Cruzes"
        },
        {
            "author_id": "790825616",
            "created_at": "2019-02-15T22:59:08.000Z",
            "id": "1096544469074141184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83e\udd83\ud83d\udc13\ud83d\udc23 em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/0Z9bxFxODY"
        },
        {
            "author_id": "3001687894",
            "created_at": "2019-02-15T22:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93448593,
                        -19.92404566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1096531326050553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no mesmo banco\ndois velhos silenciam \nno parque deserto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/Gj49DOVgmZ"
        },
        {
            "author_id": "1093546069877800962",
            "created_at": "2019-02-15T21:40:38.000Z",
            "id": "1096524713692676097",
            "in_reply_to_user_id": "1093546069877800962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1988, participou da cria\u00e7\u00e3o da primeira reserva extrativista do Acre ao mesmo tempo que recebia in\u00fameras ame\u00e7as de morte. Fez den\u00fancias \u00e0s autoridades, pedindo prote\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o obteve."
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-15T21:38:35.000Z",
            "id": "1096524194504945666",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[19:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Socorro\n2) Rio Emb\u00fa Mirim\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rio Cotia - Cotia\n5) Jardim Thomaz\n6) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n7) Grajau\n8) Pra\u00e7a do Xerife - Grajau https://t.co/L5b9LVrq1Y"
        },
        {
            "author_id": "3448416737",
            "created_at": "2019-02-15T21:30:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a4c16d97c418791d"
            },
            "id": "1096522134883614720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "This Tweet from @ambientalpmgo has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": true,
                "country_codes": [
                    "XY"
                ],
                "scope": "tweet"
            }
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2019-02-15T21:28:03.000Z",
            "id": "1096521547353935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia registra nova apari\u00e7\u00e3o de on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/PMtAtEvsmz #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "1011439259478319106",
            "created_at": "2019-02-15T21:21:55.000Z",
            "id": "1096520001077551105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffd\ud83d\udda4\n.\n.\n.\n.\n#sun #aguamineral #bsb #parquenacionaldebrasilia em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3lefVOwhfk"
        },
        {
            "author_id": "4379559023",
            "created_at": "2019-02-15T21:18:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52863229",
                        "start": 0,
                        "username": "Babadhocs"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "711999783695749120",
                        "start": 11,
                        "username": "feltrinoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096519155220652032",
            "in_reply_to_user_id": "4379559023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Babadhocs @feltrinoficial Temos o parque nacional 7 cidades . Definitivamente da pra fazer algo diferente todos os dias e noites em Parna\u00edba na cidade ou na praia de barra  grande q  fica 50 km do aeroporto d Parna\u00edba.  H\u00e1 muita pousadas comfortaveis de frente pro mar em barra grandeH\u00e1 carnaubinha resort"
        },
        {
            "author_id": "2945847207",
            "created_at": "2019-02-15T21:11:10.000Z",
            "id": "1096517295428591617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Bi0RAFiuF9"
        },
        {
            "author_id": "325647637",
            "created_at": "2019-02-15T20:45:54.000Z",
            "id": "1096510939275452417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal cardiol\u00f3gicamente protegido\nhttps://t.co/NoC1Vkifq3"
        },
        {
            "author_id": "1072472843613556736",
            "created_at": "2019-02-15T20:37:07.000Z",
            "id": "1096508726142554114",
            "in_reply_to_user_id": "1072472843613556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[18:20]\n\ud83c\udd98 Risco de #alagamento pr\u00f3ximo de: \n1) Estrada do M'Boi Mirim - Jardim \u00c2ngela\n2) Rua Sinfonia Escocesa - Parelheiros\n3) Parque Estadual Guarapiranga - Jardim \u00c2ngela\n4) Rio Emb\u00fa Mirim https://t.co/vcVPqR6bsi"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2019-02-15T20:15:39.000Z",
            "id": "1096503324591964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreenda-se com a hist\u00f3ria dos Moais presentes em #RapaNui e descubra seu fundo do mar mergulhando em suas \u00e1guas cristalinas.\nSe quiser saber mais, visite o link https://t.co/9jXzVqEFpl https://t.co/jdEVn1S1I6"
        },
        {
            "author_id": "188380086",
            "created_at": "2019-02-15T19:32:51.000Z",
            "id": "1096492555976564736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00falio Take: Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edstico... https://t.co/Vb7HK6GNyV"
        },
        {
            "author_id": "188380086",
            "created_at": "2019-02-15T19:32:16.000Z",
            "id": "1096492408089571333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/IpbrzK7Xom"
        },
        {
            "author_id": "750125862490701828",
            "created_at": "2019-02-15T19:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1078386228096131072",
                        "start": 5,
                        "username": "contrassexual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096488707518070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e @contrassexual na lagoa do parque municipal https://t.co/JMwVHRkEPh"
        },
        {
            "author_id": "2410908176",
            "created_at": "2019-02-15T19:15:36.000Z",
            "id": "1096488214699888641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/jZIojtX4E8"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2019-02-15T18:49:19.000Z",
            "id": "1096481596994174977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha passeios tur\u00edsticos https://t.co/APh0SOJsrX"
        },
        {
            "author_id": "114597841",
            "created_at": "2019-02-15T18:37:42.000Z",
            "id": "1096478675061694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem convide o ONYX LORENZONI para saf\u00e1ri nesse lugar! https://t.co/SoiASTinqE"
        },
        {
            "author_id": "8306672",
            "created_at": "2019-02-15T18:18:32.000Z",
            "id": "1096473850991255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques nacionais receberam 16% mais visitantes no \u00faltimo ano. O campe\u00e3o foi o Parque Nacional da Tijuca (RJ), onde fica o Cristo Redentor, com 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos."
        },
        {
            "author_id": "1027608521372827648",
            "created_at": "2019-02-15T18:01:44.000Z",
            "id": "1096469622910533637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em celebra\u00e7\u00e3o aos 123 anos do Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, a primeira Caminhada Hist\u00f3rica do ano atraiu mais de 130 pessoas no \u00faltimo domingo \ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\n\n#sextou #meioambiente #parque #anivers\u00e1rio #caminhada #sp\n\nhttps://t.co/Tsy08rSlbg"
        },
        {
            "author_id": "62540521",
            "created_at": "2019-02-15T17:54:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096467801425002496",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes Paga de humild\u00e3o na m\u00eddia, os trouxas acreditam, e no final de semana vai pescar de iate, comprado a base de caixa 2, em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-15T17:50:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "322093607",
                        "start": 222,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "2596956770",
                        "start": 256,
                        "username": "cristoredentor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096466918985424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udce2Quando o #ParqueNacional localizado no seu estado torna-se campe\u00e3o de visita\u00e7\u00e3o. \ud83c\udf89\ud83d\ude0a\ud83d\udd7a\ud83d\udc83Com 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos, o Parque Nacional da Tijuca  (RJ), onde fica o Cristo Redentor, \u00e9 o mais visitado do pa\u00eds. \ud83d\ude4c \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udfde\ufe0f@parnatijuca #TurisRio #TurismoRJ @cristoredentor https://t.co/gc6MiDoHgA"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-15T17:15:44.000Z",
            "id": "1096458046577012737",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O campe\u00e3o de movimenta\u00e7\u00e3o, com 2,6 milh\u00f5es de ingressos vendidos, continua sendo o Parque Nacional da Tijuca (RJ). Conhe\u00e7a os outros que est\u00e3o tamb\u00e9m no topo dos mais visitados. #ParquesNacionais. https://t.co/sLQPKMcHTB"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2019-02-15T17:05:02.000Z",
            "id": "1096455355574484992",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O campe\u00e3o de p\u00fablico, com 2,6 milh\u00f5es de visitas, foi o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. O Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1, ficou em segundo lugar, seguido pelo Parque Nacional de Jericoacoara (CE) com 1,89 milh\u00e3o e 1,09 milh\u00e3o de visitas, respectivamente."
        },
        {
            "author_id": "67343291",
            "created_at": "2019-02-15T16:32:35.000Z",
            "id": "1096447190468358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/sKdes2wILH"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2019-02-15T16:18:59.000Z",
            "id": "1096443768457363457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos dentro do Parque Natural Municipal do Espalhado. \nA Cachoeira do Burac\u00e3o \u00e9 considerada uma das mais espetaculares do Mundo. \nIbicoara Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2019-02-15T16:18:50.000Z",
            "id": "1096443727835512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/QHboktfAAy"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2019-02-15T16:15:24.000Z",
            "id": "1096442865088151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos dentro do Parque Natural Municipal do Espalhado. Chapada Diamantina.\nA Cachoeira do Burac\u00e3o \u00e9 considerada uma das mais espetaculares do Mundo. Venham visitar.\n\n#chapadadiamantina... https://t.co/Lx2lNdFcyh"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-15T16:13:08.000Z",
            "id": "1096442293270265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/zJTupT8kiv"
        },
        {
            "author_id": "320430061",
            "created_at": "2019-02-15T16:03:36.000Z",
            "id": "1096439897030868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/OZ6ILLLHcN"
        },
        {
            "author_id": "872440310579810304",
            "created_at": "2019-02-15T16:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3308483181",
                        "start": 0,
                        "username": "kushlf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096439147206709248",
            "in_reply_to_user_id": "3308483181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kushlf Para no pr\u00f3ximo ponto dps do parque municipal, vai ter o \u201cpsiu \u201c onde faz rg, do outro lado da rua, voc\u00ea desce direto \u00e0 rua principal, vai cair na porta do mercado central"
        },
        {
            "author_id": "2955998231",
            "created_at": "2019-02-15T15:53:18.000Z",
            "id": "1096437301062914049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/shQWHDNlfn"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-02-15T15:50:18.000Z",
            "id": "1096436546771865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira (15), tem in\u00edcio o segundo final de semana da 57\u00aa Festa da Uva e 9\u00aa Festa do Vinho de VINHEDO, que vai at\u00e9 24 de fevereiro no Parque Municipal Jayme Ferragut com\u2026 https://t.co/ijVrtEVex7"
        },
        {
            "author_id": "4205802802",
            "created_at": "2019-02-15T15:46:25.000Z",
            "id": "1096435570132307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/yqX1xUsFBB"
        },
        {
            "author_id": "15145869",
            "created_at": "2019-02-15T15:45:00.000Z",
            "id": "1096435215235350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponto mais alto do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Que trekking espetacular, recomendo. E quando for, cola no bororotour https://t.co/ev5aADISKv"
        },
        {
            "author_id": "724935486",
            "created_at": "2019-02-15T15:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16478729",
                        "start": 0,
                        "username": "sejehomi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096431107371872259",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sejehomi Levar a \u00eddola no Parque Municipal....e andar de barquinho...com vc remando."
        },
        {
            "author_id": "125430544",
            "created_at": "2019-02-15T15:25:48.000Z",
            "id": "1096430382101286919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicional ponto tur\u00edstico da Lapa est\u00e1 no pacote de concess\u00f5es, que inclui ainda o Parque Estadual de Vila Velha e de Guartel\u00e1 https://t.co/OTlSKZbbNB"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-15T15:23:25.000Z",
            "id": "1096429784656240641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL SERRA DA BOCAINA (SP)(RJ)\nCaminho de Mambucaba,a mais famosa das trilhas do ouro.Atrativos naturais da Serra da Bocaina:Praias,Piscinas Naturais,Cachoeiras, Picos, Mirantes ,Flora e Fauna da Mata Atl\u00e2ntica.\nFOTO : Thiago Strauss https://t.co/8QzU6SE9sH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2019-02-15T15:20:16.000Z",
            "id": "1096428989487476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "5 mil filhotes de tartarugas-da-amaz\u00f4nia\n\nA soltura aconteceu em janeiro no rio que se encontra entre a Reserva Biol\u00f3gica de Trombetas e a Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera, duas unidades geridas pelo ICMBio\n\n#PortalAmaz\u00f4nia #Tartarugas #ICMBio\n\nhttps://t.co/PDFdxWLF3X"
        },
        {
            "author_id": "45715005",
            "created_at": "2019-02-15T15:11:37.000Z",
            "id": "1096426812123549697",
            "in_reply_to_user_id": "45715005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o sabe tamb\u00e9m, o Parque Estadual da Vassununga \u00e9 um parque no interior de SP, munic\u00edpio de Santa Rita do Passa Quatro, e abriga talvez o maior Jequitib\u00e1 do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "832687883635027968",
            "created_at": "2019-02-15T15:01:13.000Z",
            "id": "1096424197524467712",
            "in_reply_to_user_id": "622555113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaisajeCol Parque Nacional natural de pisba https://t.co/RtssoAngWC"
        },
        {
            "author_id": "2397869504",
            "created_at": "2019-02-15T14:54:44.000Z",
            "id": "1096422562316369922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 Pol\u00edcia Militar Ambiental pela apreens\u00e3o de grande quantidade de musgo ilegalmente extra\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Ilha Comprida. Esperamos que os irrespons\u00e1veis, os donos do monop\u00f3lio do... https://t.co/lksQizOBUP"
        },
        {
            "author_id": "1043339795559276544",
            "created_at": "2019-02-15T14:42:37.000Z",
            "id": "1096419515968176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E t\u00e1 errado ? https://t.co/y2m66WfrXh"
        },
        {
            "author_id": "702079130",
            "created_at": "2019-02-15T14:31:39.000Z",
            "id": "1096416754283233280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/n1iJnVZX4B"
        },
        {
            "author_id": "490231001",
            "created_at": "2019-02-15T14:28:09.000Z",
            "id": "1096415872233758722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Yty2yW01C3"
        },
        {
            "author_id": "2842695573",
            "created_at": "2019-02-15T14:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "b9999f7f6f548ce7"
            },
            "id": "1096415838175936512",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Parque Estadual da Pedra da Boca \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d...\n\nhttps://t.co/zfiXnsV4ZA"
        },
        {
            "author_id": "865744606260060160",
            "created_at": "2019-02-15T14:11:47.000Z",
            "id": "1096411755624968192",
            "in_reply_to_user_id": "865744606260060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inclusive abriram uma rua acima de onde eu moro, mas ela nem deveria existir pois atras da minha casa \u00e9 uma area protegida pelo IBAMA... ou seja, se houver um deslizamento, j\u00e1 deixo aqui q responsabilizo a prefeitura"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2019-02-15T14:08:45.000Z",
            "id": "1096410991137574912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-diretor do Parque Nacional do Igua\u00e7u tomou posse no dia 7 de fevereiro e j\u00e1 comanda a Diretoria que abrange todo o Paran\u00e1\nhttps://t.co/k3pWL6opn2"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2019-02-15T14:00:08.000Z",
            "id": "1096408824091619331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de 18.337 m2, o Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, criado recentemente pelo prefeito Humberto Souto e que receber\u00e1 uma escultura gigante de um pequi e dezenas de mudas do mesmo fruto, em... https://t.co/PdyP4nq5Ul"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-15T13:59:17.000Z",
            "id": "1096408608143757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O VOU ME RETIRAR DAQUI E VOU VOLTAR AO PARQUE MUNICIPAL PREFEITO MARIO COVAS PARA MAIS UM DIA SER ASSEDIADA AMEA\u00c7ADA AGREDIDA POR ESSE MELIANTE NOMEADO PARA A FUN\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRADOR SUBSTITUTO E QUE N\u00c3O FAZ NADA A N\u00c3O SER PERSEGUIR MORADORES DE RUA CHAMANDO OS DE LIXOS"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2019-02-15T13:56:11.000Z",
            "id": "1096407829454508034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A decad\u00eancia do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha com aval do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente. https://t.co/VupUp7MG7B"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-15T13:49:24.000Z",
            "id": "1096406121462616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udd25 O Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) iniciou nesta semana os trabalhos de preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais. Esta \u00e9 uma boa \u00e9poca para isto, pois as temperaturas s\u00e3o mais amenas, os ventos est\u00e3o fracos e a umidade relativa do ar est\u00e1 mais alta. Leia: https://t.co/sZhjECNyyo"
        },
        {
            "author_id": "3667046837",
            "created_at": "2019-02-15T13:48:11.000Z",
            "id": "1096405815454507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/Fdu7aY4T6W"
        },
        {
            "author_id": "148063487",
            "created_at": "2019-02-15T13:44:00.000Z",
            "id": "1096404763963461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que show. Invers\u00e3o total, uma \u00f3tima solu\u00e7\u00e3o. https://t.co/rkwrbSNPlr"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-15T13:35:09.000Z",
            "id": "1096402537811509249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Albufeira do Lindoso, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. Dicas e roteiros para visitar o Ger\u00eas. Alojamento, restaurantes, trilhos, pontos de interesse, mapas, fotos, turismo rural #geres #penedageres #pnpg https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/1XDRuNUegW"
        },
        {
            "author_id": "38707247",
            "created_at": "2019-02-15T13:18:27.000Z",
            "id": "1096398335177646086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/RIJSdlBJ5K"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2019-02-15T13:11:38.000Z",
            "id": "1096396618352467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Abrolhos agora tem trilha subaqu\u00e1tica https://t.co/WLHLJGWiE7"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2019-02-15T12:59:22.000Z",
            "id": "1096393531747381248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TibagiTur\u00edstica\n\nParque Estadual do Guartel\u00e1.\n\nVoc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Estadual do Guartel\u00e1? Confira no v\u00eddeo abaixo do Renan Francisco de Melo, sobre os atrativos e... https://t.co/F9PC1imnBg"
        },
        {
            "author_id": "116897704",
            "created_at": "2019-02-15T12:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "106837463",
                        "start": 39,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096388489875279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinned to Dicas de blogs de viagens on @Pinterest: Trilhos do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas: lista com as melhores caminhadas do Ger\u00eas. Track GPS de todos os percursos pedestres para download (GPX e KML) https://t.co/P9LjB5i1b3"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2019-02-15T12:39:18.000Z",
            "id": "1096388479804760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima segunda-feira\nhttps://t.co/7WkzguJMKe https://t.co/7WkzguJMKe"
        },
        {
            "author_id": "97981232",
            "created_at": "2019-02-15T12:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1096388450108895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ch\u00e1 de bb do leonardo.cunha92. #chadalivia __babylivia em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BnCYzK0UUs"
        },
        {
            "author_id": "1096178151783313408",
            "created_at": "2019-02-15T12:34:57.000Z",
            "id": "1096387387217924098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os Teres\u00f3polis https://t.co/f5849SMYAY"
        },
        {
            "author_id": "63292795",
            "created_at": "2019-02-15T12:08:29.000Z",
            "id": "1096380726776393730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/EFBXkAG1Zx"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-15T12:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "1083774484123975680",
                        "start": 168,
                        "username": "DamaresAlves"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "59267869",
                        "start": 182,
                        "username": "Defensoriasp"
                    },
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "24724081",
                        "start": 196,
                        "username": "MPF_SP"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "128372940",
                        "start": 204,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "94451423",
                        "start": 235,
                        "username": "majorolimpio"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "74756085",
                        "start": 249,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "64706049",
                        "start": 262,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096380072624308227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESSE \u00c9 O ADMINISTRADOR CAFAJESTE DO PARQUE MUNICIPAL PREFEITO MARIO COVAS ELE E O CAPIT\u00c3O DO MATO E MACUMBEIRO DE ESTIMA\u00c7\u00c3O DOS PREFEITOS JO\u00c3O DORIA JR E BRUNO COVAS . @DamaresAlves @Defensoriasp @MPF_SP @jairbolsonaro @SMDHC @smadssp @majorolimpio @BolsonaroSP @jdoriajr https://t.co/0v2QvVxdCp"
        },
        {
            "author_id": "1035996305162682370",
            "created_at": "2019-02-15T12:05:19.000Z",
            "id": "1096379929728610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/oxUxwMAz4M"
        },
        {
            "author_id": "2368974928",
            "created_at": "2019-02-15T12:01:40.000Z",
            "id": "1096379011960373249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS https://t.co/z5UV1k8g3k"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-15T12:00:00.000Z",
            "id": "1096378592362020865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do #Perua\u00e7u tem um qu\u00ea de diferente: oferece ao visitante a possibilidade de ver uma floresta dentro da caverna \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf43\ud83c\udf3e https://t.co/p7W5fHtdDr"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2019-02-15T11:53:40.000Z",
            "id": "1096376998824415233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 de hoje que se reclama nem denuncia os maus tratos \u00e1 fauna e a flora no parque estadual Alberto L\u00f6efgren- Horto Florestal.\nDEN\u00daNCIA DO COLETIVO PRESERVE J\u00c1!!\n\nhttps://t.co/xw1qGQNJrF https://t.co/xw1qGQNJrF"
        },
        {
            "author_id": "63595879",
            "created_at": "2019-02-15T11:53:33.000Z",
            "id": "1096376967929217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/B7WFN04E45"
        },
        {
            "author_id": "1404172993",
            "created_at": "2019-02-15T11:38:32.000Z",
            "id": "1096373187221311488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "certo https://t.co/x7nu3pTQ6B"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2019-02-15T11:36:04.000Z",
            "id": "1096372566938341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo v\u00eddeo mostra tr\u00eas on\u00e7as no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/czJqVhahz3"
        },
        {
            "author_id": "2243015257",
            "created_at": "2019-02-15T11:26:54.000Z",
            "id": "1096370263216873472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "resolvi vir ao parque municipal\nresultado: choveu e agr to ilhadi no carrinho bate bate https://t.co/LqmDUFBArg"
        },
        {
            "author_id": "380300901",
            "created_at": "2019-02-15T11:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2752975312",
                        "start": 15,
                        "username": "BelemNoticiass"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "2988123916",
                        "start": 31,
                        "username": "Paranoticias1"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "496531861",
                        "start": 46,
                        "username": "Celiolobo2"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "35896973",
                        "start": 58,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096363603056308224",
            "in_reply_to_user_id": "3400623645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinilopes1309 @BelemNoticiass @Paranoticias1 @Celiolobo2 @belemtransito Esse v\u00eddeo \u00e9 antigo e n\u00e3o foi em Moju. Foi ano passado, na Floresta nacional de Caraj\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2019-02-15T10:55:36.000Z",
            "id": "1096362383268823045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos preparativos esquentam o Acampamento de Ver\u00e3o com Jesus em Imb\u00e9-RS\n\nO prefeito Pierre Emerim e o secret\u00e1rio de Turismo, Uira\u00e7u Pinto, estiveram ontem (14) no Parque Municipal de Eventos em Imb\u00e9 conferindo... https://t.co/1SFaEr1xpv"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-15T10:53:03.000Z",
            "id": "1096361742656045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(https://t.co/NaidKpKBRL) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Circuito das Cachoeiras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/tqwjVPuE1g"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-15T10:39:29.000Z",
            "id": "1096358328467361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES(MT)\nBELEZAS C\u00caNICAS EM UMA VARIEDADE DE AMBIENTE AL\u00c9M DE DIFERENTES ESP\u00c9CIES DE FLORA E FAUNA DO SERRADO.\nFAZ PARTE DA BACIA HIDROGR\u00c1FICA DO ALTO PARAGUAI\nFOTO:ADEMIR SANTOS\nPaisagem e flora da Chapada, https://t.co/ZOl7xTPTHA"
        },
        {
            "author_id": "999043095076405248",
            "created_at": "2019-02-15T10:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.628827,
                        -23.5572029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1096356873475932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DO CARDOSO\n\n#somosbandeiraverdeoanotodo\n\nLocalizado ao sul do litoral Estado de S\u00e3o Paulo, o parque estadual da Ilha do Cardoso \u00e9 uns locais mais preservados ambientalmente do litoral\u2026 https://t.co/2WKtj0Isq6"
        },
        {
            "author_id": "999043095076405248",
            "created_at": "2019-02-15T10:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.628827,
                        -23.5572029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1096355818616774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA DO CARDOSO\n\n#somosbandeiraverdeoanotodo\n\nLocalizado ao sul do litoral Estado de S\u00e3o Paulo, o parque estadual da Ilha do Cardoso \u00e9 uns locais mais preservados ambientalmente do\u2026 https://t.co/cBbLwiIxVj"
        },
        {
            "author_id": "2886811389",
            "created_at": "2019-02-15T10:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "835676407665602560",
                        "start": 0,
                        "username": "joyofmuseums"
                    }
                ]
            },
            "id": "1096354620161642496",
            "in_reply_to_user_id": "835676407665602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joyofmuseums Nunca fui aos EUA, portanto, n\u00e3o os conhe\u00e7o!\nMas, atrav\u00e9s da V/informa\u00e7\u00e3o, pude ver, a quantidade, e, diversificados museus, l\u00e1, existentes! Desejo conhecer, alguns!\nQuanto atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas, tamb\u00e9m, espero, visitar Grand Canyon, Cataratas de Niagara, e, Parque Nacional Yellows"
        },
        {
            "author_id": "208794114",
            "created_at": "2019-02-15T10:13:35.000Z",
            "id": "1096351810384773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomara que abra um sol porque aula no Parque Municipal chovendo n\u00e3o d\u00e1 certo."
        },
        {
            "author_id": "3222629493",
            "created_at": "2019-02-15T10:00:28.000Z",
            "id": "1096348508972564481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/dYFbkjLZZD"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2019-02-15T10:00:10.000Z",
            "id": "1096348433781272577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o maior Parque Estadual do Rio de Janeiro durante uma linda expedi\u00e7\u00e3o de 3 dias!\n\n*Pr\u00f3ximas Datas de sa\u00edda:\n\ud83d\udcc5 FEVEREIRO: 22/02 \u00e0 24/02\n\ud83d\udcc5 MAR\u00c7O: 28/03 \u00e0 30/03\n\nInforma\u00e7\u00f5es e reservas: https://t.co/XWzIw7uMdr... https://t.co/oe1dhq0ON8"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2019-02-15T09:53:02.000Z",
            "id": "1096346640527642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/kk3xXeOPGn) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Cidade de Pedras  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es\n *** Em MT - Chapada dos Guimaraes\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #ChapadadosGuimaraes https://t.co/VnsdOBmBP8"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-15T09:43:07.000Z",
            "id": "1096344142018498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"PARQUE NACIONAL PARIMA-TAPIRAPEC\u00d3\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"PARIMA-TAPIRAPEC\u00d3... https://t.co/gMjds2b5fQ"
        },
        {
            "author_id": "831119378",
            "created_at": "2019-02-15T09:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1700651635",
                        "start": 82,
                        "username": "cbntransito"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "124291387",
                        "start": 95,
                        "username": "CTTU_Recife"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "281616484",
                        "start": 108,
                        "username": "transitolivrePE"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9d09567883001"
            },
            "id": "1096339997102358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de Camaragibe,na altura do parque municipal, tr\u00e2nsito lento e complicado..  @cbntransito @CTTU_Recife @transitolivrePE https://t.co/9GSqJs9guP"
        },
        {
            "author_id": "363747005",
            "created_at": "2019-02-15T03:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34074,
                        -20.2909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1096250224526249984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo lugar pra admirar na cidade \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n#tbt #trilha #natureza \"#pointdosamigos\" haha \ud83d\udc9a em Parque Estadual Da Fonte Grande - Vitoria Es https://t.co/fx6vIpmooD"
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2019-02-15T02:27:32.000Z",
            "id": "1096234526676791296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AINDA H\u00c1 JU\u00cdZES EM MATO GROSSO - A reserva foi criada em 1996 com uma \u00e1rea de 57.630 hectares localizada no munic\u00edpio de Aripuan\u00e3 (1.002 km... https://t.co/6SLTt9ZVWB"
        },
        {
            "author_id": "446517235",
            "created_at": "2019-02-15T02:09:53.000Z",
            "id": "1096230084074237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou viajar pra atividade de campo pra floresta nacional de carajas, vamos ficar pr\u00f3ximo da barragem e eu t\u00f4 com o cu na mao ta feliz vale????"
        },
        {
            "author_id": "144991795",
            "created_at": "2019-02-15T01:31:05.000Z",
            "id": "1096220317230526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imaginem pq o Galo \"ganhou\" o terreno... O Merin n\u00e3o conseguiria fazer um canil na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Foi golpe mesmo https://t.co/xv4uckR0wB"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2019-02-15T01:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27362761,
                        -22.96134298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1096220204755935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A natureza n\u00e3o faz milagres,faz revela\u00e7\u00f5es.\" - Carlos Drummond de Andrade em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/smCko4qc70"
        },
        {
            "author_id": "113821039",
            "created_at": "2019-02-15T01:19:32.000Z",
            "id": "1096217414386282497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 com grande satisfa\u00e7\u00e3o e admira\u00e7\u00e3o na parceria com amigo Ricardo Oliveira que encontramos e registramos pela primeira vez aqui na Barra do Quara\u00ed na ZA do Parque Estadual Do Espinilho esta esp\u00e9cie, o Soc\u00f3-boi-baio. https://t.co/RuvKUb2NUi"
        },
        {
            "author_id": "69502203",
            "created_at": "2019-02-15T00:47:32.000Z",
            "id": "1096209359879720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom\nO que dizer\nQue bom. https://t.co/cH7BuXch5J"
        },
        {
            "author_id": "331860041",
            "created_at": "2019-02-15T00:47:14.000Z",
            "id": "1096209282092224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar rinocerontes, parque nacional j\u00e1 matou mais de 50 ca\u00e7adores https://t.co/3DpVKJvGba"
        },
        {
            "author_id": "16355023",
            "created_at": "2019-02-15T00:44:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.62646484,
                        -22.40468053
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1096208705538977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Mirante do \u00daltimo Adeus... #tbt em Parque Nacional do Itatiaia - ICMBio https://t.co/K0QB6uCtLD"
        },
        {
            "author_id": "944349271633129474",
            "created_at": "2019-02-15T00:09:29.000Z",
            "id": "1096199785772572672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tbt #aventura #turistandomg #amizade #trip #familia em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/Ac5enDsvV2"
        },
        {
            "author_id": "33678506",
            "created_at": "2019-02-15T00:02:50.000Z",
            "id": "1096198111121289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea sagrada para a sociedade humana e para antropologia internacional\n\nParque Nacional do Xingu, hoje denominado Parque Ind\u00edgena do Xingu, foi criado em 1961, numa \u00e1rea de aproximadamente 2,7 milh\u00f5es... https://t.co/p8sgK5cM5g"
        },
        {
            "author_id": "971648117086085120",
            "created_at": "2019-02-14T23:56:56.000Z",
            "id": "1096196623871471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gostaria de dizer que s\u00f3 vou come\u00e7ar a frequentar eventos de carnaval no dia 23, Jegue Love l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "50535345",
            "created_at": "2019-02-14T23:52:06.000Z",
            "id": "1096195408680927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from eder.strutz  -  Um resumo do que foi o pedal pelo parque estadual da Serra do Tabuleiro. V\u00eddeo completo no meu canal no YouTube!!!  - #regrann https://t.co/nIkRx7mZ2f"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2019-02-14T23:40:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386382,
                        -25.24967677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1096192612921270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha \n\n__________\n#arenitosdevilavelha #landscap_lovers #instagram #Brazil #thinkblue #art em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/flq4xWmHLx"
        },
        {
            "author_id": "57010577",
            "created_at": "2019-02-14T23:27:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1096189269964668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Sobre ter grandes amigos para pegar a estrada e sair por a\u00ed... em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cQcOhpSx0D"
        },
        {
            "author_id": "58247375",
            "created_at": "2019-02-14T23:25:26.000Z",
            "id": "1096188700088664064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Onde se vive a liberdade.\n#fotoslonghi #photography #photographer #fotografia #foto #boatarde #goodafternoon #wildlife #dolphin #golfinhos\u2026 https://t.co/uDezJh2dee"
        },
        {
            "author_id": "624734758",
            "created_at": "2019-02-14T22:57:31.000Z",
            "id": "1096181672708497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no litoral do estado do #Maranh\u00e3o, o Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMa... https://t.co/xuNuCXvaP5 https://t.co/chrMk40J8F"
        },
        {
            "author_id": "3344800955",
            "created_at": "2019-02-14T22:57:31.000Z",
            "id": "1096181671332888577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um texto sobre o parque nacional serra da capivara \nDeu 6 linhas no cel mas acho q a letra da Bel eh maior Ent da 10 deboa \ud83e\udd19\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "52940916",
            "created_at": "2019-02-14T22:26:40.000Z",
            "id": "1096173907969757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em constru\u00e7\u00e3o, Parque Municipal C\u00e2ndido Canela ganhar\u00e1 escultura gigante de pequi &gt; https://t.co/AYkHTrFYGZ https://t.co/ojzp4TH6Hz"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [cvrss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cvrss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cvrss"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cvrss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cvrss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cvrss"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cvrss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cvrss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cvrss"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cvrss].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cvrss",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cvrss"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [gio_divanna].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "gio_divanna",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "gio_divanna"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [kushlf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kushlf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kushlf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BelemNoticiass].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BelemNoticiass",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BelemNoticiass"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Celiolobo2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Celiolobo2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Celiolobo2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabela, Brasil",
                "id": "04824a105b486e04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Secretaria Municipal de Desenvolvimento Urbano e Habita\u00e7\u00e3o (SMDUH)",
                "id": "07d9dec9c3c87002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Grosso, Brasil",
                "id": "31c646c9d2b0efbb",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Pedra Azul",
                "id": "07d9d33f22882000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Reino da Ar\u00e1bia Saudita",
                "country_code": "SA",
                "full_name": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u064a\u0627\u062a, \u0627\u0644\u0645\u0645\u0644\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0639\u0648\u062f\u064a\u0629",
                "id": "00bc28c1581b9f85",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Vila Nova de Gaia, Portugal",
                "id": "d54a39cd6263b153",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Acima, Brasil",
                "id": "4a08ac31937267bb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "An\u00e1polis, Brasil",
                "id": "a4c16d97c418791d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Para\u00edba, Brasil",
                "id": "b9999f7f6f548ce7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque de Camaragibe",
                "id": "07d9d09567883001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2790265034",
                "name": "Banda Vibra\u00e7\u00f5es",
                "username": "BVibracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "SenadorHeinze",
                "username": "SenadorHeinze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "620417689",
                "name": "gardel araujo ",
                "username": "GardelAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094302860903436293",
                "name": "ALDA",
                "username": "ALDA73380219",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61269496",
                "name": "Luisa Karman",
                "username": "lukarman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337998060",
                "name": "Maay",
                "username": "Mayra_Emanuella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70399781",
                "name": "Folha de Boa Vista",
                "username": "folhabv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103922018",
                "name": "Tat\u00e3o de Souza/Canal Executivo Blog",
                "username": "TataodeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96445363",
                "name": "Keyla Melazzo",
                "username": "_KeylaMelazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845687070098149377",
                "name": "Leonarda Dezid\u00e9rio",
                "username": "Leonarda1907",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262919796825391104",
                "name": "\u00b4",
                "username": "RodTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955936208726700032",
                "name": "Po\u00e7os Digital",
                "username": "pocosdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199262240",
                "name": "Portal O Norte",
                "username": "portalonorte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97981232",
                "name": "\ud83c\udd54\ud83c\udd5b\ud83c\udd5b\ud83c\udd54\ud83c\udd62\ud83c\udd58\ud83c\udd56",
                "username": "ellesig___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070669166632427521",
                "name": "Tania Franco",
                "username": "taniafranco84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142165661",
                "name": "Nunes Developer",
                "username": "nunesdeveloper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2632384487",
                "name": "c pinag\u00e9 \ud83c\udf31",
                "username": "nturaliste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409030144",
                "name": "MarileneMG",
                "username": "mmarques57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40201806",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "viniciusof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522754439",
                "name": "Rosi Freitas",
                "username": "rosifreitas90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045074092",
                "name": "Barmen do rol\u00ea",
                "username": "jairovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127320459",
                "name": "Rodrigo Bonheur",
                "username": "RodrigoBonheur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325642530",
                "name": "Jaqueline Lemos",
                "username": "jaquelevita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119727019",
                "name": "Revide",
                "username": "revistarevide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45550987",
                "name": "Walter Alexandre",
                "username": "Waltinho555",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088962702419128321",
                "name": "Alceu Garda",
                "username": "GardaAlceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906773575",
                "name": "Barbara Barros",
                "username": "Barbarababib1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499044614",
                "name": "Fazenda do Meio - TO",
                "username": "FazendadoMeio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458878625",
                "name": "Eduardo Gaspar",
                "username": "gaseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193095633",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "Fabricio_fbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758319382883921920",
                "name": "contemplociadanca",
                "username": "contemplocia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736346756305309697",
                "name": "Tas\u00edwa#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Sollysantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78672964",
                "name": "TV Fronteira",
                "username": "TVFronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051891835352883202",
                "name": "DCMiracema",
                "username": "DMiracema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069017884423266310",
                "name": "Nutrimedial",
                "username": "nutrimedial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093198187651911680",
                "name": "Mois\u00e9s Corr\u00eaa",
                "username": "moisescorreaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609738306",
                "name": "Jornal Ibi\u00e1",
                "username": "diarioibia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294664720",
                "name": "Gian Fernando",
                "username": "Gianfoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372667641",
                "name": "Nuno Sousa",
                "username": "canidelosousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4846593227",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro_1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87277625",
                "name": "Tua R\u00e1dio Alvorada",
                "username": "tua_alvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219793355",
                "name": "Sheila suzano",
                "username": "Sheilarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162048954",
                "name": "Isaias Junior",
                "username": "isaiiasjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372664688",
                "name": "sim_noticias",
                "username": "sim_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224147145",
                "name": "DILMA PTBRAX",
                "username": "DILMASABIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78929644",
                "name": "TOCNOTICIAS",
                "username": "tocnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57492764",
                "name": "Maressa",
                "username": "MaressaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72266434",
                "name": "altamiro",
                "username": "costa504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2168305194",
                "name": "G1 Pres. Prudente",
                "username": "g1prudente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951883294710423553",
                "name": "C\u00e2mara Uberl\u00e2ndia",
                "username": "CamaraUdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14974200",
                "name": "Gabe Salame",
                "username": "gabepsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67175865",
                "name": "luga \ud83e\udd20",
                "username": "lugabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627790190",
                "name": "Renata, n\u00e3o ingrata",
                "username": "renascidanEle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93480607",
                "name": "JO\u00c3O ANDR\u00c9",
                "username": "joaoandreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857722227",
                "name": "Alexandre Guimar\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "ga70alexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362247270",
                "name": "Arnaldo Silva",
                "username": "souarnaldosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386877372",
                "name": "Denis Machado",
                "username": "Denismacleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113064264",
                "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1",
                "username": "yylu51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129055364",
                "name": "Ana Paula Junqueira",
                "username": "apjunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862861272496394240",
                "name": "anna vi \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "wltomlinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60249325",
                "name": "Will Carvalho 87",
                "username": "WCV_BOSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060507417887363072",
                "name": "Julian Santos Cunha",
                "username": "JulianSantosCu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751849316038406144",
                "name": "iConnect",
                "username": "iConnectGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080674366554365952",
                "name": "Everton Miguel",
                "username": "Everton_szm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915420740",
                "name": "hevy",
                "username": "hevym_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258595880",
                "name": "GUIA DO DEFICIENTE",
                "username": "GuiaDeficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35106318",
                "name": "zan viana",
                "username": "zanviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735527838678388740",
                "name": "Ileana Hernandez",
                "username": "ileanah38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869238134",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf5\ud835\udd02",
                "username": "skltnterblind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4311004816",
                "name": "Nycolle",
                "username": "nycollecl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085139874133495808",
                "name": "Apolo Nunes",
                "username": "apolo_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969338220419977218",
                "name": "Al\u00f4 Uberl\u00e2ndia",
                "username": "alo_uberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215671201",
                "name": "Alonso Therion Gameplays",
                "username": "alonsotherion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1474673623",
                "name": "Ztiven Ramirez",
                "username": "ramirezztiven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41851583",
                "name": "Portal Prudentino",
                "username": "p_prudentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842840",
                "name": "Marcos Davi Duarte",
                "username": "ProfDaviDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833073473538912258",
                "name": "luizinho",
                "username": "_mushroomteh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957235698540646400",
                "name": "Uberl\u00e2ndia Not\u00edcias",
                "username": "UberlandiaNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012134324521635842",
                "name": "Voe F\u00e1cil",
                "username": "voefacilcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096397681960849408",
                "name": "O Que Fazer Sul De Minas",
                "username": "oqfsuldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47389119",
                "name": "ANDR\u00c9 SCHIAVONE",
                "username": "andrePIMENTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415472644342886403",
                "name": "Parque Nacional do Itatiaia",
                "username": "parnaitatiaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97543299",
                "name": "\ud83e\udd40Denise Carolina",
                "username": "denisecms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020498998",
                "name": "Lucas Thenone",
                "username": "lucasdanoneIU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886941150459949056",
                "name": "Ronaldo Alves",
                "username": "RonaldoAlves206",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761241476240203776",
                "name": "Otacilio de Sena The Cyberpunk",
                "username": "otaciliodesena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "REDE TO",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143090361",
                "name": "Gisele Uequed",
                "username": "GiseleUequed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473142569",
                "name": "Jornal dos Munic\u00edpios",
                "username": "MunicipiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321738822",
                "name": "JM Not\u00edcia",
                "username": "jmnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74651399",
                "name": "\u2728de ferias com meu ex presidente \u2728",
                "username": "liliankrislan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49845202",
                "name": "Augusto Veloso e Furioso \u00ae",
                "username": "AugustoMolinari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2596438374",
                "name": "Fernando Cid",
                "username": "FernandoCid6513",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238088921",
                "name": "Antonio de Souza #SDV \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "antoniodessouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110733622",
                "name": "BAHIA NO AR",
                "username": "bahianoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36645711",
                "name": "Odelmo Le\u00e3o",
                "username": "odelmoleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066107026",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Papa",
                "username": "Joaoppapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172391476",
                "name": "cisorock",
                "username": "cisorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097124757751902208",
                "name": "Observat\u00f3rio da Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "obsmineracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "552112348",
                "name": "MRN",
                "username": "BauxitaMRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817403380914094080",
                "name": "Mz Prime - Consultoria Imobili\u00e1ria",
                "username": "mzprimeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68428245",
                "name": "AlexandreMacieira",
                "username": "alemacieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556916973",
                "name": "cleimarcooper25",
                "username": "cleimarcooper25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3235273980",
                "name": "Vitor Shady",
                "username": "vitorshady_xv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180826270",
                "name": "risada da nanno",
                "username": "aqwariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701825972",
                "name": "A\u00e7\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "Aacaonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109098409",
                "name": "Jack",
                "username": "Jackrockblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307457438",
                "name": "ste",
                "username": "princessteh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62166085",
                "name": "...:::\u00a7\u00a1 \u00ae\u00f6\u00f0\u00ae\u00a1g\u00b5\u00eb\u00a7::",
                "username": "lindaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115473601",
                "name": "JLeite",
                "username": "jleites58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067261855809327104",
                "name": "Volnei Padilha Borges",
                "username": "padilha_volnei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080208381837758464",
                "name": "Joaquim Mario Ferreira Soares",
                "username": "JoaquimMarioFe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80427713",
                "name": "Marcos Costa",
                "username": "marcosboeing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363747005",
                "name": "Jhennifer",
                "username": "heyjhennis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278156782",
                "name": "\ud83c\udf97 Shady \ud83d\udc9b",
                "username": "naviwinchester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025924954",
                "name": "T\u00fallio Saraiva",
                "username": "tulliosaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330507047",
                "name": "Jhemerson Vieira",
                "username": "DEJhemerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69659488",
                "name": "Victor Guerra",
                "username": "guerraovictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85626175",
                "name": "Gleidson",
                "username": "gleidsale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99994097",
                "name": "TDF TURISMO",
                "username": "TDFTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670284496",
                "name": "Hostel L Maranhenses",
                "username": "HostelLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3046828401",
                "name": "GISCursos",
                "username": "GisCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2297620640",
                "name": "Fl\u00e1vio Mazzaro",
                "username": "FlavioMazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33891056",
                "name": "Sergio Barrenechea",
                "username": "sergiobarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "544649416",
                "name": "carol s\u00e1bio",
                "username": "aninhasabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009399843104677889",
                "name": "Extremadura - Portugal",
                "username": "Extremadura_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415494952",
                "name": "BIRDING IN EXTREMADURA",
                "username": "birdextremadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41206764",
                "name": "antonio rodrigues ii",
                "username": "paduaprs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78167322",
                "name": "Jhemis Souza",
                "username": "jhemis_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58264371",
                "name": "Saulo",
                "username": "sauloesaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16428473",
                "name": "perdyhoward",
                "username": "perdyhoward",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575720",
                "name": "\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc89\ud835\udc90\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8c\ud835\udc94\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc86",
                "username": "rodrigoxmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795503123",
                "name": "Karol soares",
                "username": "Karolsoares132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341059962",
                "name": "Parque Aventuras",
                "username": "ParqueAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781303474344648705",
                "name": "Paulo Kurio",
                "username": "paulo_kurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037047254799007744",
                "name": "Gerson Junior",
                "username": "GersonJ94078163",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61841453",
                "name": "Emerson Maia",
                "username": "EmersonMaia17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431517640",
                "name": "Maria Shampoo",
                "username": "ThaynaVSessim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36518909",
                "name": "Cthulhu de Brinquedo",
                "username": "priscilavanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273977581",
                "name": "gu",
                "username": "gustparamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906881248496320513",
                "name": "\ud83c\udf39Jeannie Hariel Silva\ud83d\ude9c",
                "username": "JeannieHariel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3312401458",
                "name": "taia",
                "username": "ntiz__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57569111",
                "name": "Greg Nielsen",
                "username": "gregvnielsen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046156247135916033",
                "name": "Marta",
                "username": "Martasgorlon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345072433",
                "name": "padrezezinhoscj",
                "username": "padrezezinhoscj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55256850",
                "name": "Katya D'Angelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "katyadangelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284550170",
                "name": "Clipper Turismo",
                "username": "ClipperTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004242729",
                "name": "Top Trip Adventure",
                "username": "TopTripPoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981897613762088960",
                "name": "Luciano Queiroz",
                "username": "olucianoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482001302",
                "name": "Lal\u00e1 Vianna",
                "username": "lalaviannaduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17300464",
                "name": "Patricia Bromirsky Leal",
                "username": "pathbromirsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49628811",
                "name": "Andr\u00e9 Gusm\u00e3o",
                "username": "andregusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208254016",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jhony!",
                "username": "FailJon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203185715",
                "name": "Claudia Faleiro \ud83d\udd30\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
                "username": "ClaudiaeClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304906519",
                "name": "Lucas Jully",
                "username": "_lucasjully",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264280981",
                "name": "TheBarbon \ud83e\uddd4\ud83c\udffd",
                "username": "SrVilladiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382694183",
                "name": "Ligia Maura Costa",
                "username": "LigiaMauraCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993444598906347520",
                "name": "O mi\u00f3 do Queijo",
                "username": "mio_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322551079",
                "name": "Kleber Pikkenno",
                "username": "kleberpikenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84628841",
                "name": "Rog\u00e9rio Guimar\u00e3es",
                "username": "RogerioLineman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3400235969",
                "name": "Jacob Sander",
                "username": "jacobsander281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116897704",
                "name": "Receitinhas e Viagens & MiPfaff",
                "username": "InovMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3145222787",
                "name": "#LUTAR!!! \ud83d\udea9",
                "username": "felicidadeEluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47663356",
                "name": "Fabr\u00edcio Moraes",
                "username": "FabricioMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791335477974556673",
                "name": "Al\u00f4 Paran\u00e1",
                "username": "alo_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083765765046718466",
                "name": "\u2119\ud835\udd69\ud835\udd64\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd63",
                "username": "Pxstar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816156510",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "Nandah_tf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762833221881065472",
                "name": "Solange Holme",
                "username": "holme_solholme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4388676334",
                "name": "Roberto Zebral",
                "username": "zebral_roberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89682172",
                "name": "S\u00edlvia Beatriz Souza",
                "username": "sereiazinhasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062365509528760320",
                "name": "EDSON BISPO DA SILVA",
                "username": "EDSONBISPODASI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16529325",
                "name": "Luciano Abe",
                "username": "abinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053641516030287873",
                "name": "Solangesolso/75",
                "username": "Solangesolso7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192373841",
                "name": "Coelce, Nat\u00e1lia, boa tarde!",
                "username": "aragaofabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59770036",
                "name": "Silvio Miguel Gomes",
                "username": "Trunfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62603114",
                "name": "Francisco Gomes",
                "username": "fggfast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055508565950152704",
                "name": "Saleem",
                "username": "Saleem83456442",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242921898",
                "name": "celsotheato",
                "username": "cetoslec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40084738",
                "name": "Santiago Rossa",
                "username": "Santiagorossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55942232",
                "name": "Jo\u00e3o Guto Machado",
                "username": "jgutomachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394740412",
                "name": "lua",
                "username": "marciablok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042140837134651393",
                "name": "MARILICE DIAS",
                "username": "MariliceDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705731021031895040",
                "name": "Dheeraj kori",
                "username": "Dheerajkori10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834651314",
                "name": "Guia Brasil 24 Horas",
                "username": "guiabrasil24hor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117802194",
                "name": "BALADAGITO",
                "username": "baladagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212934375",
                "name": "\u0618",
                "username": "gatinhapspsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50374644",
                "name": "samantha-hime",
                "username": "samantha_shaien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118767132",
                "name": "Claudemir Pereira",
                "username": "claudemirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57956134",
                "name": "Giulee Praciano",
                "username": "GiuleeLendylan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976562989",
                "name": "O Jornal da Cidade",
                "username": "OJornal_Cidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273594117",
                "name": "sagaz homem fuma\u00e7a",
                "username": "victorlfc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072472843613556736",
                "name": "P\u00e9daguaSP",
                "username": "pedaguasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033830895436935168",
                "name": "Ester",
                "username": "blueetete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958055620355256322",
                "name": "lucas",
                "username": "lcsbs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235481095",
                "name": "Luiz Marins",
                "username": "professormarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87829420",
                "name": "jose rey",
                "username": "joserey1506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59807100",
                "name": "dyo \u25bd\u25b2",
                "username": "soydyoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705718613",
                "name": "babi\u2600\ufe0f",
                "username": "KangHloves_08b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012078531193507841",
                "name": "cj",
                "username": "chavsjl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888049",
                "name": "Rosemar Prota",
                "username": "rprota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346245780",
                "name": "Maribel Tellechea",
                "username": "BelTellechea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14421063",
                "name": "Charles\uf8ff Carmichaels\uf8ff",
                "username": "dhamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23350206",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marceIokrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166838180",
                "name": "Deya Neves",
                "username": "Deya_Neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316504698",
                "name": "Jota Ribeiro",
                "username": "ribeiro_jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3807502037",
                "name": "Ander",
                "username": "AnderDagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334414817",
                "name": "Divergente Mania",
                "username": "DivergenteMania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22133066",
                "name": "Decio Coutinho",
                "username": "Decio_Coutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36217958",
                "name": "Eddie Van Feu",
                "username": "eddievanfeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61928596",
                "name": "Dyones",
                "username": "dyonespaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225941243",
                "name": "Henrique Eilish",
                "username": "Riick_Lee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193827075",
                "name": "Doug",
                "username": "dougkun1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187293806",
                "name": "Larissa Tassi",
                "username": "larissatassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85170725",
                "name": "Rod Rossi",
                "username": "rodrossitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382540792",
                "name": "Marcos Barros",
                "username": "marcosmcbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103919106",
                "name": "Cantora Damares",
                "username": "Damares_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905198999090626560",
                "name": "Ageu Alves Bezerra",
                "username": "AgeuBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176958672",
                "name": "Erik",
                "username": "oeriksousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190780713",
                "name": "miguel carvalho",
                "username": "candidoarcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877448187",
                "name": "Olivon Leite",
                "username": "olivonleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198054559",
                "name": "Tai G\u00f3es",
                "username": "taianegoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188101576",
                "name": "jurubeba le\u00e3o do norte",
                "username": "JuBibiano_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65037561",
                "name": "luiz coelho",
                "username": "luiztenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2879731511",
                "name": "FolhaMT",
                "username": "sitefolhamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35214277",
                "name": "Kris \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "silvakris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722360316",
                "name": "Hernani Figueiredo",
                "username": "hernani1946",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "415986833",
                "name": "Josiane Barbosa",
                "username": "Josi_ptbco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246871903",
                "name": "Adailton Ramos",
                "username": "Mcneneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084148980798418944",
                "name": "libriano_isent\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcusl00299110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190051437",
                "name": "Eduardo MT \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "edumontenegrot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783353873234812928",
                "name": "Marcelo Temer",
                "username": "marcelotemer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005249234873053191",
                "name": "Marcelo Trindade",
                "username": "mtrindadenovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "523389192",
                "name": "ju",
                "username": "juzzera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850517134224576513",
                "name": "Ninho de Jiripoca",
                "username": "ninhojiripoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000548600",
                "name": "Dom Vito",
                "username": "nelvouser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4379559023",
                "name": "roberto ferreira",
                "username": "roberto61605346",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85916441",
                "name": "Abdib",
                "username": "AbdibOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4899975885",
                "name": "Melhores Pousadas",
                "username": "MPousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237491191",
                "name": "Marcos Cabral",
                "username": "cabralbroker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36359539",
                "name": "\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc52.",
                "username": "verdinha1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2633003099",
                "name": "luannponte",
                "username": "luann_ponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433895346",
                "name": "Mc digo",
                "username": "Rodrigoeriklis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4266624647",
                "name": "Ecoeng",
                "username": "ecoengconsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4794485675",
                "name": "Portal Cai\u00e7ara",
                "username": "PortalCaicara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35052898",
                "name": "Tuany Cesar de Lima",
                "username": "TuanyCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386129499",
                "name": "Rafael Val\u00e9rio",
                "username": "rafa_valeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044434617644797954",
                "name": "\u2022 \u2022 \u2022 \u2013 \u2013 \u2013 \u2022 \u2022 \u2022",
                "username": "HiraokaGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2821561677",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 jc 23/45 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "multilad0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48154343",
                "name": "Francois Correia",
                "username": "FrancoisCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924050093",
                "name": "PN Los Glaciares",
                "username": "pn_losglaciares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97329414",
                "name": "Elias Ubatuba",
                "username": "eliasubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801991838",
                "name": "Jos\u00e9 Claudin\u00ea Plaza",
                "username": "jplaza39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830694477",
                "name": "clara\ud83c\udf31",
                "username": "elusive_pommy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709256729",
                "name": "Walton Guimar\u00e3es",
                "username": "WaltonChaveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189950354",
                "name": "Dinaa",
                "username": "edinaepetters",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160199163",
                "name": "Edmilson Santos",
                "username": "Edsantos01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024349086265290752",
                "name": "Women's Defense Units",
                "username": "lilithsdaugther",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234546862",
                "name": "Fj",
                "username": "FerJust14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297143357",
                "name": "Laura Moreno",
                "username": "LauraMorenoPy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88991119",
                "name": "Odair Basso",
                "username": "odabasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295888375",
                "name": "Sah.",
                "username": "saaaguirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930731004",
                "name": "escitaloprincess",
                "username": "exodus20mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410279720",
                "name": "BlackNauta",
                "username": "Jairosamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651416047",
                "name": "Rubens Jr. \ud83c\udf34",
                "username": "m_rubs23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403699804",
                "name": "a n d r e y y y x c x",
                "username": "andreygoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381740291870720",
                "name": "ahAmorEHumorBlues|VaiVendo|",
                "username": "VaiVendoHumorA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104585037",
                "name": "Carmem Leal",
                "username": "CarmemLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16683934",
                "name": "Gabriel Siqueira",
                "username": "gabrieldread",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166285610",
                "name": "BatMeira (A Bruce) \u2b50\ufe0f#FreeBritney",
                "username": "meiranascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75704650",
                "name": "Thiago Freire",
                "username": "thiagobfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790825616",
                "name": "LUCIANO VIEIRA",
                "username": "LUCIANOFVIEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3001687894",
                "name": "ceza",
                "username": "cesar_flipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093546069877800962",
                "name": "Situe-se!",
                "username": "situe_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3448416737",
                "name": "Comando de Policiamento Ambiental",
                "username": "ambientalpmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011439259478319106",
                "name": "sertraliza",
                "username": "iza_ipr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52863229",
                "name": "Marcos Nere",
                "username": "Babadhocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711999783695749120",
                "name": "Ricardo Feltrin",
                "username": "feltrinoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2945847207",
                "name": "PLAG[Caveras",
                "username": "PLAG_Caveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325647637",
                "name": "Diario Pergamino",
                "username": "Pergaminodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188380086",
                "name": "Julio Take",
                "username": "juliotake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750125862490701828",
                "name": "Baby",
                "username": "biophiling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078386228096131072",
                "name": "li\u00e8ge nonvieri",
                "username": "contrassexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410908176",
                "name": "Pedroom Lanne",
                "username": "Pedroomlanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114597841",
                "name": "Vanguarda Abolicioni",
                "username": "vabolicionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8306672",
                "name": "Sub Viagens",
                "username": "SubViagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62540521",
                "name": "Jorge",
                "username": "JotaDeJorge_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2596956770",
                "name": "Cristo Redentor",
                "username": "cristoredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67343291",
                "name": "donizete manja",
                "username": "MEUNOMEMANJA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430061",
                "name": "Bruno Lima Jr 8",
                "username": "JrLima007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872440310579810304",
                "name": "Debi Motta",
                "username": "debbimotta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955998231",
                "name": "Francelda",
                "username": "ceeldaramazan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4205802802",
                "name": "Entre Momentos",
                "username": "EntreMomentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15145869",
                "name": "Gustavo Ziller \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "gziller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724935486",
                "name": "claudio murilo",
                "username": "claudiomurilo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16478729",
                "name": "MES DO LASIER",
                "username": "sejehomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125430544",
                "name": "Jornal O Regional",
                "username": "o_regional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45715005",
                "name": "antonella de Schr\u00f6dinger",
                "username": "tonksbond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832687883635027968",
                "name": "Albeiro Torres",
                "username": "albeiro1027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397869504",
                "name": "J.Gretzitz",
                "username": "gretzitz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043339795559276544",
                "name": "Bruno A. S. Guimar\u00e3es",
                "username": "npcguimaraes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702079130",
                "name": "isa jeremy chapeu de palha",
                "username": "IsaiasDss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490231001",
                "name": "Gramado Flat Collin",
                "username": "FlatGramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2842695573",
                "name": "Jornalismo de Viagem",
                "username": "jdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865744606260060160",
                "name": "n\u00e3o sei ser twitteira \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "somentegabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3667046837",
                "name": "Daniel Ferreira",
                "username": "danieltattoorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148063487",
                "name": "Reginaldo Lante",
                "username": "reginaldolante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38707247",
                "name": ".",
                "username": "BrendaLuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096178151783313408",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "Paulo70001224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63292795",
                "name": "Arlinei Carvalho",
                "username": "arlineijc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083774484123975680",
                "name": "Damares Alves",
                "username": "DamaresAlves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24724081",
                "name": "MPF em S\u00e3o Paulo",
                "username": "MPF_SP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94451423",
                "name": "Major Olimpio",
                "username": "majorolimpio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1035996305162682370",
                "name": "maisportugal",
                "username": "maisportugal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2368974928",
                "name": "Mais Norte",
                "username": "maisnortept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63595879",
                "name": "Fernandes Filho",
                "username": "Fernandes_Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404172993",
                "name": "DiogoSgotti",
                "username": "diogosgottihotm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243015257",
                "name": "betus",
                "username": "affbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380300901",
                "name": "Brenno Cardoso",
                "username": "OkBreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988123916",
                "name": "Par\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "Paranoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "Bel\u00e9m Tr\u00e2nsito",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999043095076405248",
                "name": "Nosso Chal\u00e9 Na Ilha",
                "username": "na_chale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886811389",
                "name": "F\u00e1tima Pereira",
                "username": "2014marifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835676407665602560",
                "name": "Museums, Art & Historic Sites -Virtual Tours \ud83c\udf10",
                "username": "joyofmuseums",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208794114",
                "name": "Iza Mara",
                "username": "IzamaraMelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222629493",
                "name": "Felipe Mac\u00eado",
                "username": "FelipeMacesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831119378",
                "name": "RONALD VASCONCELOS",
                "username": "DJRONALD_ALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700651635",
                "name": "CBN Recife Tr\u00e2nsito",
                "username": "cbntransito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124291387",
                "name": "CTTU Recife",
                "username": "CTTU_Recife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281616484",
                "name": "Tr\u00e2nsito Livre PE",
                "username": "transitolivrePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446517235",
                "name": "belle",
                "username": "hayleysquad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144991795",
                "name": "Galo Vermelho",
                "username": "gesio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113821039",
                "name": "Mauricio Scherer",
                "username": "Scherer_65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69502203",
                "name": "malt",
                "username": "maltezfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331860041",
                "name": "Marcelo Melinsky",
                "username": "MarceloMelinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16355023",
                "name": "Divano Amorim Silva",
                "username": "divanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944349271633129474",
                "name": "Rose Gon\u00e7alves",
                "username": "RoselaurieGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33678506",
                "name": "deixafalar",
                "username": "MeMedeixafalar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971648117086085120",
                "name": "j\u0251rdim",
                "username": "lgjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50535345",
                "name": "Aud\u00e1lio Biker",
                "username": "audalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57010577",
                "name": "du, edu ou dudu",
                "username": "Duduleripio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58247375",
                "name": "Jos\u00e9 Longhi",
                "username": "Longhirs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624734758",
                "name": "CVC RN",
                "username": "CVCRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344800955",
                "name": "Tet\u00e9\u2b50\ufe0f",
                "username": "MissPennyLane64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52940916",
                "name": "Jo\u00e3o Renato Diniz Pinto",
                "username": "diniz_pinto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1097972364074250240",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11m3nur3kthu7mmx3c1ga03084n1",
        "oldest_id": "1096173907969757185",
        "result_count": 499
    }
}