{
    "data": [
        {
            "author_id": "824169517534298112",
            "created_at": "2019-02-10T15:55:48.000Z",
            "id": "1094625991157211137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir pode ser a tarefa lenta e dif\u00edcil de anos. Destruir pode ser o ato impulsivo de um \u00fanico dia. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/jh6lafS0W8"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-10T15:54:17.000Z",
            "id": "1094625611384000512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA.\nPARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES (MA)\nO PARQUE EST\u00c1 INSERIDO NO CERRADO , MAS APRESENTA INFLU\u00caNCIA\nDA CATINGA E DA AMAZ\u00d4NIA O QUE EXPLICA A PRESEN\u00c7A DE ESP\u00c9CIES\nDOS TR\u00caS BIOMAS.ABRIGA RESTINGA ,MANGUEZAL E UM CAMPO DE\nDUNAS. https://t.co/SODJHq0jKO"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-02-10T15:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1094621938943586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTILO DEUSA_MAIOR em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/xuZex0zSrS"
        },
        {
            "author_id": "1549123820",
            "created_at": "2019-02-10T15:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63439435,
                        -23.45841555
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1094621764187897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA CORRIDINHA DA DEUSA_MAIOR em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren (horto Florestal/parque Estadual da Ca https://t.co/4g4oSn9um3"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-02-10T15:04:19.000Z",
            "id": "1094613037808607234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Florian\u00f3polis- SC e Porto Alegre-RS, visita o Parque Nacional da Serra da Capivara, Museu da Natureza etc, com clima agrad\u00e1vel de per\u00edodo de chuvas, com a vegetal espetacular !!\nAgradecemos a elas e equipe da Piauitour.\nFotos do parceiro... https://t.co/kFq2v8n9Wj"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-10T14:37:20.000Z",
            "id": "1094606245279850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de hoje com direito a descanso na floresta. em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/81twjsAaaa"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-10T14:15:00.000Z",
            "id": "1094600624711192582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa privada. Saiba mais sobre a concess\u00e3o: https://t.co/Se8Hen3fyS https://t.co/8ks3Ex7lZ5"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-02-10T14:00:01.000Z",
            "id": "1094596854585581572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com um rob\u00f4-submarino, pesquisadores investigaram montanhas e vulc\u00f5es submarinos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Isla del Coco. https://t.co/2rPlLxvrXC"
        },
        {
            "author_id": "234034704",
            "created_at": "2019-02-10T13:55:52.000Z",
            "id": "1094595811298574337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconecte-se! \ud83c\udf43\ud83c\udf41\ud83c\udf42 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/BHcw0b5Slp"
        },
        {
            "author_id": "1231040629",
            "created_at": "2019-02-10T13:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02159672,
                        -30.31195248
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1094592161754935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 This is obutia Parque Estadual #Itapu\u00e3 #RioGuaiba #Guaiba #river, in #PortoAlegre, #Viam\u00e3o #south #Brazil https://t.co/KJKoeFaLdE em O Buti\u00e1, Itapu\u00e3 https://t.co/y5WxnkZfT5"
        },
        {
            "author_id": "80696852",
            "created_at": "2019-02-10T12:59:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1094581642969182213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha Solta, de leve, at\u00e9 o Parque Municipal \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8 #Doming\u00e3o de \u2600\ufe0f\u270c\ud83c\udffc\ud83d\ude03 #VQV https://t.co/51WyEHd0wS"
        },
        {
            "author_id": "1063102352859844613",
            "created_at": "2019-02-10T12:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1016123871261614082",
                        "start": 11,
                        "username": "SkyKingPe_"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "950019690612576256",
                        "start": 23,
                        "username": "AffzKitCraft"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094581258104066048",
            "in_reply_to_user_id": "933478577026322432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@StaarkPvP @SkyKingPe_ @AffzKitCraft Relaxa, apenas abusaram de um bug que um bloco a partir do /give consegue ser colocado numa area protegida o 1v1 vai levar um backup e vai voltar ao normal. Por enquanto est\u00e1 desabilitado"
        },
        {
            "author_id": "3900763343",
            "created_at": "2019-02-10T12:53:58.000Z",
            "id": "1094580230939791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Mangabeiras #pensandoemviagem #belohorizonte @ Parque Municipal das Mangabeiras https://t.co/7TQB4rI9zp"
        },
        {
            "author_id": "1091429060033609728",
            "created_at": "2019-02-10T12:48:36.000Z",
            "id": "1094578881841876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada matinal com meu amigo Benevaldo em floresta nacional (flona)\nCompramos at\u00e9 terreno kkk https://t.co/BRojCY0q3x"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2019-02-10T12:44:21.000Z",
            "id": "1094577812588113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/JtF3mAgs9Q"
        },
        {
            "author_id": "2983182731",
            "created_at": "2019-02-10T12:33:13.000Z",
            "id": "1094575013057810434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !!! Com este lindo nascer do sol hoje. em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/EREfJvppfx"
        },
        {
            "author_id": "80365537",
            "created_at": "2019-02-10T12:24:20.000Z",
            "id": "1094572774033567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos riscos de viver em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/8cxF7tN3a4"
        },
        {
            "author_id": "33962953",
            "created_at": "2019-02-10T12:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "759001618884939776",
                        "start": 0,
                        "username": "JanainaDoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094567914232008705",
            "in_reply_to_user_id": "759001618884939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanainaDoBrasil Idiotas s\u00e3o ruins de criar mas quando criam... Vamos derrubar o Cristo Redenhor, at\u00e9 porque ele est\u00e1 em \u00e1rea protegida; vamos acabar com os feriados em dias santos; retirar a prote\u00e7\u00e3o da Nossa Senhora da Concei\u00e7\u00e3o Aparecida, padroeira do Brasil; depois, eliminar os idiotizados."
        },
        {
            "author_id": "110678643",
            "created_at": "2019-02-10T12:04:05.000Z",
            "id": "1094567678591655938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio vai levar visitantes ao Parque Estadual de Vila Velha \u00e0 noite https://t.co/vYtYWvW4Ci #Curitiba https://t.co/3OC9wygMyW"
        },
        {
            "author_id": "328708840",
            "created_at": "2019-02-10T11:59:43.000Z",
            "id": "1094566581038997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando na feira hippie, doida pro pessoal do black soul estar l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "90876954",
            "created_at": "2019-02-10T11:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44098,
                        -22.89308
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1094564973676822529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18 metros de profundidade,  se \u00e9 verdade ou n\u00e3o, n\u00e3o sei, mas gosto de me gabar. #EuQueriaSerUmPeixe #BomDia\ud83c\udf1e em Parque estadual da Pedra Branca - N\u00facleo Piraquara https://t.co/nSkXrrKDMj"
        },
        {
            "author_id": "25370142",
            "created_at": "2019-02-10T11:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1040733272156848129",
                        "start": 0,
                        "username": "evaristocracia"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "84076180",
                        "start": 16,
                        "username": "AnaPaulaVolei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094563345288581123",
            "in_reply_to_user_id": "1040733272156848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@evaristocracia @AnaPaulaVolei MP deveria se preocupar com as ocupa\u00e7\u00f5es e constru\u00e7\u00f5es irregulares nas encostas dos morros. A \u00e1rea da Floresta da Tijuca, n\u00e3o abrangida pelo Parque Nacional da Tijuca,  \u00e9 invadida quase diariamente por constru\u00e7\u00f5es irregulares."
        },
        {
            "author_id": "167558763",
            "created_at": "2019-02-10T10:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1094544620124598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que comecem as subidas!\ud83d\uddfb\u26f0\n#trilheiros #domingando #trilhando #SerradosOrg\u00e3os em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/6KjQoYnELB"
        },
        {
            "author_id": "2260254553",
            "created_at": "2019-02-10T09:40:33.000Z",
            "id": "1094531558839603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Alto Mour\u00e3o (Pedra do Elefante), Parque Estadual da Serra da Tiririca, Itaipuac\u00fa, Niter\u00f3i-RJ, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n.\n.\n\ud83d\udd01 Compartilhado via olliveira7  -  I just want to go on new adventures\u2026 https://t.co/SvWTwSrD6Z"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-10T09:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "66740930",
                        "start": 143,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094530895355228161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Cascata de Pit\u00f5es das J\u00fanias em Montalegre, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #Montalegre #Geres #Turismo #VisitPortugal https://t.co/d9kK7P76qG @visitportugal https://t.co/QD843rHNoj"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2019-02-10T09:19:51.000Z",
            "id": "1094526349635698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i vai criar novo Parque Natural\u00a0Municipal https://t.co/0BxAR8OQam https://t.co/fqDlldTRr3"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2019-02-10T08:01:22.000Z",
            "id": "1094506597697708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os https://t.co/aHm5SE0cvg"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-02-10T05:48:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1094473246525792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Jalap\u00e3o #igersmateiros #igersjalapao #dunes #pictureoftheday #worldbestgram #landscape #picoftheday @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/YBIXHQJtla"
        },
        {
            "author_id": "148123758",
            "created_at": "2019-02-10T05:14:25.000Z",
            "id": "1094464584063336448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quanto amor esperando a princesa Maria J\u00falia \ud83e\udd30.\u2800\n\u2800\nEnsaio de jacqueline\u2800\nPapai: Maycon. @ Parque Municipal Josefa Coelho \u2014 at Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/zG6Iatz965"
        },
        {
            "author_id": "105128688",
            "created_at": "2019-02-10T01:31:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6526413,
                        -22.4636192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1094408463763951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidos do Sobe Picos 2019 \ud83d\ude0d\n.\nCom o doguinho mais parceiro que eu j\u00e1 vi na vida! \nValeu tot\u00f3! Que n\u00e3o sei o nome... em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/n9d3jJSc9N"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-10T01:20:42.000Z",
            "id": "1094405765656387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA : TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL CHAPADA DOS VEADEIROS (GO)\n PRESERVA UMA \u00c1REA DE CERRADO DE ALTITUDE E ABRIGA\nESP\u00c9CIES FORMA\u00c7\u00c3O VEGETAIS \u00daNICAS, CENTENAS DE NASCENTES\nE CURSOS D'\u00c1GUA ROCHAS COM MAIS DE UM BILH\u00c3O DE ANOS\nE PAISAGENS DE RARA BELEZA https://t.co/TIxMSgLjal"
        },
        {
            "author_id": "76895196",
            "created_at": "2019-02-10T01:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.60536899,
                        -11.42703095
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "1094404595022000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol na Chapada ! em Parque Estadual Das Setes Passagens https://t.co/LLAlDj4hZc"
        },
        {
            "author_id": "1177338684",
            "created_at": "2019-02-10T01:08:44.000Z",
            "id": "1094402756373286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso maroto cantando todos os seus sucessos aqui na festa da Uva \ud83c\udf47\ud83c\udf47de Vinhedo #bandfm #festadauvadevinhedo #sorrisomaroto  @ Parque Municipal Jaime Ferragut \u2014 at Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/PQCG0CGLAb"
        },
        {
            "author_id": "1177338684",
            "created_at": "2019-02-10T00:57:49.000Z",
            "id": "1094400008437129217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Band FM est\u00e1 presente na 57\u00b0 festa da Uva\ud83c\udf47\ud83c\udf47 de Vinhedo @ Parque Municipal Jaime Ferragut \u2014 at Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/kUKtnwcarf"
        },
        {
            "author_id": "1292575441",
            "created_at": "2019-02-10T00:54:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47923332,
                        -25.61392414
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1094399071186444291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 Iguaz\u00fa falls w/ family and friends \ud83c\udf0a\ud83d\udc97 en Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u https://t.co/o8nK8faHmE"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2019-02-10T00:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80991936,
                        -29.65568672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1094395417066786816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a alegria, parecem crian\u00e7as hahahaha \ud83d\ude06 flavio13tatuaria fabianofpereira em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/NtKExUXajh"
        },
        {
            "author_id": "53805719",
            "created_at": "2019-02-10T00:13:12.000Z",
            "id": "1094388780960751616",
            "in_reply_to_user_id": "88629549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@McrisSep Aqui em Bras\u00edlia tem umas vinte, floresta nacional \u00e9 a mais legal, e tem em Pirinopolis , Goi\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "123012223",
            "created_at": "2019-02-09T23:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1094384279344242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belos animais! Fico imaginando a emo\u00e7\u00e3o de ver um desses na Natureza. \ud83d\udc3b #urso #bear em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/BKQby99LRQ"
        },
        {
            "author_id": "51593192",
            "created_at": "2019-02-09T23:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74768318,
                        -15.45870835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1094383041265332225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das cachoeiras! em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/W6GMpSoRcL"
        },
        {
            "author_id": "275082245",
            "created_at": "2019-02-09T23:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50598526,
                        -18.58566719
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1094382256263557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/vEPXqb0e6n"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2019-02-09T23:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00149825,
                        -19.94601375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1094379330233221120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude0b\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d\ud83e\udd1d em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Acau\u00e3 https://t.co/dtTx0SWYsz"
        },
        {
            "author_id": "116750085",
            "created_at": "2019-02-09T23:25:02.000Z",
            "id": "1094376657115332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o nordeste do estado do Maranh\u00e3o.\n.\nO territ\u00f3rio do parque, com uma \u00e1rea de... https://t.co/eFgGlS8Xne"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-09T23:06:48.000Z",
            "id": "1094372069792452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) h\u00e1 v\u00e1rios pontos para observa\u00e7\u00e3o de aves, como o mirante do V\u00e9u de Noiva. A arara-grande-vermelha \u00e9 uma das muitas esp\u00e9cies que podem ser avistadas.\nSaiba mais: https://t.co/YwF2q5RcjF https://t.co/emphjB1vme"
        },
        {
            "author_id": "123012223",
            "created_at": "2019-02-09T23:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1094371109804204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Quando um paparazzo nos surpreende \ud83d\ude31\n2. Quando a gente saca que o cara \u00e9 brow \ud83d\ude09\ud83e\udd18\ud83c\udffc em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/Yy5jYofW2L"
        },
        {
            "author_id": "123012223",
            "created_at": "2019-02-09T22:48:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94426974,
                        -8.01476947
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1094367404249866241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd70 \n#arthuremariaflor #muitoamorenvolvido\n#meusamores #malicobas #irmaos #siblings #brodagemeterna em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/QGqHcFzfzb"
        },
        {
            "author_id": "1024651103462457345",
            "created_at": "2019-02-09T22:41:33.000Z",
            "id": "1094365713324756994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite esta s\u00f3 come\u00e7ando! em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/7vnzQY4H7s"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2019-02-09T21:06:35.000Z",
            "id": "1094341815099117568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MaisEventos \ud83c\udfcd\n\nEst\u00e1 acontecendo no Parque Municipal mais uma edi\u00e7\u00e3o do Marau em Duas Rodas. Com apoio da Prefeitura, a realiza\u00e7\u00e3o \u00e9 do Sem Destino Moto Clube.\n\nA abertura oficial foi nesta tarde e contou com a... https://t.co/U9zh801PN9"
        },
        {
            "author_id": "893173028758183937",
            "created_at": "2019-02-09T21:05:46.000Z",
            "id": "1094341608521326597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Parque Nacional do Capara\u00f3/ES.\n\ud83d\udcf8 por emifamorim\n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nTags: #viagemsecreta #viagemsecretabrasil #ecoturismo #turismodenatureza #turismodeaventura #natureza #aventura #trilha\u2026 https://t.co/TVxksxbRaO"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2019-02-09T20:43:15.000Z",
            "id": "1094335944734531586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cabras da montanha que desafiam a morte s\u00e3o vistas escalando a parede da barragem no Parque Nacional Gran Paradiso, na It\u00e1lia. Uau!\ud83d\ude2e\ud83d\ude31 https://t.co/TxcT0k08b7"
        },
        {
            "author_id": "1081656539193270272",
            "created_at": "2019-02-09T20:39:43.000Z",
            "id": "1094335055487528962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/6ztQLQjHuV"
        },
        {
            "author_id": "501434774",
            "created_at": "2019-02-09T20:38:26.000Z",
            "id": "1094334733977186304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"... um Anjo do C\u00e9u que trouxe pra mim...\" #firstfamily #saturdaymorning #diadeparque em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ovV3efzvu1"
        },
        {
            "author_id": "760605265754554368",
            "created_at": "2019-02-09T20:21:10.000Z",
            "id": "1094330387503828992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da UVA-Colombo-Pr https://t.co/Xx2PduVjuD"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2019-02-09T20:10:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1094327688649732097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/311RjIEBAc"
        },
        {
            "author_id": "849336334695231491",
            "created_at": "2019-02-09T19:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6,
                        -18.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3644acc91b1bfb3"
            },
            "id": "1094324034576121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Congonhas \nParque Estadual Serra do Intendente\nTabuleiro \n Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro em Tabuleiro, Minas Gerais, Brazil https://t.co/VRokrsq5i2"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-02-09T19:45:53.000Z",
            "id": "1094321506061090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participamos na Tarde deste s\u00e1bado da abertura oficial da57\u00aa Festa da Uva e a 9\u00aa Festa do Vinho de Vinhedo no parque municipal Jayme Ferragut. Nesta Edi\u00e7\u00e3o que ocorre de 09 a 24 de Fevereiro conta com in\u00fameras... https://t.co/jVcrdwN8O5"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-02-09T19:31:13.000Z",
            "id": "1094317815304093697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO:  Festa da Uva 2019 \u00e9 oficialmente inaugurada\n\nFoi inaugurada oficialmente, nesta tarde de s\u00e1bado (9), a \u201857\u00aa Festa da Uva e 9\u00aa Festa do Vinho de VINHEDO\u2019 no Parque Municipal\u2026 https://t.co/ZEtGiQEr40"
        },
        {
            "author_id": "4861072469",
            "created_at": "2019-02-09T19:28:54.000Z",
            "id": "1094317232094617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o que promete amplia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao p\u00fablico https://t.co/cs7bwH5r26"
        },
        {
            "author_id": "61172164",
            "created_at": "2019-02-09T19:19:58.000Z",
            "id": "1094314983406616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem para o Progresso - Bolsonaro foi flagrado em 25 de janeiro de 2012. Estava em um bote infl\u00e1vel dentro da Esec (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica) de... https://t.co/9ae6yBryqa"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2019-02-09T19:13:06.000Z",
            "id": "1094313259015065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU A 57\u00aa FESTA DA UVA - J\u00e1 est\u00e1 rolando a 57\u00aa Festa da Uva e 9\u00aa Festa do Vinho de Vinhedo. O evento ocorre no Parque Municipal Jayme Ferragut at\u00e9 o dia 24, com diversas atra\u00e7\u00f5es, como apresenta\u00e7\u00f5es musicais e... https://t.co/Gs5rMihHSn"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-09T19:10:06.000Z",
            "id": "1094312503620841474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/UvKCQrNjii"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T19:01:33.000Z",
            "id": "1094310349484879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/yeXtMrliVv"
        },
        {
            "author_id": "164384148",
            "created_at": "2019-02-09T19:00:00.000Z",
            "id": "1094309960014417922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juquitiba, a 70 km da capital, se tornou um munic\u00edpio de interesse tur\u00edstico pelo potencial para o ecoturismo e turismo de aventura. O munic\u00edpio se encontra em uma faixa de Mata Atl\u00e2ntica, pertencente ao Parque Estadual da Serra do Mar e do Jurupar\u00e1 https://t.co/Quc0HHmdVO https://t.co/ntDcBzMlDg"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:57:37.000Z",
            "id": "1094309362280161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/C70udi8Jku"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:52:34.000Z",
            "id": "1094308089124347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/iDckBDJOot"
        },
        {
            "author_id": "2851774264",
            "created_at": "2019-02-09T18:50:09.000Z",
            "id": "1094307479628992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezinho com a fam\u00edlia \u2014 em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/LOFPvA1pS3"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:45:57.000Z",
            "id": "1094306422655995905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E foi assim que eu encolhi a elrys_ em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/DwHhEI3wjB"
        },
        {
            "author_id": "27707809",
            "created_at": "2019-02-09T18:44:35.000Z",
            "id": "1094306081168330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim \u00e9 impens\u00e1vel barragem de rejeito de minera\u00e7\u00e3o em plena floresta amaz\u00f4nica, em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o (Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera)! E a MRN tem 25 e quer + 11!! https://t.co/ifzLfOUvNA"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:42:04.000Z",
            "id": "1094305448038096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/jAduqhAxN6"
        },
        {
            "author_id": "69356340",
            "created_at": "2019-02-09T18:39:03.000Z",
            "id": "1094304689154191360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP https://t.co/ICDOc6GjKT"
        },
        {
            "author_id": "81369657",
            "created_at": "2019-02-09T18:18:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.740373,
                        -6.5261162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1094299586527617025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m disse lanches? em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/hQ8nCP7ag0"
        },
        {
            "author_id": "81369657",
            "created_at": "2019-02-09T18:18:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.740373,
                        -6.5261162
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "1094299540268728321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "metade c\u00e9u e metade pedra em Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/tfDEl4vXVt"
        },
        {
            "author_id": "1085964025240997890",
            "created_at": "2019-02-09T18:04:29.000Z",
            "id": "1094295988125212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nAlgu\u00e9m no parque municipal,?"
        },
        {
            "author_id": "247920164",
            "created_at": "2019-02-09T18:04:01.000Z",
            "id": "1094295870420512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\nizza_almeida_ \n#loveizza #lookizza #izzaneon em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/hAxha9WNJB"
        },
        {
            "author_id": "2986115711",
            "created_at": "2019-02-09T18:02:07.000Z",
            "id": "1094295391523225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ge\u00f3logo Chico Honda \u00e9 o novo gestor do Parque Estadual de Ilhabela\nNot\u00edcias do Litoral Norte SP - Tamoios News\nhttps://t.co/EMn13iCwMd https://t.co/EMn13iCwMd"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2019-02-09T18:01:21.000Z",
            "id": "1094295202012020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana para conhecer o Parque CEMUCAM!\n\nVoc\u00ea sabia que o Centro Municipal de Campismo (CEMUCAM) \u00e9 o \u00fanico parque municipal localizado fora do munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, situado no munic\u00edpio de Cotia? https://t.co/6xPENqJDbK"
        },
        {
            "author_id": "1137974282",
            "created_at": "2019-02-09T17:00:07.000Z",
            "id": "1094279789664448513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal C\u00e2ndido Canela, nos fundos da Rodovi\u00e1ria de Montes Claros, ser\u00e1 entregue \u00e0 popula\u00e7\u00e3o de Montes Claros at\u00e9 o final do mar\u00e7o. Na ter\u00e7a-feira, 5, foi realizada uma reuni\u00e3o entre o... https://t.co/IgevF8g5FZ"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2019-02-09T16:51:00.000Z",
            "id": "1094277495099191298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O MINAS GERAIS\nPARQUE NACIONAL CAVERNAS DO PERUA\u00c7U\nCOM PARQUE REGIONAL DO BIRIBIRI - MG\n\nO Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 um local onde belas paisagens s\u00e3o... https://t.co/eSIxxuUoAX"
        },
        {
            "author_id": "1085136951466954753",
            "created_at": "2019-02-09T16:47:00.000Z",
            "id": "1094276487925190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 administrado por uma empresa privada nos pr\u00f3ximos 25 anos\n\"Precisamos aumentar o turismo da regi\u00e3o. Quem visita cuida.\" https://t.co/vp8acM1j4V"
        },
        {
            "author_id": "70229695",
            "created_at": "2019-02-09T16:30:20.000Z",
            "id": "1094272293432369158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A  Fenda da Freira est\u00e1 localizada dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o de Itaiacoca. Est\u00e1 integrada ao Parque Nacional dos Campos Gerais, que compreende os munic\u00edpios de Carambe\u00ed, Ponta Grossa e Castro no Paran\u00e1. O... https://t.co/784yvFx3Lg"
        },
        {
            "author_id": "3025329813",
            "created_at": "2019-02-09T16:00:07.000Z",
            "id": "1094264689863864321",
            "in_reply_to_user_id": "3025329813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0c Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul https://t.co/AuvYdNAxBY"
        },
        {
            "author_id": "893858245",
            "created_at": "2019-02-09T15:51:42.000Z",
            "id": "1094262573388742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coldkillers \ud83c\udfc8\nTreino .... \u2014 em Parque Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 (Horto Municipal) https://t.co/e6Gg9e5fGO"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2019-02-09T15:41:08.000Z",
            "id": "1094259912262201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) foi assinado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)\n#diariodovale\nhttps://t.co/uO2ektcWf3 https://t.co/6qLg1na84T"
        },
        {
            "author_id": "28610387",
            "created_at": "2019-02-09T15:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.90987,
                        -22.74142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f03a777efa3aa653"
            },
            "id": "1094255927618748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi dia de protesto contra a barragem que querem construir em Pedreira. Sem plano de seguran\u00e7a, destruindo patrim\u00f4nio hist\u00f3rico, afogando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental importante\u2026 https://t.co/psVDOpnuCD"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2019-02-09T15:16:17.000Z",
            "id": "1094253658345213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira - #Goi\u00e1s (GO) #Brasil #CentroOeste #Brazil #Goiano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dLq74ucSWe"
        },
        {
            "author_id": "1045030725689507841",
            "created_at": "2019-02-09T14:16:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1094238549149470721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comassim eu to indo joga bola no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2019-02-09T13:55:06.000Z",
            "id": "1094233230365155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Cachoeiras de Ilhabela SP - Cachoeira da \u00c1gua Branca \u00e9 uma das mais belas e vistosas quedas d\u00b4\u00e1gua da ilha pode ser observada a partir do mirante do Parque Municipal das Cachoeiras, por\u00e9m n\u00e3o h\u00e1 espa\u00e7o para banho https://t.co/voWlarZBCZ #Ilhabela #TurismoPaulista https://t.co/JJT6crw9oN"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2019-02-09T13:05:10.000Z",
            "id": "1094220662279995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais Mata Atl\u00e2ntica em Niter\u00f3i (RJ)! Projeto que conta com apoio do #BNDES tamb\u00e9m vai reflorestar \u00e1rea do Parque Municipal Natural de Niter\u00f3i; restinga de 4 praias; e manguezal da Lagoa de Itaipu, no Parque Estadual da Serra da Tiririca. Mais em O Globo:\u00a0 https://t.co/xOR0LZ92hx"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-02-09T12:52:08.000Z",
            "id": "1094217382510370816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 resgatada ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fajYaJ6NAP"
        },
        {
            "author_id": "2976901900",
            "created_at": "2019-02-09T12:24:01.000Z",
            "id": "1094210309575725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intervalado em subida em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/7tMvmVFlVw"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-09T12:16:27.000Z",
            "id": "1094208405173166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DO ITATIAIA (RJ)\nO PARQUE POSSUI V\u00c1RIOS ATRATIVOS. NA PARTE ALTA ENCONTRAM-SE\n PICO DAS AGULHAS NEGRAS, MACI\u00c7O DAS PRATILEIRAS , A PEDRA\nDO ALTAR . J\u00c1 NA BAIXA FICAM O LAGO AZUL , PISCINA NATURAL E OS TR\u00caS PICOS E TANTOS OUTROS https://t.co/s0WD8yWmb4"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-09T12:01:30.000Z",
            "id": "1094204643155034113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Minas dos Carris, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas #geres #ger\u00eas #pnpg \nDicas e roteiros para visitar o Ger\u00eas: fotos, alojamento, turismo, restaurantes, gastronomia, trilhos pedestres, aldeias, santu\u00e1rios, cascatas, mapas. https://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/3O0wgcEnDB"
        },
        {
            "author_id": "1001216891237564417",
            "created_at": "2019-02-09T11:51:30.000Z",
            "id": "1094202126102941696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem novidades no servi\u00e7os de apoio ao turista https://t.co/tQeBuTBwlW"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-02-09T11:40:34.000Z",
            "id": "1094199371497984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os po\u00e7os artesianos ser\u00e3o constru\u00eddos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9\nhttps://t.co/wEBEPb3q7k https://t.co/aJyvCpo0cs"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-09T10:59:49.000Z",
            "id": "1094189117254987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\n.\nSunrise in the mountain\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/x9XMJc7Sn1"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-09T10:58:04.000Z",
            "id": "1094188678799216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\n.\nSunrise in the mountain\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/BV7Bpc9tWs"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-09T10:57:39.000Z",
            "id": "1094188572112936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\n.\nSunrise in the mountain\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/CAc6NQlow3"
        },
        {
            "author_id": "2405471491",
            "created_at": "2019-02-09T10:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "33898970",
                        "start": 103,
                        "username": "rozely"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094187860297740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo s\u00e1bado de c\u00e9u azul!\nComo vai aproveita-lo?\n\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\n\ud83c\udfc6FOTO DESTAQUE\n-----------------------------\n\ud83d\udcf7 @rozely.r.a\n-----------------------------\n\ud83d\udccd Parque Municipal\n-----------------------------\n\ud83c\udf96Quer ser destaque em nossa galeria e mostrar o seu olha\u2026 https://t.co/N2QTz2NCX4"
        },
        {
            "author_id": "285194789",
            "created_at": "2019-02-09T10:43:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5137591,
                        -26.2365519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7c98ce1862275b42"
            },
            "id": "1094185008200404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha parceirinha! \n#bulldoglovers #buldogue #buldoguefrances #vanillabuldoguinhafrancesa em Parque Estadual Acarai https://t.co/2merTQoQsC"
        },
        {
            "author_id": "911968797820690432",
            "created_at": "2019-02-09T10:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "40721032",
                        "start": 23,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094180245752684545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia eterno presida @alexandrekalil \nA programa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal s\u00e1bado pela manh\u00e3 t\u00e1 incr\u00edvel, mas d\u00e1 medo a quantidade de morador de rua no local. \nTem que ver com carinho isso a\u00ed.\nAbra\u00e7o!"
        },
        {
            "author_id": "710599962816548864",
            "created_at": "2019-02-09T10:17:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2843475976",
                        "start": 0,
                        "username": "carlatoscan"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "836674217752031232",
                        "start": 13,
                        "username": "sapocomfome"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "131286287",
                        "start": 41,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094178402121203714",
            "in_reply_to_user_id": "2843475976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlatoscan @sapocomfome @Elainegcuiaba @minc_rj N\u00e3o se trata de hist\u00f3ria contada, mas de hist\u00f3ria vivida. N\u00f3s vimos o que aconteceu ao parque nacional brasileiro entre 1990 e 2005 e nem foi uma abertura t\u00e3o brutal quanto a que querem nos empurrar goela abaixo agora."
        },
        {
            "author_id": "138733399",
            "created_at": "2019-02-09T10:13:36.000Z",
            "id": "1094177487544815617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SALVEASERRADAPIEDADE\nTesouro ambiental, cultural e art\u00edstico da humanidade mesmo sendo protegido, pois foi declarado monumento natural do estado de Minas Gerais, patrim\u00f4nio estadual e nacional, tombado por entidades como o IEPHA, IPHAN, UNESCO https://t.co/gY3CF2sPLS"
        },
        {
            "author_id": "53482274",
            "created_at": "2019-02-09T10:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "26572805",
                        "start": 130,
                        "username": "kleternman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094177394301300738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o que promete amplia\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os ao p\u00fablico https://t.co/klvHLHVas5 via @kleternman"
        },
        {
            "author_id": "105663310",
            "created_at": "2019-02-09T08:09:45.000Z",
            "id": "1094146320363909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/emGd9oNIgB"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2019-02-09T07:38:33.000Z",
            "id": "1094138466844266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta sexta-feira, 8, fiscais da Prefeitura e Macap\u00e1, com o apoio da Guarda Municipal, notificaram pessoas que estavam invadindo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... https://t.co/0U60U1W8f4"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-09T07:23:49.000Z",
            "id": "1094134759205134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raiar do dia na montanha\n.\nSunrise in the mountain\n.\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunrise #landscape #sky #landscapephotography #rock\u2026 https://t.co/VZgZWB7bHG"
        },
        {
            "author_id": "35998190",
            "created_at": "2019-02-09T04:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094091144345071616",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E a cada em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental com a b\u00ean\u00e7\u00e3o do Cabral"
        },
        {
            "author_id": "920364022289092608",
            "created_at": "2019-02-09T02:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "873115441303924736",
                        "start": 88,
                        "username": "weareoneEXO"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1000214682530074624",
                        "start": 101,
                        "username": "B_hundred_Hyun"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1004014036927709185",
                        "start": 117,
                        "username": "layzhang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094062716963221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional natural sierra nevada de santa marta \n\nMOONLIGHT \n#EXOPlanet5enColombia\n@weareoneEXO @b_hundred_hyun\n@LayZhang https://t.co/Y4ybaDSXz8"
        },
        {
            "author_id": "2553324853",
            "created_at": "2019-02-09T00:42:08.000Z",
            "id": "1094033674092404737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2012, o presidente foi flagrado pescando em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/mVng0k2F1W https://t.co/mVng0k2F1W"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-02-09T00:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "984790539819257856",
                        "start": 235,
                        "username": "YamadaEmbJapao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1094030197769285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705Em parceria com o #Jap\u00e3o vamos entregar com mais dois po\u00e7os artesianos constru\u00eddos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Tup\u00e9. O c\u00f4nsul-geral do Jap\u00e3o, Takahiro Iwata, tamb\u00e9m assinou a ordem de servi\u00e7o para o in\u00edcio das obras. @YamadaEmbJapao https://t.co/FtZsvq7NQU https://t.co/dAgg9C365i"
        },
        {
            "author_id": "924991845284876288",
            "created_at": "2019-02-09T00:01:55.000Z",
            "id": "1094023552997588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira mais alta da Terra \u00e9 Angel Falls, com 3.212 p\u00e9s de altura. \u00c9 t\u00e3o alto quanto um pr\u00e9dio de 300 andares. Est\u00e1 localizado no Parque Nacional Canaima, no estado de Bol\u00edvar, na\u2026 https://t.co/YRqRHxpEA6"
        },
        {
            "author_id": "119191647",
            "created_at": "2019-02-08T23:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1094019840178819074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitinhas durante o trabalho de campo... #pesquisa #lab #quati #sapo #selva #camuflagem #atmosfera #trabalhodecampo @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/50lc39VFhF"
        },
        {
            "author_id": "1046292811526615040",
            "created_at": "2019-02-08T23:37:14.000Z",
            "id": "1094017339970867201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia no fim do mundo! em Parque Nacional da Terra do Fogo https://t.co/wYJp8Vx6v4"
        },
        {
            "author_id": "233269703",
            "created_at": "2019-02-08T23:30:51.000Z",
            "id": "1094015732617306113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 8/2, no audit\u00f3rio do Parque do Mindu, a Prefeitura de Manaus firmou a ordem de servi\u00e7o para o in\u00edcio das obras de constru\u00e7\u00e3o de mais dois po\u00e7os artesianos em comunidades da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9 [...]\n\n\ud83d\udcbb  https://t.co/n96mbcRh6g"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2019-02-08T23:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24901876,
                        -4.84353503
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1094011563793477632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sejamos luz onde formos. #luz #paz #ben\u00e7\u00e3o #boasvibra\u00e7\u00f5es #goodvibes #amor em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/OfiB0dKpwi"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-08T23:09:19.000Z",
            "id": "1094010313723269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma das... https://t.co/D0K9LOudfK"
        },
        {
            "author_id": "27519517",
            "created_at": "2019-02-08T22:48:46.000Z",
            "id": "1094005144717533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"... o ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles,\u00a0 disse, em entrevista \u00e0\u00a0Folha, que\u00a0o fato de Bolsonaro ter sido flagrado com uma vara na m\u00e3o em \u00e1rea protegida n\u00e3o \u00e9 evid\u00eancia suficiente para a autua\u00e7\u00e3o.\" https://t.co/4fnhaDVXPz"
        },
        {
            "author_id": "3619607356",
            "created_at": "2019-02-08T22:29:20.000Z",
            "id": "1094000253555097600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri Matsuri - Festa da cultura japonesa agita o Parque Municipal - Jornal Metr\u00f3pole https://t.co/kUgjbaWTu4"
        },
        {
            "author_id": "144017601",
            "created_at": "2019-02-08T22:27:20.000Z",
            "id": "1093999749534023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vox Populi. Vox Dei. https://t.co/4klaptiWJz"
        },
        {
            "author_id": "144017601",
            "created_at": "2019-02-08T22:25:24.000Z",
            "id": "1093999263191846914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vox Populi. Vox Dei. https://t.co/aayvjXxaif"
        },
        {
            "author_id": "251678803",
            "created_at": "2019-02-08T22:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1093998182608949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Kyara \u2764 #girldog #cachorra #femea #azul #huskysiberiano #pastoralemao em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/EHAhFC4rfG"
        },
        {
            "author_id": "1021422807278907392",
            "created_at": "2019-02-08T22:05:57.000Z",
            "id": "1093994370087280640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo, turismo de aventura e turismo cultural se encontram em #Cavalcante, munic\u00edpio que abriga quase 70% da \u00e1rea total do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!\n\nMarque j\u00e1 a sua pr\u00f3xima Viagem, entre em contato conosco:\n#Travel #ORLViagens https://t.co/64HuYpOMBe"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-02-08T21:50:05.000Z",
            "id": "1093990377042911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) Ministro do Ambiente revelou ao Di\u00e1rio do Minho um novo modelo de \"co-gest\u00e3o\" para os Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas e Parques Naturais. Decreto de Lei vai avan\u00e7ar. Not\u00edcia completa na edi\u00e7\u00e3o impressa do Di\u00e1rio do Minho\n#PNPG #Cogestao... https://t.co/g7k8pgqlkg"
        },
        {
            "author_id": "229215212",
            "created_at": "2019-02-08T21:49:04.000Z",
            "id": "1093990119395205128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os po\u00e7os artesianos ser\u00e3o constru\u00eddos na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Tup\u00e9\nhttps://t.co/wEBEPb3q7k https://t.co/aJyvCpo0cs"
        },
        {
            "author_id": "895368728409452544",
            "created_at": "2019-02-08T21:42:26.000Z",
            "id": "1093988451299573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CAPIVARA\nPacote de 9 dias e 8 noites: Serra da Capivara\n12 a 20 de abril/2019\nSa\u00edda Exclusiva - Pre\u00e7o Promocional \ncom hospedagem e passagem a\u00e9rea!\nA regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, no interior do Piau\u00ed, maiores informa\u00e7\u00f5es e-mail: Ulian@poltrona1.com,br. https://t.co/2jDdTvengV"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2019-02-08T21:38:37.000Z",
            "id": "1093987488828403714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\ud83c\udfa5) Ministro do Ambiente anunciou em Paredes de Coura novo modelo de gest\u00e3o dos Parques Naturais e Parque Nacional https://t.co/uLjLxyfSUD"
        },
        {
            "author_id": "52138722",
            "created_at": "2019-02-08T21:27:34.000Z",
            "id": "1093984707891453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sextooooou! \nAcabeeeeei!\n\u2661LACREI\u2661 em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/oHE2P1QRWJ"
        },
        {
            "author_id": "90321486",
            "created_at": "2019-02-08T21:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1093983085237014530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o meu amor \u00e9 imensid\u00e3o... \ud83d\udc9a\ud83c\udf26\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#truelove #rain #sunandrain #openarms #naturelovers #rainshower #bluerock em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/TyyTD6BETT"
        },
        {
            "author_id": "99260273",
            "created_at": "2019-02-08T20:58:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1093235434208067585",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosM31044570"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14594813",
                        "start": 17,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093977507932635140",
            "in_reply_to_user_id": "1093235434208067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosM31044570 @folha Na not\u00edcia que diz que Bolsonaro foi pego em um bote infl\u00e1vel com uma vara de pesca em uma \u00e1rea protegida, com foto e tudo, mas se voc\u00ea quer defender, fique a vontade."
        },
        {
            "author_id": "99260273",
            "created_at": "2019-02-08T20:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "311182989",
                        "start": 0,
                        "username": "noldoneto"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "709633123",
                        "start": 11,
                        "username": "RobertoPreto1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "14594813",
                        "start": 26,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093976251415580672",
            "in_reply_to_user_id": "311182989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noldoneto @RobertoPreto1 @folha Ser pego em \u00e1rea protegida com vara de pescar , quer dizer o guarda n\u00e3o foi com a cara do Bolsonaro? E o MPF s\u00f3 est\u00e1 investigando e o pessoal j\u00e1 est\u00e1 reclamando, se ele n\u00e3o deve nada vai ser provado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "167969760",
            "created_at": "2019-02-08T20:30:23.000Z",
            "id": "1093970319105294338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/7DRBux0xuQ"
        },
        {
            "author_id": "306135032",
            "created_at": "2019-02-08T20:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "259840707",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "6042412",
                        "start": 187,
                        "username": "pavarini"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "339142862",
                        "start": 197,
                        "username": "LFeministe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093969472694702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ @MPF_PGR investiga anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental de Bolsonaro https://t.co/xhEpXV9pGB\n\nBolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012\nAnula\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o\n@pavarini @LFeministe https://t.co/wLWJu5Wo3Z"
        },
        {
            "author_id": "2351728028",
            "created_at": "2019-02-08T20:22:01.000Z",
            "id": "1093968214571274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO GRATUITO\nTrilha Pedra da Tartaruga e Praia do Perigoso\n\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o: Barra de Guaratiba - Rio de Janeiro - Parque Estadual da Pedra Branca\n\u26f0Altitude: Pedra da Tartaruga - 98 metros... https://t.co/A8KP6Z5s9J"
        },
        {
            "author_id": "2344293985",
            "created_at": "2019-02-08T19:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1159804361926742019",
                        "start": 0,
                        "username": "MARN_SV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093962577510567936",
            "in_reply_to_user_id": "148411366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MARN_SV \u00e1rea PROTEGIDA Montecristo?"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2019-02-08T19:41:38.000Z",
            "id": "1093958051374264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Argentina suspende a cria\u00e7\u00e3o da Vila Tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GchqOyiz0l"
        },
        {
            "author_id": "733503575058305026",
            "created_at": "2019-02-08T19:41:13.000Z",
            "id": "1093957945946198018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guiados pelo Guia Lourinho Reis , Silvia -  SP, Biro Cris - EUA, Herman Hehn e Dr Humberto Fosenca- MG passaram a semana conhecendo as a\u00e7\u00f5es do Projeto Jardins da Arara de Lear, tamb\u00e9m visitaram o Parque Estadual... https://t.co/1jPMqfqfPf"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-02-08T19:39:19.000Z",
            "id": "1093957467380232193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, s\u00e1bado (9), come\u00e7a a 57\u00aa Festa da Uva e 9\u00aa Festa do VINHEDO que ocorre at\u00e9 24 de fevereiro no Parque Municipal Jayme Ferragut e contar\u00e1 com diversas atra\u00e7\u00f5es musicais regionais e\u2026 https://t.co/C7RHhZlss3"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2019-02-08T19:30:00.000Z",
            "id": "1093955121543815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#VemA\u00ed \nDepois de conclu\u00edda a obra, o espa\u00e7o contar\u00e1 com pra\u00e7as, cerca de 6 km de pista de caminhada e ciclovia, trilhas naturais, playground, academia ao ar livre, quadras poliesportivas e espa\u00e7os de conviv\u00eancia \ud83d\ude0d https://t.co/WL5kLgWsI6 #GovernoDeTodosN\u00f3s https://t.co/VIoqxRKJzb"
        },
        {
            "author_id": "745747648964079620",
            "created_at": "2019-02-08T19:28:15.000Z",
            "id": "1093954680059817985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorre de 1 a 5 e de 9 a 12 de maio de 2019, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Evento https://t.co/iKbj227Tjg"
        },
        {
            "author_id": "394393136",
            "created_at": "2019-02-08T19:27:19.000Z",
            "id": "1093954445732466696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorre de 1 a 5 e de 9 a 12 de maio de 2019, no Parque Municipal do Chimarr\u00e3o.\n#JornalismoArauto #PortalArauto #Evento https://t.co/uFQdKLXpj9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-08T19:06:16.000Z",
            "id": "1093949149580533762",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83d\udc22Por esse motivo, foi criada \u00e0s margens do rio Carangola, no munic\u00edpio de Tombos, em Minas Gerais, a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Ninho da Tartaruga. Esta \u00e9 a primeira reserva natural dedicada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de uma \u00fanica esp\u00e9cie aqu\u00e1tica. https://t.co/UBqPgCFGEp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-08T19:06:14.000Z",
            "id": "1093949140688621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia que basta uma esp\u00e9cie em amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o para que haja a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?\n\u2b07\ufe0f Segue a mini thread sobre este simp\u00e1tico e sorridente quel\u00f4nio, o c\u00e1gado-de-hogei ou c\u00e1gado-do-para\u00edba (Mesoclemmys hogei). \ud83d\udc22 https://t.co/b9YOGat3rO"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-08T19:00:11.000Z",
            "id": "1093947619695648771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo o que voc\u00ea precisa saber e ningu\u00e9m te contou https://t.co/vKynicuWeE"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2019-02-08T18:58:14.000Z",
            "id": "1093947125958873088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITA \u00c0 PEDREIRA DO GALINHA + CAMINHADA\nNo dia 17 de Fevereiro, Domingo, a Green Trekker prop\u00f5e-lhe uma visita guiada ao Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire. Conhecida como uma... https://t.co/6fyccqQeQ6"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2019-02-08T18:49:42.000Z",
            "id": "1093944980144566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa privada https://t.co/mIj72omVhZ #bibliotecasuerj #feedly"
        },
        {
            "author_id": "136384566",
            "created_at": "2019-02-08T18:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "9329712",
                        "start": 0,
                        "username": "mustaine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093935183009640448",
            "in_reply_to_user_id": "9329712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mustaine Um outro que fica no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1477412232",
            "created_at": "2019-02-08T18:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "38641780",
                        "start": 66,
                        "username": "danielmm2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093932527755104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O culpado da revela\u00e7\u00e3o de um segredo \u00e9 sempre quem o confiou.\n.\n\ud83d\udcf8 @danielmm2 em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/BTV8Hs3KYA"
        },
        {
            "author_id": "219643924",
            "created_at": "2019-02-08T17:48:16.000Z",
            "id": "1093929519797407745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investiga anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental de Bolsonaro\nBolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012; anula\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/qLveQiAeXF"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-02-08T17:42:29.000Z",
            "id": "1093928064545968128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investiga anula\u00e7\u00e3o de multa ambiental de Bolsonaro -  Bolsonaro foi flagrado em \u00e1rea protegida com vara de pescar em 2012; anula\u00e7\u00e3o ocorreu ap\u00f3s a elei\u00e7\u00e3o https://t.co/HwRnhoPj6z"
        },
        {
            "author_id": "1042140837134651393",
            "created_at": "2019-02-08T17:28:58.000Z",
            "id": "1093924664731144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEMA: TURISMO GERA EMPREGO E RENDA\nPARQUE NACIONAL DO MONTE RORAIMA ( RR )\nABRIGO DE BEL\u00cdSSIMAS SAVANAS , FLORESTAS DE ALTITUDE E RIOS\nDE CORRENTEZA FORTE. H\u00c1 NO PARQUE ALGUMAS DAS MAIS ANTIGAS\nMONTANHAS DA TERRA , DESTACANDO-SE A\u00cd O MONTE RORAIMA.\nCR\u00c9DITO FOTO : Andr\u00e9 Dib https://t.co/i32TNV4A1o"
        },
        {
            "author_id": "3749817075",
            "created_at": "2019-02-08T17:07:40.000Z",
            "id": "1093919303529783296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o in\u00edcio de hoje, 7\u00b0 dia de Master Pnl, foi assim. Adentramos a tarde.\n\ud83e\uddd8Gratid\u00e3o \ud83d\ude4f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/g2ej1JqTKU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-08T16:43:06.000Z",
            "id": "1093913119036968960",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc63O semin\u00e1rio de capacita\u00e7\u00e3o dos volunt\u00e1rios ser\u00e1 seguido de dois dias de trabalho de sinaliza\u00e7\u00e3o e manejo em trechos da trilha no setor de Visconde de Mau\u00e1, onde o percurso cruza o Parque Estadual da Pedra Selada (RJ).\nQuer participar? Se inscreva aqui: https://t.co/twfkX8ZTZd"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2019-02-08T16:37:43.000Z",
            "id": "1093911767430901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - SERVI\u00c7OS DE APOIO AO... https://t.co/Dm4H81cCte"
        },
        {
            "author_id": "713318124242731009",
            "created_at": "2019-02-08T16:08:23.000Z",
            "id": "1093904385736880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro foi flagrado em 25 de janeiro de 2012 em um bote infl\u00e1vel na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, categoria de  \u00e1rea protegida que n\u00e3o permite a presen\u00e7a humana, em Angra dos Reis  (RJ). Reportagem de @fmaisonnave \nhttps://t.co/4I9MBqs4O0"
        },
        {
            "author_id": "1003999476523020288",
            "created_at": "2019-02-08T15:56:57.000Z",
            "id": "1093901508440137730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pegada Ecoturismo te convida a conhecer o Complexo de Cachoeiras do Ribeir\u00e3o Congonhas, mais um dos encantos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\n\n\ud83d\uddd3 Sa\u00edda: 16/02/2019\n\u26a0Vagas limitadas, garanta j\u00e1 a sua!\n\nPara... https://t.co/KdDPwuQaUA"
        },
        {
            "author_id": "136385750",
            "created_at": "2019-02-08T15:41:42.000Z",
            "id": "1093897667753562113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste final de semana tem trilha e a sensa\u00e7\u00e3o de completude em estar conectado com a natureza \u00e9 sempre recompensadora! \ud83c\udf33\n\u2800 \u2800 \u2800 \u2800 \u2800\n\ud83d\udccc Sama\u00fama Gigante - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s -\u2026 https://t.co/DaRQpSL1d8"
        },
        {
            "author_id": "39776107",
            "created_at": "2019-02-08T15:30:07.000Z",
            "id": "1093894751986823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje e amanh\u00e3, o Cinema S\u00e3o Jorge acolhe o Capital Filmmakers Festival - Lisbon. O arranque d\u00e1-se pelas 19h, com Screening \"Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\""
        },
        {
            "author_id": "60062029",
            "created_at": "2019-02-08T15:13:54.000Z",
            "id": "1093890670786502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou contra a cobran\u00e7a de entrada no Parque Nacional da Taquara enquanto a Prefeitura Municipal de Duque de Caxias administrar o local. O poder p\u00fablico j\u00e1 se mostrou incapaz de gerir o parque, que por mim... https://t.co/JPrvXMeJjp"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2019-02-08T14:32:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "60994156",
                        "start": 123,
                        "username": "CovattiFilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093880191934521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive em reuni\u00e3o nesta manh\u00e3 com o amigo, Deputado Federal e Secret\u00e1rio de Estado da Agricultura e Desenvolvimento Rural, @CovattiFilho. Conversamos sobre projetos para impulsionar ainda mais o uso do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio. https://t.co/LYChNcAYsj"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2019-02-08T14:09:22.000Z",
            "id": "1093874433238986753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o que promete amplia\u00e7\u00e3o de  https://t.co/Y8GEksQVA5 #Not\u00edcias #outdoor #escalada #climb"
        },
        {
            "author_id": "993660424288694272",
            "created_at": "2019-02-08T14:07:18.000Z",
            "id": "1093873910301503490",
            "in_reply_to_user_id": "808473692271472641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mare_Mareena Bh, treinos abertos ou fechados e maratonas.. s\u00e3o feitos normalmente parque municipal. Rol\u00ea semideuses pra\u00e7a da Liberdade e Evendo principal q acontece 3 vezes ao ano no parque ecologico"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2019-02-08T13:59:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "791635",
                        "start": 127,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093871931990986752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/ESCvnA2ATy via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1093833484097998848",
            "created_at": "2019-02-08T13:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "386172358",
                        "start": 0,
                        "username": "lantsouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093868297358057472",
            "in_reply_to_user_id": "386172358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lantsouza Professor, logo, estaria certo dizer que: Toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o (esp\u00e9cie) faz parte dos ETEPS (g\u00eanero). Sendo que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o possui subesp\u00e9cies estabelecidas na LSNUC."
        },
        {
            "author_id": "1059643753361743872",
            "created_at": "2019-02-08T13:34:45.000Z",
            "id": "1093865718922334209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a eletricista? https://t.co/thhp6Um1ir https://t.co/wN8JJ8ME2G"
        },
        {
            "author_id": "506679111",
            "created_at": "2019-02-08T12:51:08.000Z",
            "id": "1093854742604800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiacapixaba #guiapedraazul em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/xNS8FC6thX"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2019-02-08T12:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1004408265437073408",
                        "start": 147,
                        "username": "oturistacurioso"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "1049802024773177345",
                        "start": 219,
                        "username": "viagempralisboa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093854427587457024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brutos tamb\u00e9m amam \ud83d\ude0d. Parque Nacional Pilanesberg,  para os que tamb\u00e9m desejam fazer um saf\u00e1ri com crian\u00e7as,  uma dica perfeita.\n\nSiga tamb\u00e9m:\n\n@oturistacurioso\n@turistinhasprofissionais\n@turistaprofissionalgourmet \n@viagempralisboa https://t.co/WIGQCJNaww https://t.co/WBb3DTHNC8"
        },
        {
            "author_id": "103429207",
            "created_at": "2019-02-08T12:47:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "928607584113786881",
                        "start": 0,
                        "username": "Ronaldo77497817"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1093853855815749632",
            "in_reply_to_user_id": "928607584113786881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ronaldo77497817 Dentro do parque Nacional de Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "506679111",
            "created_at": "2019-02-08T12:47:33.000Z",
            "id": "1093853841450196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticiacapixaba #guiapedraazul Obrigado por tudo Deus me aben\u00e7oe em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/JfwoU22z7A"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2019-02-08T12:11:49.000Z",
            "id": "1093844851462946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nFOTOS: DIVULGA\u00c7\u00c3O/SEMA\nhttps://t.co/TmPMjKoDmX https://t.co/Xt8XCQkvw8"
        },
        {
            "author_id": "949302727796056064",
            "created_at": "2019-02-08T12:09:22.000Z",
            "id": "1093844232555687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a hoje \u00e0s 19.00, com \"Na Linha da Frente: Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\" e estende-se por amanh\u00e3, trazendo ao S\u00e3o Jorge novos olhares sobre a vida de todos os dias. Capital Filmmakers Festival - Lisbon, 8 e 9 de fevereiro, c\u00e1 em casa.\nhttps://t.co/kadvyLeC3a"
        },
        {
            "author_id": "1592431178",
            "created_at": "2019-02-08T12:09:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "284253804",
                        "start": 0,
                        "username": "JonathanCTeles"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "39115361",
                        "start": 29,
                        "username": "annaconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093844176649797633",
            "in_reply_to_user_id": "284253804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JonathanCTeles @damnitlucas @annaconstantino Cara, concordo plenamente. Tenho 1 sentimento muito especial pela hidrel\u00e9trica de Itaip\u00fa desde que fui pela 1\u00aa vez, e o que mais quero \u00e9 visitar Foz do Igua\u00e7u novamente apenas por isso, mesmo n\u00e3o me interessando pelo parque nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 o que a maioria tem em mente.."
        },
        {
            "author_id": "898362477473390593",
            "created_at": "2019-02-08T12:04:56.000Z",
            "id": "1093843116782579717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa simp\u00e1tica anfitri\u00e3 na chapadaimperial \n\n#chapadaimperial #Bras\u00edlia #fotografia #natureza #arara #cerrado #nikon em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/KRj9dQJynN"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2019-02-08T12:04:43.000Z",
            "id": "1093843061845778434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o queima 18 mil m2 do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT) https://t.co/OdzyS1zitT"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-02-08T11:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "138814012",
                        "start": 0,
                        "username": "cleber_neris"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "49082691",
                        "start": 14,
                        "username": "ValdiraRosa"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3024400694",
                        "start": 27,
                        "username": "worldincrisis1"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "722152048054169601",
                        "start": 43,
                        "username": "RNahuel_XXI"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "518822419",
                        "start": 56,
                        "username": "liliandaoud"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "789044297865826304",
                        "start": 69,
                        "username": "KARRNIJ"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "408360989",
                        "start": 78,
                        "username": "Deeyah_Khan"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "17230367",
                        "start": 91,
                        "username": "icarus62"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "842964298825699328",
                        "start": 101,
                        "username": "FraserMacLeod5"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "944212070",
                        "start": 117,
                        "username": "OmNico72"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "2238096918",
                        "start": 127,
                        "username": "MerridyCox"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "36975178",
                        "start": 139,
                        "username": "Heffalumpy"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "130810427",
                        "start": 151,
                        "username": "benmhennilina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093838781952733184",
            "in_reply_to_user_id": "138814012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@cleber_neris @ValdiraRosa @worldincrisis1 @RNahuel_XXI @liliandaoud @KARRNIJ @Deeyah_Khan @icarus62 @FraserMacLeod5 @OmNico72 @MerridyCox @Heffalumpy @benmhennilina Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\ude00\ud83c\udf33\ud83d\udca7"
        },
        {
            "author_id": "3356166845",
            "created_at": "2019-02-08T11:36:09.000Z",
            "id": "1093835875102978050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimar\u00e3es \u00e9 o seu novo endere\u00e7o na Zona Sul!\nUm residencial com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional como jardim, onde o hype e o zen se encontram com voc\u00ea. Apenas 20 aptos de 3 e 4 quartos, 2 vagas e lazer para toda fam\u00edlia. https://t.co/I6seq3kYMt https://t.co/KJE7Fy2sHz"
        },
        {
            "author_id": "2329109605",
            "created_at": "2019-02-08T11:30:06.000Z",
            "id": "1093834353057107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia, re\u00fane tr\u00eas das 20 maiores cachoeiras do mundo: Sentinel Fall, Ribbon Fall e Yosemite Falls, a maior da Am\u00e9rica do Norte, com 729 metros de queda! https://t.co/twjYOy05Mw"
        },
        {
            "author_id": "164236969",
            "created_at": "2019-02-08T11:22:30.000Z",
            "id": "1093832436960628737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Mestres receber\u00e1 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e monitoramento\nhttps://t.co/BPZPl9zKer em https://t.co/6hiajJwVUD"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2019-02-08T11:21:40.000Z",
            "id": "1093832228839264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 resgatada ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u2013 Portal do Marcos Santos https://t.co/5zdwrPKr2u"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-08T11:15:00.000Z",
            "id": "1093830550752776194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Horto Florestal de Guaratiba \u00e9 o \u00fanico situado no munic\u00edpio do Rio? Ele fica localizado entre a zona de amortecimento da Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba e no entorno do Parque Estadual da Pedra Branca. Visite! https://t.co/WEfCW77bdP https://t.co/VbYP0d1PhZ"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2019-02-08T11:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "93666404",
                        "start": 251,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093829799364182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#foiASuaDenuncia\nTr\u00eas papagaios chau\u00e1s e duas maritacas foram resgatados por policiais da 3\u00b0 UPAM Parque Estadual do Desengano. Eles eram mantidos em cativeiro.\n\n#continueDenunciando_0300_2531177\n#app \"Disque Den\u00fancia RJ\"\n https://t.co/NfZM6n0qXi via @ddalertario"
        },
        {
            "author_id": "299946789",
            "created_at": "2019-02-08T11:02:46.000Z",
            "id": "1093827473857380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 6, o VP financeiro da Acibalc, Paulo Junek, participou da primeira reuni\u00e3o do novo Conselho Gestor da APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. \ud83c\udf33\ud83c\udf0a\ud83c\udfdd\n.\nEm pauta, a discuss\u00e3o da aprova\u00e7\u00e3o do estatuto da APA e... https://t.co/gP6BsaWn0d"
        },
        {
            "author_id": "889925858181480450",
            "created_at": "2019-02-08T10:43:12.000Z",
            "id": "1093822550680002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia hoje (08) e segue at\u00e9 domingo (10), no Parque Municipal \u00c2ngelo Eug\u00eanio Dametto, o Rodeio Integra\u00e7\u00e3o de Tapejara, organizado pelo CTG Manoel Teixeira e apoio da Prefeitura de Tapejara. https://t.co/OQzmuvixlo"
        },
        {
            "author_id": "777108204832555008",
            "created_at": "2019-02-08T10:26:54.000Z",
            "id": "1093818445278384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, Goi\u00e2nia! Tenham todos uma \u00f3tima sexta-feira!\nRegistro do Parque Municipal Cascavel feito pelo fotografo  Marcos Aleotti. https://t.co/1nHtzMgz2l"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2019-02-08T10:11:03.000Z",
            "id": "1093814456520462337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o queima 18 mil m2 do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT) https://t.co/8w19VULxsy"
        },
        {
            "author_id": "449025774",
            "created_at": "2019-02-08T09:59:29.000Z",
            "id": "1093811546537508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para evitar danos ainda maiores, \u00e9 necess\u00e1rio atuar urgentemente. A realidade \u00e9 que elas est\u00e3o a invadir esta \u00e1rea protegida, e s\u00f3 vai ficar pior, se nada for feito. \nVeja as fotos. https://t.co/caHlmmruDv"
        },
        {
            "author_id": "322328950",
            "created_at": "2019-02-08T09:00:59.000Z",
            "id": "1093796826929684482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminhada para a cachoeira do Rio Vermelho est\u00e1 localizada na Varzea do Bra\u00e7o em Santo Amaro da Imperatriz, Grande Florian\u00f3polis.\nNo cora\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Tabuleiro uma trilha de 2650 metros \u00e9 de n\u00edvel moderado. \nhttps://t.co/T7nhT2FVRi https://t.co/dIhQi8yjuM"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-08T08:55:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "66740930",
                        "start": 80,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093795334755700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Portela de Leonte #Geres #Blog #visitportugal @visitportugal \nhttps://t.co/VQxpfZi9b5 https://t.co/kIV6fdZ5Ku"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-02-08T04:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "791635",
                        "start": 102,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093729837238403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gandarela: parque nacional j\u00e1 nasce recortado pela minera\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/pERRd89kNP via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "40329047",
            "created_at": "2019-02-08T04:27:51.000Z",
            "id": "1093728087789977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas contestam demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela #G1 https://t.co/8CcgrfgJgr"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2019-02-08T02:45:02.000Z",
            "id": "1093702215498264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o queima 18 mil m2 do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT) https://t.co/YJ36HzxGTW"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2019-02-08T02:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "43326346",
                        "start": 107,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093702215263444995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Bal\u00e3o queima 18 mil m2 do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (PARNIT) https://t.co/WjNPMQJMg9 @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2019-02-08T02:45:02.000Z",
            "id": "1093702213992513537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de \u00c1guas Escondidas https://t.co/1paVr8iDAK"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2019-02-08T02:45:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "43326346",
                        "start": 116,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093702213661151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Consulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de \u00c1guas Escondidas https://t.co/sUF0W4pAUC @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2019-02-08T02:26:16.000Z",
            "id": "1093697490413596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO CRIMINOSO NO PARQUE NACIONAL MUNICIPAL DE NITER\u00d3I (PARNIT) NO DOMINGO CAUSOU DANOS \u00c0 FLORA E FAUNA. https://t.co/0WaziUBU0h"
        },
        {
            "author_id": "55554769",
            "created_at": "2019-02-08T02:15:51.000Z",
            "id": "1093694871318089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chegar\u00e1 o dia em que voc\u00ea vai dizer pra si: EU CONSEGUI. Muito trabalho e principalmente f\u00e9.\n#pazsa\u00faderiquezaegratid\u00e3o\u2122\n(Parque Nacional de Banff, Alberta, Canad\u00e1) em Banff National Park https://t.co/WgmW7guTJX"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2019-02-08T01:57:55.000Z",
            "id": "1093690355801706497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fotos de agradecimento do m\u00eas: ano passado eu e meu marido fizemos uma viagem longa (as f\u00e9rias inteiras) pelos parques nacionais do Sul do pa\u00eds. Primeira parada: Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/QtsaL9cKKX"
        },
        {
            "author_id": "34684888",
            "created_at": "2019-02-08T01:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253988376",
                        "start": 0,
                        "username": "brigadamilitar_"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "97251131",
                        "start": 122,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093684413928484864",
            "in_reply_to_user_id": "253988376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brigadamilitar_ tremeu. Cedeu. N\u00e3o consegue acabar com a polui\u00e7\u00e3o sonora na Travessa dos Venezianos, \u00e1rea protegida pela @Prefeitura_POA . J\u00e1 s\u00e3o mais de 4 horas de polui\u00e7\u00e3o sonora. A gest\u00e3o da prefeitura voc\u00ea conhece. Basta abrir a janela de casa."
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2019-02-08T01:17:04.000Z",
            "id": "1093680075474518017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/78jBvIjstt https://t.co/BapJt6mpd9"
        },
        {
            "author_id": "1047526131652603920",
            "created_at": "2019-02-08T00:56:29.000Z",
            "id": "1093674898596089856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Itatiaia (RJ) \u00c9 Cedido \u00c0 Iniciativa Privada https://t.co/sYIXy0n8iA #ind\u00fastria"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2019-02-08T00:50:41.000Z",
            "id": "1093673435069403137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Porto Alegre fazem visita ao Parque Nacional de Sete Cidades/PI com um clima agradavel, trilha com uma vegetal  muito verde com um aspecto lindo, a chuva vindo s\u00f3 ap\u00f3s a visita.\nGuia Mois\u00e9s  e motorista Sr. Jos\u00e9. agradecida! https://t.co/GY8ShwEyDp"
        },
        {
            "author_id": "21341906",
            "created_at": "2019-02-08T00:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1093673401326067713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um ano atr\u00e1s no Jalap\u00e3o. em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wWyh5tQ6cn"
        },
        {
            "author_id": "307148870",
            "created_at": "2019-02-08T00:39:48.000Z",
            "id": "1093670698013224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho https://t.co/Ml1LBozHgZ"
        },
        {
            "author_id": "524389707",
            "created_at": "2019-02-08T00:38:16.000Z",
            "id": "1093670312682668033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses @ que fica s\u00f3 \"vamo F1?\" perde at\u00e9 a gra\u00e7a, me chama pra tomar sorvete, cerveja, ver o p\u00f4r do sol, conversar na pra\u00e7a, olhar o c\u00e9u, ir no cinema, almo\u00e7ar no popular, piqui nique no parque municipal sei l\u00e1 mano usa a criatividade"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-02-08T00:30:52.000Z",
            "id": "1093668448683675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\n\"O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) foi assinado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) nesta\u2026 https://t.co/EGIiPRb1mh"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2019-02-08T00:30:12.000Z",
            "id": "1093668284006846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pregui\u00e7a \u00e9 resgatada ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/7qzCgRskad \n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Compartilhe"
        },
        {
            "author_id": "69054078",
            "created_at": "2019-02-08T00:28:43.000Z",
            "id": "1093667909816197121",
            "in_reply_to_user_id": "69054078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meu primeiro campo do mestrado fomos para a floresta nacional com todos os equipamentos. Estava toda animada, conseguimos bons dados na primeira noite. Na segunda noite o equipamento deu pau e ficamos sem fazer nada o resto do campo, esperando o motorista nos buscar."
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-02-08T00:01:02.000Z",
            "id": "1093660943928647683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/k6KFwoLrN5 https://t.co/8HYNbTPf1y"
        },
        {
            "author_id": "4707132195",
            "created_at": "2019-02-07T23:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "253034260",
                        "start": 69,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093658314263674880",
            "in_reply_to_user_id": "4707132195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a capacita\u00e7\u00e3o foi um sucesso, poder ter contato com o trabalho que o @ICMBio realiza \u00e9 uma oportunidade incr\u00edvel!!\n\nhj visitamos a trilha do morro do macaco em Bombinhas/SC e amanh\u00e3 vamos ir na reserva biol\u00f3gica da marinha do arvoredo\n\neu t\u00f4 mto felizzzz https://t.co/95DCI3Ysns"
        },
        {
            "author_id": "1707706554",
            "created_at": "2019-02-07T23:39:28.000Z",
            "id": "1093655515924701186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/ftKga5deNC"
        },
        {
            "author_id": "61759609",
            "created_at": "2019-02-07T23:39:15.000Z",
            "id": "1093655461151363082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bP7AbqXurQ"
        },
        {
            "author_id": "120298376",
            "created_at": "2019-02-07T23:38:29.000Z",
            "id": "1093655267055730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/YmCJaG6Dif"
        },
        {
            "author_id": "235201045",
            "created_at": "2019-02-07T23:38:26.000Z",
            "id": "1093655255164825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/y82qWThmcE"
        },
        {
            "author_id": "146271566",
            "created_at": "2019-02-07T23:38:07.000Z",
            "id": "1093655173828956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/xn5NqOVLRC"
        },
        {
            "author_id": "365220863",
            "created_at": "2019-02-07T23:36:43.000Z",
            "id": "1093654823386431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s sofrer descarga el\u00e9trica, pregui\u00e7a \u00e9 resgatada  por equipe da Sema em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/etq43F0qfQ"
        },
        {
            "author_id": "76528514",
            "created_at": "2019-02-07T23:36:08.000Z",
            "id": "1093654674119540739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite a todos, cumprindo mais um desafio \ud83d\udc4a em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/K4DLhCbv4m"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2019-02-07T23:34:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "26244971",
                        "start": 0,
                        "username": "SF74T"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1231941440911048710",
                        "start": 7,
                        "username": "whendeobernardo"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "449380373",
                        "start": 24,
                        "username": "Toko_Loko"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "34716382",
                        "start": 62,
                        "username": "naturabroficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093654349807607809",
            "in_reply_to_user_id": "26244971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SF74T @whendeobernardo @Toko_Loko @ls_cardeal @danielkhalils @naturabroficial \"Florestas plantadas\" = eucalipto e pinus, que n\u00e3o s\u00e3o nativas. E nessa conta parecem estar unidades de conserva\u00e7\u00e3o de categorias menos restritas, como APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), que por vezes incluem at\u00e9 \u00e1reas urbanas. Na pr\u00e1tica, a % de \u00e1reas nativas protegidas \u00e9 menor."
        },
        {
            "author_id": "914937689325088776",
            "created_at": "2019-02-07T23:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2859231345",
                        "start": 10,
                        "username": "LibresCaminos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093651924010893312",
            "in_reply_to_user_id": "915577999365476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RiseLula @LibresCaminos Vila do Capivari. Ao fundo, pico do Itamb\u00e9, parque estadual. Serro/Milho Verde/S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio de Pedras."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2019-02-07T23:24:39.000Z",
            "id": "1093651787905724418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd3a\n\"O contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) foi assinado pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) nesta\u2026 https://t.co/Jj1xbl6b73"
        },
        {
            "author_id": "801439438983270400",
            "created_at": "2019-02-07T22:47:41.000Z",
            "id": "1093642484217982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAcredite no poder dos #livros! No poder da educa\u00e7\u00e3o. A nossa campanha j\u00e1 conseguiu coletar 4.053 livros. Todos ser\u00e3o doados para a popula\u00e7\u00e3o no dia 27/4 na 5\u00aa Feira de Livros do Parque Municipal Ponte dos Bilhares. https://t.co/ivUCzVo8HV \nAvise seus amigos! https://t.co/5v9CqXm9G8"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2019-02-07T22:47:27.000Z",
            "id": "1093642424927301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer paz? Ent\u00e3o d\u00e1 uma olhada na paisagem do nosso lugar da semana: Parque Nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales! \ud83e\udde1\ud83e\udde1 #viagem #turismo #partiu https://t.co/kMMp8wohZ7"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-07T22:31:59.000Z",
            "id": "1093638533775007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pegadas de lontra #lutralutra nun areal do arquip\u00e9lago das #IllasC\u00edes #C\u00edes no exterior da #R\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #must\u00e9lido #NaturezaAtl\u00e1ntica #C\u00edesgal Unha imaxe de #SantiagoBoadoAguinaga https://t.co/1CSnTA4YBl"
        },
        {
            "author_id": "568811602",
            "created_at": "2019-02-07T22:26:42.000Z",
            "id": "1093637204289773568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Am\u00e9rico nos TTs e fui ver o que \u00e9. S\u00e3o os mais diferentes poss\u00edveis. \nAm\u00e9rico Martins como chef\u00e3o da CNN Brasil.\nAm\u00e9rico x Cel. Eug\u00eanio de Espelho da Vida\nAv. Am\u00e9rico Vesp\u00facio\nHospital Padre Am\u00e9rico\nParque Municipal Am\u00e9rico Renner Gianetti."
        },
        {
            "author_id": "11696532",
            "created_at": "2019-02-07T22:07:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093632406152724482",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Restabele\u00e7a o patroc\u00ednio para o Parque Nacional da Serra da Capivara. Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da Humanidade"
        },
        {
            "author_id": "1089169035764383744",
            "created_at": "2019-02-07T21:54:08.000Z",
            "id": "1093629007155859462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Import\u00e2ncia das Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e Preserva\u00e7\u00e3o da Natureza no Brasil - Super Criativo https://t.co/KhNAStXLUu"
        },
        {
            "author_id": "1083867298484637702",
            "created_at": "2019-02-07T21:26:22.000Z",
            "id": "1093622018535288832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desistir de ir pra uma trilha na reserva biol\u00f3gica guaribas, acampar e ver um p\u00f4r e nascer do sol maravilhoso e ainda por cima tomar banho na caverna com \u00e1gua transparente pra dormir agarradinha com o @ eh coisa de gente oq? Ata ja sei, apaixonada"
        },
        {
            "author_id": "2503269249",
            "created_at": "2019-02-07T21:19:41.000Z",
            "id": "1093620336422195201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/MdRxC2YA4C"
        },
        {
            "author_id": "551846978",
            "created_at": "2019-02-07T21:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "2828457787",
                        "start": 162,
                        "username": "MTJParks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093616867816734722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cultura #v\u00eddeo\n\nWill Pattiz &amp; Jim Pattiz passaram v\u00e1rios anos registrando bel\u00edssimas imagens do Parque Nacional das Montanhas Rochosas, situado no #Colorado @MTJParks \n\n-&gt;https://t.co/cIMVTdZrIE \u2026 https://t.co/BpI1Q8I5Z9"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2019-02-07T20:27:52.000Z",
            "id": "1093607296436002818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) encontre dicas de pousadas para o Parque Nacional Serra do Cip\u00f3/MG:\nhttps://t.co/M1OKF4Rpq6\n\n.\n.\n.\n.\n#serradocipo #serradocipomg #minasgerais #santanadoriacho... https://t.co/9fJ2z3ehTO"
        },
        {
            "author_id": "35600300",
            "created_at": "2019-02-07T20:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "199073023",
                        "start": 0,
                        "username": "marinildac"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "8205502",
                        "start": 12,
                        "username": "magnesio"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1374557750844391428",
                        "start": 22,
                        "username": "RickyCifuentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093601811322294274",
            "in_reply_to_user_id": "199073023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinildac @magnesio @rickycifuentes N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o, teve um incendio l\u00e1 nos eua que foi causado por causa dessas bostas. Eles usam fogos de artificio com as cores - rosa pra menina e azul pra menino - e deu chabu no bagulho e pegou fogo num parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2019-02-07T20:05:07.000Z",
            "id": "1093601571592724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia ser\u00e1 administrado pela iniciativa privada https://t.co/aLEHhpsS9I"
        },
        {
            "author_id": "227603813",
            "created_at": "2019-02-07T20:04:08.000Z",
            "id": "1093601324229365763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite aos ipuenses para importante \"Oficina de Zoneamento\" da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Bica do Ipu https://t.co/yz2lzs7mN0"
        },
        {
            "author_id": "365688241",
            "created_at": "2019-02-07T20:02:49.000Z",
            "id": "1093600993865072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Guarapari planeja tirolesa, escada e observat\u00f3rio de baleias no Morro da Pescaria https://t.co/BgO8bZATgg"
        },
        {
            "author_id": "501390231",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:49.000Z",
            "id": "1093600490720509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popular on 500px : Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros by joserochasilveira https://t.co/4Ys2eloaNe"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:10.000Z",
            "id": "1093600324034719747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ATUALIZANDO] J\u00e1 somam 24 casais de Bicudos na RPPN de Porto Cajueiro\n\nA iniciativa que contou inicialmente com quatro casais de Bicudos na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Porto Cajueiro, da Usina... https://t.co/EPx93yygxv"
        },
        {
            "author_id": "69614558",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:03.000Z",
            "id": "1093600298298306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ATUALIZANDO] J\u00e1 somam 24 casais de Bicudos na RPPN de Porto Cajueiro\n\nA iniciativa que contou inicialmente com quatro casais de Bicudos na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) de Porto Cajueiro, da Usina... https://t.co/EPx93yPRp3"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2019-02-07T20:00:00.000Z",
            "id": "1093600283433693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com um rob\u00f4-submarino, pesquisadores investigaram montanhas e vulc\u00f5es submarinos pr\u00f3ximos ao Parque Nacional Isla del Coco. https://t.co/2rPlLxvrXC"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2019-02-07T19:44:04.000Z",
            "id": "1093596272735461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM refor\u00e7a seguran\u00e7a no Bosque Maia neste final de semana:\n\nA Guarda Civil Municipal (GCM) vai refor\u00e7ar de sexta-feira a domingo (8 a 10) seu efetivo no Parque Municipal Bosque Maia. A medida \u00e9 necess\u00e1ria em raz\u00e3o do grande movimento registrado nos... https://t.co/pKjoG6ZcbK"
        },
        {
            "author_id": "76234810",
            "created_at": "2019-02-07T19:38:14.000Z",
            "id": "1093594805966376962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie feitos de Pedro II:  O Parque Nacional da Tijuca tinha sido DEVASTADO pelos cafeicultores para dar lugar \u00e0s suas planta\u00e7\u00f5es e indignado o imperador ordenou desapropriar todas as planta\u00e7\u00f5es e replantar todas... https://t.co/nAFlCaE5AS"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2019-02-07T19:27:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.62967014,
                        -19.33499658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1093592149948420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Cachoeiras do Congonhas, o mais sensacional hiking do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, iniciando na parte alta, com paisagens cinematogr\u00e1ficas das serranias, vales e campos\u2026 https://t.co/PvdYbltGE7"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2019-02-07T19:22:04.000Z",
            "id": "1093590738754064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM refor\u00e7a seguran\u00e7a no Bosque Maia neste final de semana:\n\nA Guarda Civil Municipal (GCM) vai refor\u00e7ar de sexta-feira a domingo (8 a 10) seu efetivo no Parque Municipal Bosque Maia. A medida \u00e9 necess\u00e1ria em raz\u00e3o do grande movimento registrado nos... https://t.co/r88DECA9TW"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2019-02-07T19:06:41.000Z",
            "id": "1093586865989537797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia ser\u00e1 administrado por concess\u00e3o privada https://t.co/yOLGUPRm7q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-07T19:02:00.000Z",
            "id": "1093585687671132160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia (RJ) assinou conv\u00eanio para a concess\u00e3o de servi\u00e7os. Ser\u00e1 a 7\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o a ter os servi\u00e7os de visita\u00e7\u00e3o explorados por meio de concess\u00e3o. Confira: https://t.co/lxuvI6j9RU https://t.co/lIsx4VeoMr"
        },
        {
            "author_id": "2467881045",
            "created_at": "2019-02-07T18:58:54.000Z",
            "id": "1093584908293935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 assinada\nhttps://t.co/yAspW3xOor https://t.co/yGUanTnDuN"
        },
        {
            "author_id": "400034752",
            "created_at": "2019-02-07T18:46:27.000Z",
            "id": "1093581776390447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noel de Carvalho com o ministro do Meio ambiente Ricardo Salles no evento da assinatura contrato de concess\u00e3o para administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia no dia (6).\n#equipeNC https://t.co/fdRS2S98oc"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2019-02-07T18:37:16.000Z",
            "id": "1093579462602571776",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira o calend\u00e1rio das atividades e participe!\n \n16 e 17/02 - Vem Passarinhar RJ no Ref\u00fagio da Vida Silvestre Estadual da Lagoa da Turfeira\n\nNOVA DATA: 17/02 - Vem Pedalar RJ no Parque Estadual da Serra da Tiririca\n \nBaixe a vers\u00e3o completa em https://t.co/4UArM5Yyrr https://t.co/8cAwgAmRTk"
        },
        {
            "author_id": "400034752",
            "created_at": "2019-02-07T18:33:55.000Z",
            "id": "1093578622177140738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noel de Carvalho com o ministro do Meio ambiente Ricardo Salles no evento da assinatura contrato de concess\u00e3o para administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia no dia (6).\n#equipeNC"
        },
        {
            "author_id": "175139477",
            "created_at": "2019-02-07T18:32:48.000Z",
            "id": "1093578337514151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SINDIPI recebeu hoje (07) pela manh\u00e3, a Diretora do Departamento de Conserva\u00e7\u00e3o e Manejo de Esp\u00e9cies do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, M\u00f4nica Brick Peres, a Chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes... https://t.co/QdfpC7xIC8"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-02-07T18:31:37.000Z",
            "id": "1093578043505995778",
            "in_reply_to_user_id": "2667251851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos ampliar os mecanismos de prote\u00e7\u00e3o marinha em todo o mundo, inclusive no Brasil.\nSaiba mais em: https://t.co/M4U4Fh2QcY"
        },
        {
            "author_id": "2667251851",
            "created_at": "2019-02-07T18:31:26.000Z",
            "id": "1093577994197700609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Espanha vai aumentar em nove vezes o Parque Nacional marinho de Cabrera, ao sul de Maiorca. A Oceana trabalhou pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque por mais de 10 anos e comemora a decis\u00e3o. https://t.co/xsMd35jM9P"
        },
        {
            "author_id": "113468528",
            "created_at": "2019-02-07T18:23:27.000Z",
            "id": "1093575987147743233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lugar onde foram feitas estas fotos, geralmente encaramos as mais variadas cenas, localizado no Parque Nacional da Serra Geral, o C\u00e2nion Fortaleza foi o destino deste ensaio pr\u00e9 casamento em Cambar\u00e1 do Sul. \nConfira mais: https://t.co/0LIOV9UMix https://t.co/mtUNeTdEiF"
        },
        {
            "author_id": "914937689325088776",
            "created_at": "2019-02-07T18:21:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2859231345",
                        "start": 0,
                        "username": "LibresCaminos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093575393708306432",
            "in_reply_to_user_id": "2859231345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LibresCaminos A primeira \u00e9 da Vila de Capivari, aos p\u00e9s do Pico do Itamb\u00e9, que  d\u00e1 nome ao parque estadual.\nAs demais em Milho Verde e S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio de Pedras, todas na mesma regi\u00e3o, pr\u00f3ximas ao Serro.\nRegi\u00e3o linda, de paz, montanhas, povo educado, simples, receptivo.\n#VemPraMinas"
        },
        {
            "author_id": "990068847116996608",
            "created_at": "2019-02-07T18:06:24.000Z",
            "id": "1093571693866405889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "duas maravilhas da natureza numa foto s\u00f3 digai em Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t0WvdqpoJW"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2019-02-07T18:00:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1093570179856982016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/Gi2msVYgXn"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:50.000Z",
            "id": "1093568784164622336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau | Pernambuco: Parque Nacional do Catimbau | Pernambuco \u00c1rea do\u2026 https://t.co/uWr6sNjkZC"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:49.000Z",
            "id": "1093568782524706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha | Piau\u00ed: Parque Nacional da Serra Vermelha | Piau\u00ed O\u2026 https://t.co/5pQS3o8vsG"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:49.000Z",
            "id": "1093568780838436869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Ilha Grande: Parque Nacional da Ilha Grande O Parque Nacional da Ilha\u2026 https://t.co/J7AMbtiD2e"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T17:54:49.000Z",
            "id": "1093568778674360323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande | MS/PR: Parque Nacional de Ilha Grande | MS/PRO Parque\u2026 https://t.co/EwHWLduqTa"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-02-07T17:35:35.000Z",
            "id": "1093563940569788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed garotada.\nAcabei de registrar essas imagens dos brinquedos instalados no Parque Municipal na 57\u00aa da Uva e 9\u00ba Festa do Vinho que ter\u00e1 a abertura neste s\u00e1bado,09 \u00e0s 14hs.\nDIVIRTAM-SE, com: Carrinhos... https://t.co/D1WYSphPwl"
        },
        {
            "author_id": "242036440",
            "created_at": "2019-02-07T17:35:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1003183652",
                        "start": 0,
                        "username": "MichelBaratella"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3357503057",
                        "start": 17,
                        "username": "osPrints"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093563900145082368",
            "in_reply_to_user_id": "1003183652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 164,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MichelBaratella @osPrints se tivessem marcado no parque estadual n teriam esse problema"
        },
        {
            "author_id": "185292297",
            "created_at": "2019-02-07T17:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "824694061470715905",
                        "start": 11,
                        "username": "SinfraMA"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "25577585",
                        "start": 21,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093562855029460992",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoMA @sinframa @FlavioDino @claytonnoleto65 SEMA e Sr. Marcelo Coelho: fa\u00e7am um projeto de fiscaliza\u00e7\u00e3o e demarca\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Bacanga e da \u00e1rea da Reserva do Batat\u00e3. Muitas comunidades est\u00e3o construindo em \u00e1reas reservadas sem qualquer controle"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2019-02-07T17:29:41.000Z",
            "id": "1093562455891107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do S\u00e3o Francisco, Queijo Canastra e cachoeiras s\u00e3o alguns atrativos de Parque Nacional em Minas Gerais https://t.co/A5LrIifu2a"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2019-02-07T17:24:15.000Z",
            "id": "1093561086874398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "N\u00e3o precisa ir t\u00e3o longe pra pegar uma piscininha, amor. No sul da Bahia, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos tem um cen\u00e1rio de deixar qualquer praia das Bahamas pra tr\u00e1s. Se joga, que \u00e9 bom de namorar, hein. #piscininhaamor #ocean #turismo #turism #bahia #mar #abrolhos https://t.co/eh4CWYcVdW"
        },
        {
            "author_id": "705040577004478464",
            "created_at": "2019-02-07T17:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3011452708",
                        "start": 0,
                        "username": "Xxandracula"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "844484965",
                        "start": 13,
                        "username": "Luy_da_ZN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093558993786683398",
            "in_reply_to_user_id": "3011452708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Xxandracula @Luy_da_ZN Tem aquela lenda que la no parque municipal sempre tem basket final de semana, foda \u00e9 ir no centro pra jogar ne"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2019-02-07T17:14:18.000Z",
            "id": "1093558584414220289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso co fundador Paulo Guilherme \"Pinguim\" em Recife discutindo a problem\u00e1tica do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha ser \u00e1rea protegida contra a pesca de tubar\u00f5es e ao mesmo tempo na ilha alguns... https://t.co/r1wwAbHzLM"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2019-02-07T17:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "524349796",
                        "start": 94,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093555634333777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av.DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e a Av.Francisco Sales, sent C/B (@OficialBHTRANS)"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2019-02-07T17:01:01.000Z",
            "id": "1093555239410679810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h AV. DOS ANDRADAS | Tr\u00e2nsito intenso entre o Parque Municipal e a Av. Francisco Sales, sentido centro/bairro."
        },
        {
            "author_id": "453253442",
            "created_at": "2019-02-07T16:53:53.000Z",
            "id": "1093553448145088512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas/ICMBio https://t.co/TieAGy6FL7"
        },
        {
            "author_id": "464592003",
            "created_at": "2019-02-07T16:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1364689846946721793",
                        "start": 0,
                        "username": "pservidone"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1018717171713761280",
                        "start": 12,
                        "username": "Mariada94156889"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093548958503313408",
            "in_reply_to_user_id": "227782466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pservidone @Mariada94156889 Com certeza! A causa ambiental \u00e9 de todos n\u00f3s, preocupados com as novas gera\u00e7\u00f5es, sens\u00edveis \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da nossa fauna e flora. Sem contar que \u00e9 muita cara de pau em tentar fazer projetos degradantes em RESEX, (reserva extrativista)."
        },
        {
            "author_id": "195183276",
            "created_at": "2019-02-07T16:28:37.000Z",
            "id": "1093547088531599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia esp\u00e9cies de insetos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Machado https://t.co/7qO3a0vlmg"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2019-02-07T16:20:10.000Z",
            "id": "1093544959997812737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha fica s\u00f3 a 62km da capital. Aproveite tudo em uma viagem s\u00f3! \ud83d\ude98 https://t.co/ezPvIgE8TT"
        },
        {
            "author_id": "4899937479",
            "created_at": "2019-02-07T16:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "253034260",
                        "start": 121,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093544255002296323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6A solu\u00e7\u00e3o \u00e9 alugar o Brasil \ud83c\udfb6\nMinha opini\u00e3o, isso s\u00f3 se trata de ''Comercializa\u00e7\u00e3o da Natureza''. \n... \n...\n...\n#Repost @icmbio (get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nContrato de concess\u00e3o do Parque Nacional\u2026 https://t.co/XC1LzDwxhD"
        },
        {
            "author_id": "1204076166",
            "created_at": "2019-02-07T16:15:13.000Z",
            "id": "1093543714448908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tirolesa, escalada e at\u00e9 observat\u00f3rio de baleias em parque municipal de Guarapari https://t.co/imyKMHoUXT"
        },
        {
            "author_id": "889809147910344706",
            "created_at": "2019-02-07T16:13:32.000Z",
            "id": "1093543291503575041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o da Serra Do Capara\u00f3 proporciona aos visitantes lugares lindos dentro e fora do Parque Nacional do Capara\u00f3. https://t.co/bTttPYyqmy"
        },
        {
            "author_id": "195956994",
            "created_at": "2019-02-07T16:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "171784045",
                        "start": 0,
                        "username": "oliveiramarinaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093542542430404608",
            "in_reply_to_user_id": "171784045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiramarinaa estava pensando nisso, passar ai e cortar para algum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "276688709",
            "created_at": "2019-02-07T16:07:31.000Z",
            "id": "1093541777515134981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Assembleia Legislativa do Piau\u00ed, o deputado estadual F\u00e1bio Novo (PT) destacou a abertura de tr\u00eas novos museus no Estado nos \u00faltimos meses. \n\n 1) A inaugura\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional... https://t.co/9IykFOjb4b"
        },
        {
            "author_id": "996079186195427328",
            "created_at": "2019-02-07T15:55:27.000Z",
            "id": "1093538742407700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a programa\u00e7\u00e3o do evento \"Barueri Matsuri - Festa da Cultura Japonesa\", a ser realizado no Parque Municipal entre os dias 15/02 e 17/02, trazendo o melhor da Cultura Japonesa para Barueri!! Compare\u00e7am!!\n https://t.co/bsg00UPgN0\n#CulturaBarueri #TurismoBarueri"
        },
        {
            "author_id": "249633318",
            "created_at": "2019-02-07T15:42:13.000Z",
            "id": "1093535411002138624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Portal 27:\u00a0Tirolesa, escalada e at\u00e9 observat\u00f3rio de baleias em parque municipal de Guarapari -\u00a0https://t.co/Ux86MJMS81 https://t.co/J46KGIvgei"
        },
        {
            "author_id": "56506419",
            "created_at": "2019-02-07T15:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.85321,
                        -23.3521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "1093535136858071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Desse passeio incr\u00edvel pela Casa da Farinha em Ubatuba - SP. Nunca imaginei que podia existir um lugar t\u00e3o bonito escondidinho no Parque Estadual da Serra do Mar \ud83c\udfd6\ud83c\udfde em Casa da Farinha https://t.co/Ec7jzhEEpa"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2019-02-07T15:41:07.000Z",
            "id": "1093535133590843393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parna Itatiaia https://t.co/ZqLuNckk1T"
        },
        {
            "author_id": "2751023197",
            "created_at": "2019-02-07T15:30:24.000Z",
            "id": "1093532437487878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vai ter epis\u00f3dio dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, na \u00edntegra, na nossa fanpage! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nCurte l\u00e1 pra n\u00e3o perder: https://t.co/AVp05tnqTb \u2708\ufe0f em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/oStZBNUamc"
        },
        {
            "author_id": "401633746",
            "created_at": "2019-02-07T15:18:09.000Z",
            "id": "1093529353848348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente do c\u00e9u iniciativa privada no parque nacional do itatiaia com concess\u00e3o de VINTE E CINCO ANOS para administrar uso p\u00fablico e visita\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:03.000Z",
            "id": "1093527064219668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra | Minas Gerais: Localiza\u00e7\u00e3o A serra da Canastra \u00e9 uma\u2026 https://t.co/W09Wp5Vplq"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:03.000Z",
            "id": "1093527063686979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina | Amazonas: Parque Nacional do Pico da Neblina |\u2026 https://t.co/eFBY1O9zrd"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:03.000Z",
            "id": "1093527062105784320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia | AM/PA: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia | AM/PA O Parque Nacional\u2026 https://t.co/k8tgmWGzOH"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2019-02-07T15:09:02.000Z",
            "id": "1093527059656310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia | RJ/MG: Parque Nacional do Itatiaia | RJ/MG Localiza\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/MrP0kAbgR2"
        },
        {
            "author_id": "2230553275",
            "created_at": "2019-02-07T15:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "155393097",
                        "start": 193,
                        "username": "araguaianoticia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093526016650330114",
            "in_reply_to_user_id": "2230553275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o problema \u00e9 q a Serra do Roncador fica a 76km da cidade, enquanto o discoporto fica no Parque Estadual da Serra Azul localizado nas margens da cidade, as informa\u00e7\u00f5es erradas \u00f1 param por a\u00ed, o @araguaianoticia divulgou o v\u00eddeo do youtuber e refor\u00e7ou as informa\u00e7\u00f5es erradas do cara"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2019-02-07T14:53:30.000Z",
            "id": "1093523149419884550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia esp\u00e9cies de insetos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Machado | Sul de Minas | G1 https://t.co/frJlN7aSMc"
        },
        {
            "author_id": "182634558",
            "created_at": "2019-02-07T14:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92483538,
                        -21.72017393
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1093520081231826951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt desse rostinho lindo nessa viagem maravilhosa #ibitipoca #mg #minasgerais #botanica em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/qfbxF6Oeub"
        },
        {
            "author_id": "56461766",
            "created_at": "2019-02-07T14:40:35.000Z",
            "id": "1093519898456731648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Explorando a Caverna Timinina em uma das viagens mais bacanas que j\u00e1 fiz na vida! \ud83d\ude0e\u26f0\ufe0f em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/T9dfGqbaV9"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2019-02-07T14:30:06.000Z",
            "id": "1093517263376969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FESTA DA UVA CHEGANDO, SE LIGA NO CONVITE! - Falta pouco para come\u00e7ar a 57\u00aa Festa da Uva e 9\u00aa Festa do Vinho de Vinhedo. J\u00e1 \u00e9 depois de amanh\u00e3. Logo de cara, o evento, que vai at\u00e9 o dia 24 no Parque Municipal... https://t.co/ATgwtAd8pO"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2019-02-07T14:16:36.000Z",
            "id": "1093513866636595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/umhW1COuzf"
        },
        {
            "author_id": "1085203321588252672",
            "created_at": "2019-02-07T14:06:20.000Z",
            "id": "1093511281863057408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A maior criatura do planeta foi descoberta apenas em 1996: um fungo que cresce sob o solo da Floresta Nacional de Malheur, no Estado do Oregon, Estados Unidos.\n\nEsse Armillaria ostoyae,\u2026 https://t.co/WNHQb5f7q5"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2019-02-07T14:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "2230000459",
                        "start": 260,
                        "username": "macaeprefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093510945983291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa! \ud83d\udcccO Parque Municipal da Restinga do Barreto, em #Maca\u00e9, reabriu esta semana. Ap\u00f3s um per\u00edodo fechado para manuten\u00e7\u00e3o, o Parque apresenta diversas op\u00e7\u00f5es de lazer, esporte e pr\u00e1tica do ecoturismo. \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf05Saiba mais https://t.co/jEBtnF7rpf #TurisRio @macaeprefeitura https://t.co/4Wbfwjvdn4"
        },
        {
            "author_id": "67906135",
            "created_at": "2019-02-07T14:03:03.000Z",
            "id": "1093510453353959430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto aproxima comunidade e unidade de conserva\u00e7\u00e3o, no Rio. Docente do IBB trabalha educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional das Serras dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttps://t.co/G5MY8jWzJg https://t.co/ckkbvHHHBa"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2019-02-07T14:00:14.000Z",
            "id": "1093509745384800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote para o Recanto Cataratas, a cerca de 16 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/CcbXZp0wTe \n\nOp\u00e7\u00e3o de a\u00e9reo de ida e volta + parcelamento em at\u00e9 8x sem juros em todo o site \u2708\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "292312232",
            "created_at": "2019-02-07T13:41:15.000Z",
            "id": "1093504967908958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe melhorias para Rodeio Integra\u00e7\u00e3o de Tapejara\nhttps://t.co/qE0FJESgpp https://t.co/VoWyA6n57S"
        },
        {
            "author_id": "35603888",
            "created_at": "2019-02-07T13:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.64705645,
                        -15.62576404
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1093503784217526273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega um momento em que o \"trabalho\", deixa de ser \"trabalho\". Coordena\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica Coletiva na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. #educa\u00e7\u00e3o #ecologia #esecae #aguasemendadas #seedf\u2026 https://t.co/UIRuef8VC3"
        },
        {
            "author_id": "1093264967967621120",
            "created_at": "2019-02-07T13:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "43775232",
                        "start": 38,
                        "username": "helioflanders"
                    },
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "2948253124",
                        "start": 189,
                        "username": "lubanogu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093502490673377281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00f4 Belo Horizonte: no pr\u00f3ximo s\u00e1bado @helioflanders participar\u00e1 do CLIC no Parque Municipal, \u00e0s 13h. Show ac\u00fastico solo gr\u00e1tis intercalado com bate-papo liter\u00e1rio conduzido pelo talentoso @lubanogu ah! drinks tamb\u00e9m na faixa, ou seja, um encontr\u00e3o inesquec\u00edvel com #helioflanders https://t.co/b4v0eAfu6u"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T13:24:08.000Z",
            "id": "1093500662485262336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/op3izDXr7P"
        },
        {
            "author_id": "1064671824578007045",
            "created_at": "2019-02-07T13:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "128372940",
                        "start": 156,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093497746693214208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Assinamos hoje o Contrato de Concess\u00e3o por 25 anos do Parque Nacional de Itatiaia para estimular o ecoturismo e a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade. Presidente @jairbolsonaro sua determina\u00e7\u00e3o de preservar o meio ambiente gerando renda, desenvolvimento est\u00e1 em andamento! https://t.co/bvZgoFtmtQ"
        },
        {
            "author_id": "845452722",
            "created_at": "2019-02-07T13:04:57.000Z",
            "id": "1093495831947341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho desenvolvido por pesquisadores do Campus Inconfidentes \u00e9 destaque no G1. Gratid\u00e3o ao Campus Machado e ao Instituto Estadual de Floresta (IEF) pelo apoio na log\u00edstica da pesquisa. Acesse: https://t.co/ChXOZeBiyr https://t.co/qwpxco5vow"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:54:33.000Z",
            "id": "1093493216677113858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/a5tAY1Jv5F"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:50:09.000Z",
            "id": "1093492110739849216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/pggPPGyVTp"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2019-02-07T12:48:54.000Z",
            "id": "1093491792593514496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed em S\u00e3o Vicente SP dia 16 fev 2019. Linda vista e chegada a uma bela praia, n\u00e3o perca!!! Informa\u00e7\u00f5es no 13 3466-6905 ou contato@caicaraexpedicoes.com\u2026 https://t.co/9OO0mZr6Gx"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:44:02.000Z",
            "id": "1093490570004254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/HTK2EWaeXA"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:38:45.000Z",
            "id": "1093489239302516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/yPvJJ0B3JG"
        },
        {
            "author_id": "189918795",
            "created_at": "2019-02-07T12:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98042317,
                        -3.03258673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1093489203621580802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade (@ Parque Estadual Suma\u00fama in Manaus, AM) https://t.co/tFmNKNREGg"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-07T12:38:29.000Z",
            "id": "1093489170935365632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/5Z4BgAYX9h"
        },
        {
            "author_id": "97523800",
            "created_at": "2019-02-07T12:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1093487466722451456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 de um lugar que todo merecem conhecer, O Jalap\u00e3o! #jalapao #cachoeiradaarara #tocantins #visiteotocantins #tbt em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/fb8qAzsd1f"
        },
        {
            "author_id": "97523800",
            "created_at": "2019-02-07T12:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1093487380118396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de hoje \u00e9 de um lugar que todo merecem conhecer, O Jalap\u00e3o! #jalapao #cachoeiradaarara #tocantins #visiteotocantins #tbt em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/vVfw9TsPpc"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2019-02-07T12:25:50.000Z",
            "id": "1093485988079419394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 209,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Os servi\u00e7os de uso p\u00fablico do Parque Nacional do Itatiaia foram repassados \u00e0 iniciativa privada nessa quarta-feira (6) por meio de contrato de concess\u00e3o. Assim, a previs\u00e3o \u00e9 de R$ 17 milh\u00f5es em investimentos ao longo de 25 anos. Leia mais: https://t.co/AU1L09d8Qg https://t.co/0bta6BEJL1"
        },
        {
            "author_id": "61614934",
            "created_at": "2019-02-07T12:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16815388",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogPageNFound"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "40545889",
                        "start": 16,
                        "username": "AndreiaSadi"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "55885236",
                        "start": 29,
                        "username": "PaulinhoSerra"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "35749457",
                        "start": 44,
                        "username": "marthaesteves"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "25897159",
                        "start": 59,
                        "username": "garciajulia"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "61852359",
                        "start": 72,
                        "username": "andregallindo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "146367309",
                        "start": 87,
                        "username": "MarceloAdnet"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "3948041",
                        "start": 101,
                        "username": "rosana"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "52467382",
                        "start": 109,
                        "username": "mariana_godoy"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1677721",
                        "start": 124,
                        "username": "NickEllis"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "55449743",
                        "start": 135,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "6665802",
                        "start": 151,
                        "username": "garotasemfio"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "16814960",
                        "start": 165,
                        "username": "PatriciaKogut"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "30429638",
                        "start": 180,
                        "username": "Fabyuri"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "202406066",
                        "start": 189,
                        "username": "leticiaspiller"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "33742728",
                        "start": 205,
                        "username": "brunodeluca"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "23133853",
                        "start": 218,
                        "username": "betosilva"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "17752026",
                        "start": 229,
                        "username": "roxmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093483680394301440",
            "in_reply_to_user_id": "16815388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogPageNFound @AndreiaSadi @PaulinhoSerra @marthaesteves @garciajulia @andregallindo @MarceloAdnet @rosana @mariana_godoy @NickEllis @_rafaelcoimbra @garotasemfio @PatriciaKogut @Fabyuri @leticiaspiller @brunodeluca @betosilva @roxmo 25.03.1908, Belo Horizonte, coreto do parque Municipal, 13 jovens fundam o maior clube de futebol de MG."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2019-02-07T12:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 257,
                        "id": "253034260",
                        "start": 250,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093479490863403009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cerca de R$ 17 milh\u00f5es ser\u00e3o aplicados no Parque Nacional do Itatiaia para melhorar a recep\u00e7\u00e3o dos visitantes. \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\ude0d \nFique por dentro dos benef\u00edcios gerados pela concess\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 iniciativa privada: https://t.co/oHz3txKOFA.\n\n\ud83d\udcf7 Carla Guaitanele @ICMBio https://t.co/4P24Z86jTH"
        },
        {
            "author_id": "14579710",
            "created_at": "2019-02-07T11:47:49.000Z",
            "id": "1093476421249441794",
            "in_reply_to_user_id": "14579710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04.12.2018 \u2013 Milicianos constroem pr\u00e9dios de luxo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Zona Oeste do RJ\nhttps://t.co/GN1DybqVsI"
        },
        {
            "author_id": "789319824530927616",
            "created_at": "2019-02-07T11:43:53.000Z",
            "id": "1093475430634582021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Melhorias \ud83d\udeb9\ud83d\udeba\u267f\ufe0f\n\nA Prefeitura est\u00e1 construindo novos banheiros no Parque Municipal, inclusive com acessibilidade para as pessoas com necessidades especiais. \n\nA meta \u00e9 que os mesmos fiquem prontos j\u00e1 para o Rodeio de Marau. https://t.co/U70r4hxdMZ"
        },
        {
            "author_id": "83830377",
            "created_at": "2019-02-07T11:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.49218889,
                        -3.75648056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1093468315106693121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo der, posto uns clipes... em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/9JJMaxF4ds"
        },
        {
            "author_id": "1568206704",
            "created_at": "2019-02-07T11:15:30.000Z",
            "id": "1093468287319638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 assinada https://t.co/6z8XiJpZNT"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2019-02-07T11:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "73550153",
                        "start": 108,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "40057108",
                        "start": 198,
                        "username": "O2CorreBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093468034835066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A experi\u00eancia de correr dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u com vista das @CataratasBrasil \u00e9 para a vida toda! \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ud83c\udfc3\u200d\u2642\u2764 \n\n\u00c9 t\u00e3o especial que foi destaque no site da @O2CorreBrasil. N\u00e3o perca tempo, inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/QBqgaEEtXF https://t.co/5KASmTOrdI"
        },
        {
            "author_id": "83830377",
            "created_at": "2019-02-07T11:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.485803,
                        -3.744239
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1093467761781526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo parque estadual... em Parque do Coc\u00f3 https://t.co/DEnPaqrKjd"
        },
        {
            "author_id": "69989668",
            "created_at": "2019-02-07T11:06:35.000Z",
            "id": "1093466044625289219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra\u00e7a da liberdade \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83d\ude21\npra\u00e7a do papa \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83d\ude21\nparque municipal \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e\ud83d\ude21\npra\u00e7a apa \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b"
        },
        {
            "author_id": "110768207",
            "created_at": "2019-02-07T11:01:41.000Z",
            "id": "1093464810342236161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras colocadas estrategicamente, conhecidas como Armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) na Lapa,... https://t.co/GygBEFVHbo"
        },
        {
            "author_id": "2576172118",
            "created_at": "2019-02-07T11:00:56.000Z",
            "id": "1093464624396144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA\nhttps://t.co/pwCirNoFli"
        },
        {
            "author_id": "936725641453539328",
            "created_at": "2019-02-07T10:50:39.000Z",
            "id": "1093462034077962240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que os Minions t\u00eam a dizer? \u00c9 preciso barrar esse processo. Isso \u00e9 um esc\u00e2ndalo. Uma empresa de RH administrar um Parque Nacional? A que veio esse ministrinho Ricardo Salles?\nhttps://t.co/tJVtZdUpNs"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2019-02-07T10:49:38.000Z",
            "id": "1093461777906614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiro mutir\u00e3o do ano! \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\nMutir\u00e3o para controle de p\u00ednus e restaura\u00e7\u00e3o de ecossistemas no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis, SC).\nVamos mais uma vez mostrar a for\u00e7a da sociedade civil no nosso pa\u00eds! \nhttps://t.co/mTp8vmwxOm https://t.co/m6p3uhEaNA"
        },
        {
            "author_id": "1012492239136796672",
            "created_at": "2019-02-07T10:20:11.000Z",
            "id": "1093454367854862339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No estado de Goi\u00e1s esta situado Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,com centenas de atrativos naturais,alguns conhecidos e outros ainda a explorar!\n\nBora conhecer mais esse peda\u00e7o de Brasil... https://t.co/h89PKRyA1w"
        },
        {
            "author_id": "1053602755938582528",
            "created_at": "2019-02-07T10:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093452896346222592",
            "in_reply_to_user_id": "1053602755938582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @h7noticias Agora foi! Ficou lindo mas ficou de fora o Parque Estadual da Serra do Mar \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2019-02-07T10:12:46.000Z",
            "id": "1093452500995313664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 assinada.  https://t.co/4cWTqzkQ9S"
        },
        {
            "author_id": "482119571",
            "created_at": "2019-02-07T10:12:16.000Z",
            "id": "1093452374163841025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa mapeia esp\u00e9cies de insetos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Machado https://t.co/n0r8EIu3iH"
        },
        {
            "author_id": "464592003",
            "created_at": "2019-02-07T03:41:40.000Z",
            "id": "1093354077914914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/FHV1oMrYg4"
        },
        {
            "author_id": "3399171412",
            "created_at": "2019-02-07T03:12:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "74756085",
                        "start": 15,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093346804559691776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro @BolsonaroSP Eu n\u00e3o t\u00f4 ouvindo direito, mas ele t\u00e1 falando de como fraudou o  processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, quando foi secret\u00e1rio estadual de SP, para favorecer mineradoras?"
        },
        {
            "author_id": "1019328176412033025",
            "created_at": "2019-02-07T03:12:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "908859184795578370",
                        "start": 27,
                        "username": "BoysBHOfficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093346626587033600",
            "in_reply_to_user_id": "1087559100437811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bh33Moreno @sarrochupacao @BoysBHOfficial Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "150365419",
            "created_at": "2019-02-07T03:04:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "196833090",
                        "start": 0,
                        "username": "fraanroelas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093344751514992640",
            "in_reply_to_user_id": "196833090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fraanroelas Vamos no parque municipal? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-02-07T02:08:21.000Z",
            "id": "1093330594262466561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistarrrrr!!!\n\u2764 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/EISr2pCuQ4"
        },
        {
            "author_id": "68763991",
            "created_at": "2019-02-07T02:01:11.000Z",
            "id": "1093328792477671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aurora do dia\u2600\ufe0f:\n\nONG leva luz a quilombo no cora\u00e7\u00e3o do Brasil    \n\nO quilombo Kalunga, em S\u00e3o Domingos, no meio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, ganhar\u00e1 ilumina\u00e7\u00e3o artificial. O projeto da... https://t.co/LwTgpIvxmd"
        },
        {
            "author_id": "270441194",
            "created_at": "2019-02-07T01:41:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "128372940",
                        "start": 7,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093323897963986944",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVNBR @jairbolsonaro Podiam liberar a estrada do colono no parque nacional do Igua\u00e7u ! Fechada durante o governo do PT, essa estrada movimentava toda a economia de uma regi\u00e3o do Paran\u00e1 , e ate mesmo o sul do Brasil !"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2019-02-07T01:38:51.000Z",
            "id": "1093323169434353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do S\u00e3o Francisco, Queijo Canastra e cachoeiras s\u00e3o alguns atrativos de Parque Nacional em Minas Gerais https://t.co/A5LrIifu2a"
        },
        {
            "author_id": "789662754617585668",
            "created_at": "2019-02-07T01:33:16.000Z",
            "id": "1093321766582272002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer barrar obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA\n https://t.co/kvwRLBAj2S #MPF #Anticorrupcao #Corrupcao #MudaBrasil #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "14084485",
            "created_at": "2019-02-07T01:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "775190647645016064",
                        "start": 103,
                        "username": "dbMayaHyperLink"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "10228272",
                        "start": 157,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093320543556825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vid \u300a https://t.co/xM0AseTwl4 \u300b Parque Nacional do Itatiaia assina contrato de concess\u00e3o : #HyperLink @dbMayaHyperLink #dbLabs : #MayaLink+ @dbalieiroNET \u2022 @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1017899214867660800",
            "created_at": "2019-02-07T01:15:17.000Z",
            "id": "1093317239103766528",
            "in_reply_to_user_id": "1017899214867660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@daniel_pedrosavrb (Instagram) no Parque Nacional do Grand Canyon nos EUA. #VascoPeloMundo https://t.co/Cb58pANYUe"
        },
        {
            "author_id": "885536732132904960",
            "created_at": "2019-02-07T00:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "193003734",
                        "start": 196,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 214,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "253034260",
                        "start": 248,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093312857071075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa privada investir\u00e1 R$ 17 milh\u00f5es em servi\u00e7os de uso p\u00fablico no Parque Nacional do Itatiaia. O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quarta-feira (6), com a presen\u00e7a do ministro do \n@mmeioambiente\n, \n@rsallesmma\n, e do presidente do \n@ICMBio\n, Adalberto Eberhard."
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-02-07T00:44:18.000Z",
            "id": "1093309440743362561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha base.\n\u2665 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/Ma75su6Ur4"
        },
        {
            "author_id": "902887780325478400",
            "created_at": "2019-02-07T00:41:11.000Z",
            "id": "1093308658363047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My little cowboy and my little cat!!!\n\ud83d\udc31\ud83c\udfc7 em Reserva Biol\u00f3gica Santo Ant\u00f4nio, Santos Dumont MG. https://t.co/N4I4YKo9Ay"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2019-02-07T00:40:59.000Z",
            "id": "1093308608622874625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste olhar implica em interioriza\u00e7\u00e3o, em complexidade, urge a compreens\u00e3o para n\u00f3s mesmos, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica, individual.\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 Parque Nacional. https://t.co/K43X342zvQ"
        },
        {
            "author_id": "799248789693460480",
            "created_at": "2019-02-07T00:38:38.000Z",
            "id": "1093308015715991553",
            "in_reply_to_user_id": "3127859871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@runwaayz KKKKKK e eu que tava perto do parque municipal e fui la pro itb do engenho"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2019-02-07T00:20:18.000Z",
            "id": "1093303401369268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF quer proibir obras da prefeitura de Salin\u00f3polis dentro de reserva extrativista no PA https://t.co/KrsuWbS8GW"
        },
        {
            "author_id": "1081176769112227841",
            "created_at": "2019-02-07T00:16:16.000Z",
            "id": "1093302389665419265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 isso mesmo presidente, Temos que ter em pleno funcionamento os parques no Brasil. Aqui em minha cidade Barra do Gar\u00e7as Mato Grosso, tem o Parque Estadual da Serra Azul depois de uma grande queimada que aconteceu em 2014, foi fechado pelo governo do estado. https://t.co/enIMXUoChK"
        },
        {
            "author_id": "66444831",
            "created_at": "2019-02-07T00:02:09.000Z",
            "id": "1093298835378634754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Univale, Aordoce e a Prefeitura de Valadares firmaram uma parceria para desenvolver um projeto de melhorias para o Parque Municipal Figueira do Rio Doce. Por meio do Projeto Integrador, do curso de Arquitetura e Urbanismo, estudantes v\u00e3o... https://t.co/kMCJdaALmt"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-02-06T23:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "193003734",
                        "start": 186,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 202,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "253034260",
                        "start": 229,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093291437574246406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A iniciativa privada investir\u00e1 R$ 17 milh\u00f5es em servi\u00e7os de uso p\u00fablico no Parque Nacional do Itatiaia. O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quarta(6), c/a presen\u00e7a do ministro do @mmeioambiente, @rsallesmma, e do pres. do @ICMBio, Adalberto Eberhard https://t.co/ShvGVtvXlp"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-06T23:25:48.000Z",
            "id": "1093289688012648448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Desengano\nPedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/QRVthT20BD"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2019-02-06T23:24:25.000Z",
            "id": "1093289338237054977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer no Desengano\nPedra do Desengano\nParque Estadual do Desengano\n.\n.\n.\n.\n.\n#mountain #paisagem #clouds #sunset #landscape #sky #landscapephotography #rock #mountainphotography\u2026 https://t.co/YQBJiyV6Pr"
        },
        {
            "author_id": "3749817075",
            "created_at": "2019-02-06T23:22:01.000Z",
            "id": "1093288735586697217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chama do esp\u00edrito de coopera\u00e7\u00e3o!\nSomos todos, todos somos um. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/IQqbl2ZqJk"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2019-02-06T22:55:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "193003734",
                        "start": 195,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 211,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "253034260",
                        "start": 243,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093281994069417986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1165,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 214
            },
            "text": "A iniciativa privada investir\u00e1 R$ 17 milh\u00f5es em servi\u00e7os de uso p\u00fablico no Parque Nacional do Itatiaia. O contrato de concess\u00e3o foi assinado nesta quarta-feira (6), com a presen\u00e7a do ministro do @mmeioambiente, @rsallesmma, e do presidente do @ICMBio, Adalberto Eberhard. https://t.co/Sr8bO0IAlY"
        },
        {
            "author_id": "104633778",
            "created_at": "2019-02-06T22:38:51.000Z",
            "id": "1093277873757147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Luizote de Freitas https://t.co/F7rZqrN05c"
        },
        {
            "author_id": "973681289588105216",
            "created_at": "2019-02-06T22:30:59.000Z",
            "id": "1093275891772338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba ser\u00e1 tema de reuni\u00e3o em Corrente https://t.co/mgutJvneM6 #C\u00e2mara #Corrente"
        },
        {
            "author_id": "3749817075",
            "created_at": "2019-02-06T22:27:56.000Z",
            "id": "1093275124877254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude15 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/X6HQmMWzxc"
        },
        {
            "author_id": "56791246",
            "created_at": "2019-02-06T22:09:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1093270416628609035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 cada lugar que se encontra no meio do mato \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83c\udf3f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/peyvcHLk5E"
        },
        {
            "author_id": "149953066",
            "created_at": "2019-02-06T21:08:41.000Z",
            "id": "1093255182283145223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na \u00c1frica do Sul, visitamos o Parque Nacional de Pilanesberg! Ab\u00e7s. https://t.co/YrszEOfX1Y"
        },
        {
            "author_id": "1000379205635444736",
            "created_at": "2019-02-06T21:05:23.000Z",
            "id": "1093254350573576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/JTOwRQHG7l"
        },
        {
            "author_id": "456848867",
            "created_at": "2019-02-06T20:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1093251121802608644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando fora de casa mas em excelente companhia em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cJJPrIi7Cq"
        },
        {
            "author_id": "1872649506",
            "created_at": "2019-02-06T20:48:59.000Z",
            "id": "1093250224649318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o do CE mapeia 13 esp\u00e9cies amea\u00e7adas https://t.co/830Fk29clu"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-02-06T20:10:23.000Z",
            "id": "1093240508523139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Nacional do #Itatiaia \u00e9 assinada - https://t.co/DlU5HHiBpc #Ambiente #Tippreview #AgenparlPortugu\u00eas #Ambiente #PoliticaEstera #SocialNetwork https://t.co/ywBNbNvlep"
        },
        {
            "author_id": "1005934977094168576",
            "created_at": "2019-02-06T20:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093238202599645184",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Excelente not\u00edcia.Sabemos que esta \u00e1rea do Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 entre S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro , se for bem explorada pela iniciativa privada , \u00e9 poss\u00edvel manter a natureza e gerar capital para uma melhoraria continua do ambiente."
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2019-02-06T19:30:56.000Z",
            "id": "1093230580752363520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores alegam que o caminh\u00e3o da coleta n\u00e3o tem espa\u00e7o para manobrar ap\u00f3s altera\u00e7\u00e3o na m\u00e3o da Rua Ol\u00edvia Scarpetta Zago. https://t.co/bU2Xe2PdjG"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-06T19:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103074382",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosTorsan"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "97081119",
                        "start": 14,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093230173456158720",
            "in_reply_to_user_id": "103074382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosTorsan @FernandoHoliday Me adiciona meu watsap - 11 951473896 ,  que vou enviar os v\u00eddeos do escandalo que \u00e9 no parque municipal prefeito Mario Covas"
        },
        {
            "author_id": "999991837774548992",
            "created_at": "2019-02-06T19:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103074382",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosTorsan"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "97081119",
                        "start": 14,
                        "username": "FernandoHoliday"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093229105707917317",
            "in_reply_to_user_id": "103074382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosTorsan @FernandoHoliday Oi pessoal eu quero passar os v\u00eddeos aqui do parque municipal prefeito Mario Covas  e n\u00e3o estou conseguindo porque passam de dois minutos de dura\u00e7\u00e3o . Algu\u00e9m de voc\u00eas pode me fornecer um watsap ?"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2019-02-06T19:07:38.000Z",
            "id": "1093224719019634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/hZL9HlLm5n https://t.co/GPJLhO5RN6"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2019-02-06T19:01:25.000Z",
            "id": "1093223153181036544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da pesquisa no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio foi exatamente amenizar a car\u00eancia de estudos na \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o totalmente marinha do Estado do Cear\u00e1. https://t.co/9IyReGeaAB"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2019-02-06T19:00:01.000Z",
            "id": "1093222798888222721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf33 #SP tem quatro novas Reservas Particulares de Patrim\u00f4nio Natural que somam 140,09 hectares de \u00e1rea protegida! Saiba mais: https://t.co/CUCBfpvImt https://t.co/ZFiGce2uuq"
        },
        {
            "author_id": "121263890",
            "created_at": "2019-02-06T18:58:14.000Z",
            "id": "1093222352886861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre [&amp;hellip;]https://t.co/QLyT3Nx6yc"
        },
        {
            "author_id": "913403661220503552",
            "created_at": "2019-02-06T18:53:18.000Z",
            "id": "1093221109338640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos cuidando do que \u00e9 seu\nParque Municipal Jayme Ferragut.\nAgora monitorado 24 hs, trazendo seguran\u00e7a para milhares de visitantes que circulam anualmente pelo local.\n\nPrefeitura Municipal de Vinhedo... https://t.co/gEJC6vlVT7"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2019-02-06T18:33:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "17465506",
                        "start": 188,
                        "username": "PesquisaFapesp"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1344587828924178434",
                        "start": 232,
                        "username": "jlgoldfarb"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "38432405",
                        "start": 244,
                        "username": "Conteudo_Livre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "1093216181157326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventos promissores a caminho - \nPotencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica; capacidade atual pode abastecer 22 milh\u00f5es de resid\u00eancias - @PesquisaFapesp https://t.co/JLPuc4KTHk via @jlgoldfarb @Conteudo_Livre"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2019-02-06T18:32:00.000Z",
            "id": "1093215750049787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Prefeitura de Niter\u00f3i vai propor \u00e0 C\u00e2mara Municipal de Niter\u00f3i que a \u00c1rea de #Prote\u00e7\u00e3o #Ambiental da \u00c1gua Escondida se torne um Parque Natural Municipal.\n#curtoniter\u00f3i\nInf: https://t.co/VMuNilNeOZ https://t.co/ZOI1uMMyEx"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2019-02-06T18:19:26.000Z",
            "id": "1093212586819158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nesta quinta-feira(7), tem a Feira do Agricultor do projeto AgroV\u00e1rzea, agora em novo local, no Centro de Acolhimento do Parque estadual do Utinga, a partir das 8h. A Feira traz uma variedade de alimentos saud\u00e1veis, livres de agroqu\u00edmicos e produzidos por t\u00e9cnicas sustent\u00e1veis https://t.co/k0ux3Dz14Q"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2019-02-06T17:51:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "45083460",
                        "start": 226,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093205479097094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patroc\u00ednioPetrobras | Pesquisa no Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio mapeia 13 esp\u00e9cies amea\u00e7adas. Trata-se de \u00e1rea priorit\u00e1ria do #PANCorais Plano de A\u00e7\u00e3o Nacional para a Conserva\u00e7\u00e3o dos Ambientes Coral\u00edneos. @petrobras \n\nLeia:\nhttps://t.co/2Mh3JLufux https://t.co/xqwKR09sjT"
        },
        {
            "author_id": "854072485297491968",
            "created_at": "2019-02-06T17:49:53.000Z",
            "id": "1093205150334738433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, a import\u00e2ncia de sua biodiversidade, sua hist\u00f3ria e cultura local? https://t.co/JYQDhk0t93"
        },
        {
            "author_id": "817107049700016133",
            "created_at": "2019-02-06T17:36:24.000Z",
            "id": "1093201758548119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inclu\u00edmos um novo curso no PEFI - Parque Estadual Fontes do Ipiranga: Manuten\u00e7\u00e3o de M\u00e1quinas Copiadoras e Impressoras. Novas turmas com in\u00edcio em mar\u00e7o. Lembrando que os cursos s\u00e3o gratuitos, por isso compartilhe com quem voc\u00ea conhece! https://t.co/1rYis74rGk"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2019-02-06T17:24:13.000Z",
            "id": "1093198690251141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre os estados do Rio de Janeiro e de Minas Gerais, ser\u00e1 administrado pela empresa Hope Recursos Humanos nos pr\u00f3ximos 25 anos. https://t.co/Cbx06FAaIo"
        },
        {
            "author_id": "168425731",
            "created_at": "2019-02-06T17:22:34.000Z",
            "id": "1093198274872438786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional do Itatiaia concede servi\u00e7os de apoio ao turista \u00e0 iniciativa privada - https://t.co/0Ri7f6gaZc #TURISMO #AgenparlPortugu\u00eas #ArteCulturaIntrattenimento #Economia #SocialNetwork #TempoLibero"
        },
        {
            "author_id": "2229303500",
            "created_at": "2019-02-06T17:20:33.000Z",
            "id": "1093197770821898241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia ser\u00e1 administrado pela iniciativa privada https://t.co/pkjHG9X4l7 https://t.co/pfpHwmnW3M"
        },
        {
            "author_id": "3749817075",
            "created_at": "2019-02-06T17:18:45.000Z",
            "id": "1093197314783535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e sua beleza exuberante!!! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2mAHmbKx3t"
        },
        {
            "author_id": "839095067017109504",
            "created_at": "2019-02-06T17:12:11.000Z",
            "id": "1093195661800022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anote na agenda! 8 de fevereiro os nossos grupos folcl\u00f3ricos se apresentam em Colombo, na Festa da Uva. \u00c0s 20h se apresenta o Coral Belvedere e \u00e0s 20h se apresenta o Cuore D'Italia, com suas dan\u00e7as folcl\u00f3ricas. Esperamos por voc\u00ea, no Parque Municipal da Uva! #CaminhodoVinhoOficia https://t.co/Szv5sGG5Va"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2019-02-06T16:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "194711667",
                        "start": 0,
                        "username": "HLeonardoDias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093191169864073218",
            "in_reply_to_user_id": "194711667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HLeonardoDias A\u00ed por aqui \u00e9 on\u00e7a parda, pior que elas parecem um gatinho grande. Bem grande.\n\nJ\u00e1 no Parque Nacional do Igua\u00e7u que vem de Foz do Igua\u00e7u at\u00e9 aqui perto tem bastante On\u00e7a Pintada. Acho que deu 22 no \u00faltimo censo."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2019-02-06T15:55:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7a0985d843b92380"
            },
            "id": "1093176467947769857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pesquisa realizada no #ParqueEstadual Marinho da Pedra da Risca do Meio, \u00fanica UC totalmente marinha do #Cear\u00e1, identificou 131 esp\u00e9cies de peixes, sendo 13 amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o e 6 end\u00eamicas. https://t.co/CKdeGNYPAh\n\n#UnidosCuidamos #UFPE #USP #UFC #MeioAmbiente #Natureza https://t.co/mThJylX57E"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2019-02-06T15:49:33.000Z",
            "id": "1093174867535544322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a belezura! Armadilhas fotogr\u00e1ficas instaladas em uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) pr\u00f3xima \u00e0 Lapa/PR capturaram imagens de um belo esp\u00e9cime saud\u00e1vel de #On\u00e7a-parda (Puma concolor)\nhttps://t.co/nkOW9GeWPk"
        },
        {
            "author_id": "3435000821",
            "created_at": "2019-02-06T15:46:18.000Z",
            "id": "1093174051772776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico do Parque Nacional do #Itatiaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no #RiodeJaneiro, \u00e9 assinado. O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, participou do evento. https://t.co/AJMNy9I4DR"
        },
        {
            "author_id": "1026538975308206080",
            "created_at": "2019-02-06T15:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1093169831950667776",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente fraudando processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "1026538975308206080",
            "created_at": "2019-02-06T15:29:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1093169770835398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente fraudando processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea tamb\u00e9m? https://t.co/PZ7Uh8c30T"
        },
        {
            "author_id": "27858872",
            "created_at": "2019-02-06T15:19:46.000Z",
            "id": "1093167373274828804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficialnente empossado!\nConselheiro do Parque Estadual Xixov\u00e1/ Japu\u00ed.\nDedica\u00e7\u00e3o e Profissionalismo s\u00e3o fatores Essenciais para o sucesso na Vida...\nMas sem F\u00e9 \u00e9 Gratid\u00e3o,  seria em v\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2019-02-06T15:08:17.000Z",
            "id": "1093164481713266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Salin\u00f3polis tem projeto de pavimenta\u00e7\u00e3o de trechos de rodovia e de constru\u00e7\u00e3o de ponte na \u00e1rea da Reserva Extrativista Maracan\u00e3.\n\nDetalhes em: https://t.co/hf6n1fDTn4 https://t.co/V1bUzlUZLW"
        },
        {
            "author_id": "51262913",
            "created_at": "2019-02-06T15:04:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093163603342053377",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Adoro o Parque Nacional de Itatiaia!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-06T14:57:08.000Z",
            "id": "1093161677179244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O presidente do ICMBio e o Ministro do Meio Ambiente assinaram hoje o contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Itatiaia. O objetivo \u00e9 melhorar a estrutura do parque e proporcionar ao visitante uma melhor experi\u00eancia de lazer junto \u00e0 natureza. https://t.co/ylB5Aouuul"
        },
        {
            "author_id": "132683837",
            "created_at": "2019-02-06T14:56:36.000Z",
            "id": "1093161544194670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds curti um showzin do maneva no parque municipal com os amigos que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "3345483095",
            "created_at": "2019-02-06T14:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1093159093479636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/V1Fnq1K6RU"
        },
        {
            "author_id": "69133229",
            "created_at": "2019-02-06T14:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093155886745427973",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Vai criar o parque nacional do laranjal.  Zona livre de COAF para preserva\u00e7\u00e3o total de corruptos e milicianos, esp\u00e9cies protegidas pela fam\u00edlia tradicional de bem brasileira."
        },
        {
            "author_id": "65696412",
            "created_at": "2019-02-06T14:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093155151123283973",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o turismo que deve ser respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. As rela\u00e7\u00f5es do ministro e sua condena\u00e7\u00e3o por alterar mapa e fraudar plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tb s\u00e3o assuntos que devem ser levados muito a s\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "898343489162936320",
            "created_at": "2019-02-06T14:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093149552343957504",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro O Parque Nacional de Itatiaia eh uma reserva ambiental maravilhosa, tal a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 incrementar o turismo na regi\u00e3o, pois com servi\u00e7os somente prestado pelo governo n\u00e3o garantia alavancagem do turismo, beneficiando #Resende #Itatiaia, #Piquete, etc.."
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2019-02-06T13:54:21.000Z",
            "id": "1093145877131259904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 966,
                "quote_count": 17,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 173
            },
            "text": "Contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio ao uso p\u00fablico do Parque Nacional do #Itatiaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada no #RiodeJaneiro, \u00e9 assinado. O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, participou do evento. https://t.co/0V3GVLxSpn"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2019-02-06T13:50:04.000Z",
            "id": "1093144800021368834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Estado, 131 esp\u00e9cies foram identificadas.\nhttps://t.co/ciLaBN1VKV"
        },
        {
            "author_id": "56439669",
            "created_at": "2019-02-06T13:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5832947,
                        -25.5497846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1093144015971725312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma foto bem tia nas cataratas \ud83d\udc9a\ud83d\udca6 em Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u https://t.co/lOqRmTtfRa"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2019-02-06T13:42:25.000Z",
            "id": "1093142875196583937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira:(https://t.co/QCBnt4jCxo) https://t.co/chyGagJUov"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2019-02-06T13:41:46.000Z",
            "id": "1093142711845171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira:(https://t.co/yVufGVOIni) https://t.co/NLgNWzIBFW"
        },
        {
            "author_id": "903327041466109953",
            "created_at": "2019-02-06T13:28:33.000Z",
            "id": "1093139383937626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking No Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/yIfRYBV6cC"
        },
        {
            "author_id": "153076440",
            "created_at": "2019-02-06T13:20:18.000Z",
            "id": "1093137306633076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudo j\u00e1 mapeou 9 mil hectares de \u00e1rea com ocorr\u00eancia de jaborandi nativo na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. A pesquisa, coordenada pela Ufra, busca garantir a conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie.\n\nLeia mais: https://t.co/YOrUxwsBM1 https://t.co/w1tSJIdfht"
        },
        {
            "author_id": "224268836",
            "created_at": "2019-02-06T13:17:49.000Z",
            "id": "1093136682537443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|ENGENHARIA DE ENERGIA|\n\nPotencial e\u00f3lico brasileiro \u00e9 tr\u00eas vezes maior do que o do parque nacional de energia el\u00e9trica. Elbia Silva Gannoum, economista e presidente... https://t.co/9Kfg9W22gU"
        },
        {
            "author_id": "833436166921789444",
            "created_at": "2019-02-06T12:56:18.000Z",
            "id": "1093131270022934529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RJTV VAI ATR\u00c1S DE R\u00c9US NA NOVA LEGISLATURA DA ALERJ QUE INCLU\u00cd DEPUTADO ESTADUAL DE DUQUE DE CAXIAS. \n\nA \u00e1rea em quest\u00e3o est\u00e1 localizada na zona circundante da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. As obras foram iniciadas em... https://t.co/8DATztw1Gr"
        },
        {
            "author_id": "3094361907",
            "created_at": "2019-02-06T12:55:53.000Z",
            "id": "1093131165031112705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supress\u00e3o de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas \u00e9 uma das medidas que a administra\u00e7\u00e3o pretende operacionalizar. https://t.co/elK8sBGClE"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2019-02-06T12:50:02.000Z",
            "id": "1093129691723124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural monte Santiago (Burgos) https://t.co/ynYjLdsrin"
        },
        {
            "author_id": "415748218",
            "created_at": "2019-02-06T12:34:33.000Z",
            "id": "1093125795151781893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural de monte Santiago (Burgos) https://t.co/krMSVxO65v"
        },
        {
            "author_id": "1064523786718982145",
            "created_at": "2019-02-06T12:34:23.000Z",
            "id": "1093125754152456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cremos que este poster que os nossos colegas da Selwood Equine viram no Parque Nacional Yorkshire Dales \u00e9 perfeito! Al\u00e9m disso, adoramos a ilustra\u00e7\u00e3o\ud83d\udd1d https://t.co/aDNm87I9nX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2019-02-06T12:25:44.000Z",
            "id": "1093123575878426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores fecham entrada do Parque Nacional argentino nesta quarta, 06\nhttps://t.co/BHUOyYxBtE https://t.co/YFQYOh2kR5"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2019-02-06T12:04:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58822,
                        -23.54566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1093118111522398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A est\u00e2ncia tur\u00edstica de S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed est\u00e1 localizada na Serra da Mantiqueira. Seu ponto tur\u00edstico mais conhecido \u00e9 a Pedra do Ba\u00fa, considerada Monumento Natural Estadual. \n\nA Pedra\u2026 https://t.co/NwiK9p83oq"
        },
        {
            "author_id": "332572498",
            "created_at": "2019-02-06T11:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1369657388412895237",
                        "start": 0,
                        "username": "vilavelhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093112206399598592",
            "in_reply_to_user_id": "64448964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VilaVelhaES A PMVV mais uma vez se omite a uma grave situa\u00e7\u00e3o. Est\u00e3o invadindo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no morro de Jaburuna. Inclusive est\u00e3o derrubando \u00e1rvores e colocando fogo na vegeta\u00e7\u00e3o. V\u00e1rios processo protocolados e nada foi feito. V\u00e3o esperar mais uma trag\u00e9dia?"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2019-02-06T11:31:51.000Z",
            "id": "1093110016809279494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janeiro teve visita\u00e7\u00e3o recorde no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NF2fQy8ga2"
        },
        {
            "author_id": "1086790108844576768",
            "created_at": "2019-02-06T11:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093107510200991744",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Parab\u00e9ns ministro!! Sou conselheiro da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do meio, que fica entre o rio iriri e xingu no Par\u00e1. A 13 anos o partido dos 13 criaram essa UC e muitas outras mais at\u00e9 agora os moradores est\u00e3o morrendo e esperando o ICMBio cumpri sua obriga\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2019-02-06T10:42:43.000Z",
            "id": "1093097653368442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Janeiro teve visita\u00e7\u00e3o recorde no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/v82cVKypTy https://t.co/znC2uVB4mn"
        },
        {
            "author_id": "54664233",
            "created_at": "2019-02-06T10:38:50.000Z",
            "id": "1093096672656281600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.  Otimo dia amigos \u2014 em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/55KIzMtJNs"
        },
        {
            "author_id": "3749817075",
            "created_at": "2019-02-06T10:31:01.000Z",
            "id": "1093094708098813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e natureza.\nQuanta beleza.\nGratid\u00e3o meu Deus. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8S76Gui22d"
        },
        {
            "author_id": "149222153",
            "created_at": "2019-02-06T10:08:36.000Z",
            "id": "1093089065149362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De quinta-feira (7/12) a domingo (10/2) o munic\u00edpio de Colombo estar\u00e1 em festa. Nesses dias acontece a 54\u00aa Festa da Uva de Colombo, no Parque Municipal da Uva.\n\nAl\u00e9m de... https://t.co/M781zlFo5B"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2019-02-06T09:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.59958711,
                        -18.15739641
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1093082600657154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri - Diamantina/MG em Parque Estadual Do Biribiri https://t.co/sWxmTGdIwP"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2019-02-06T09:41:48.000Z",
            "id": "1093082321182445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \n\nPostando no BLOG : \"REF\u00daGIO DE VIDA SELVAGEM CUARE\" \u00e1rea protegida da VENEZUELA na S\u00e9rie COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on BLOG : \"CUARE WILDLIFE REFUGE\"... https://t.co/ahqG60K4tl"
        },
        {
            "author_id": "1928811619",
            "created_at": "2019-02-06T09:25:03.000Z",
            "id": "1093078107937009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cascata da Portela do Homem, Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas Dicas e roteiros para visitar o Ger\u00eas #Geres #Turismo #Fotos https://t.co/d9kK7P76qG https://t.co/2KHLS0C6Lf"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2019-02-06T09:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2716763753",
                        "start": 0,
                        "username": "davialcolumbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1093077332989001728",
            "in_reply_to_user_id": "2716763753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davialcolumbre Boa noite/bom dia. O Amap\u00e1 conta com V Sa. Aqui de Santana, da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM, estamos acompanhando seu sucesso, sua vit\u00f3ria. Parab\u00e9ns."
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2019-02-06T08:59:35.000Z",
            "id": "1093071697677336576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Gruta do Archer, no Parque Nacional da Tijuca. O circuito de grutas \u00e9 muito procurado pelos visitantes e o acesso \u00e9 feito atrav\u00e9s de uma trilha bastante f\u00e1cil de ser\u2026 https://t.co/NwUcqmjKY2"
        },
        {
            "author_id": "2264643117",
            "created_at": "2019-02-06T05:12:54.000Z",
            "id": "1093014649530920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu fico indignada que pra trabalhar de gra\u00e7a em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o voc\u00ea precisa ter experi\u00eancia, mas n\u00e3o tem como ter experi\u00eancia com isso preso numa universidade fazendo aula de campo a cada seis meses"
        },
        {
            "author_id": "80449719",
            "created_at": "2019-02-06T03:38:25.000Z",
            "id": "1092990872692629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta Neto decretar a lei do Parque Municipal Marinho da Barra https://t.co/nFHjH2Knca"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-02-06T03:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1092986876926021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Esp\u00edrito Santo, nascer do sol \ud83c\udf05 #igersjalapao #serradoespiritosanto #montanha #sol @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/PyF0dHGc0t"
        },
        {
            "author_id": "382694183",
            "created_at": "2019-02-06T03:21:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.41744,
                        -10.54687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1092986733245788161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas do Jalap\u00e3o #igersmateiros #igersjalapao #dunes #pictureoftheday #worldbestgram #landscape #picoftheday @ Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/zPkMqt9yPn"
        },
        {
            "author_id": "4675551577",
            "created_at": "2019-02-06T02:40:47.000Z",
            "id": "1092976367359193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que viagem e essa desses guardinha do parque municipal sow,manda eles ir andar de patinete pelo parque pra ver se n\u00e3o tem nenhum mendigo fazendo sexo nos banheiro https://t.co/aALn3vguXU"
        },
        {
            "author_id": "15992092",
            "created_at": "2019-02-06T01:48:42.000Z",
            "id": "1092963260242874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00favida para os universit\u00e1rios:\nO Polo de Cinema do DF, que o Inganeis diz que vai destinar pra constru\u00e7\u00e3o da SobraDisney, fica dentro da \u00e1rea dessa APA? https://t.co/pk9IeQ9C6a"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2019-02-06T01:25:29.000Z",
            "id": "1092957420555448321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostaria de agradecer ao Tulio Delaqua, Valdete Oliveira e\nNilton Moreira, al\u00e9m da Secretaria de Esporte e Prefeitura de Vinhedo por auxiliarem na remo\u00e7\u00e3o dos gansos do Parque Municipal Jayme Ferragut.\nOs gansos... https://t.co/vL1Pywx9qZ"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2019-02-06T01:24:25.000Z",
            "id": "1092957150949732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Niter\u00f3i vai criar novo Parque Natural Municipal https://t.co/NuVnfucJyT"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-06T00:24:09.000Z",
            "id": "1092941984233328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/eeBl83YQ85"
        },
        {
            "author_id": "169577104",
            "created_at": "2019-02-06T00:16:09.000Z",
            "id": "1092939970405429248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (Patrim\u00f4nio Natural... - Krinter https://t.co/4KVRgGSrHl"
        },
        {
            "author_id": "144989894",
            "created_at": "2019-02-05T23:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41623212,
                        -22.59162195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1092935780568162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udddc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc0b em Reserva Biol\u00f3gica de Tingua https://t.co/JA1newGpRL"
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2019-02-05T23:13:32.000Z",
            "id": "1092924214166867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #furna ou covamari\u00f1a das lontras #lontra #lutralutra no #arquip\u00e9lago das #illasC\u00edes #C\u00edes na #r\u00edadeVigo #Vigo nas #R\u00edasBaixas de #Galicia #NaturezaAtl\u00e1ntica Parque Nacional Mar\u00edtimo Terrestre das #IllasAtl\u00e1nticas #C\u00edesgal Unha imaxe do #arquivodaluz https://t.co/80UMB78xot"
        },
        {
            "author_id": "36731740",
            "created_at": "2019-02-05T23:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.80876167,
                        -23.25627167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1092922852855160836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em atividade....muito bom! em Parque Nacional Serra da Bocaina, Paraty https://t.co/0i1WlXNVV8"
        },
        {
            "author_id": "900348469",
            "created_at": "2019-02-05T23:00:39.000Z",
            "id": "1092920970778677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Somos contra a instala\u00e7\u00e3o de um novo aterro no Cabu\u00e7u (SP) que vai aniquilar a pouca natureza que resta na cidade, um crime ambiental de preju\u00edzo irrepar\u00e1vel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\" Quer ajudar? Assine: https://t.co/F2wzN2hKBQ"
        },
        {
            "author_id": "481531504",
            "created_at": "2019-02-05T22:57:31.000Z",
            "id": "1092920182954168320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto 03/02/2019 (Belo Horizonte MG) \nParque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "3749817075",
            "created_at": "2019-02-05T22:44:24.000Z",
            "id": "1092916880107601921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que te prende?\n\u00c0s vezes voc\u00ea est\u00e1 observando somente a ponta de um iceberg.\nMergulhe fundo e redescubra-se. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/h5y6fmezrQ"
        },
        {
            "author_id": "595144633",
            "created_at": "2019-02-05T22:35:40.000Z",
            "id": "1092914684121042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PC - DPM - 2 DPRM e BM - CPM\nAlmo\u00e7o com o Comandante do CPM Coronel Amorim e demais amigos da BM no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil em Esteio. Integra\u00e7\u00e3o, planejamento de a\u00e7\u00f5es conjuntas e confraterniza\u00e7\u00e3o. https://t.co/2p5lHG6uBg"
        },
        {
            "author_id": "249786720",
            "created_at": "2019-02-05T22:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4258689,
                        -20.60330321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1092911134879805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de longe, plenitude. de perto, de longe! \ud83c\udfdd em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/yg35n1PmIb"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T22:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092907772105162752",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T22:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "971110539169591298",
                        "start": 0,
                        "username": "wilsonwitzel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092907101221986306",
            "in_reply_to_user_id": "971110539169591298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wilsonwitzel https://t.co/7za3rYecQZ Sr Governador o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA . \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas (Mata do Casqueiro), onde podem ser encontrados elementos da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "289329872",
            "created_at": "2019-02-05T21:53:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "174915025",
                        "start": 0,
                        "username": "faelslim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092904172326920199",
            "in_reply_to_user_id": "174915025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelslim me lembrou do Samba do parque municipal kkkkkkkkkk."
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2019-02-05T21:45:02.000Z",
            "id": "1092901939216556033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00fanior, nosso querido cliente da Mundo Terra Higien\u00f3polis, deslumbrado com tamanha beleza em torno do PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira, localizado no sul do estado de S\u00e3o Paulo, entre os... https://t.co/8oZbs8G6jl"
        },
        {
            "author_id": "150504330",
            "created_at": "2019-02-05T21:41:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092901102549389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vPH1VhHso3"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2019-02-05T21:34:13.000Z",
            "id": "1092899218770087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problema antigo... a Rua Cosme Velho \u00e9 o principal caminho das vans que v\u00e3o para o Corcovado. Os trechos de paralelep\u00edpedo est\u00e3o dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do... https://t.co/tkGOAuk8Ix"
        },
        {
            "author_id": "1084184436495785984",
            "created_at": "2019-02-05T21:25:04.000Z",
            "id": "1092896914134130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a Cachoeira dos Macacos, no parque Estadual do Ibitipoca! Quer saber como chegar l\u00e1, onde ficar e mais um monte de informa\u00e7\u00f5es e dicas? Acessa o link na bio e veja o V\u00eddeo que\u2026 https://t.co/q29zY1qW5U"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2019-02-05T21:07:31.000Z",
            "id": "1092892500124205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabe o que \u00e9 Reserva da Biosfera? O modelo, reconhecido pela UNESCO, prop\u00f5e uma gest\u00e3o integrada, participativa e sustent\u00e1vel dos recursos naturais. No Brasil, s\u00e3o sete Reservas da Biosfera e o Parque Nacional Pantanal Matogrossense (MT) fica em uma delas. https://t.co/5dvL0EPL5P https://t.co/jpPhUU3dze"
        },
        {
            "author_id": "72382335",
            "created_at": "2019-02-05T20:47:00.000Z",
            "id": "1092887337531568128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/v5uAER07oM"
        },
        {
            "author_id": "315281534",
            "created_at": "2019-02-05T20:42:12.000Z",
            "id": "1092886127869083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Costa do Sol, o PECSOL, protege seis cidades da Regi\u00e3o dos Lagos e existe desde 2011, reunindo pontos de belezas naturais da Regi\u00e3o.\n\n#leianoprensa #regiaodoslagos #planodemanejopecsol https://t.co/RGRtBRHkLJ"
        },
        {
            "author_id": "66444831",
            "created_at": "2019-02-05T20:31:31.000Z",
            "id": "1092883441685798913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouca gente sabe, mas o Parque Municipal Figueira do Rio Doce, tem um significado hist\u00f3rico para Governador... https://t.co/vIQKPhWpGE"
        },
        {
            "author_id": "39758613",
            "created_at": "2019-02-05T20:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.926667,
                        -15.738056
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1092881783195033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As veredas s\u00e3o eternas... Trilha da Capivara. em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/LNL6srWW89"
        },
        {
            "author_id": "19964884",
            "created_at": "2019-02-05T20:00:40.000Z",
            "id": "1092875676925845504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VINHEDO: Parque Municipal ganha sistema de monitoramento por c\u00e2meras e j\u00e1 obt\u00e9m resultados\n\nToda a movimenta\u00e7\u00e3o dentro do recinto da Festa da Uva de VINHEDO, que tem 92 mil metros\u2026 https://t.co/Xh78Kzplnc"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-02-05T19:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 90,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092875445794754560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este jacar\u00e9 foi resgatado nesta ter\u00e7a-feira, dia 05, pela equipe da Patrulha Ambiental da @Prefeitura_Rio do lado de fora do Parque Municipal de Marapendi, na Zona Oeste. https://t.co/nU85I47dRU"
        },
        {
            "author_id": "1248786781",
            "created_at": "2019-02-05T19:53:53.000Z",
            "id": "1092873968262893568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o para Ibitipoca MG. \n\u00daltimas vagas.\nVenha conhecer o parque estadual de Ibitipoca. \nIngresso ao parque    n\u00e3o incluso.\nCom cachoeiras divinas.\nTrilhas f\u00e1ceis\nDia 17/03/2019\n120,00.\nSa\u00edda as 3 hs da manh\u00e3.... https://t.co/TY0Dt1H2p2"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:23:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "122024938",
                        "start": 0,
                        "username": "CaosNoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092866215624749057",
            "in_reply_to_user_id": "122024938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaosNoRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "557644540",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito_RJO"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "93666404",
                        "start": 14,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092866004596723712",
            "in_reply_to_user_id": "557644540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito_RJO @DDalertaRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "980309645146447874",
            "created_at": "2019-02-05T19:20:06.000Z",
            "id": "1092865466643681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava la no parque municipal de buenas com a consagrada. Do nd a mina chega e fala que tirou uma foto nossa. E sinceramente, eu to apaixonado nessa foto vei"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "93666404",
                        "start": 0,
                        "username": "DDalertaRio"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "93666404",
                        "start": 13,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092865225056047104",
            "in_reply_to_user_id": "93666404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDalertaRio @DDalertaRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "106808031",
            "created_at": "2019-02-05T19:18:00.000Z",
            "id": "1092864937456750592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A/C aventureiros de plant\u00e3o \nhttps://t.co/6rVa7wEbrk https://t.co/nX38e4hQ5U"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:15:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "93666404",
                        "start": 0,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092864356017233920",
            "in_reply_to_user_id": "93666404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDalertaRio Tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "1018491606",
            "created_at": "2019-02-05T19:12:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "93666404",
                        "start": 0,
                        "username": "DDalertaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092863463133798400",
            "in_reply_to_user_id": "93666404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DDalertaRio o tr\u00e1fico de drogas est\u00e1 se mobilizando para estrada da capoeira grande em PEDRA DE GUARATIBA,Bairro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Brisas(Mata do Casqueiro)onde podem ser encontrados ele.da fauna e flora e mata atl\u00e2ntica,e ainda,Pesca e o turismo em sua culin\u00e1ria"
        },
        {
            "author_id": "340441649",
            "created_at": "2019-02-05T19:11:41.000Z",
            "id": "1092863350390833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Parque Estadual do Turvo divulga relat\u00f3rio da fisc... https://t.co/ryIq7p1Vge"
        },
        {
            "author_id": "1156932206",
            "created_at": "2019-02-05T19:03:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17986794,
                        -22.91000096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092861395790516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu primog\u00eanito!!! em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca Rj https://t.co/JxXZwdBi1t"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-05T19:00:30.000Z",
            "id": "1092860535060746242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A Reserva Extrativista de Tapaj\u00f3s-Arapiuns, com sede em Santar\u00e9m (PA), oferece 5 vagas de trabalho volunt\u00e1rio de longa dura\u00e7\u00e3o (11 de mar\u00e7o a 20 de dezembro de 2019). \n\ud83d\udccc Confira o edital completo da oportunidade: https://t.co/9PyN0a9Nw2\n#VoluntariadoICMBio #VamosJuntos https://t.co/sKRSlQSnXM"
        },
        {
            "author_id": "816196705",
            "created_at": "2019-02-05T18:55:58.000Z",
            "id": "1092859393245356038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decidi que minha pr\u00f3xima viagem vai ser pro parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "111284488",
            "created_at": "2019-02-05T18:54:02.000Z",
            "id": "1092858908291616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como est\u00e1 a implanta\u00e7\u00e3o e o funcionamento do Parque nacional da Furna Feia - RN  ? https://t.co/bIZn5WujPj"
        },
        {
            "author_id": "161316595",
            "created_at": "2019-02-05T18:31:31.000Z",
            "id": "1092853241019215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBRAS EM ANDAMENTO NO NOVO CAMPO SOCIETY NO PARQUE MUNICIPAL ANT\u00d4NIO MOLINARI \n\nA Secretaria de Obras em parceria com a Secretaria de Esportes est\u00e3o dando andamento as obras no novo campo society no Parque Municipal... https://t.co/LyxaS79Vw9"
        },
        {
            "author_id": "76049312",
            "created_at": "2019-02-05T18:31:01.000Z",
            "id": "1092853115076907013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Reportagem revela que o ministro do Meio Ambiente do governo Bolsonaro, Ricardo Salles, pediu para que a equipe dele adulterasse mapas da capital paulista com a inten\u00e7\u00e3o de liberar atividade de minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/b5oWaO0K2n"
        },
        {
            "author_id": "205809142",
            "created_at": "2019-02-05T18:18:33.000Z",
            "id": "1092849977787863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai tomar no cu, os caras fazem uma trip at\u00e9 Fairbanks no Parque Nacional Denali onde Chris Mccandless passou e SEQUER citam ele. O cara \u00e9 uma inspira\u00e7\u00e3o pra qualquer viajante, v\u00e3o se foder"
        },
        {
            "author_id": "712654792053678080",
            "created_at": "2019-02-05T18:04:40.000Z",
            "id": "1092846484620562433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mater Natura tem orgulho de estar contribuindo para a manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema - PEVRI, com projeto de restaura\u00e7\u00e3o florestal de 140 hectares, executado com patroc\u00ednio do BNDES e a parceria de... https://t.co/ucSm0aKzYv"
        },
        {
            "author_id": "3923248619",
            "created_at": "2019-02-05T17:50:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1092842925472604161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou com saudades do fim de semana \ud83d\ude2d\ud83d\udc99 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/DRGy4WYbAk"
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2019-02-05T17:50:17.000Z",
            "id": "1092842862771949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas. https://t.co/Ms7gbpXk2a"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2019-02-05T17:45:15.000Z",
            "id": "1092841596406693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guardas do Grupamento de Defesa Ambiental realizam patrulhamento de mirantes e parques da cidade como o Parque Natural Municipal de Marapendi, no Recreio dos Bandeirantes. Conte sempre com a gente.\n#SomosAGuarda #DefesaAmbiental https://t.co/q2sNqPNf08"
        },
        {
            "author_id": "804563354",
            "created_at": "2019-02-05T17:44:14.000Z",
            "id": "1092841339585220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Srs. Ricardo Sales, MINISTRO DO MEIO AMBIENTE e Adalberto Eberhard, PRESIDENTE DO ICMBio: Mantenham Iran Campello Normande na chefia da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais https://t.co/nxH2cQoHax #FicaIran"
        },
        {
            "author_id": "60939931",
            "created_at": "2019-02-05T17:41:41.000Z",
            "id": "1092840698821439488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Estadual Nova Baden https://t.co/2VoinAU7ut"
        },
        {
            "author_id": "55101544",
            "created_at": "2019-02-05T17:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6950653,
                        -23.4550312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1092840431354871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antigo Horto Florestal, o Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren, apesar de localizado em \u00e1rea urbana, mant\u00e9m extensas \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica, possui 73,9ha de \u00e1reas abertas \u00e0 visita\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/BnO7YThVKj"
        },
        {
            "author_id": "784362757068128257",
            "created_at": "2019-02-05T17:36:19.000Z",
            "id": "1092839350122020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA inicia trabalhos para reflorestamento do Parque Estadual do Rangedor \u2013 Jornal Pequeno https://t.co/gZRu1sBf2v"
        },
        {
            "author_id": "104162727",
            "created_at": "2019-02-05T17:30:53.000Z",
            "id": "1092837980618833920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa das bombas, N\u00facleo Engordador, Parque Estadual da Cantareira. \n\n#trilha #treking #trekking #hiking #natureza #vida #parqueestadualdacantareira #nucleoengordador #casadasbombas https://t.co/dzlvocSXIL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2019-02-05T17:29:47.000Z",
            "id": "1092837706449731585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ocorre amanh\u00e3 (06) cerim\u00f4nia de assinatura do contrato de concess\u00e3o de servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG). O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, e o presidente do ICMBio, Adalberto Eberhard, estar\u00e3o no evento \u27a1\ufe0f https://t.co/8X1hHmbF3z https://t.co/mgvuu4pHVR"
        },
        {
            "author_id": "1092409361316626432",
            "created_at": "2019-02-05T17:09:33.000Z",
            "id": "1092832611842646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor rol\u00ea que eu podia dar nessa ter\u00e7a feira \u00e9 vir pro parque municipal comer azeitona com mostarda"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2019-02-05T16:40:46.000Z",
            "id": "1092825368321511430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento ocorrer\u00e1 de 15 a 17 de fevereiro, no Parque Municipal de Eventos e ter\u00e1, entre as atra\u00e7\u00f5es, shows nacionais com Leandro Borges e Damares \ud83d\ude4f https://t.co/zJyatZXML2"
        },
        {
            "author_id": "62889440",
            "created_at": "2019-02-05T16:38:01.000Z",
            "id": "1092824678366957570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ligue para essa marra. Esse \u00e9 o nosso s\u00f3cio Jos\u00e9 Eduardo Pach\u00e1 em uma grava\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos arredores de Porto Seguro. A grava\u00e7\u00e3o foi para um projeto multiplataforma que estreia em... https://t.co/jXzVEkHHOR"
        },
        {
            "author_id": "4698120624",
            "created_at": "2019-02-05T16:32:08.000Z",
            "id": "1092823197412667394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidar dela \u00e9 o nosso maior compromisso\ud83c\udf3f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/JBDYZlTtOd"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2019-02-05T16:28:50.000Z",
            "id": "1092822368542773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, abrangendo os munic\u00edpios de Guapimirim, Mag\u00e9, Petr\u00f3polis e... https://t.co/S4mnpRtmlP"
        },
        {
            "author_id": "62889440",
            "created_at": "2019-02-05T16:24:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.06289,
                        -16.44542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "52ec9754e3206a63"
            },
            "id": "1092821351428026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ligue para essa marra. Esse \u00e9 o nosso s\u00f3cio Jos\u00e9 Eduardo Pach\u00e1 em uma grava\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos arredores de Porto Seguro. A grava\u00e7\u00e3o foi para um projeto\u2026 https://t.co/No7RPP8UB4"
        },
        {
            "author_id": "927923717778309121",
            "created_at": "2019-02-05T16:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 76,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "1092819022893199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de Relaxar (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx (Parque da Cidade) - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/zzXMZ5soOL"
        },
        {
            "author_id": "332572498",
            "created_at": "2019-02-05T15:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1369657388412895237",
                        "start": 0,
                        "username": "vilavelhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1092814410899427330",
            "in_reply_to_user_id": "64448964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VilaVelhaES Prefeitos e gestores de meio ambiente da PMVV. Est\u00e3o invadindo o morro de Jaburuna, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em uma \u00e1rea de risco, queimando e destruindo a vegeta\u00e7\u00e3o aos olhos de todos e voc\u00eas continuam se omitindo. V\u00e3o esperar acontecer uma trag\u00e9dia?"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-02-05T15:44:57.000Z",
            "id": "1092811323593900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendor na neve da Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda. Uma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas  YouTube https://t.co/oyD9gseQSz https://t.co/oyD9gseQSz"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-02-05T15:44:30.000Z",
            "id": "1092811211215945731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esplendor na neve da Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda. Uma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas  YouTube https://t.co/uMoYWtIcoc"
        },
        {
            "author_id": "184207075",
            "created_at": "2019-02-05T15:32:30.000Z",
            "id": "1092808190591422466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH, vale a pena conferir https://t.co/2zwLIJ5hDM"
        },
        {
            "author_id": "224809786",
            "created_at": "2019-02-05T14:45:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305556,
                        -20.41305556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1092796357524537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma imagem dessas nem precisa de filtro em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/lZ3MICESAE"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2019-02-05T14:40:13.000Z",
            "id": "1092795032619364353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccb Data: 24 de Fevereiro de 2019 - Domingo\n\nAs Torres de Bonsucesso ficam localizadas no distrito chamado de Bonsucesso que fica entre as cidades de Teres\u00f3polis e Friburgo, e elas fazem parte do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.\n\nQuer ir?... https://t.co/MPQd9qzTPs"
        },
        {
            "author_id": "3004750833",
            "created_at": "2019-02-05T14:26:02.000Z",
            "id": "1092791462566064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM do Acre, ICMBio e FUNAI realizam fiscaliza\u00e7\u00e3o em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental, na divisa com Peru https://t.co/fadM5lxYKu"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2019-02-05T14:13:19.000Z",
            "id": "1092788261246959617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vetado projeto de lei que ampliaria o Parque Municipal do Bairro Trevo.\nAto do prefeito foi mantido pela maioria dos vereadores apesar das manifesta\u00e7\u00f5es populares em favor da preserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora local. https://t.co/F2VzXjsCsQ https://t.co/HQYr2QySbi"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2019-02-05T13:38:58.000Z",
            "id": "1092779617323311106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza brutal: esplendor na neve na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda, \nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas https://t.co/Pr80mocRny"
        },
        {
            "author_id": "66363321",
            "created_at": "2019-02-05T13:32:09.000Z",
            "id": "1092777903098642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer um lugar incr\u00edvel, cercado de paisagens que contam um pouco da hist\u00f3ria da humanidade?\ud83c\udfde\ufe0fEnt\u00e3o v\u00e1 para o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed!\ud83d\ude0dS\u00e3o diversos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos para visitar, com c\u00e2nions, pinturas rupestres, forma\u00e7\u00f5es rochosas e muito +! \ud83d\udc4f https://t.co/eaZxMY8b6Z"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2019-02-05T13:31:40.000Z",
            "id": "1092777782935994368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza brutal: esplendor na neve na Gavieira \u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f\nImagens de uma beleza deslumbrante nas Brandas de S. Bento do Cando e Bosgalinhas na Serra da Peneda, \nUma paisagem brutal em pleno Parque Nacional da Peneda-.Ger\u00eas https://t.co/IUS5nrUqql"
        },
        {
            "author_id": "2233125434",
            "created_at": "2019-02-05T13:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.93334723,
                        -22.43504909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1092777521345527814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "360\u00b0 do Bela Vista/Pico do Urubu. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/Qmjpk4dMyO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [evaristocracia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "evaristocracia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "evaristocracia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [sapocomfome].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sapocomfome",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sapocomfome"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcosM31044570].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcosM31044570",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcosM31044570"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Toko_Loko].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Toko_Loko",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Toko_Loko"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Mariada94156889].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Mariada94156889",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Mariada94156889"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vilavelhaes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vilavelhaes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vilavelhaes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CaosNoRio].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CaosNoRio",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CaosNoRio"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Transito_RJO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Transito_RJO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Transito_RJO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vilavelhaes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vilavelhaes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vilavelhaes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri, Brasil",
                "id": "f3644acc91b1bfb3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedreira, Brasil",
                "id": "f03a777efa3aa653",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco do Sul, Brasil",
                "id": "7c98ce1862275b42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cear\u00e1, Brasil",
                "id": "7a0985d843b92380",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Seguro, Brasil",
                "id": "52ec9754e3206a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "824169517534298112",
                "name": "Instrutor.luizgustavobh",
                "username": "instrutorgubh7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042140837134651393",
                "name": "MARILICE DIAS",
                "username": "MariliceDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549123820",
                "name": "paul de oliveira",
                "username": "paul_deoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976901900",
                "name": "Batista Holanda",
                "username": "batista_holanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234034704",
                "name": "B\u00e1rbara Bittencourt",
                "username": "bha_bittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231040629",
                "name": "Gustavo Schramm Roth",
                "username": "groth1511",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696852",
                "name": "Luis",
                "username": "petynanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063102352859844613",
                "name": "-=SuporteKing=-",
                "username": "SuporteKingPe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016123871261614082",
                "name": "SkyKingPe New Era \ud83d\udd25",
                "username": "SkyKingPe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950019690612576256",
                "name": "KITCRAFT \ud83c\udf6b#KitKatDomina",
                "username": "AffzKitCraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900763343",
                "name": "Pensando em Viagem",
                "username": "pensandoviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091429060033609728",
                "name": "Fabiano Cesario",
                "username": "FabianoCesario1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983182731",
                "name": "rui so",
                "username": "ruiandrea_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80365537",
                "name": "Xico Barbosa",
                "username": "xicobarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33962953",
                "name": "Antonio Carlos Correia",
                "username": "accalculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759001618884939776",
                "name": "Janaina Paschoal",
                "username": "JanainaDoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110678643",
                "name": "Clube Gazeta do Povo",
                "username": "clubegazeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328708840",
                "name": "Aquabella",
                "username": "blk_pwr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90876954",
                "name": "Cec\u00edlia M2S",
                "username": "ceciliachiclete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25370142",
                "name": "Jorge Zamith",
                "username": "JorgeZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84076180",
                "name": "Ana Paula Henkel",
                "username": "AnaPaulaVolei",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167558763",
                "name": "John John",
                "username": "johninhosoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260254553",
                "name": "TRACKLOG",
                "username": "sigatracklog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1928811619",
                "name": "Esp\u00edrito Viajante",
                "username": "espiritviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382694183",
                "name": "Ligia Maura Costa",
                "username": "LigiaMauraCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148123758",
                "name": "\u00c9 \ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd74\ud83c\udd87, visse? \ud83d\ude0e\ud83c\udf35\u2728",
                "username": "alex_visse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105128688",
                "name": "Marcos Costa",
                "username": "marcosmartboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76895196",
                "name": "NiXaL o Tal de F\u00e1bio",
                "username": "FabioNixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177338684",
                "name": "Band FM Campinas",
                "username": "BandFM1067",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292575441",
                "name": "Wawi",
                "username": "GuadaVera1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53805719",
                "name": "\u24df Doc William",
                "username": "drwilliamcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123012223",
                "name": "Tubar\u00e3o \ud83e\udd88",
                "username": "luizroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51593192",
                "name": "Rapha",
                "username": "raphaelrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275082245",
                "name": "Alice Tib\u00farcio",
                "username": "Alice_Tiburcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116750085",
                "name": "Daniel Meneses",
                "username": "DanielMeneses_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024651103462457345",
                "name": "Eliane",
                "username": "Eliane77737177",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789319824530927616",
                "name": "Marau \u2764\ud83d\ude37",
                "username": "PrefeituraMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893173028758183937",
                "name": "Viagem Secreta",
                "username": "viagemsecretabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081656539193270272",
                "name": "Ant\u00f4nia Cleide Lima Dos Santos",
                "username": "AntniaCleideLi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501434774",
                "name": "Wemerson R. Ferreira",
                "username": "Wemerson8BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760605265754554368",
                "name": "Jo\u00e3o Scheleder Neto",
                "username": "SchelederNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849336334695231491",
                "name": "VpMinas Turismo",
                "username": "VpMinasTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913403661220503552",
                "name": "Val Souza Vinhedo",
                "username": "ValSouzaVinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964884",
                "name": "rede@fn10.com.br",
                "username": "folhanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4861072469",
                "name": "DJ Maco Maltauro",
                "username": "djmacomaltauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61172164",
                "name": "Antonio S. Silva",
                "username": "antoniosilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69356340",
                "name": "Nowhere Man",
                "username": "Midgot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164384148",
                "name": "\ud83e\uddf1 Ag\u00eancia Mural",
                "username": "agmural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2851774264",
                "name": "S\u00e9rgio Reich Garcia",
                "username": "serghyuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27707809",
                "name": "Bianca Pyl",
                "username": "biancapyl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81369657",
                "name": "riobaldo",
                "username": "belchiorista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085964025240997890",
                "name": "Aleneves",
                "username": "Ale19404400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247920164",
                "name": "IZZA BIJOUX",
                "username": "valeriafrancamk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2986115711",
                "name": "Portal Tamoios News",
                "username": "TamoiosNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1137974282",
                "name": "Prefeitura Moc",
                "username": "prefeituramoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854072485297491968",
                "name": "Hospedagem \ud83c\udfe0 Grande",
                "username": "hospedagemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085136951466954753",
                "name": "esp\u00edrito de nascido em 2000",
                "username": "campapampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70229695",
                "name": "Rodrigo Tora",
                "username": "Rodrigotora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3025329813",
                "name": "\u0618",
                "username": "kimlipvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893858245",
                "name": "Pousada do Magal",
                "username": "PousadadoMagal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28610387",
                "name": "Rafael Noris",
                "username": "rafanoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045030725689507841",
                "name": "Sedinha do C.P.",
                "username": "sedadepapel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712654792053678080",
                "name": "Mater Natura",
                "username": "maternaturainst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001216891237564417",
                "name": "Resende News",
                "username": "NewsResende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229215212",
                "name": "Blog Jonas Santos",
                "username": "jonassantospin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2405471491",
                "name": "#RuasdeBH",
                "username": "ruasdebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33898970",
                "name": "rozely",
                "username": "rozely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285194789",
                "name": "Eva dos Santos",
                "username": "cozinhadaeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911968797820690432",
                "name": "Hellen Marquezini",
                "username": "HellMarquezini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "710599962816548864",
                "name": "Mitocracia Autof\u00e1gica",
                "username": "_KatiaGarcia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843475976",
                "name": "#EuAvisei - Lula Presidente 2022",
                "username": "carlatoscan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138733399",
                "name": "Amilton Farias",
                "username": "pramiltonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53482274",
                "name": "Jacks ..  .",
                "username": "jacksmq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105663310",
                "name": "Edvaldo Soares",
                "username": "edylittle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35998190",
                "name": "gustavo drumond",
                "username": "gustavodrumond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "920364022289092608",
                "name": "m",
                "username": "Dae_Cotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873115441303924736",
                "name": "EXO",
                "username": "weareoneEXO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000214682530074624",
                "name": "Baekhyun_EXO",
                "username": "B_hundred_Hyun",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004014036927709185",
                "name": "Lay Zhang",
                "username": "layzhang",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2553324853",
                "name": "Adma Rocha",
                "username": "RochaAdma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984790539819257856",
                "name": "Akira YAMADA(Embaixador do Jap\u00e3o no Brasil)",
                "username": "YamadaEmbJapao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "924991845284876288",
                "name": "Univerzoo Cu\u00e1ntico BR",
                "username": "UCuanticoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119191647",
                "name": "Yasmin Galv\u00e3o",
                "username": "YasminGalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046292811526615040",
                "name": "EdinhoGadbem",
                "username": "edinhogadbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233269703",
                "name": "Portal",
                "username": "ILovAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27519517",
                "name": "Pl\u00ednio Bortolotti",
                "username": "plinioce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3619607356",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144017601",
                "name": "Alejandro Miravet",
                "username": "esmiravet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251678803",
                "name": "Andr\u00e9 Phellype Santos\u00ae",
                "username": "phellypereal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021422807278907392",
                "name": "ORL Viagens",
                "username": "OrlViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895368728409452544",
                "name": "Poltrona1 Itaquera",
                "username": "poltrona1itaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52138722",
                "name": "Carla Kalindrah",
                "username": "kalindrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90321486",
                "name": "O BRASIL T\u00c1 LASCAAADO! \u2640",
                "username": "RegianeLitzkow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99260273",
                "name": "S\u00e9rgio Gabriel",
                "username": "sergiogsjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311182989",
                "name": "Arnoldo Schmidt Neto",
                "username": "noldoneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709633123",
                "name": "Roberto Preto",
                "username": "RobertoPreto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167969760",
                "name": "Mariana M\u00e9ndez",
                "username": "coipina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306135032",
                "name": "Claudia Duarte (Cau)",
                "username": "Duarte_Cau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6042412",
                "name": "S\u00e9rgio Pavarini",
                "username": "pavarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339142862",
                "name": "Feminista Lutando contra o PATRIARCADO!",
                "username": "LFeministe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351728028",
                "name": "Ousartur.viagens",
                "username": "Ousartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344293985",
                "name": "marlon pacheco",
                "username": "marlonadan2783",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159804361926742019",
                "name": "MARN",
                "username": "MARN_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733503575058305026",
                "name": "JardinsdaAraradeLear",
                "username": "AraradeLear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "745747648964079620",
                "name": "Portal Arauto",
                "username": "portalarauto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394393136",
                "name": "Arauto FM 95,7",
                "username": "ArautoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136384566",
                "name": "Imperator",
                "username": "famosasfrases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9329712",
                "name": "amigo de milho",
                "username": "mustaine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1477412232",
                "name": "Raissa Romao",
                "username": "RaahRomao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38641780",
                "name": "Daniel Stone",
                "username": "danielmm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219643924",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee",
                "username": "lenacasagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3749817075",
                "name": "Adriano Leal",
                "username": "lealterapeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713318124242731009",
                "name": "Direto da Ci\u00eancia",
                "username": "diretodaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003999476523020288",
                "name": "Pegada Ecoturismo",
                "username": "pegadaecoturism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136385750",
                "name": "FB - Jornalismo, Cultura e Turismo",
                "username": "fabiobarbosafb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39776107",
                "name": "AgendaCulturalLisboa",
                "username": "AgendaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60062029",
                "name": "Matheus Sampaio",
                "username": "msampaiodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60994156",
                "name": "Covatti Filho",
                "username": "CovattiFilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993660424288694272",
                "name": "Percy Jackson",
                "username": "PjKbecadeAlga14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093833484097998848",
                "name": "matheusfnlz",
                "username": "matheusfnlz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386172358",
                "name": "Luiz Antonio Souza",
                "username": "lantsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059643753361743872",
                "name": "Portal Alvorada Manaus",
                "username": "PortalManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506679111",
                "name": "cicero walcker",
                "username": "cwmodolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004408265437073408",
                "name": "O Turista Curioso",
                "username": "oturistacurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049802024773177345",
                "name": "Viagem para Lisboa",
                "username": "viagempralisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429207",
                "name": "zurich",
                "username": "rottweiler68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928607584113786881",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "Ronaldo77497817",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949302727796056064",
                "name": "Cinema S\u00e3o Jorge",
                "username": "CinemaSaoJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592431178",
                "name": "Marcone Avelino (100% imunizado e pronto pra mais)",
                "username": "MarconeAvelino2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284253804",
                "name": "Jonathan Teles",
                "username": "JonathanCTeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39115361",
                "name": "Anna \ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "annaconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898362477473390593",
                "name": "Dem\u00e9trius Abrah\u00e3o Fotografia",
                "username": "DAbrahaoPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138814012",
                "name": "Cleber \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "cleber_neris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49082691",
                "name": "Valdira",
                "username": "ValdiraRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024400694",
                "name": "ThommytheCat3",
                "username": "worldincrisis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722152048054169601",
                "name": "Rogelio Nahuel",
                "username": "RNahuel_XXI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518822419",
                "name": "Liliane Daoud \u0644\u064a\u0644\u064a\u0627\u0646",
                "username": "liliandaoud",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "789044297865826304",
                "name": "LDF",
                "username": "KARRNIJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408360989",
                "name": "Deeyah Khan",
                "username": "Deeyah_Khan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17230367",
                "name": "icarus62",
                "username": "icarus62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842964298825699328",
                "name": "Fraser MacLeod",
                "username": "FraserMacLeod5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944212070",
                "name": "Nicolas",
                "username": "OmNico72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238096918",
                "name": "Merridy Cox",
                "username": "MerridyCox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36975178",
                "name": "MLH",
                "username": "Heffalumpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130810427",
                "name": "lina ben mhenni",
                "username": "benmhennilina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3356166845",
                "name": "Im\u00f3vel S.A.",
                "username": "adilsonseabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329109605",
                "name": "Qual Viagem",
                "username": "Qualviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164236969",
                "name": "Nairson Socorro",
                "username": "nairsonsocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299946789",
                "name": "Acibalc",
                "username": "Acibalc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889925858181480450",
                "name": "R\u00e1dio Tapejara FM 101,5",
                "username": "rdtapejara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777108204832555008",
                "name": "Iris Rezende",
                "username": "IrisRezendeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449025774",
                "name": "Olhar Viana do Castelo",
                "username": "OlharViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322328950",
                "name": "apuama rafting",
                "username": "apuamarafting1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40329047",
                "name": "silv",
                "username": "silvrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55554769",
                "name": "bricioloureiro",
                "username": "bricioloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34684888",
                "name": "luiz zini pires",
                "username": "zinipires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253988376",
                "name": "Brigada Militar - RS",
                "username": "brigadamilitar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047526131652603920",
                "name": "Blog Turismo Sustentabilidade",
                "username": "BlogTurS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21341906",
                "name": "Dani Insone",
                "username": "danib_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307148870",
                "name": "will prado",
                "username": "prado_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524389707",
                "name": "mAriana\ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99",
                "username": "meripopisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69054078",
                "name": "Lulichan \ud83c\udf38~Mizutsune Rider~\ud83c\udf38",
                "username": "Luli_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61759609",
                "name": "Jorley  Tavares",
                "username": "jorleytavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4707132195",
                "name": "\u03a3L\u03a3NIT\u0394 \ud83d\udc1d\ud83c\udf93 Black Is King",
                "username": "ele_nix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707706554",
                "name": "Amazonas Classificad",
                "username": "Amaclassificado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298376",
                "name": "keilla reis alves",
                "username": "key_wins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235201045",
                "name": "Cabloco AM",
                "username": "cablocoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146271566",
                "name": "Nosso Amazonas",
                "username": "nosso_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365220863",
                "name": "Host Amazonas",
                "username": "HostAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76528514",
                "name": "Markinhu Meireles",
                "username": "markinhuitajuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26244971",
                "name": "Jackson Taschner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\ude4f",
                "username": "SF74T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231941440911048710",
                "name": "Whendeo Bernardo",
                "username": "whendeobernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34716382",
                "name": "Nat Natura",
                "username": "naturabroficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914937689325088776",
                "name": "O Mestre Roceiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MestreRoceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568811602",
                "name": "Mel Ribeiro",
                "username": "marymel75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11696532",
                "name": "Tadeu Zanoni",
                "username": "tzanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089169035764383744",
                "name": "crochet",
                "username": "Edimils83798709",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083867298484637702",
                "name": "Jessica",
                "username": "putamerdajessic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2503269249",
                "name": "Canal Do Mutante",
                "username": "Wallacemutante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551846978",
                "name": "Angelo Macedo",
                "username": "macedoangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828457787",
                "name": "More Than Just Parks",
                "username": "MTJParks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35600300",
                "name": "Maldi\u00e7\u00e3o de Cassandra",
                "username": "bicicreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205502",
                "name": "MAGNESIO",
                "username": "magnesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374557750844391428",
                "name": "Itz._.rixky",
                "username": "RickyCifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365688241",
                "name": "Wandrey Phelipe",
                "username": "wandreyph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227603813",
                "name": "Aconteceu Ipu",
                "username": "afranioasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501390231",
                "name": "StreetPhotoID",
                "username": "StreetPhotoID",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69614558",
                "name": "SIAMIG",
                "username": "SIAMIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76234810",
                "name": "Renato Affonso",
                "username": "renatoaffonso72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467881045",
                "name": "MT Agora",
                "username": "MTAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400034752",
                "name": "Noel de Carvalho",
                "username": "deCarvalhoNoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175139477",
                "name": "Sindipi",
                "username": "sindipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667251851",
                "name": "Oceana Brasil",
                "username": "OceanaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113468528",
                "name": "Beth Esquinatti e Nei Bernardes",
                "username": "betheneifot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990068847116996608",
                "name": "dalila",
                "username": "vaaaibuscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242036440",
                "name": "ponto final",
                "username": "10ciceroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003183652",
                "name": "mb",
                "username": "MichelBaratella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357503057",
                "name": "Os Prints",
                "username": "osPrints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185292297",
                "name": "Lu\u00eds J\u00fanior MA",
                "username": "luiscarlos_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705040577004478464",
                "name": "T",
                "username": "Ma_Theuzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011452708",
                "name": "Alegrande o Xand",
                "username": "Xxandracula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844484965",
                "name": "Luy\u2122\u26e7",
                "username": "Luy_da_ZN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "453253442",
                "name": "H&R",
                "username": "Dois_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464592003",
                "name": "Mapinguary Cabano.",
                "username": "jaircantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364689846946721793",
                "name": "Kp",
                "username": "pservidone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195183276",
                "name": "muzambinho.com",
                "username": "muzambinhonaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4899937479",
                "name": "Evandro",
                "username": "espereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204076166",
                "name": "Portal 27",
                "username": "portal_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889809147910344706",
                "name": "Cachoeira Andorinhas",
                "username": "CAndorinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195956994",
                "name": "nilsu",
                "username": "nilsonfr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171784045",
                "name": "Dr. Marina \ud83d\ude4b\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "oliveiramarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276688709",
                "name": "F\u00e1bio Teles",
                "username": "fteles11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996079186195427328",
                "name": "Museu Municipal de Barueri",
                "username": "MuseuBarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249633318",
                "name": "Portal Moquecada",
                "username": "PortalMoquecada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56506419",
                "name": "Lariska de PFF2",
                "username": "lariskahorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2751023197",
                "name": "3em3",
                "username": "3em3tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401633746",
                "name": "null",
                "username": "ealaries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230553275",
                "name": "greg, o gregory",
                "username": "greg_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182634558",
                "name": "andrews",
                "username": "andrewsbotanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56461766",
                "name": "Fl\u00e1via Vasconcelos",
                "username": "Fla_life",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085203321588252672",
                "name": "Dispersomos",
                "username": "dispersomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67906135",
                "name": "Unesp Ci\u00eancia",
                "username": "unespciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292312232",
                "name": "Prefeitura Tapejara",
                "username": "pmtapejara_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35603888",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha",
                "username": "AndreLGRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093264967967621120",
                "name": "eumventocantou",
                "username": "eumventocantou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43775232",
                "name": "Helio Flanders",
                "username": "helioflanders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2948253124",
                "name": "Luan Nobat",
                "username": "lubanogu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169577104",
                "name": "Krinter",
                "username": "Krinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064671824578007045",
                "name": "Nordeste Bolsonaro",
                "username": "nordesteBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845452722",
                "name": "Campus Inconfidentes",
                "username": "IFInconfidentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918795",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc05",
                "username": "juarezzfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97523800",
                "name": "Higor Lira",
                "username": "HiigorLiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61614934",
                "name": "evandro carvalho",
                "username": "evandrosbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16815388",
                "name": "Page Not Found",
                "username": "BlogPageNFound",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40545889",
                "name": "Andr\u00e9ia Sadi",
                "username": "AndreiaSadi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55885236",
                "name": "paulinho serra\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "PaulinhoSerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35749457",
                "name": "martha esteves",
                "username": "marthaesteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25897159",
                "name": "J\u00falia Garcia",
                "username": "garciajulia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61852359",
                "name": "Andr\u00e9 Gallindo #VacinaJ\u00c1",
                "username": "andregallindo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3948041",
                "name": "Rosana Hermann",
                "username": "rosana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52467382",
                "name": "Mariana Godoy",
                "username": "mariana_godoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1677721",
                "name": "Nick Ellis \ud83d\udd96",
                "username": "NickEllis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55449743",
                "name": "Rafael Coimbra",
                "username": "_rafaelcoimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "6665802",
                "name": "Bia Kunze \ud83d\udcf1",
                "username": "garotasemfio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16814960",
                "name": "Patr\u00edcia Kogut.com",
                "username": "PatriciaKogut",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30429638",
                "name": "Fabr\u00edcio Vitorino",
                "username": "Fabyuri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202406066",
                "name": "leticia spiller",
                "username": "leticiaspiller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33742728",
                "name": "Bruno De Luca",
                "username": "brunodeluca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23133853",
                "name": "beto silva",
                "username": "betosilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14579710",
                "name": "\u00c1pyus | Use m\u00e1scaras PFF2",
                "username": "apyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83830377",
                "name": "Luiz (#looidi)\u24df\u264e\ud83d\udc37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "looidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568206704",
                "name": "claudio  gongo",
                "username": "claudio_gongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40057108",
                "name": "O2 Corre Brasil",
                "username": "O2CorreBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69989668",
                "name": "painel solar da lorde",
                "username": "salds_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110768207",
                "name": "Turismo Regional",
                "username": "retur_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2576172118",
                "name": "OlharCidade.com.br",
                "username": "OlharCidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936725641453539328",
                "name": "V\u00edctor Vieira da Cunha Gest\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "VitinhoGPDES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012492239136796672",
                "name": "Trilha do Viajante",
                "username": "TrilhaDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053602755938582528",
                "name": "Ana Paula Ubatuba",
                "username": "AnaPaul84241047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482119571",
                "name": "G1 Sul de Minas",
                "username": "g1suldeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399171412",
                "name": "Celia Gilly",
                "username": "CeliaGilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019328176412033025",
                "name": "Pedro Otton",
                "username": "OttonPedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908859184795578370",
                "name": "BoysBHOfficial 1\u20e30\u20e30\u20e3\ud83c\uddf0",
                "username": "BoysBHOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150365419",
                "name": "Ana",
                "username": "Anacec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196833090",
                "name": "franzinha \ud83e\uddda\ud83c\udffc",
                "username": "fraanroelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902887780325478400",
                "name": "\u00c9lida Mamedio",
                "username": "ElidaMamedio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68763991",
                "name": "Aurora Seles",
                "username": "AuroraSeles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270441194",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guisturm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789662754617585668",
                "name": "Diga n\u00e3o \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o - Corrupci\u00f3n no",
                "username": "corrupcaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14084485",
                "name": "Daniel @dbalieiro | #FreeJulianAssange",
                "username": "dbalieiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775190647645016064",
                "name": "#dbLabs #HyperLink",
                "username": "dbMayaHyperLink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017899214867660800",
                "name": "Ryan \u25e4\u2720\u25e2\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "DRyan2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885536732132904960",
                "name": "Revista Ato e Reflexo",
                "username": "atoereflexo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799248789693460480",
                "name": "skinhead cancelado",
                "username": "thyartisdeath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081176769112227841",
                "name": "Dr M\u00e1rcio Campos\u2696Advogado",
                "username": "MrcioDavid6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66444831",
                "name": "Univale",
                "username": "UnivaleGV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435000821",
                "name": "M. Avante Brasil",
                "username": "MovAvanteBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104633778",
                "name": "Irineu Castanheira",
                "username": "avozdopovomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973681289588105216",
                "name": "Radio Web Piau\u00ed",
                "username": "radiowebpiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56791246",
                "name": "Woton Campos",
                "username": "wotsc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149953066",
                "name": "Ant\u00f4nio Ruas",
                "username": "antonio_ruas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000379205635444736",
                "name": "Turistando em Foz",
                "username": "turistandoemfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456848867",
                "name": "Ar Editora",
                "username": "ArEditora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872649506",
                "name": "David Frizzo Nemitz",
                "username": "NemitzDavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168425731",
                "name": "Agenparl",
                "username": "Agenparl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005934977094168576",
                "name": "rlgermano",
                "username": "rlgermano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999991837774548992",
                "name": "Maria Solange Machado",
                "username": "MariaSolangeMa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103074382",
                "name": "Marcos Andr\u00e9 Torsani",
                "username": "MarcosTorsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97081119",
                "name": "Fernando Holiday",
                "username": "FernandoHoliday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121263890",
                "name": "pd_twitt",
                "username": "pd_twitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344587828924178434",
                "name": "Jose Luiz Goldfarb",
                "username": "jlgoldfarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432405",
                "name": "S\u00e9rgio \ud83d\uddde",
                "username": "Conteudo_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817107049700016133",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o FAT",
                "username": "FundacaoFAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229303500",
                "name": "Factualidades",
                "username": "factualidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839095067017109504",
                "name": "Caminho do Vinho",
                "username": "CaminhodoVinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194711667",
                "name": "Hugo Dias",
                "username": "HLeonardoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026538975308206080",
                "name": "Marcos Melo",
                "username": "marcosmelo1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27858872",
                "name": "Leniro Guedes",
                "username": "guedeslemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51262913",
                "name": "nik22",
                "username": "AKtmrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132683837",
                "name": "hott",
                "username": "juhott_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345483095",
                "name": "Jovem Paulo",
                "username": "jao_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69133229",
                "name": "ochatosocial",
                "username": "ochatosocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65696412",
                "name": "Danielle Oliveira",
                "username": "Danis_uk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898343489162936320",
                "name": "Alex Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Alexpsil_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56439669",
                "name": "gera\u00e7\u00e3o cringe",
                "username": "caaarolsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903327041466109953",
                "name": "trekkingtur",
                "username": "trekkingtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153076440",
                "name": "UFRA",
                "username": "UfraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224268836",
                "name": "Unesp BRO",
                "username": "unespbro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833436166921789444",
                "name": "D3 - A F\u00eanix",
                "username": "D3AFenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3094361907",
                "name": "Biovert Florestal",
                "username": "biovert_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415748218",
                "name": "Ra\u00fal G. Coto",
                "username": "RaulGCoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064523786718982145",
                "name": "Selwood Equine Portugal",
                "username": "EquineSelwood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "332572498",
                "name": "Vinicius S. Uliana",
                "username": "ViniciusSUliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Cantu",
                "username": "cantufm96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086790108844576768",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "NorkeyMarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54664233",
                "name": "Rosangela",
                "username": "rsc2563",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149222153",
                "name": "Abrasel - Pr",
                "username": "abraselpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2716763753",
                "name": "Davi Alcolumbre",
                "username": "davialcolumbre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2264643117",
                "name": "suellen",
                "username": "whysules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80449719",
                "name": "EsporteNaRede",
                "username": "EsporteNaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675551577",
                "name": "Black Azula \ud83d\udd25",
                "username": "kauanvitor14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15992092",
                "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f Pomba Gira com ang\u00fastia c\u00edvica \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "bete_davis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144989894",
                "name": "Patrick Albuquerque",
                "username": "ptk2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36731740",
                "name": "Marcus Nadruz",
                "username": "mnadruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481531504",
                "name": "Adao R. Marcelino",
                "username": "AdaoRMarcelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595144633",
                "name": "Mario Souza",
                "username": "delmariosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249786720",
                "name": "blessinho",
                "username": "lefreakvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018491606",
                "name": "Tubar\u00e3o",
                "username": "TubaraoGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971110539169591298",
                "name": "Wilson Witzel",
                "username": "wilsonwitzel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289329872",
                "name": "Wederson Ribeiro",
                "username": "wedersonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174915025",
                "name": "Fael Lima",
                "username": "faelslim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150504330",
                "name": "sharkboy",
                "username": "diogodg44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084184436495785984",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz | UaiVamBora",
                "username": "uaivambora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72382335",
                "name": "Douglas Rodrigues",
                "username": "douglaskorvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315281534",
                "name": "Camila Raupp",
                "username": "CamilaRauppBz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39758613",
                "name": "lucia pinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "luciapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248786781",
                "name": "jose luis",
                "username": "hortoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980309645146447874",
                "name": "Davi",
                "username": "davii_caldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106808031",
                "name": "Filipe Mamede",
                "username": "mdemamede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340441649",
                "name": "joce rodrigues",
                "username": "jocerodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156932206",
                "name": "Eliel Felix/conservador/Patriota",
                "username": "ElielFelixAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816196705",
                "name": "Marina",
                "username": "caeduxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111284488",
                "name": "Gilberto Jales",
                "username": "gilbertojales1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161316595",
                "name": "TV PLAN",
                "username": "tv_plan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "205809142",
                "name": "harry haller",
                "username": "mad_where",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3923248619",
                "name": "Gabi's",
                "username": "gabrielagnss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804563354",
                "name": "Francisco d'Albertas",
                "username": "FdAlbertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60939931",
                "name": "Bruno de Oliveira",
                "username": "Bno_si",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55101544",
                "name": "Fabiano Duncan (Honrado Principe dos Ares Secos)",
                "username": "fabianoduncan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784362757068128257",
                "name": "Viramundo",
                "username": "JoaoOtavio1957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104162727",
                "name": "Cristina Sininho S\u00e1",
                "username": "cristinasininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092409361316626432",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "livigalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62889440",
                "name": "Pas\u00e1rgada",
                "username": "VemPraPasargada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4698120624",
                "name": "Mah_\ud83c\udf1f",
                "username": "justindrew559",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927923717778309121",
                "name": "Igor Guerra",
                "username": "igor_francisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184207075",
                "name": "Pastor Gesandes",
                "username": "pastorgesandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224809786",
                "name": "Felipe Neves",
                "username": "Felipeln88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004750833",
                "name": "Acreaovivo.com",
                "username": "AcreaovivoSite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66363321",
                "name": "CarroAluguel",
                "username": "CarroAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233125434",
                "name": "Bizuco Games",
                "username": "BizucoGames",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1094625991157211137",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fn11kfe7che84sxf2zjjhh9wxt50u5",
        "oldest_id": "1092777521345527814",
        "result_count": 499
    }
}