{
    "data": [
        {
            "author_id": "323174656",
            "created_at": "2011-12-31T22:24:54.000Z",
            "id": "153240236506353665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rubia Monerat, hoje a tarde rodei nas estradas que d\u00e3o acesso ao parque estadual sete sal\u00f5es, e para nossa... http://t.co/WBSYYcjB"
        },
        {
            "author_id": "58393",
            "created_at": "2011-12-31T22:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "153236341277212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ti linduu (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/g5428IPZ"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2011-12-31T22:07:18.000Z",
            "id": "153235808948723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia det\u00e9m suspeito por ter iniciado inc\u00eandio no parque nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena http://t.co/SHceoO3J"
        },
        {
            "author_id": "32291823",
            "created_at": "2011-12-31T20:40:43.000Z",
            "id": "153214018243411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/g6HSgcJk"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2011-12-31T20:30:56.000Z",
            "id": "153211556459589634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 fechado, e... http://t.co/rsI9aKLp"
        },
        {
            "author_id": "37885775",
            "created_at": "2011-12-31T20:00:01.000Z",
            "id": "153203777246208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/MAMo0jrD"
        },
        {
            "author_id": "244773335",
            "created_at": "2011-12-31T19:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13452,
                        -22.402733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "153202142860152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Estr. Uni\u00e3o E Ind\u00fastria, 9906-10548, Petr\u00f3polis) http://t.co/eiKiP5Hj"
        },
        {
            "author_id": "53961025",
            "created_at": "2011-12-31T19:51:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "153201565937844225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 7 others http://t.co/PDILg5bk"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-12-31T18:28:55.000Z",
            "id": "153180852422053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio come\u00e7ou a ser controlado no parque nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia, Chile. 11,5 mil hectares foram consumidos pelas chamas."
        },
        {
            "author_id": "21036638",
            "created_at": "2011-12-31T18:00:28.000Z",
            "id": "153173692900327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 7 others http://t.co/eUeVYY26"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2011-12-31T17:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02678637,
                        -20.39402128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "153173163344269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://t.co/xUu3LQMS"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-31T17:20:54.000Z",
            "id": "153163733470937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diminui\u00e7\u00e3o da intensidade do vento e uma leve chuva ajudaram a deter o avan\u00e7o do inc\u00eandio no parque nacional T... http://t.co/mcYTIm6l"
        },
        {
            "author_id": "38495940",
            "created_at": "2011-12-31T17:13:44.000Z",
            "id": "153161931010748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele veio me pedir comida kkkk  @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/9Gnh2leZ"
        },
        {
            "author_id": "51930034",
            "created_at": "2011-12-31T16:02:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "153144047404453889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/mjncMJwg"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-31T15:17:16.000Z",
            "id": "153132620279070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iG S\u00e3o PauloChile pede ajuda internacional para combater chamas no parque nacional de Torres de Paine; 700 turis... http://t.co/TZONfNpU"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2011-12-31T14:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "15907720",
                        "start": 109,
                        "username": "addthis"
                    }
                ]
            },
            "id": "153123724403552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado e Eventos - Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u : http://t.co/39xPChYk via @AddThis #fb"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2011-12-31T14:37:45.000Z",
            "id": "153122677798871040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa w/ 3 others) http://t.co/Ur4I2Bg6"
        },
        {
            "author_id": "32409977",
            "created_at": "2011-12-31T14:22:35.000Z",
            "id": "153118859036082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional http://t.co/4MP1TZFd"
        },
        {
            "author_id": "34508917",
            "created_at": "2011-12-31T13:28:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "153105348725714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/cFtg6pYd"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2011-12-31T13:07:27.000Z",
            "id": "153099950958444544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/tFCtRBiK"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-12-31T12:41:16.000Z",
            "id": "153093361128050688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia http://t.co/B4OavAWB"
        },
        {
            "author_id": "40138045",
            "created_at": "2011-12-31T12:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "153093233562501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 5 others http://t.co/CGhdII7u"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2011-12-31T12:36:52.000Z",
            "id": "153092252909047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia http://t.co/vcgq27wh"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2011-12-31T12:36:50.000Z",
            "id": "153092245573222400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/hukJNPkQ"
        },
        {
            "author_id": "64468848",
            "created_at": "2011-12-31T12:36:50.000Z",
            "id": "153092244403011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/FkUed1XT"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2011-12-31T12:35:20.000Z",
            "id": "153091867905503233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades chilenas evacuam parque nacional atingido por inc\u00eandio na Patag\u00f4nia: Em comunicado, governo american... http://t.co/v2SEl34E"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2011-12-31T11:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "8802752",
                        "start": 101,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "153082484630892544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/v17xzb9G via @g1"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2011-12-31T11:37:47.000Z",
            "id": "153077384973791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12k Parque Estadual Horto Florestal. Ultimo treino de corrida de rua do ano realizado com sucesso, na chuva sem d\u00f3 em SP!"
        },
        {
            "author_id": "41211201",
            "created_at": "2011-12-31T11:35:34.000Z",
            "id": "153076828750364672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/dSivdEHv"
        },
        {
            "author_id": "166449135",
            "created_at": "2011-12-31T11:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "28428318",
                        "start": 8,
                        "username": "vinnysacramento"
                    }
                ]
            },
            "id": "153074979762749442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Levar o @vinnysacramento pro parque nacional hoje... Espero que eles gostem de andar.."
        },
        {
            "author_id": "106455417",
            "created_at": "2011-12-31T11:20:49.000Z",
            "id": "153073117579841537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tristeza pela destrui\u00e7\u00e3o provocada pelo inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Payne, lugar de natureza ind\u00f4mita e intocada"
        },
        {
            "author_id": "38495940",
            "created_at": "2011-12-31T11:18:22.000Z",
            "id": "153072500614512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) w/ 3 others http://t.co/szHdD5kg"
        },
        {
            "author_id": "451309444",
            "created_at": "2011-12-31T11:12:05.000Z",
            "id": "153070919328337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Epis\u00f3dio de 1987 da s\u00e9rie \"Wild Kingdom\" baseado na Casa dos Le\u00f5es do Parque Nacional da Gorongosa(Video) http://t.co/S9gouCka"
        },
        {
            "author_id": "315437945",
            "created_at": "2011-12-31T11:06:55.000Z",
            "id": "153069617693212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Parque Nacional: uma obra sem fim http://t.co/LDlCLKYa"
        },
        {
            "author_id": "17655214",
            "created_at": "2011-12-31T10:49:46.000Z",
            "id": "153065302232543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/DFjcMRnH"
        },
        {
            "author_id": "414259803",
            "created_at": "2011-12-31T09:23:23.000Z",
            "id": "153043562286678016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu simplismente abandonei o #twitter porque fui no parque municipal e pro shopping dai nem deu pra entrar :S:S"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-31T06:00:07.000Z",
            "id": "152992411377872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia j\u00e1 arrasou 8.500 hectares: inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/hkhXJycM"
        },
        {
            "author_id": "47464601",
            "created_at": "2011-12-31T04:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35041714,
                        -23.97017578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "152969560872595457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/ESOajpAJ"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-31T04:18:05.000Z",
            "id": "152966733077037056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2011-12-31T03:52:37.000Z",
            "id": "152960322427305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Tor... http://t.co/r2NyCCjN"
        },
        {
            "author_id": "92309927",
            "created_at": "2011-12-31T03:52:36.000Z",
            "id": "152960318241386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/azrre5ep"
        },
        {
            "author_id": "53080048",
            "created_at": "2011-12-31T03:39:40.000Z",
            "id": "152957063046242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo+ No Parque Estadual Horto Florestal, #TreinoDoDia! Ultimo do Ano U-huu"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-12-31T03:38:54.000Z",
            "id": "152956869596549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/JnEK7wTx"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2011-12-31T03:38:53.000Z",
            "id": "152956868191469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/pTD1YTpy"
        },
        {
            "author_id": "273065438",
            "created_at": "2011-12-31T03:33:23.000Z",
            "id": "152955483311972353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 11 mil hectares de floresta na Patag\u00f3nia: O inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pai... http://t.co/OwvvuhWy"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-31T03:00:26.000Z",
            "id": "152947191995043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades chilenas confirmaram nesta sexta feira que o inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pain... http://t.co/EGFOqP3T"
        },
        {
            "author_id": "102816718",
            "created_at": "2011-12-31T02:23:03.000Z",
            "id": "152937781323239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/vbl9Af4s"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2011-12-31T02:15:52.000Z",
            "id": "152935973964099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o:  http://t.co/JVuOb5ir"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-31T02:03:40.000Z",
            "id": "152932905151250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As autoridades chilenas confirmaram nesta sexta feira que o inc\u00eandio que afeta o parque nacional Torres del Pain... http://t.co/eX5kfLoV"
        },
        {
            "author_id": "20099846",
            "created_at": "2011-12-31T01:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "23259489",
                        "start": 60,
                        "username": "ericoaires"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "20099846",
                        "start": 73,
                        "username": "Giacomo_Mancini"
                    }
                ]
            },
            "id": "152931458804236288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o. S\u00f3 foi proibido na grama em frente, \u00e1rea protegida. RT @ericoaires: @Giacomo_Mancini nao tinha sido proibido shows no farol?"
        },
        {
            "author_id": "159178764",
            "created_at": "2011-12-31T01:49:20.000Z",
            "id": "152929296166555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque nacional http://t.co/lrGVLReR"
        },
        {
            "author_id": "159178764",
            "created_at": "2011-12-31T01:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "77351213",
                        "start": 0,
                        "username": "yaponex"
                    }
                ]
            },
            "id": "152927477646372865",
            "in_reply_to_user_id": "77351213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaponex Fui em Minas, no parque nacional da Serra da Canastra onde nasce o S\u00e3o Francisco."
        },
        {
            "author_id": "159178764",
            "created_at": "2011-12-31T01:36:13.000Z",
            "id": "152925998340521984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Depois de uma longa viagem para o Parque Nacional da Serra da Canastra, lugar maravilhoso! Chego em casa e problemas de conex\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "154956501",
            "created_at": "2011-12-31T00:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1237471572748795904",
                        "start": 0,
                        "username": "YovannyQ"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "565778579",
                        "start": 10,
                        "username": "puebloalzao"
                    }
                ]
            },
            "id": "152914203273990145",
            "in_reply_to_user_id": "154956501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YovannyQ @puebloalzao Chile decretou \u00e1rea de desastre devastada pelo fogo do parque nacional na Patag\u00f4nia ... http://t.co/kNZLNf8B"
        },
        {
            "author_id": "346146117",
            "created_at": "2011-12-31T00:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57252611,
                        -23.86806594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "152906722527293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Da Serra Do Mar (Rod. Imigrantes, Rod. Anchieta, Sao Bernardo do Campo) http://t.co/YEEf4DPF"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-31T00:16:48.000Z",
            "id": "152906011143970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque natural da Patag\u00f4nia: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Pat... http://t.co/n8Y8kLEo"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-31T00:07:05.000Z",
            "id": "152903563494957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque natural da Patag\u00f4nia: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Pat... http://t.co/wzn7bLzu"
        },
        {
            "author_id": "333730006",
            "created_at": "2011-12-31T00:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "296860913",
                        "start": 42,
                        "username": "magdinha22"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "204138062",
                        "start": 54,
                        "username": "ROBFPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "152902474351644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu a @_BiaaOliveeira @_Naja_Oliveira @magdinha22 @ROBFPS fomos jogar futebol no parque municipal kk"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-30T23:56:00.000Z",
            "id": "152900777998946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/lKYpY5D1"
        },
        {
            "author_id": "9396452",
            "created_at": "2011-12-30T23:30:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03582875,
                        -23.41086343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "152894373649063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema) http://t.co/mAXjHVh9"
        },
        {
            "author_id": "49012302",
            "created_at": "2011-12-30T23:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28466703,
                        -22.97335208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "152891789592895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional & Floresta da Tijuca (Floresta da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/LCqQUqY"
        },
        {
            "author_id": "94991148",
            "created_at": "2011-12-30T23:00:24.000Z",
            "id": "152886785888894979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Engenharia Mec\u00e2nica do campus S\u00e3o Mateus t\u00eam aula de campo na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/tbK5TBAy"
        },
        {
            "author_id": "49965262",
            "created_at": "2011-12-30T22:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "78604219",
                        "start": 26,
                        "username": "IbitipocaDicas"
                    }
                ]
            },
            "id": "152884227153731584",
            "in_reply_to_user_id": "78604219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show! Rola pra amanha? RT @IbitipocaDicas Reveillon IBITIPOCA TRILHAS E AVENTURAS, Jeep Tour de Land Rover no entorno do Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "339677240",
            "created_at": "2011-12-30T22:45:08.000Z",
            "id": "152882940399992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui la na parque municipal jogar bola com o povo kkkkkk. Cansada pra clh :s"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:32.000Z",
            "id": "152881280919416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/UX5pKNUt"
        },
        {
            "author_id": "300666625",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:31.000Z",
            "id": "152881279107465217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/Rx37wMkM"
        },
        {
            "author_id": "388560986",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:31.000Z",
            "id": "152881278155374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/5wcsm21D"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-30T22:38:31.000Z",
            "id": "152881277471698944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Chile decreta estado de cat\u00e1strofe em parque nacional: Fogo j\u00e1 destruiu mais de 85 quil\u00f4metros qu... http://t.co/biv63oDV"
        },
        {
            "author_id": "221505095",
            "created_at": "2011-12-30T22:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "790680",
                        "start": 3,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "152878234839695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @bbcbrasil Inc\u00eandio em parque nacional do Chile j\u00e1 destruiu cerca de 85 Km\u00b2 http://t.co/b1hFPES7"
        },
        {
            "author_id": "408621930",
            "created_at": "2011-12-30T22:22:48.000Z",
            "id": "152877322561789953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo teve in\u00edcio na tarde de ter\u00e7a-feira no setor do lago Grey.\nParque Nacional Torres del Paine tem uma superf\u00edcie de 230.000 hectares."
        },
        {
            "author_id": "27506495",
            "created_at": "2011-12-30T22:19:19.000Z",
            "id": "152876446191325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE DESASTRE! Inc\u00eandio em parque nacional do Chile j\u00e1 destruiu cerca de 85 Km\u00b2 http://t.co/h91aeQl9"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2011-12-30T22:18:39.000Z",
            "id": "152876277798404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque nacional do Chile j\u00e1 destruiu cerca de 85 Km\u00b2 http://t.co/7MfmQSJ9"
        },
        {
            "author_id": "381093272",
            "created_at": "2011-12-30T22:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "407288832",
                        "start": 10,
                        "username": "1vampira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "152874529193066498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu a @1vampira_  e a @MiilenaMenezes_  no parque municipal se\u00e9 loco mal calor, mas foi megga foda.*-*"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2011-12-30T22:04:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "152872667580596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/d8IPBYS"
        },
        {
            "author_id": "257967502",
            "created_at": "2011-12-30T22:04:17.000Z",
            "id": "152872663419850753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "La Ribera del Guada\u00edra, declarada Monumento Natural.  http://t.co/hI78l0T7 #sevillaprovincia"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2011-12-30T21:58:16.000Z",
            "id": "152871148126875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimo corridao do ano! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/t0MBzCmE"
        },
        {
            "author_id": "42202904",
            "created_at": "2011-12-30T21:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "28152663",
                        "start": 3,
                        "username": "SevillaActual"
                    }
                ]
            },
            "id": "152865493932457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sevillaactual: La Ribera del Guada\u00edra, declarada Monumento Natural:  http://t.co/5wubYtVu"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-12-30T21:34:50.000Z",
            "id": "152865252428627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/f7aR5YDu"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2011-12-30T21:20:29.000Z",
            "id": "152861640642138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Lado brasileiro do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 1.388.785 visitantes em 2011, n\u00famero 9,7% superior ao de 2010. Ainda falta um dia."
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2011-12-30T20:48:35.000Z",
            "id": "152853610575831040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado:... http://t.co/1jg4TWc1"
        },
        {
            "author_id": "68563181",
            "created_at": "2011-12-30T20:16:00.000Z",
            "id": "152845411416158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o. eu vou la no parque municipal com a minha prima. &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-12-30T19:56:22.000Z",
            "id": "152840470635085825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Patag\u00f4nia chilena j\u00e1 destruiu 8.500 hectares: \n\tUm grande inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional Torr... http://t.co/MQGmFJRr"
        },
        {
            "author_id": "28798942",
            "created_at": "2011-12-30T19:52:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10969545,
                        -4.15574954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "152839516523212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/cjTg8pcL"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2011-12-30T19:34:58.000Z",
            "id": "152835085513666560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00eddias sociais | Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qRnf0OQk"
        },
        {
            "author_id": "48688681",
            "created_at": "2011-12-30T19:28:20.000Z",
            "id": "152833415362781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/RsphjVSK"
        },
        {
            "author_id": "175540758",
            "created_at": "2011-12-30T19:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "46133568",
                        "start": 10,
                        "username": "PauloGarciaPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "152831780720885760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ao final, @PauloGarciaPT ressalta ainda ampliou a \u00e1rea para o Parque Municipal do Cerrado no projeto."
        },
        {
            "author_id": "48688681",
            "created_at": "2011-12-30T19:20:13.000Z",
            "id": "152831373512687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u\u200e http://t.co/RsphjVSK"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:15.000Z",
            "id": "152830880157671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/aJbAmHkM"
        },
        {
            "author_id": "449763458",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "152830876772876288",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@G1 Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografad... http://t.co/Wq7PUYQC #PORTAL"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:13.000Z",
            "id": "152830871521603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iFollowback Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotog... http://t.co/ri2oZlG7 #FF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T19:18:09.000Z",
            "id": "152830854417231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/1TGDACNg"
        },
        {
            "author_id": "372359461",
            "created_at": "2011-12-30T18:59:24.000Z",
            "id": "152826133044400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2meras escondidas.\nParque Nacional Ujung Kulon tem 35 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie. http://t.co/k822nIvc"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-30T18:59:19.000Z",
            "id": "152826113167593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2meras escondidas.\nParque Nacional Ujung Kulon tem 35 indiv\u00edduos da esp\u00e9cie. http://t.co/bkBP9twR"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2011-12-30T18:59:16.000Z",
            "id": "152826100354002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia&Sa\u00fade: Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/Z844VAm2"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2011-12-30T18:36:51.000Z",
            "id": "152820459791056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Queimada no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/w0jhrGBz"
        },
        {
            "author_id": "241855946",
            "created_at": "2011-12-30T18:23:45.000Z",
            "id": "152817163030368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado | http://t.co/LNDHe4uA"
        },
        {
            "author_id": "34716382",
            "created_at": "2011-12-30T18:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "78412805",
                        "start": 11,
                        "username": "Natura_Ekos"
                    }
                ]
            },
            "id": "152815716641423361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Andiroba @Natura_Ekos vem da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 e da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari http://t.co/NYc59i74"
        },
        {
            "author_id": "191177561",
            "created_at": "2011-12-30T18:16:47.000Z",
            "id": "152815408150351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EEQiDyLK #RedeSocial"
        },
        {
            "author_id": "88556228",
            "created_at": "2011-12-30T18:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "152813999707271169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) [pic]: http://t.co/USP8MH69"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2011-12-30T18:10:51.000Z",
            "id": "152813914516754434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pi\u00f1era, solicitou ajuda internacional para combater o inc\u00eandio no Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/gvzx4xNR"
        },
        {
            "author_id": "8645342",
            "created_at": "2011-12-30T18:08:19.000Z",
            "id": "152813277213241344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14km de papo com deus e areia... (@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://t.co/EiDL1u5Z"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-30T18:03:44.000Z",
            "id": "152812125960671233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares - O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/Hl5EUM7B"
        },
        {
            "author_id": "33905879",
            "created_at": "2011-12-30T17:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "333672417",
                        "start": 1,
                        "username": "OficialTVRecord"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "8802752",
                        "start": 110,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "152810965258342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@OficialTVRecord: Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/P39SYLu9 (via @g1)\u201d\ud83d\ude03\ud83d\udc2b\ud83d\udc3a\ud83d\udc2f\ud83d\udc3b\ud83d\udc2e\ud83d\udc36\ud83d\udc17"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:57.000Z",
            "id": "152808153866715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Tor... http://t.co/5dyxfxDy"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:55.000Z",
            "id": "152808145956241408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, prossegue sem controle e j\u00e1 c... http://t.co/UVvjychx"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:50.000Z",
            "id": "152808122552041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/7DvTGSQq"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:36.000Z",
            "id": "152808066503544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional d... http://t.co/5bXE6PTx #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:35.000Z",
            "id": "152808059784265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/nngcITHX"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:33.000Z",
            "id": "152808054746918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/tykBfpl"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:29.000Z",
            "id": "152808036640104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/pteFiYeJ"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:28.000Z",
            "id": "152808032932335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/l7M2KyOn"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:13.000Z",
            "id": "152807968604303363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/BsK6bqOx"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:10.000Z",
            "id": "152807957061566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/y3n7VgH4"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:09.000Z",
            "id": "152807952921800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/SG4CD74R"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:05.000Z",
            "id": "152807936299765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/cP0hFSW4"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-30T17:47:04.000Z",
            "id": "152807929806995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de To... http://t.co/5dyxfxDy"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:58.000Z",
            "id": "152807905878478849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, prossegue sem controle e j\u00e1 c... http://t.co/UVvjychx"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:44.000Z",
            "id": "152807846654914561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/hNCwcnpe"
        },
        {
            "author_id": "432343838",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:40.000Z",
            "id": "152807830989176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia j\u00e1 arrasou 8.500 hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de To... http://t.co/4uZ2rwjb"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:40.000Z",
            "id": "152807830833995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/6GKkOWDO"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:39.000Z",
            "id": "152807827595997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/FWbeaOwZ"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:38.000Z",
            "id": "152807820193054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/VNwZjb7L"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:37.000Z",
            "id": "152807816095211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/BvRiMK0Y"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:29.000Z",
            "id": "152807786118524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/P2C9Btuo"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:28.000Z",
            "id": "152807781546729475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/q1lEZbza"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T17:46:25.000Z",
            "id": "152807768896716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque da Patag\u00f4nia destr\u00f3i 8,5 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del ... http://t.co/ldlj1Md3"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-30T17:37:31.000Z",
            "id": "152805527456448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo teve in\u00edcio na tarde de ter\u00e7a-feira no setor do lago Grey.\nParque Nacional Torres del Paine tem uma superf\u00ed... http://t.co/iSXtdOle"
        },
        {
            "author_id": "336255310",
            "created_at": "2011-12-30T17:30:11.000Z",
            "id": "152803681295798272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog: Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/k2ZlizXu"
        },
        {
            "author_id": "393333635",
            "created_at": "2011-12-30T17:28:44.000Z",
            "id": "152803319327358977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/i8ZoA9VM"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:12.000Z",
            "id": "152802430290104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/U5rVjA40"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:10.000Z",
            "id": "152802417858187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fo... http://t.co/ri2oZlG7 #FF"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:09.000Z",
            "id": "152802416948019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/C4V9KKMG"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:09.000Z",
            "id": "152802416239185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/yPrSjGeC"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:09.000Z",
            "id": "152802414511132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/TbNbtgAu"
        },
        {
            "author_id": "290743861",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:08.000Z",
            "id": "152802413433196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/9H9WPiLp"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:08.000Z",
            "id": "152802412464312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/NwHKTZKU"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:08.000Z",
            "id": "152802409855451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/ZL9XAz2f"
        },
        {
            "author_id": "387370457",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:07.000Z",
            "id": "152802406676172802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/Tge1ErWz"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2011-12-30T17:25:06.000Z",
            "id": "152802401194225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/A6vcZOBg"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:59.000Z",
            "id": "152802373348245504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/T6tHxjIu"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:59.000Z",
            "id": "152802372639399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/c899Iwmh"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "8802752",
                        "start": 91,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802371725041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/TWRlZnUI (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "318493155",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:57.000Z",
            "id": "152802366398267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/kZjI42V5"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:55.000Z",
            "id": "152802356470358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/Esn1UyTT"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:54.000Z",
            "id": "152802352666116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/9ZyIxSRL"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802350522834945",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/X29fFHWg @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802335641436161",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/MFIBevS5 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802329962360833",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/tczdR2vn @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "139839061",
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "152802326158123009",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/J4KzgcBE @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:46.000Z",
            "id": "152802318964899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c... http://t.co/cC1phGuf"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:46.000Z",
            "id": "152802317341700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/gHW0JIP5"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:44.000Z",
            "id": "152802311507427329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/ZfP0ElXS"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:43.000Z",
            "id": "152802306671386626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/Q4ScDHrT"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:41.000Z",
            "id": "152802297246789632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2... http://t.co/VopmmlZG"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:39.000Z",
            "id": "152802289185329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia do Chile, j\u00e1 afetou 8.500 hectares de mata nativa."
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:36.000Z",
            "id": "152802276635979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2... http://t.co/W0fhvOWL"
        },
        {
            "author_id": "80987372",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:35.000Z",
            "id": "152802271640555521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/kMNVQXeA"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:34.000Z",
            "id": "152802267962163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/NR5ysJtH"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:31.000Z",
            "id": "152802256000004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/Hm5ULkDG G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:28.000Z",
            "id": "152802245656838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/776oRgzs"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:27.000Z",
            "id": "152802240820809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/bZhkmBW1"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:27.000Z",
            "id": "152802240795656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/FWd8qeEl"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:26.000Z",
            "id": "152802237440200707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotogra... http://t.co/96eMIACF #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:26.000Z",
            "id": "152802235150123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/fP9BXuwb"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T17:24:24.000Z",
            "id": "152802226035884032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado: Rinoceronte javan\u00eas foi fotografado por c\u00e2mera... http://t.co/1TGDACNg"
        },
        {
            "author_id": "38542531",
            "created_at": "2011-12-30T17:23:44.000Z",
            "id": "152802058653806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others http://t.co/iG38nxIP"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2011-12-30T17:23:02.000Z",
            "id": "152801883390619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional da Indon\u00e9sia faz imagens de rinoceronte amea\u00e7ado http://t.co/bCASbct2"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-30T17:16:03.000Z",
            "id": "152800124156907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santiago, 30 dez 2011 (AFP)  O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, ... http://t.co/R5LgLKey"
        },
        {
            "author_id": "47628279",
            "created_at": "2011-12-30T17:11:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1429534,
                        -29.04905319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "152798967216865281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://t.co/ZZ4HZb8S"
        },
        {
            "author_id": "59977435",
            "created_at": "2011-12-30T16:48:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56400891,
                        -23.53954014
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "152793229971034115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando PK (@ Parque Municipal do Tatuap\u00e9) http://t.co/Kh9p7dnJ"
        },
        {
            "author_id": "183090086",
            "created_at": "2011-12-30T16:48:11.000Z",
            "id": "152793113927229440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle j\u00e1 destruiu mais de 5 mil HA do Parque Nacional das Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena: http://t.co/HyXVnPqH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2011-12-30T16:30:01.000Z",
            "id": "152788541443805184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Z6RVLW6s"
        },
        {
            "author_id": "61565922",
            "created_at": "2011-12-30T16:06:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152782687030087680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 6 others http://t.co/7XyOqFrU"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2011-12-30T16:04:37.000Z",
            "id": "152782149592940545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: A comunica\u00e7\u00e3o da Cataratas do Igua\u00e7u S.A busca di... http://t.co/PyefFyYQ"
        },
        {
            "author_id": "219631913",
            "created_at": "2011-12-30T15:49:22.000Z",
            "id": "152778311678959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La mistica de Palenque #mexicodiferente (@ Parque Nacional de Palenque) [pic]: http://t.co/Io6TpwF4"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2011-12-30T15:45:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.8981236,
                        -3.83867924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "152777426517233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais isso aqui! (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/NoAyUpkw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2011-12-30T14:56:19.000Z",
            "id": "152764962543120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 30/12/2011 - http://t.co/Bn935oMM"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2011-12-30T14:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "320430303",
                        "start": 3,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14396986",
                        "start": 19,
                        "username": "ecosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "152763646919966721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @daniambiental: @ecosfera: Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/NDWWWasT"
        },
        {
            "author_id": "23941393",
            "created_at": "2011-12-30T14:50:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152763563784667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/NlXEbTxd"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2011-12-30T14:46:04.000Z",
            "id": "152762380584108034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile: As autoridades encerraram todos os hot\u00e9is e... http://t.co/mnoQAQxU"
        },
        {
            "author_id": "117533811",
            "created_at": "2011-12-30T14:42:31.000Z",
            "id": "152761487348334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, os port\u00f5es do Parque Municipal de Eventos v\u00e3o abrir \u00e0s 18h e est\u00e3o programadas apresenta\u00e7\u00f5es de bandas e tamb\u00e9m queima de fogos."
        },
        {
            "author_id": "88229942",
            "created_at": "2011-12-30T14:39:22.000Z",
            "id": "152760696885620738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile: As autoridades encerraram todos os hot\u00e9is e... http://t.co/OEvFKq1N"
        },
        {
            "author_id": "50460895",
            "created_at": "2011-12-30T14:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152757347276693506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 4 others http://t.co/h9YBIRA2"
        },
        {
            "author_id": "102362882",
            "created_at": "2011-12-30T14:25:13.000Z",
            "id": "152757135929909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) w/ 2 others http://t.co/2cu4yuGr"
        },
        {
            "author_id": "14396986",
            "created_at": "2011-12-30T14:11:56.000Z",
            "id": "152753791278657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/fakC7fv5"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2011-12-30T14:11:55.000Z",
            "id": "152753788539777024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio obriga a evacuar Parque Nacional Torres del Paine no Chile http://t.co/fqIrjLz1"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-30T14:08:22.000Z",
            "id": "152752895308218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares - O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/3bjvxakL"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:54.000Z",
            "id": "152752022498721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/dntlO0Pk"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:47.000Z",
            "id": "152751990471004162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/2xZy4Iur"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:46.000Z",
            "id": "152751986654183425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MUNDO] Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional... http://t.co/ToikZ5tg"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:40.000Z",
            "id": "152751964118200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/piQkXO24"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-30T14:04:36.000Z",
            "id": "152751943595466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque natural da Patag\u00f4nia arrasa 5,7 mil hectares: O inc\u00eandio florestal no parque nacional de Torr... http://t.co/8nAr03qO"
        },
        {
            "author_id": "71162378",
            "created_at": "2011-12-30T14:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152751089442226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/T22mzj1u"
        },
        {
            "author_id": "9652012",
            "created_at": "2011-12-30T13:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "152749478418456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de escuna! (@ Parque Municipal Morro da Pescaria) [pic]: http://t.co/LQEqxMZR"
        },
        {
            "author_id": "224361684",
            "created_at": "2011-12-30T13:48:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152747827053858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 3 others http://t.co/nILmVNQM"
        },
        {
            "author_id": "48813457",
            "created_at": "2011-12-30T13:27:13.000Z",
            "id": "152742538669867009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redes sociais incentivam turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-30T13:10:01.000Z",
            "id": "152738211251228672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "50028805",
            "created_at": "2011-12-30T12:55:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01441179,
                        -25.24956092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "152734555613306882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/SmfgRD8"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-30T12:43:56.000Z",
            "id": "152731643780665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/wU4uO6Q3\nSOS PARQUE NACIONAL SERRA VERMELHA, participe!"
        },
        {
            "author_id": "122825747",
            "created_at": "2011-12-30T12:36:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "9317652",
                        "start": 109,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "152729795262808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/9CftuBqt #internacional via @JornaldoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-30T12:09:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "152723026453078017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada Diamantina completa 10 anos. http://t.co/vCbJvRSu"
        },
        {
            "author_id": "227394488",
            "created_at": "2011-12-30T11:49:07.000Z",
            "id": "152717848651898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacotes para Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: Localizado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, no estado do Maranh\u00e3o, ... http://t.co/zUBvDMLt"
        },
        {
            "author_id": "54533035",
            "created_at": "2011-12-30T11:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "52882063",
                        "start": 93,
                        "username": "gabgol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85191456,
                        -29.31320974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "152715753416695809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Telef\u00e9rico, parque, chocolate, meu amor e friiiiiio!!!!! :) (@ Parque Estadual do Caracol w/ @gabgol) http://t.co/vtVw3AtK"
        },
        {
            "author_id": "52882063",
            "created_at": "2011-12-30T11:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212946,
                        -29.313122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "152715370476736513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/llAuZxL7"
        },
        {
            "author_id": "68724587",
            "created_at": "2011-12-30T11:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58837859,
                        -21.78618937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "152714932155191296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline na veia!! (@ Parque Municipal) http://t.co/qlJmZWpF"
        },
        {
            "author_id": "301007500",
            "created_at": "2011-12-30T10:47:01.000Z",
            "id": "152702222931738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 7: Passeio ao parque nacional Serra da Capivara = Aventura certa!"
        },
        {
            "author_id": "30393158",
            "created_at": "2011-12-30T10:18:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "18550598",
                        "start": 27,
                        "username": "Be_neviani"
                    }
                ]
            },
            "id": "152694984515129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o filme de CHamburger, @Be_neviani, muitos ter\u00e3o a oportunidade de visualizar a necessidade de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "72079488",
            "created_at": "2011-12-30T10:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.935095,
                        -19.924497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "152692282750013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Conex\u00e3o Vivo Parque Municipal (Avenida Afonso Pena, n\u00b0 1.377, Centro, Belo Horizonte) http://t.co/Hx7dUjfV"
        },
        {
            "author_id": "215513274",
            "created_at": "2011-12-30T09:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21048647,
                        -22.95191996
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "152684692943024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/Bs2BylIf"
        },
        {
            "author_id": "449552040",
            "created_at": "2011-12-30T08:00:13.000Z",
            "id": "152660245322280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova entrada em http://t.co/FzqXgM0b: PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE - MG / BRASIL por PotiguaraSoul - Esse lugar \u00e9 fant\u00e1stico!!!"
        },
        {
            "author_id": "71229084",
            "created_at": "2011-12-30T06:23:44.000Z",
            "id": "152635966174138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez vou no parque municipal jogar um tennis mano ! K-"
        },
        {
            "author_id": "204459696",
            "created_at": "2011-12-30T04:54:10.000Z",
            "id": "152613423518203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Catacumba http://t.co/jHpk8n8a"
        },
        {
            "author_id": "204459696",
            "created_at": "2011-12-30T04:53:49.000Z",
            "id": "152613336129867777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Chico Mendes http://t.co/jQsaM6jn"
        },
        {
            "author_id": "204459696",
            "created_at": "2011-12-30T04:53:34.000Z",
            "id": "152613273747988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/xN2KHt9Q"
        },
        {
            "author_id": "26426132",
            "created_at": "2011-12-30T03:58:19.000Z",
            "id": "152599367436611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, no Chile, pega fogo. Ser\u00e1 que h\u00e1 interesses por tr\u00e1s deste inc\u00eandio? #salvemostorresdelpaine"
        },
        {
            "author_id": "339412862",
            "created_at": "2011-12-30T02:01:46.000Z",
            "id": "152570038417768449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte (Minas Gerais / Brasil) http://t.co/KUOrcZwK"
        },
        {
            "author_id": "237335307",
            "created_at": "2011-12-30T01:08:58.000Z",
            "id": "152556750350987264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 conheceremos o Parque Nacional Serra da Capivara (aqui no Piau\u00ed) e, em seguida, partiremos em dire\u00e7\u00e3o a Petrolina-PE. Orem por n\u00f3s."
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-30T00:21:39.000Z",
            "id": "152544841706897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/1HpcY6CQ"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-30T00:20:29.000Z",
            "id": "152544551578505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2011-12-30T00:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "152543561336881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/XEaLscI"
        },
        {
            "author_id": "15898157",
            "created_at": "2011-12-29T23:58:51.000Z",
            "id": "152539106478522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proximos a Santiago escolheria 3 lugares: Valparaiso, Isla Negra e Parque Nacional El Morado (aguarde posts sobre este FANTASTICO paraiso)."
        },
        {
            "author_id": "81265518",
            "created_at": "2011-12-29T23:39:21.000Z",
            "id": "152534199402905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes. Um lugar t\u00e3o bonito que nem parece a Terra.\n\nPlitvice Lakes fica na Cro\u00e1cia e \u00e9 um parque nacional... http://t.co/Ppqy29mN"
        },
        {
            "author_id": "402267367",
            "created_at": "2011-12-29T23:33:49.000Z",
            "id": "152532804377391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Palenque (Chiapas) http://t.co/LVNXcBVD"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-12-29T23:15:36.000Z",
            "id": "152528219579490305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariado no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/Q9WC1cbV"
        },
        {
            "author_id": "191282509",
            "created_at": "2011-12-29T23:15:03.000Z",
            "id": "152528084149616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afortunada de vivir aqui!!! Parque nacional  http://t.co/KMEyePXK"
        },
        {
            "author_id": "179945146",
            "created_at": "2011-12-29T22:04:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "152510222626328578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Av. Pres. Wilson, Sem Numero, Posto 1, Santos) http://t.co/9TGotOe"
        },
        {
            "author_id": "207169464",
            "created_at": "2011-12-29T21:54:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73946715,
                        -9.63237402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "152507906162569216",
            "in_reply_to_user_id": "80057395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maltavitorinho foi hoje e tava muito boa, tudo por conta do Ivan Bergson, no para\u00edso do Parque Municipal de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "149968737",
            "created_at": "2011-12-29T21:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "152506667144187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/I40oydyl"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-12-29T21:46:11.000Z",
            "id": "152505718937878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 paulistas far\u00e3o o Caminho das \u00e1guas no parque nacional com acompanhamento de guia regional credenciado experiente e seguro pessoal"
        },
        {
            "author_id": "31243484",
            "created_at": "2011-12-29T21:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "14638581",
                        "start": 1,
                        "username": "biobio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "17500190",
                        "start": 122,
                        "username": "gabrielchacon"
                    }
                ]
            },
            "id": "152498812156526594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@biobio: Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/uX4OMYik\" @gabrielchacon"
        },
        {
            "author_id": "14638581",
            "created_at": "2011-12-29T21:14:29.000Z",
            "id": "152497740973223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/yVfparJ9"
        },
        {
            "author_id": "264225071",
            "created_at": "2011-12-29T20:47:47.000Z",
            "id": "152491023904407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTICIAS: Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/EdP9E8yP"
        },
        {
            "author_id": "353505077",
            "created_at": "2011-12-29T20:47:47.000Z",
            "id": "152491022943920130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales http://t.co/fvWGr7Sk"
        },
        {
            "author_id": "160096899",
            "created_at": "2011-12-29T20:47:47.000Z",
            "id": "152491021375250432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf aplica medidas para proteger Monumento Natural Cerro \u00d1ielol de incendios forestales: Brigadistas de CONAF,... http://t.co/K9kJpNMP"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2011-12-29T20:27:48.000Z",
            "id": "152485994019557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios amigos se refrescam no Caminho das \u00e1guas do Parque Nacional com acompanhamento de guia experiente!"
        },
        {
            "author_id": "250055165",
            "created_at": "2011-12-29T20:26:16.000Z",
            "id": "152485607225036801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Update na situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Torres del Paine. http://t.co/sqvRmnH3"
        },
        {
            "author_id": "135994424",
            "created_at": "2011-12-29T20:25:15.000Z",
            "id": "152485352169414658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yendo al parque municipal a correeer :D"
        },
        {
            "author_id": "149429451",
            "created_at": "2011-12-29T20:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "17025771",
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "152481662717005826",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque Nacional VOLCAN POAS Costa Rica"
        },
        {
            "author_id": "296040882",
            "created_at": "2011-12-29T20:02:08.000Z",
            "id": "152479532711034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral - Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/hE5dSWNQ"
        },
        {
            "author_id": "47728372",
            "created_at": "2011-12-29T20:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.367882,
                        -20.248232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "152479224484212737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Canastra (Vargem Bonita, Vargem Bonita) http://t.co/M7XKqvSy"
        },
        {
            "author_id": "66702926",
            "created_at": "2011-12-29T19:18:03.000Z",
            "id": "152468442006564865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/a02Eo5zg"
        },
        {
            "author_id": "427443672",
            "created_at": "2011-12-29T18:46:31.000Z",
            "id": "152460504449818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ashooo que voou Saiiir .. Voo C\u00f4oolaar La No Parque Municipal De Baruer\u00ed .. Veem Cmg ?"
        },
        {
            "author_id": "70015156",
            "created_at": "2011-12-29T18:44:40.000Z",
            "id": "152460040735961088",
            "in_reply_to_user_id": "256335902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadarBlitzBH centro de BH pr\u00f3ximo ao parque municipal, sem luz!"
        },
        {
            "author_id": "119586537",
            "created_at": "2011-12-29T18:41:20.000Z",
            "id": "152459199413104642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) w/ 2 others http://t.co/qa9VBoex"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2011-12-29T18:07:00.000Z",
            "id": "152450561004937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o edital de licita\u00e7\u00e3o do Complexo Tur\u00edstico das Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EqUfDVw0"
        },
        {
            "author_id": "23977264",
            "created_at": "2011-12-29T17:42:53.000Z",
            "id": "152444492367134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bamboo forrest (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/NjU0ZVAp"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2011-12-29T17:42:36.000Z",
            "id": "152444417666580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile. http://t.co/QCgcfRkP #tvgoianiaband"
        },
        {
            "author_id": "23977264",
            "created_at": "2011-12-29T17:40:17.000Z",
            "id": "152443838051528705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u de Noiva waterval (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/TfkLucqJ"
        },
        {
            "author_id": "15600911",
            "created_at": "2011-12-29T17:31:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01441179,
                        -25.24956092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "152441622154579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo  @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/4RuKDA7Z"
        },
        {
            "author_id": "46119885",
            "created_at": "2011-12-29T17:14:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "957159589354655744",
                        "start": 109,
                        "username": "am950"
                    }
                ]
            },
            "id": "152437264713121793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Bombeiros tentam conter inc\u00eandio em parque nacional do Chile na Patag\u00f4nia.\nhttp://t.co/sNexoVNL  (via @am950)"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2011-12-29T17:13:52.000Z",
            "id": "152437187009458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo Bombeiros tentam conter inc\u00eandio em parque nacional do Chile na Patag\u00f4nia.\nhttp://t.co/pYtU5JDp"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-29T17:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "39299241",
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "152435134245781505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2011-12-29T16:55:52.000Z",
            "id": "152432657337294848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/Tf4u8Ms2"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2011-12-29T16:20:08.000Z",
            "id": "152423666121064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no parque nacional do Chile http://t.co/AmYbEJxY via @ItaporaNews"
        },
        {
            "author_id": "411283022",
            "created_at": "2011-12-29T16:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "225147723",
                        "start": 0,
                        "username": "tiellycosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "152419846221594625",
            "in_reply_to_user_id": "225147723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiellycosta O problema n\u00e3o \u00e9 esse, o problema \u00e9: como vou ficar no parque municipal debaixo de chuva?"
        },
        {
            "author_id": "31129966",
            "created_at": "2011-12-29T15:59:23.000Z",
            "id": "152418442111225858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Pedra Azul (Pedra Azul) http://t.co/sbNMccir"
        },
        {
            "author_id": "120801479",
            "created_at": "2011-12-29T15:53:29.000Z",
            "id": "152416960687255552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3ie voc\u00ea tamb\u00e9m. O muriqui j\u00e1 \u00e9 o s\u00edmbolo do Parque Estadual do Desengano e da Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica."
        },
        {
            "author_id": "357063056",
            "created_at": "2011-12-29T15:32:44.000Z",
            "id": "152411738975899649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem praia, ca\u00e7a com piscin\u00e3o de \u00e1gua mineral !! Parque nacional de Bras\u00edlia !! http://t.co/lMyGvY74"
        },
        {
            "author_id": "43434485",
            "created_at": "2011-12-29T15:08:06.000Z",
            "id": "152405536787275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no parque nacional do Chile:  http://t.co/Bu1ErqTc"
        },
        {
            "author_id": "14603275",
            "created_at": "2011-12-29T14:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212946,
                        -29.313122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "152402116919566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bah! Papai Noel preto! (@ Parque Estadual do Caracol w/ 2 others) [pic]: http://t.co/pLsF4c0S"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2011-12-29T14:45:25.000Z",
            "id": "152399830818365441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/ZDBTMfwR"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2011-12-29T14:30:11.000Z",
            "id": "152395998159843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, reserva grandes curiosidades, como cidades fantasmas. Confira: http://t.co/UWXejp1t"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-12-29T14:27:29.000Z",
            "id": "152395315327156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/VZQdIHEu #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-12-29T14:27:28.000Z",
            "id": "152395314404409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/nyVsyfYI"
        },
        {
            "author_id": "15563900",
            "created_at": "2011-12-29T14:16:53.000Z",
            "id": "152392649138110464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/psBzzbMA"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-29T14:11:04.000Z",
            "id": "152391185414107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o retira lixo da Baixada Santista - A\u00e7\u00e3o retira mais de 3 toneladas de lixo do Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed... http://t.co/cqnh5wEH"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-29T13:48:31.000Z",
            "id": "152385509337997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: Bombeiros, brigadistas e volunt\u00e1rios do Ch... http://t.co/0c0D4GCo"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2011-12-29T13:36:52.000Z",
            "id": "152382579683753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eancio no Parque Nacional do Chile  http://t.co/cdxpUQGJ"
        },
        {
            "author_id": "129466630",
            "created_at": "2011-12-29T13:29:17.000Z",
            "id": "152380670595960832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cristo Redentor (Morro do Corcovado, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) w/ 5 others [pic]: http://t.co/xZBHKfM"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2011-12-29T13:28:20.000Z",
            "id": "152380432225284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/AmKJ9EGj"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:51.000Z",
            "id": "152380059783671809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/C5Z5JoJC"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:51.000Z",
            "id": "152380056533073920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/M4u7rZPf"
        },
        {
            "author_id": "262803063",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:51.000Z",
            "id": "152380055891345409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/yrdCjjw6"
        },
        {
            "author_id": "259226785",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:50.000Z",
            "id": "152380054985379840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/YO5mD5WZ"
        },
        {
            "author_id": "294901657",
            "created_at": "2011-12-29T13:26:50.000Z",
            "id": "152380054863753216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a  Jericoacoara uma das mais belas praias do Brasil (14 fotos): \nParque Nacional de Jericoacoara\u00a0Superf\u00edci... http://t.co/bmvqfneY"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2011-12-29T13:20:40.000Z",
            "id": "152378502216294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: Fogo atinge cerca de 500 hectares da floresta http://t.co/YbCqjKge"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2011-12-29T13:17:31.000Z",
            "id": "152377708716892161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/LmlOub52"
        },
        {
            "author_id": "24966000",
            "created_at": "2011-12-29T13:17:31.000Z",
            "id": "152377707492159488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/F0HVgbMy"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-29T13:12:09.000Z",
            "id": "152376357668663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/wCXsaDAa"
        },
        {
            "author_id": "72865830",
            "created_at": "2011-12-29T13:08:02.000Z",
            "id": "152375320278876160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/YLpWya4B"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2011-12-29T13:06:46.000Z",
            "id": "152375003441152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/8wnroRcs"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2011-12-29T13:06:46.000Z",
            "id": "152375001977323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/48KxXYYx #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2011-12-29T13:06:44.000Z",
            "id": "152374996944158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/a7c6mHEC"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:26.000Z",
            "id": "152373914054569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/Z10zo5Bo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "366303689",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "735256150929727489",
                        "start": 0,
                        "username": "caboclo"
                    }
                ]
            },
            "id": "152373913647722496",
            "in_reply_to_user_id": "366303689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caboclo Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/HPupfRtr"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "9317652",
                        "start": 96,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "152373898544033794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/W7HPK9pp Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-29T13:02:21.000Z",
            "id": "152373894001594368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/6780RbaT"
        },
        {
            "author_id": "20101840",
            "created_at": "2011-12-29T13:00:53.000Z",
            "id": "152373522080079872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/JcFtOcA2"
        },
        {
            "author_id": "36185737",
            "created_at": "2011-12-29T13:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "36185737",
                        "start": 100,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "152373406883516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | ABR http://t.co/0HrjH1D2 via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:45.000Z",
            "id": "152372988069683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/1MECEOo6"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:45.000Z",
            "id": "152372984336756736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/oKCcXt5y"
        },
        {
            "author_id": "303528445",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:44.000Z",
            "id": "152372983535636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/HpuzVCTc"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "152372972018081793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata... http://t.co/JFYah5r2 Via @ERICBARBOSA11"
        },
        {
            "author_id": "240247283",
            "created_at": "2011-12-29T12:58:35.000Z",
            "id": "152372946176978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile | Ag\u00eancia Brasil: Renata Giraldi* Rep\u00f3rter ... http://t.co/8BgzdLuO"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2011-12-29T12:55:59.000Z",
            "id": "152372289231532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/oUfF7J0k http://t.co/qRkql6fu"
        },
        {
            "author_id": "367888963",
            "created_at": "2011-12-29T12:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "36185737",
                        "start": 94,
                        "username": "Direito2"
                    }
                ]
            },
            "id": "152372072696397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/09m5mBBf via @Direito2"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2011-12-29T12:54:31.000Z",
            "id": "152371920275386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe de bombeiros tenta conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: \n\tBombeiros, brigadistas e volunt... http://t.co/Bx9cAMBu"
        },
        {
            "author_id": "38136940",
            "created_at": "2011-12-29T12:52:58.000Z",
            "id": "152371531232718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio que atinge 500 hectares da floresta do Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/EMUSVJJQ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-29T12:52:33.000Z",
            "id": "152371427792785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile:  http://t.co/yIeDeiby"
        },
        {
            "author_id": "126928406",
            "created_at": "2011-12-29T12:51:01.000Z",
            "id": "152371042004897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | INC\u00caNDIO | Mundo | Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/ZlGExHCj"
        },
        {
            "author_id": "372839224",
            "created_at": "2011-12-29T12:47:36.000Z",
            "id": "152370178838102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal,\n \nQue legal! Mais uma nova esp\u00e9cie observada nos arredores do nosso futuro Parque Municipal Lagoa Seca.... http://t.co/8bHNAhzK"
        },
        {
            "author_id": "162122525",
            "created_at": "2011-12-29T12:47:31.000Z",
            "id": "152370159103905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/wwiNTPKH"
        },
        {
            "author_id": "64909589",
            "created_at": "2011-12-29T12:43:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "64909589",
                        "start": 95,
                        "username": "O_Mossoroense"
                    }
                ]
            },
            "id": "152369061198704640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile: http://t.co/GWJu1de4 via @O_Mossoroense"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2011-12-29T12:37:07.000Z",
            "id": "152367543795990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio que atinge parque nacional do Chile http://t.co/5OaUsGVf"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-12-29T12:22:15.000Z",
            "id": "152363800585183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal abre inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Visita Monitorada em janeiro. Programa\u00e7\u00e3o inclui trilhas: http://t.co/6oRAyRf6"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2011-12-29T11:44:10.000Z",
            "id": "152354218458615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata de Pit\u00f5es das J\u00fanias\nA cascata de Pit\u00f5es das J\u00fanias, em pleno Parque Nacional Peneda-G\u00eares, \u00e9 abastecida... http://t.co/6Mb5K9Lt"
        },
        {
            "author_id": "77101205",
            "created_at": "2011-12-29T11:13:55.000Z",
            "id": "152346605301936128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/cf4M035"
        },
        {
            "author_id": "142479380",
            "created_at": "2011-12-29T10:02:13.000Z",
            "id": "152328559027957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "All\u00e1 vamos (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/GmLNvHfy"
        },
        {
            "author_id": "123919865",
            "created_at": "2011-12-29T10:00:13.000Z",
            "id": "152328056978149377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte, nos Estados Unidos, reserva grandes curiosidades, como cidades fantasmas. Confira: http://t.co/rCQwxHlX"
        },
        {
            "author_id": "191605380",
            "created_at": "2011-12-29T06:20:36.000Z",
            "id": "152272788051345408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um em janeiro tem trilha para fazer no parque nacional *-* adoro mato."
        },
        {
            "author_id": "52788040",
            "created_at": "2011-12-29T03:55:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "152236148025081856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/FmtXIiOT #Travel #TTOT"
        },
        {
            "author_id": "326024183",
            "created_at": "2011-12-29T03:08:01.000Z",
            "id": "152224324168859648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucuri de quatro metros \u00e9 capturada ap\u00f3s circular por rodovia em Goi\u00e1s http://t.co/f5AsK6Iu Ela ser\u00e1 levada para \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "377492562",
            "created_at": "2011-12-29T02:22:29.000Z",
            "id": "152212865720393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chegamos hoje a Teresina/Piaui, depois de passamos pelo parque nacional de sete cidades, como Deus e perfeitooooo, e tudo muito lindo."
        },
        {
            "author_id": "271946303",
            "created_at": "2011-12-29T02:13:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "152210546266079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras interven\u00e7\u00f5es de melhoria no Parque Municipal Tem\u00e1tico Augusto dos Anjos (Valentina) http://t.co/GnDJpyMI"
        },
        {
            "author_id": "84975074",
            "created_at": "2011-12-29T01:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.980606,
                        -3.110078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "152198268057686016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Av. General Rodrigo Ot\u00e1vio, S/N, Japiim, Manaus) http://t.co/qbmmvoWp"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-29T00:39:00.000Z",
            "id": "152186823110696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para fazer sua peti\u00e7\u00e3o a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha\nhttp://t.co/wyZ3O9vh"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-29T00:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "39299241",
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "152184998982717441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2011-12-29T00:22:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "152182777155031042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/3jSdm2Y"
        },
        {
            "author_id": "83137177",
            "created_at": "2011-12-29T00:07:40.000Z",
            "id": "152178937814982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nussss...Quase morro hoje na corrida...\u00c9 a idade kkkk (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/MJv8EwAO"
        },
        {
            "author_id": "163522036",
            "created_at": "2011-12-28T23:49:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "69524115",
                        "start": 10,
                        "username": "mauoscar"
                    }
                ]
            },
            "id": "152174249845600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7. Com o @mauoscar pra um parque nacional aqui nos EUA #chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "59862312",
            "created_at": "2011-12-28T23:39:48.000Z",
            "id": "152171924284387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou um Belo Horizontino com 25 anos que nunca tinha ido ao parque municipal. Lugar bacaninha. Te pedem isqueiro la, menos que na Geografia."
        },
        {
            "author_id": "207225038",
            "created_at": "2011-12-28T23:20:25.000Z",
            "id": "152167045335760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Programa F\u00e9rias no Parque em janeiro. Programa\u00e7\u00e3o inclui trilhas: http://t.co/WUnPtNbf"
        },
        {
            "author_id": "58236787",
            "created_at": "2011-12-28T23:02:32.000Z",
            "id": "152162544893693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim on-line do Centro Brasileiro de Arqueologia: Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PxBAazpm"
        },
        {
            "author_id": "301007500",
            "created_at": "2011-12-28T22:16:40.000Z",
            "id": "152151004236890112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 5: Passeio no parque nacional de 7 cidades e Teresina - Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "52409837",
            "created_at": "2011-12-28T22:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44249153,
                        -25.68738337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "152148020589371393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cataratas do Igua\u00e7u (Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/xZwBWaKy"
        },
        {
            "author_id": "38747946",
            "created_at": "2011-12-28T21:19:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202405990",
                        "start": 0,
                        "username": "liviaxu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "152136640767332353",
            "in_reply_to_user_id": "202405990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviaxu Eu amo o parque municipal, de verdade!"
        },
        {
            "author_id": "15012435",
            "created_at": "2011-12-28T20:57:40.000Z",
            "id": "152131121537232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (R. Eduardo Sprada, 8261, Curitiba) http://t.co/iycsbIhy"
        },
        {
            "author_id": "222991126",
            "created_at": "2011-12-28T20:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "118724265",
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "152128395558404097",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Amaz\u00f4nia, Cataratas do Igua\u00e7u, Ba\u00eda de Halong, Ilha de Jeju, Parque Nacional de Komodo, Rio Porto Princesa, Table Mountain #Desafio"
        },
        {
            "author_id": "208663569",
            "created_at": "2011-12-28T20:42:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "118724265",
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "152127421095747584",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Amaz\u00f4nia, Cataratas do Igua\u00e7u, Ba\u00eda de Halong,Ilha de Jeju, Parque Nacional de Komodo, Rio Porto Princesa, Table Mountain"
        },
        {
            "author_id": "227021429",
            "created_at": "2011-12-28T20:42:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "118724265",
                        "start": 0,
                        "username": "guarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "152127325109108736",
            "in_reply_to_user_id": "118724265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guarana Amaz\u00f4nia,Cataratas do Igua\u00e7u,Ba\u00eda de Halong,Ilha de Jeju,parque Nacional de Komodo ,Rio Porto Princesa,Table Mountain"
        },
        {
            "author_id": "209399569",
            "created_at": "2011-12-28T20:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "86607601",
                        "start": 48,
                        "username": "mariorodr"
                    }
                ]
            },
            "id": "152116964003815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra w/ @mariorodr http://t.co/cKWazp9U"
        },
        {
            "author_id": "62322901",
            "created_at": "2011-12-28T19:21:15.000Z",
            "id": "152106855722790913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Livro do Boni ser\u00e1 minha companhia na folga na praia. litoral norte de Alagoas, em plena \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "388031142",
            "created_at": "2011-12-28T19:20:54.000Z",
            "id": "152106770523897856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "l\u00e1 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "86607601",
            "created_at": "2011-12-28T19:04:29.000Z",
            "id": "152102637452533760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Estrada para o Morro do Puca, Mampituba) http://t.co/HUGkbpwY"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-28T18:58:54.000Z",
            "id": "152101234097139714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas not\u00edcias, o condom\u00ednio do minha casa, minha vida N\u00c3O est\u00e1 na \u00e1rea de zona de amortecimento do Parque Natural Municipal do Ing\u00e1, em VR"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2011-12-28T18:58:42.000Z",
            "id": "152101182108745730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Parque Nacional e Barragem de Itaipu. Apenas algumas das atra\u00e7\u00f5es que voc\u00ea conhece vindo para Foz!"
        },
        {
            "author_id": "380392980",
            "created_at": "2011-12-28T18:28:49.000Z",
            "id": "152093663848169472",
            "in_reply_to_user_id": "233941157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LanzaIsMyDream_ n foi no shopping foi no parque municipal KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK' aiai expulsaram n quer ver o video ?"
        },
        {
            "author_id": "186557524",
            "created_at": "2011-12-28T18:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "233513394",
                        "start": 0,
                        "username": "fer_alves32"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "320510047",
                        "start": 13,
                        "username": "DiMaria_up"
                    }
                ]
            },
            "id": "152088307776499712",
            "in_reply_to_user_id": "233513394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fer_alves32 @DiMaria_up fut hj ent\u00e3o as 19:30 nas quadras novas enfrente o parque municipal.vai ser da hora."
        },
        {
            "author_id": "220079065",
            "created_at": "2011-12-28T18:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212946,
                        -29.313122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "152088244362805248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/OPJ95QhZ"
        },
        {
            "author_id": "231037199",
            "created_at": "2011-12-28T17:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "53139647",
                        "start": 82,
                        "username": "al24h"
                    }
                ]
            },
            "id": "152084739979878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia 1\u00aa Corrida Cross Coutry de Macei\u00f3 http://t.co/PKOQVr1P v\u00eda @al24h"
        },
        {
            "author_id": "265012100",
            "created_at": "2011-12-28T16:14:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10992774,
                        -4.15574954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "152059892767784960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/XjlUVKMA"
        },
        {
            "author_id": "333105324",
            "created_at": "2011-12-28T14:50:46.000Z",
            "id": "152038787445305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pai e a m\u00e3e em Floripa,na discu\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o do parque nacional do compo dos padres."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T14:25:45.000Z",
            "id": "152032493116198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jantar de Reveillon-A Ementa da Alegria!\n\nHotel Castrum Villae\nCastro Laboreiro-Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/tLviLbos"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T14:14:40.000Z",
            "id": "152029702557667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/NaAnDCYW"
        },
        {
            "author_id": "428665801",
            "created_at": "2011-12-28T14:14:21.000Z",
            "id": "152029625281814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal da Caieira estar\u00e1 aberto ao p\u00fablico de quarta-feira a domingo das 8 horas \u00e0s 18 horas."
        },
        {
            "author_id": "428665801",
            "created_at": "2011-12-28T14:14:12.000Z",
            "id": "152029586635505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal do Morro do Finder estar\u00e1 aberto de ter\u00e7a-feira a domingo, das 8 horas \u00e0s 18 horas. O diferencial s\u00e3o as trilhas."
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T14:13:18.000Z",
            "id": "152029358603776001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\" promovido pelo Hotel Castrum Villae a partir da... http://t.co/geI6y6WH"
        },
        {
            "author_id": "54070868",
            "created_at": "2011-12-28T14:01:33.000Z",
            "id": "152026402156314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior ser vivo da Terra \u00e9 a Sequ\u00f3ia Gigante (Sequoiadendron giganteum), que se encontra no Parque Nacional de Sequ\u00f3ias, na Calif\u00f3rnia, EUA"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-28T13:42:52.000Z",
            "id": "152021702061203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forums \u00bb Conv\u00edvio \u00bb Projecto \"Sons Coloridos no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\"\" - Hotel Castrum Vi http://t.co/1JIchC0m"
        },
        {
            "author_id": "84675058",
            "created_at": "2011-12-28T13:11:44.000Z",
            "id": "152013866224726016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM http://t.co/5FbaXur4"
        },
        {
            "author_id": "110583555",
            "created_at": "2011-12-28T13:09:42.000Z",
            "id": "152013354624491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (Rua Antonio Cardoso Nogueira, 539, S\u00e3o Paulo) http://t.co/9qy0I8R6"
        },
        {
            "author_id": "132601587",
            "created_at": "2011-12-28T12:39:09.000Z",
            "id": "152005666314256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, novo site do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Cagarras. \n\nAguardem!"
        },
        {
            "author_id": "135217263",
            "created_at": "2011-12-28T12:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.4793129,
                        -25.61389923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "152002182584086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa ideia num dia que esta fazendo no minimo uns 50oC (@ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa) http://t.co/JljyrMaX"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2011-12-28T12:19:20.000Z",
            "id": "152000677361623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o Peixes El\u00e9tricos em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, realizada no Parque Nacional Serra da Mocidade, em Rora... http://t.co/A5iE7mD8"
        },
        {
            "author_id": "190710085",
            "created_at": "2011-12-28T12:15:55.000Z",
            "id": "151999820591149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A BahiaTrekking organiza trilhas no Parque Nacional da Chapada Diamantina durante o ano inteiro. Cuide de nossas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21918184",
            "created_at": "2011-12-28T12:09:23.000Z",
            "id": "151998174565904387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConteudoAnimal Horto florestal ser\u00e1 revitalizado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental:  http://t.co/VDGsfb81"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2011-12-28T11:50:28.000Z",
            "id": "151993412617383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 com inscri\u00e7\u00f5es abertas para o Programa F\u00e9rias no Parque em janeiro. Programa\u00e7\u00e3o inclui trilhas: http://t.co/xCCxnt4u"
        },
        {
            "author_id": "82073291",
            "created_at": "2011-12-28T11:32:03.000Z",
            "id": "151988780725837824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5%,na forma da Lei, para  os munic\u00edpios que tenham parte de seu territ\u00f3rio integrando terras ind\u00edgenas homologadas,unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-28T11:31:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "151988609740840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia fecha no Ano Novo. http://t.co/zBDgdcMZ"
        },
        {
            "author_id": "32453015",
            "created_at": "2011-12-28T11:27:08.000Z",
            "id": "151987540956684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/Q7riY0Dx"
        },
        {
            "author_id": "18285380",
            "created_at": "2011-12-28T10:38:19.000Z",
            "id": "151975258717556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorista do \u00d4nss hoje parecia que tava dirigindo o Chimbica do Parque Municipal.... ~~"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T10:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151966943048503296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional Serra da Cutia http://t.co/qM5OA3Tz"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T10:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151965914420621312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional Pico da Neblina http://t.co/P10gGU9L"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151965018320142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos http://t.co/oW0EXlGF"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151964214544695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional Monte Roraima http://t.co/HWVl3sd1"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151963011752538112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional do Ja\u00fa http://t.co/fEHtmact"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:45:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151961994226962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional do Cabo Orange http://t.co/2U2SB8Pf"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151961211133632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional do Araguaia http://t.co/VnME649H"
        },
        {
            "author_id": "416498485",
            "created_at": "2011-12-28T09:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "416498485",
                        "start": 7,
                        "username": "AmazonasPortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "151960257227272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neu im @AmazonasPortal: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/qWCqDlrE"
        },
        {
            "author_id": "317297856",
            "created_at": "2011-12-28T09:17:06.000Z",
            "id": "151954819962249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM | http://t.co/FoweplB3 : http://t.co/TpUxs01z"
        },
        {
            "author_id": "52870033",
            "created_at": "2011-12-28T06:09:09.000Z",
            "id": "151907520137527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Vermelha 2010 http://t.co/JCntEl5D"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2011-12-28T04:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "39299241",
                        "start": 79,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "151886235214938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Vermelha | http://t.co/mikagydj http://t.co/eUEOx5rX via @causes"
        },
        {
            "author_id": "69130699",
            "created_at": "2011-12-28T04:27:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1125801938967306240",
                        "start": 0,
                        "username": "bells_k"
                    }
                ]
            },
            "id": "151881832164634624",
            "in_reply_to_user_id": "183321430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bells_k hmmm vamo no parque municipal e depois vamos tomar o caf\u00e9??"
        },
        {
            "author_id": "62871853",
            "created_at": "2011-12-28T03:09:45.000Z",
            "id": "151862370396934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"Airsoft Brasil // Floresta Nacional 18/12/11 - Bras\u00edlia -DF // Grand Royal Team\" on Vimeo: http://t.co/nLGKX7Jt"
        },
        {
            "author_id": "325239326",
            "created_at": "2011-12-28T02:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "417507625",
                        "start": 1,
                        "username": "AccidentesChile"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "75433287",
                        "start": 20,
                        "username": "JaimeTejadaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "151853789262004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AccidentesChile: \u201c@JaimeTejadaC: \u201c@patagonia4u: Incendio declarado parque nacional torres del paine #magallanes zona paso gardner//"
        },
        {
            "author_id": "417507625",
            "created_at": "2011-12-28T02:22:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75433287",
                        "start": 1,
                        "username": "JaimeTejadaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "151850485912059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JaimeTejadaC: \u201c@patagonia4u: Incendio declarado parque nacional torres del paine #magallanes zona paso gardner\"\u201d"
        },
        {
            "author_id": "50854050",
            "created_at": "2011-12-28T02:19:49.000Z",
            "id": "151849804362821633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranqueando... (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ZXbXjEXx"
        },
        {
            "author_id": "157764316",
            "created_at": "2011-12-28T02:19:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75433287",
                        "start": 1,
                        "username": "JaimeTejadaC"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "157764316",
                        "start": 113,
                        "username": "reddeemergencia"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "333223604",
                        "start": 131,
                        "username": "RNE_565"
                    }
                ]
            },
            "id": "151849670115733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\u201c@JaimeTejadaC: \u201c@patagonia4u: Incendio declarado parque nacional torres del paine #magallanes zona paso gardner @reddeemergencia\u201d @RNE_565\u201d"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2011-12-28T01:38:14.000Z",
            "id": "151839342548103170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de passeio ser\u00e3o cadastrados na Reserva Extrativista de Arraial: Segundo a secretaria de Turismo da cidad... http://t.co/Jze0bg5u"
        },
        {
            "author_id": "20490440",
            "created_at": "2011-12-28T01:32:07.000Z",
            "id": "151837799576911872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 de revisar minha mat\u00e9ria sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Marituba do Peixe? =X"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2011-12-28T01:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "154419880",
                        "start": 59,
                        "username": "Cenibra"
                    }
                ]
            },
            "id": "151834991112888322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conselho do Parque Estadual do Rio Doce reconheceu a\u00e7\u00e3o da @Cenibra no combate de inc\u00eancio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yo7gnVje"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-12-28T01:18:59.000Z",
            "id": "151834495916572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vamos ficar o tempo todo no parque municipal quem quiser achar nois \u00e9 s\u00f3 ir la HISADFHIUFHDFDUISFHDSIFUHDSFUH"
        },
        {
            "author_id": "17378347",
            "created_at": "2011-12-28T00:43:45.000Z",
            "id": "151825629623488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CARDIAC CONFIRMADO!!! 22/01 - [Valinhos/SP] - FESTA DO FIGO\nLocal: Parque Municipal de Valinhos!!! http://t.co/CBRgYJax"
        },
        {
            "author_id": "441928310",
            "created_at": "2011-12-28T00:05:27.000Z",
            "id": "151815990299213825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 04\\/11\\/2011 12:28: CB Ponta Grossa || Inc\u00eandio Ambiental -&gt; Rodovia BR 376, sn, Parque Estadual de Vila Velha, Ponta Grossa"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-12-27T23:20:31.000Z",
            "id": "151804683088957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de passeio ser\u00e3o cadastrados na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://t.co/4yTeLISl"
        },
        {
            "author_id": "266224261",
            "created_at": "2011-12-27T22:48:36.000Z",
            "id": "151796651311382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Fonte da Mata em Boquim-SE http://t.co/YHcb2Vvr"
        },
        {
            "author_id": "266224261",
            "created_at": "2011-12-27T22:46:02.000Z",
            "id": "151796003442401280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Fonte da Mata em Boquim-Se http://t.co/YHcb2Vvr"
        },
        {
            "author_id": "60063764",
            "created_at": "2011-12-27T22:33:29.000Z",
            "id": "151792846435917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barcos de passeio ilegais ser\u00e3o cadastrados na Reserva Extrativista de Arraial do Cabo http://t.co/EJexBcAv"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-27T22:11:04.000Z",
            "id": "151787207198388225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prop\u00f5e Passagem de Ano 2011/12\nO Novo Ano na Natureza, Ar Puro,em Castro Laboreiro(Parque Nacional da Peneda... http://t.co/u3iRIUZQ"
        },
        {
            "author_id": "237335307",
            "created_at": "2011-12-27T21:39:45.000Z",
            "id": "151779324012412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E amanh\u00e3 seguiremos viagem rumo a Teresina, passando por Piriri, onde conheceremos o Parque Nacional de Sete Cidades. Go, go, go! =)"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-12-27T21:38:34.000Z",
            "id": "151779026292314114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM  http://t.co/EAialgSX"
        },
        {
            "author_id": "200359545",
            "created_at": "2011-12-27T21:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03945032,
                        -23.41090401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "151770327083532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/MnLsBDyG"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2011-12-27T20:35:08.000Z",
            "id": "151763063782113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho Gestor da Reserva Biol\u00f3gica Abufari, uma das mais antigas do AM  http://t.co/Wj4PElJt"
        },
        {
            "author_id": "68563181",
            "created_at": "2011-12-27T20:31:01.000Z",
            "id": "151762025146613762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo ali e depois vo pro parque municipal com a @Mari_anaSa"
        },
        {
            "author_id": "251678774",
            "created_at": "2011-12-27T20:19:25.000Z",
            "id": "151759106921861121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai pela Pra\u00e7a Sete procurando um lugar para tirar foto...cheguei a cogitar ir no lambe-lambe do Parque Municipal...ainda existe?"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-12-27T19:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "468917691",
                        "start": 7,
                        "username": "nathalinha_f"
                    }
                ]
            },
            "id": "151751349296562176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu e a @nathalinha_f e a @scenecherry_ vamos no parque municipal amanh\u00e3 cedo , fazer umas coisas e tals  :p"
        },
        {
            "author_id": "264066110",
            "created_at": "2011-12-27T19:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "198682423",
                        "start": 54,
                        "username": "xlorranys"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "2985915431",
                        "start": 79,
                        "username": "rodrdias"
                    }
                ]
            },
            "id": "151747900928565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARTIU: Parque Municipal de Ara\u00e7\u00e1s, com @peepjessica, @xlorranys e o viado-mor @rodrdias!"
        },
        {
            "author_id": "211944297",
            "created_at": "2011-12-27T19:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "211944297",
                        "start": 8,
                        "username": "ViajeGuanabara"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "8802752",
                        "start": 38,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "151746508205727746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino @ViajeGuanabara \u00e9 destaque no @g1: Parque Nacional de Ubajara tem trilhas, grutas e passeio de bondinho. http://t.co/X0Z1NSlN"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-27T19:18:00.000Z",
            "id": "151743652551606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prop\u00f5e Passagem de Ano 2011/12\nO Novo Ano na Natureza, Ar Puro,em Castro Laboreiro(Parque Nacional da Peneda... http://t.co/ll6bLQrx"
        },
        {
            "author_id": "114281115",
            "created_at": "2011-12-27T19:06:21.000Z",
            "id": "151740718782746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os lagos glaciais e as estepes varridas pelo vento da Patag\u00f3nia como pano de fundo, o Parque Nacional Torres... http://t.co/99bbX7sr"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2011-12-27T18:50:05.000Z",
            "id": "151736627964809216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional de #Ubajara, no #Cear\u00e1 http://t.co/cuFrMeEr (via @viagemsemfrescura)"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2011-12-27T18:34:06.000Z",
            "id": "151732604004085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "prop\u00f5e Passagem de Ano 2011/12\nO Novo Ano na Natureza, Ar Puro,em Castro Laboreiro(Parque Nacional da Peneda... http://t.co/cKUZj9VM"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2011-12-27T18:29:17.000Z",
            "id": "151731390956838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 em hor\u00e1rio normal (9h \u00e0s 17 horas) no  Ano Novo. http://t.co/iiiLWf12"
        },
        {
            "author_id": "114448432",
            "created_at": "2011-12-27T17:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "28234543",
                        "start": 71,
                        "username": "biraneves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "151721374849826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) w/ @biraneves http://t.co/2sH4T6cI"
        },
        {
            "author_id": "430699143",
            "created_at": "2011-12-27T17:47:18.000Z",
            "id": "151720825349869571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega \u00e9 do Itatiaia\nhttp://t.co/OHBL0HU7"
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2011-12-27T16:30:46.000Z",
            "id": "151701567832211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 - Pernambuco tem 81 locais que podem virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4KwV4cTK"
        },
        {
            "author_id": "258317594",
            "created_at": "2011-12-27T16:27:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10918956,
                        -4.15574954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "151700828581928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Praia do Morro Branco, Beberibe) http://t.co/okicupiT"
        },
        {
            "author_id": "426694567",
            "created_at": "2011-12-27T15:46:30.000Z",
            "id": "151690425558769664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOMBEIROS EST\u00c3O NA BUSCA DO CORPO DO SR.ISMAEL PAI DO MEU AMIGO GILSON GUARDA DO PARQUE ESTADUAL EM BALIZA"
        },
        {
            "author_id": "24966187",
            "created_at": "2011-12-27T15:45:39.000Z",
            "id": "151690210630057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Ponta Grossa) http://t.co/yJDmG1yo"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-27T14:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "24753566",
                        "start": 0,
                        "username": "diariodovale"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "70482551",
                        "start": 14,
                        "username": "Focoregional"
                    }
                ]
            },
            "id": "151677879627952128",
            "in_reply_to_user_id": "24753566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diariodovale @focoregional @dariodepaula88 Ser\u00e3o no entorno Unidade de conserva\u00e7\u00e3o PARQUE NATURAL MUNICIPAL http://t.co/pelSX0iU"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-27T14:53:56.000Z",
            "id": "151677196719759361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NATURAL MUNICIPAL est\u00e1 amea\u00e7ado pelo \"minha casa minha vida\" que ser\u00e1 constru\u00eddo na \u00e1rea de entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "278664173",
            "created_at": "2011-12-27T14:45:13.000Z",
            "id": "151675004168323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MomentosInesqueciveis2011 O beijo na chuva saindo do piquinique no parque municipal *-*"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2011-12-27T14:34:32.000Z",
            "id": "151672315413938179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m de VR-RJ: Estas casas ser\u00e3o no entorno do PARQUE NATURAL MUNICIPAL??? http://t.co/pelSX0iU"
        },
        {
            "author_id": "92170871",
            "created_at": "2011-12-27T14:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "182996095",
                        "start": 0,
                        "username": "NaniNascimento1"
                    }
                ]
            },
            "id": "151664678081269760",
            "in_reply_to_user_id": "182996095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NaniNascimento1 d\u00e1 uma curiada neste lugar \"Floresta Nacional de Ipanema\" v\u00ea nas imagens do google... d\u00e1 pra imaginar o que to pensando rs"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2011-12-27T13:36:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "151657681671823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lament\u00e1vel para o campismo no Brasil:http://t.co/TCtVokug"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2011-12-27T13:32:25.000Z",
            "id": "151656684144697344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional de Ubajara tem trilhas, gru... http://t.co/OauDIT59"
        },
        {
            "author_id": "39107936",
            "created_at": "2011-12-27T13:31:39.000Z",
            "id": "151656491080880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00d3S DE JOINVILLE / Fam\u00edlia Chugaboom: Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho http://t.co/4p9bdXdl"
        },
        {
            "author_id": "421917706",
            "created_at": "2011-12-27T13:18:55.000Z",
            "id": "151653284728422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional d... http://t.co/SJ6Jwi9v #FollowMe"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2011-12-27T13:18:51.000Z",
            "id": "151653269066874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional de Ubajara tem tri... http://t.co/U5rm7ZTO"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2011-12-27T13:18:50.000Z",
            "id": "151653264499286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais: Parque Nacional de Ubajara tem trilhas, gru... http://t.co/m0PLpY0S"
        },
        {
            "author_id": "67410674",
            "created_at": "2011-12-27T12:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "87490448",
                        "start": 4,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "151646782697390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @portalbrasil Conhecendo o Brasil: veja mapa de principais parques e reservas do Brasil e acesse conte\u00fado do Portal http://t.co/lQgiK6Pb"
        },
        {
            "author_id": "306346539",
            "created_at": "2011-12-27T12:05:53.000Z",
            "id": "151634904864653313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venham curtir essa manh\u00e3 maravilhosa no Parque Municipal de Belo Horizonte... http://t.co/M9xq98j"
        },
        {
            "author_id": "99924449",
            "created_at": "2011-12-27T12:03:25.000Z",
            "id": "151634284795539457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei uma loja de discos raros/caf\u00e9 em BH, perto do Parque Municipal. Eles t\u00eam edi\u00e7\u00e3o importada de Pinkerton e box do Radiohead."
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2011-12-27T11:55:43.000Z",
            "id": "151632347949842433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camping do Parque Estadual do Rio Vermelho, em Florian\u00f3polis, ficar\u00e1 fechado nesta temporada http://t.co/jt0YCF49"
        },
        {
            "author_id": "94095060",
            "created_at": "2011-12-27T11:53:11.000Z",
            "id": "151631708452691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!   @ Parque Nacional - \u00c1gua Mineral http://t.co/6ZbNIGqm"
        },
        {
            "author_id": "51021774",
            "created_at": "2011-12-27T11:47:51.000Z",
            "id": "151630369790246914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa (Rod. BR-469, km 18, Foz do Igua\u00e7u) http://t.co/7jehs60F"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2011-12-27T11:41:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "151628825338445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Mocidade realiza pesquisa sobre peixes-el\u00e9tricos http://t.co/eJd9GVp7"
        },
        {
            "author_id": "73489722",
            "created_at": "2011-12-27T11:08:09.000Z",
            "id": "151620376139542528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o dia lindo de sol e visite o Parque da Atalaia, unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "94095060",
            "created_at": "2011-12-27T10:36:49.000Z",
            "id": "151612490525061120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Prq. Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia) http://t.co/FHMY1ybm"
        },
        {
            "author_id": "48329503",
            "created_at": "2011-12-27T10:11:38.000Z",
            "id": "151606152508096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservando o ecossistema natural - Homenagem ao Parque Nacional da Tijuca/RJ (emiss\u00e3o especial):: Correios http://t.co/u72fTvhu"
        },
        {
            "author_id": "280720147",
            "created_at": "2011-12-27T10:02:25.000Z",
            "id": "151603834052030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melchior tacha de \"falta de respeto\" no poder gestionar el Teide http://t.co/Mhqc1Eqd"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-27T06:12:18.000Z",
            "id": "151545922441068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "105815799",
            "created_at": "2011-12-27T04:07:06.000Z",
            "id": "151514414531624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3. http://t.co/CgYjij4e"
        },
        {
            "author_id": "41422228",
            "created_at": "2011-12-27T03:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.50507535,
                        -23.56454297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "151502549587992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar. (Paraibuna/Caraguatatuba, Caraguatatuba) w/ 2 others http://t.co/x7gOHj9V"
        },
        {
            "author_id": "104341779",
            "created_at": "2011-12-27T02:23:43.000Z",
            "id": "151488397767213057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pg :  A paisagem da cidade se distingue pela sua exuber\u00e2ncia, com o Parque Estadual de Vila Velha, a Cachoeira Mariquinha ..."
        },
        {
            "author_id": "325117831",
            "created_at": "2011-12-27T01:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "307474868",
                        "start": 0,
                        "username": "mateus_ruas_"
                    }
                ]
            },
            "id": "151479958529773568",
            "in_reply_to_user_id": "307474868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateus_ruas_ \u00e9 uma reserva extrativista aqui de fortaleza chama praia do batoque"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2011-12-26T23:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03945032,
                        -23.41090401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "151447947949785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/XXAqdu2"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-12-26T22:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "468917691",
                        "start": 7,
                        "username": "nathalinha_f"
                    }
                ]
            },
            "id": "151437117074059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a @nathalinha_f decemos e tals , fomos pro parque municipal fizemoooooos mil coisas e depois pro ralf , depois fomos na casa do andr\u00e9+"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2011-12-26T22:54:32.000Z",
            "id": "151435756135653376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oeste baiano tem primeiro receptivo de turismo ecol\u00f3gico inaugurado: \n\nO receptivo do Parque Municipal da Lagoa ... http://t.co/Kaj8uhbA"
        },
        {
            "author_id": "56679461",
            "created_at": "2011-12-26T22:54:30.000Z",
            "id": "151435747809955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oeste baiano tem primeiro receptivo de turismo ecol\u00f3gico inaugurado: \n\nO receptivo do Parque Municipal da Lagoa ... http://t.co/einb9yDR"
        },
        {
            "author_id": "344230544",
            "created_at": "2011-12-26T22:42:56.000Z",
            "id": "151432839005605889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/p8ZIr6ni via @twitter_username"
        },
        {
            "author_id": "73715866",
            "created_at": "2011-12-26T22:14:43.000Z",
            "id": "151425734873845760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite a todos que ainda n\u00e3o apreciaram: Parque Nacional do Itatiaia: Cachoeira V\u00e9u da Noiva! : : : Deus aqui : http://t.co/1klFu2KM"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2011-12-26T21:39:44.000Z",
            "id": "151416932644569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens montados em elefante retornam ap\u00f3s a colheita de alimentos no Parque Nacional Chitwan em Sauraha, Nepal http://t.co/BGwlA0DH"
        },
        {
            "author_id": "428228198",
            "created_at": "2011-12-26T21:33:46.000Z",
            "id": "151415429858996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas: Com aproximadamente 5 mil hectares, a Rebio Po\u00e7o das Antas tem sua sede locali... http://t.co/4Iew3z9H"
        },
        {
            "author_id": "293656449",
            "created_at": "2011-12-26T21:33:25.000Z",
            "id": "151415342911074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o no LN de S\u00e3o Paulo pode ganhar parque marinho em unidade de prote\u00e7\u00e3o. http://t.co/9yGnGPgN"
        },
        {
            "author_id": "161857356",
            "created_at": "2011-12-26T21:18:49.000Z",
            "id": "151411666985299968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei, fui la no parque municipal de bike e andei na pista de mtb de l\u00e1 *-*"
        },
        {
            "author_id": "143091062",
            "created_at": "2011-12-26T20:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "17655568",
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "151399743912812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O embaixador do Xingu - Planeta Sustent\u00e1vel http://t.co/aLqDna2D via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "19725535",
            "created_at": "2011-12-26T20:23:25.000Z",
            "id": "151397724460302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quebra Mar - Emiss\u00e1rio Submarino (Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, Santos) http://t.co/L5sBNRjN"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2011-12-26T19:51:02.000Z",
            "id": "151389578887053313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia 1\u00aa Corrida Cross Coutry de Macei\u00f3: A primeira corrida Cross Coutry de Macei\u00f3 est\u00e1 previst... http://t.co/3uDlGbJE"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-26T19:51:02.000Z",
            "id": "151389577490337792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sedia 1\u00aa Corrida Cross Coutry de Macei\u00f3: A primeira corrida Cross Coutry de Macei\u00f3 est\u00e1 previst... http://t.co/nPrGpqAA"
        },
        {
            "author_id": "51834513",
            "created_at": "2011-12-26T19:35:13.000Z",
            "id": "151385596856778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minc bateu palmas p/ o projeto aprovado na ALERJ que retirou da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental uma parte de Saquarema beneficiando Paulo Melo."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2011-12-26T19:12:56.000Z",
            "id": "151379989189758976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: ICM-Bio compra Cachoeira do Escorrega, no RJ, e incorpora ao Parque Nacional de Itatiaia... http://t.co/cmw9BT2m"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2011-12-26T19:05:02.000Z",
            "id": "151378002129862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira do Escorrega \u00e9 do Itatiaia\nhttp://t.co/y1v60LFh"
        },
        {
            "author_id": "177279868",
            "created_at": "2011-12-26T18:25:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bdcaca8536666961"
            },
            "id": "151367972357799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis o logo do Parque Estadual da Conc\u00f3rdia (PESC) http://t.co/tvzeim6N"
        },
        {
            "author_id": "25909723",
            "created_at": "2011-12-26T17:14:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "226552111",
                        "start": 15,
                        "username": "zamildu"
                    }
                ]
            },
            "id": "151350234205786113",
            "in_reply_to_user_id": "160212806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrendaLobato_ @zamildu a caminho do parque municipal. Encontro vcs la,ok?"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2011-12-26T16:46:44.000Z",
            "id": "151343195874279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mostra da placa que ser\u00e1 colocada na ilha Comprida informando que a \u00e1rea \u00e9 um Monumento Natural com acesso restrito fica pronta hoje."
        },
        {
            "author_id": "252703163",
            "created_at": "2011-12-26T15:41:05.000Z",
            "id": "151326676729597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL BOSQUE DA ARAUC\u00c1RIAS EM UNI\u00c3O DA VIT\u00d3RIA http://t.co/8M0OEbUl"
        },
        {
            "author_id": "392715704",
            "created_at": "2011-12-26T14:36:02.000Z",
            "id": "151310304884686850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do Pa\u00eds de Gales conseguiu ser localizado gra\u00e7as ao aplicativo OS... http://t.co/4JYTsVdl"
        },
        {
            "author_id": "412426209",
            "created_at": "2011-12-26T14:35:16.000Z",
            "id": "151310110134775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria - O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/kzXXKWJ6"
        },
        {
            "author_id": "387696407",
            "created_at": "2011-12-26T14:27:06.000Z",
            "id": "151308056549003265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente ontem eu fui no parque estadual do morro do diabo mt fera la"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2011-12-26T14:06:39.000Z",
            "id": "151302910758756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema abre edital para Conselho Gestor na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Algodoal-Maiandeua. #cidades"
        },
        {
            "author_id": "20113166",
            "created_at": "2011-12-26T13:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56308967,
                        -32.58268046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "151296136630636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Estacao Ecologica Do Taim) https://t.co/6PF35ThC"
        },
        {
            "author_id": "435369556",
            "created_at": "2011-12-26T13:38:25.000Z",
            "id": "151295806136258560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/2DA13aKp"
        },
        {
            "author_id": "247277282",
            "created_at": "2011-12-26T13:38:04.000Z",
            "id": "151295718248808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/3lulZorx"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2011-12-26T13:38:03.000Z",
            "id": "151295714050314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/a7KwfbN"
        },
        {
            "author_id": "113015102",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:59.000Z",
            "id": "151295695607967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/TsA4X8ES"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:58.000Z",
            "id": "151295690847428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/1OfMXBUR"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:42.000Z",
            "id": "151295625558888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/q6Uo2pl2"
        },
        {
            "author_id": "281342786",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:41.000Z",
            "id": "151295621440090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/yCRLzlnm"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:39.000Z",
            "id": "151295613680619520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/guP4EDVz"
        },
        {
            "author_id": "138245262",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:38.000Z",
            "id": "151295609683447808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/a8OIYewH"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:35.000Z",
            "id": "151295595255037952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/P3L6iPCm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:09.000Z",
            "id": "151295486668709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/xNl30OHc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:08.000Z",
            "id": "151295482361155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/6oDFAlv2"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2011-12-26T13:37:07.000Z",
            "id": "151295476078088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/UZZb8orP"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2011-12-26T13:36:57.000Z",
            "id": "151295437561798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/jEpH7C9V"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2011-12-26T13:36:54.000Z",
            "id": "151295421954797568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Rio Juta\u00ed: conselho quer regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria: O Conselheiro Deliberativo da Reserva Extrativista ... http://t.co/Cp5U5uQO"
        },
        {
            "author_id": "395377330",
            "created_at": "2011-12-26T12:47:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5d795091a4345432"
            },
            "id": "151283047373881344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cant\u00e3o! (: http://t.co/qns3oBRm"
        },
        {
            "author_id": "29981124",
            "created_at": "2011-12-26T12:22:43.000Z",
            "id": "151276754865098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o passeio. (@ Parque Municipal do Passa\u00fana) http://t.co/ZGZTzS0"
        },
        {
            "author_id": "45446986",
            "created_at": "2011-12-26T12:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212946,
                        -29.313122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "151275637380882433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Rodovia RS 466, Canela) http://t.co/E0CeoDfv"
        },
        {
            "author_id": "296417755",
            "created_at": "2011-12-26T12:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "468917691",
                        "start": 7,
                        "username": "nathalinha_f"
                    }
                ]
            },
            "id": "151274707809865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a @nathalinha_f vamos pro parque municipal *o*"
        },
        {
            "author_id": "55567011",
            "created_at": "2011-12-26T05:33:39.000Z",
            "id": "151173810094227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eco Corrida dia 29/01 no Parque Municipal de Macei\u00f3. J\u00e1 tem outras informa\u00e7\u00f5es em: http://t.co/73zp6PgE. Come\u00e7ar o ano no pique!"
        },
        {
            "author_id": "103128757",
            "created_at": "2011-12-26T04:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77530288",
                        "start": 0,
                        "username": "carol_oliveirab"
                    }
                ]
            },
            "id": "151163355426603008",
            "in_reply_to_user_id": "77530288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carol_oliveirab mas o parque municipal \u00e9 cliche, e sl k ): n sei onde. Cachoeira so sei longe.."
        },
        {
            "author_id": "183913328",
            "created_at": "2011-12-26T03:33:58.000Z",
            "id": "151143689392099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal perdido \u00e9 encontrado ap\u00f3s baixar app para smartphone: Um casal brit\u00e2nico perdido em um parque nacional do ... http://t.co/CWpqvaiB"
        },
        {
            "author_id": "61943489",
            "created_at": "2011-12-26T02:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03945032,
                        -23.41090401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "151131531497312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Rua Cel. Ramalho, Guararema) http://t.co/JI1gfDF"
        },
        {
            "author_id": "75184514",
            "created_at": "2011-12-26T01:59:03.000Z",
            "id": "151119804772777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer transformar Parque do Itaim em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \nhttp://t.co/6PmWcVGB"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2011-12-26T01:16:14.000Z",
            "id": "151109029391904769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zakouma, no Chade, guardas armados arriscam a vida para proteger elefantes de ca\u00e7adores http://t.co/8I5ulsjv"
        },
        {
            "author_id": "116851022",
            "created_at": "2011-12-26T00:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "246075281",
                        "start": 2,
                        "username": "Jarleyrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "151096165721583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @Jarleyrocha est\u00e1 em uma \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, gostaria que o Sr. tivesse Consci\u00eancia, para nao praticar um crime como esse!"
        },
        {
            "author_id": "105815799",
            "created_at": "2011-12-25T23:31:30.000Z",
            "id": "151082670426824705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3. http://t.co/lWXCX0DN"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2011-12-25T22:36:06.000Z",
            "id": "151068730724589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/4nFzh8IF"
        },
        {
            "author_id": "122332257",
            "created_at": "2011-12-25T22:34:35.000Z",
            "id": "151068347574910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu do Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/tGYBtGo"
        },
        {
            "author_id": "15460211",
            "created_at": "2011-12-25T22:19:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "151064653949190146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filando um sandu\u00edche ;) (@ Parque Municipal dos Bilhares) http://t.co/YTAH38nw"
        },
        {
            "author_id": "51879345",
            "created_at": "2011-12-25T22:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45580776",
                        "start": 0,
                        "username": "bemvindo_ator"
                    }
                ]
            },
            "id": "151063934135320577",
            "in_reply_to_user_id": "45580776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bemvindo_ator Verdade! Falar de copo d'agua de jeito nenhum! kkk Nem do p\u00e9 de jaca do Parque Municipal de BH. kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "17378347",
            "created_at": "2011-12-25T22:13:33.000Z",
            "id": "151063054585569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CARDIAC confirmado dia 22/01 - [Valinhos/SP] - FESTA DO FIGO\nLocal: Parque Municipal de Valinhos."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2011-12-25T22:07:01.000Z",
            "id": "151061411076898816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a a entrevista de Guilherme Wojciechowski (@guiherme_sopa) com Adilson Sim\u00e3o, ex-diretor do Parque Nacional: http://t.co/89aAPe5B"
        },
        {
            "author_id": "213735177",
            "created_at": "2011-12-25T20:55:01.000Z",
            "id": "151043290484060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lalala (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/ziOkKZZL"
        },
        {
            "author_id": "25296969",
            "created_at": "2011-12-25T20:39:36.000Z",
            "id": "151039413382680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio normal no fim de ano http://t.co/0Hp68afh"
        },
        {
            "author_id": "149776932",
            "created_at": "2011-12-25T19:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "91589523",
                        "start": 0,
                        "username": "robertamorini"
                    }
                ]
            },
            "id": "151021837743161344",
            "in_reply_to_user_id": "91589523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robertamorini vai sair, eu thissy e borghi daqui. Fee e tiago do silveira e se encontrar no parque municipal umas 19 hrs"
        },
        {
            "author_id": "66113269",
            "created_at": "2011-12-25T18:36:39.000Z",
            "id": "151008470995439617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yurubi - http://t.co/8ueIZl3H"
        },
        {
            "author_id": "289660686",
            "created_at": "2011-12-25T18:33:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1107988604",
                        "start": 0,
                        "username": "Collectinglover"
                    }
                ]
            },
            "id": "151007691253354497",
            "in_reply_to_user_id": "83463255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CollectingLover parque municipal Oo derrota"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [vinnysacramento].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vinnysacramento",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vinnysacramento"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "bdcaca8536666961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "5d795091a4345432",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "323174656",
                "name": "Edson Mendes",
                "username": "emendesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58393",
                "name": "MaCsousa",
                "username": "macsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32291823",
                "name": "Rafael Loddi",
                "username": "RLODDI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37885775",
                "name": "Mariana Valente",
                "username": "MarianaValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244773335",
                "name": "Igor Nevs",
                "username": "igornevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53961025",
                "name": "Gabriela Sprovieri",
                "username": "GabiSprovieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21036638",
                "name": "Fernando Carreira",
                "username": "carreirajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38495940",
                "name": "DINIZ",
                "username": "Caique_Diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51930034",
                "name": "Luciano Nunes",
                "username": "rucianonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15907720",
                "name": "AddThis",
                "username": "addthis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "166449135",
                "name": "\u2022 gitbug.me \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nerdeliciouss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32409977",
                "name": "Airton Galar\u00e7a",
                "username": "AirtonGalarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34508917",
                "name": "Caroles",
                "username": "cazBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40138045",
                "name": "Eduardo Sodr\u00e9 \ud83e\udd21",
                "username": "edusodre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468848",
                "name": "IZ Commerce",
                "username": "IZCOMMERCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53080048",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41211201",
                "name": "OfficialTime.in",
                "username": "OfficialTimeIn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451309444",
                "name": "Conrado ciskeys",
                "username": "Ciskeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315437945",
                "name": "Almir Dumay",
                "username": "almirdumay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655214",
                "name": "Tamie Ono L\u00f4r",
                "username": "miezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414259803",
                "name": "$$ Coringa $$",
                "username": "carolhp10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47464601",
                "name": "Vicenzo Ter\u00e7ariol",
                "username": "enzovicenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66113269",
                "name": "Yaracuy.net",
                "username": "yaracuynet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92309927",
                "name": "Imprensa Portugal",
                "username": "imprensapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273065438",
                "name": "Esmeralda Gon\u00e7alves",
                "username": "Esmeraldang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102816718",
                "name": "Ricardo",
                "username": "takamuraricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20099846",
                "name": "Gi\u00e1como Mancini",
                "username": "Giacomo_Mancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23259489",
                "name": "EITA!",
                "username": "ericoaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178764",
                "name": "Let\u00edcia Neves",
                "username": "leticianev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351213",
                "name": "iaponi l\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "yaponex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154956501",
                "name": "Yovanny Quintero Moreno",
                "username": "YovannyQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237471572748795904",
                "name": "Yovanny Quintero",
                "username": "YovannyQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565778579",
                "name": "Cta vieja de Aporrea",
                "username": "puebloalzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346146117",
                "name": "Eduardo M.",
                "username": "EduardoDutys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281342786",
                "name": "KENNY",
                "username": "kcwfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435369556",
                "name": "NEGO SCRAVO",
                "username": "xeirosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333730006",
                "name": "taina :3",
                "username": "TainaOliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296860913",
                "name": "_@Magdinha@_",
                "username": "magdinha22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204138062",
                "name": "Roberson",
                "username": "ROBFPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19725535",
                "name": "Daniel Itzi",
                "username": "itzi62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9396452",
                "name": "Larissa Leal",
                "username": "Laryleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49012302",
                "name": "raphael",
                "username": "_assaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94991148",
                "name": "Ifes",
                "username": "ifesoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49965262",
                "name": "Felipe Brilhante",
                "username": "FBrilhante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78604219",
                "name": "IBITIPOCA",
                "username": "IbitipocaDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339677240",
                "name": "bia",
                "username": "frrrbia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300666625",
                "name": "Nayguel N. Le\u00e3o",
                "username": "nayguelleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560986",
                "name": "arquivo21",
                "username": "arquivo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277282",
                "name": "gustavo martins \u221e",
                "username": "gumartins95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221505095",
                "name": "Jodrian Freitas",
                "username": "JodrianFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "408621930",
                "name": "CINTIA SIMONE DA SIL",
                "username": "CINTIASIMONEDAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27506495",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GILL\ud83c\udf3f",
                "username": "gillcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381093272",
                "name": "tay",
                "username": "_bekindp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407288832",
                "name": "@_thauane",
                "username": "1vampira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257967502",
                "name": "Manuel M\u00aa P\u00e9rez-Cano",
                "username": "mmperezcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42202904",
                "name": "Fran \u06de #SinCienciaNohayFuturo",
                "username": "lince21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28152663",
                "name": "Sevilla Actualidad",
                "username": "SevillaActual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68563181",
                "name": "my name is the ogo",
                "username": "delloink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28798942",
                "name": "Fabio Pego",
                "username": "fabiopego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48688681",
                "name": "Ivo Leite Bauru",
                "username": "IvoLeiteBauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175540758",
                "name": "Padu Lene\ud83c\udf35\ud83c\udf35",
                "username": "PaduPrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133568",
                "name": "Paulo Garcia",
                "username": "PauloGarciaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449763458",
                "name": "Dinei ME Willemen",
                "username": "DineiSolChuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421917706",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "LucasFluzao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372359461",
                "name": "Sim\u00f5es Sa\u00fade",
                "username": "SimoesSaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241855946",
                "name": "Wikuleaks",
                "username": "wikuleaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34716382",
                "name": "Nat Natura",
                "username": "naturabroficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78412805",
                "name": "Natura Ekos",
                "username": "Natura_Ekos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191177561",
                "name": "Vije",
                "username": "vijeredesocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88556228",
                "name": "Fabian Mendoza",
                "username": "fabomendoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8645342",
                "name": "Al\u00ea F\u00e9lix",
                "username": "AleFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412426209",
                "name": "Willian",
                "username": "willianmcdonald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33905879",
                "name": "karl david 51 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "KARL_DAVID_2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113015102",
                "name": "Jr itapipoca import",
                "username": "jritapipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138245262",
                "name": "Mauricio Macedo",
                "username": "Cicinho_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432343838",
                "name": "XPrime",
                "username": "twXPrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336255310",
                "name": "Ag\u00eancia pre7",
                "username": "agenciapre7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393333635",
                "name": "Noticiado",
                "username": "noticialol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290743861",
                "name": "Mauricio Silva",
                "username": "By_Mauricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387370457",
                "name": "Lucas Almeida",
                "username": "OLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318493155",
                "name": "\u00a0",
                "username": "iludindovcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987372",
                "name": "Hoje em Dia News",
                "username": "hojeemdians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38542531",
                "name": "endivigata",
                "username": "costapatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47628279",
                "name": "Luti Menezes",
                "username": "lutimenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59977435",
                "name": "Felipe L. Ja\u00fa",
                "username": "FlipGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183090086",
                "name": "Chico Neto",
                "username": "tudaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61565922",
                "name": "Dani Bentes Beserra",
                "username": "dannibentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219631913",
                "name": "Nautalia Viajes",
                "username": "nautaliaviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14396986",
                "name": "ecosfera",
                "username": "ecosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941393",
                "name": "Jos\u00e9 Wilker",
                "username": "jwta77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117533811",
                "name": "Balan\u00e7o Geral Joinville",
                "username": "BGJoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88229942",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "ptnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50460895",
                "name": "Alexandre Farias",
                "username": "fariasalexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102362882",
                "name": "Carlinha",
                "username": "carlajuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71162378",
                "name": "Marcelle Peradeles",
                "username": "MarcellePJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652012",
                "name": "S\u00e9rgio Miranda",
                "username": "saam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224361684",
                "name": "Leonardo Costa",
                "username": "leocsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813457",
                "name": "Peter Richard Fabian",
                "username": "fabianpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50028805",
                "name": "Priscila Freitas",
                "username": "Prifreitas79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122825747",
                "name": "Cristiane Ferreira",
                "username": "Cris30horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227394488",
                "name": "jess",
                "username": "jessjamesbrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54533035",
                "name": "Marilia Morato",
                "username": "mariliamorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52882063",
                "name": "Gabriel Bezerra",
                "username": "gabgol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68724587",
                "name": "Wander Luis Silva",
                "username": "treinadorwander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301007500",
                "name": "Ana Gl\u00f3ria Barbosa",
                "username": "anagloriab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30393158",
                "name": "Doralice Ara\u00fajo",
                "username": "araujodoralice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72079488",
                "name": "Amanda Pena",
                "username": "amanda_ef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215513274",
                "name": "Papahnya Helen",
                "username": "AnyarParfum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449552040",
                "name": "DivulgarCiencia.com",
                "username": "DivulgCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71229084",
                "name": "Torquete",
                "username": "_mhct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204459696",
                "name": "Rejane Barbosa",
                "username": "RejaneDSB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26426132",
                "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch",
                "username": "jnflesch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339412862",
                "name": "Wilson M. Brand\u00e3o",
                "username": "WilsonMBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237335307",
                "name": "Mateus Lima",
                "username": "mateus_liima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81265518",
                "name": "edu",
                "username": "EduardoAllex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402267367",
                "name": "GRA",
                "username": "viajes2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191282509",
                "name": "Marie Antoinette...",
                "username": "quecomanpastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179945146",
                "name": "Daniel Toshimitsu",
                "username": "dani_toshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207169464",
                "name": "Daniel Brabo",
                "username": "danielbrabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149968737",
                "name": "Kezia",
                "username": "kezia_kat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31243484",
                "name": "M\u00f3nica San Mart\u00edn",
                "username": "lamonala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14638581",
                "name": "BioBioChile",
                "username": "biobio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17500190",
                "name": "Gabriel Chac\u00f3n",
                "username": "gabrielchacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264225071",
                "name": "randuNews",
                "username": "randuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353505077",
                "name": "Twiter Chile",
                "username": "twiterchile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160096899",
                "name": "Luis Fern\u00e1ndez P",
                "username": "LuisFernandez_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250055165",
                "name": "Adriana Rossatti",
                "username": "arossatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135994424",
                "name": "Juan Cruz",
                "username": "juancruzsouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149429451",
                "name": "Francisco He Mo",
                "username": "FranHeMo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296040882",
                "name": "Coxim Agora",
                "username": "coximagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47728372",
                "name": "raio de sol",
                "username": "LeFiaschi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66702926",
                "name": "cliqzbrnews",
                "username": "cliqzbrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427443672",
                "name": "EUU & VOOO\u00c7 ? \u10d6",
                "username": "Feernanda_Mr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70015156",
                "name": "Anielle Luiz Costa",
                "username": "AnielleLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119586537",
                "name": "Dilza Paiva",
                "username": "DilzaPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23977264",
                "name": "Femke",
                "username": "aardbeiwormpje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15600911",
                "name": "Heberti Almeida",
                "username": "hebertialmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46119885",
                "name": "Tropical FM 103,7",
                "username": "tropicalfm1037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957159589354655744",
                "name": "A_mi",
                "username": "am950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411283022",
                "name": "Fl\u00e1via com acento",
                "username": "flaviapfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225147723",
                "name": "tielly",
                "username": "tiellycosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31129966",
                "name": "ricardo rivaldo",
                "username": "rrivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120801479",
                "name": "Dalva Lazaroni",
                "username": "DalvaLazaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357063056",
                "name": "Rafael dos Santos",
                "username": "rafaelbateras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43434485",
                "name": "Bigsharkto",
                "username": "tomidy01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14603275",
                "name": "M.Monroy",
                "username": "monroybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123919865",
                "name": "FreedomCorp",
                "username": "FreedomCorp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15563900",
                "name": "annikaobaid",
                "username": "annikaobaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129466630",
                "name": "Marcela",
                "username": "marcelarm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803063",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259226785",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294901657",
                "name": "@cearaemrede1",
                "username": "Cearaemrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24966000",
                "name": "Paulo Carr\u00e9ra",
                "username": "paulocarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72865830",
                "name": "Folha do Interior",
                "username": "fdointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366303689",
                "name": "deqs",
                "username": "deqxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735256150929727489",
                "name": "caboclo",
                "username": "caboclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20101840",
                "name": "*Mariana Faria",
                "username": "marianafaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36185737",
                "name": "Direito 2",
                "username": "Direito2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303528445",
                "name": "Palco Sertanejo  \u266b",
                "username": "palcosertanejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240247283",
                "name": "Edson L P Camacho",
                "username": "RD_AmigosUnidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367888963",
                "name": "Direito 2 - ABr",
                "username": "Direito2ABr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38136940",
                "name": "Tecno Not\u00edcias",
                "username": "tecnonoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126928406",
                "name": "Jornal da Linha",
                "username": "Jornal_da_Linha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372839224",
                "name": "AMBB",
                "username": "amobbelvedere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162122525",
                "name": "Jornal das Montanhas",
                "username": "JornalJM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64909589",
                "name": "Jornal O Mossoroense",
                "username": "O_Mossoroense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77101205",
                "name": "Alex Nakano",
                "username": "nakanoalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142479380",
                "name": "Anyi Moreira",
                "username": "anyimoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191605380",
                "name": "Michael Henry McBrai",
                "username": "LordMcBrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52788040",
                "name": "Iain Mallory",
                "username": "MalloryOnTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326024183",
                "name": "O Mundo C\u00e3o",
                "username": "omundocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377492562",
                "name": "Misma Tereza",
                "username": "MismaTereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271946303",
                "name": "Chico Ramalho",
                "username": "ramalhovida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84975074",
                "name": "Evy",
                "username": "evelynadria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83137177",
                "name": "Lumax  Azevedo",
                "username": "lumaxazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163522036",
                "name": "Aprendiz de Viajante",
                "username": "AprendizViajant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69524115",
                "name": "Oscar A R Neto",
                "username": "mauoscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59862312",
                "name": "Felipe",
                "username": "lipeos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207225038",
                "name": "Ver. Pedro Komura",
                "username": "PedroKomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58236787",
                "name": "Benedicto Rodrigues",
                "username": "sobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52409837",
                "name": "Karina Takaki Amaral",
                "username": "Karina_T_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38747946",
                "name": "Laura",
                "username": "laurapardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202405990",
                "name": "Livia vc",
                "username": "liviaxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012435",
                "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Johnnie",
                "username": "Johnnie_666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222991126",
                "name": "\u03b1ri\u03b1ne m\u03b1i\u03b1 \u10d6",
                "username": "arianeemaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118724265",
                "name": "Guaran\u00e1 Antarctica",
                "username": "guarana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208663569",
                "name": "aline",
                "username": "alineoliveira_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227021429",
                "name": "Fernando Yoshizawa",
                "username": "fernando_yoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209399569",
                "name": "Marissol Leal",
                "username": "MarissolLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86607601",
                "name": "Mario Rodrigues",
                "username": "mariorodr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62322901",
                "name": "LU\u00cdS BOAVENTURA",
                "username": "luisboaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388031142",
                "name": "mu niro\u26a1\ufe0f",
                "username": "nirotp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380392980",
                "name": "Ludi",
                "username": "stationsrestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186557524",
                "name": "Matheus Souza",
                "username": "matttheus_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233513394",
                "name": "Fernando Alves",
                "username": "fer_alves32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320510047",
                "name": "Moises Junior",
                "username": "DiMaria_up",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220079065",
                "name": "Rafael Kunst",
                "username": "rafaelkunst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231037199",
                "name": "Sil \u00c1guia",
                "username": "silvaniaaguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265012100",
                "name": "DESATIVADO",
                "username": "correajulianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333105324",
                "name": "Reinaldo Guilherme",
                "username": "Reinaldo19rf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428665801",
                "name": "Nova Manh\u00e3 107,5 FM",
                "username": "NovaManha107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070868",
                "name": "Sujeito Simples",
                "username": "manjotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675058",
                "name": "Diario de Manaus",
                "username": "DiariodeManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110583555",
                "name": "Luiz Cinzento",
                "username": "luizcinzento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132601587",
                "name": "LACA",
                "username": "lacabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135217263",
                "name": "Ana Flavia Martins",
                "username": "flapmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190710085",
                "name": "Mariva Tom\u00e9 de Souza",
                "username": "artistaeocaralh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21918184",
                "name": "ConteudoAnimal",
                "username": "ConteudoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82073291",
                "name": "Edilson Gomes",
                "username": "CotonsGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453015",
                "name": "Carlos Miguel Amud",
                "username": "carlosamud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18285380",
                "name": "visualdisorder",
                "username": "visualdisorder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416498485",
                "name": "AmazonasPortal",
                "username": "AmazonasPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317297856",
                "name": "Sab\u00e1 Nunes",
                "username": "SabaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870033",
                "name": "SARAU PARA TODOS",
                "username": "SARAUPARATODOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69130699",
                "name": "Tofani",
                "username": "Tofani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125801938967306240",
                "name": "057 'Felow\ud83c\udf1d\u2728\ud83d\udc95",
                "username": "bells_k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62871853",
                "name": "Marcos Caviccioli",
                "username": "sposawedding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325239326",
                "name": "...LoRe...\ud83c\udf38",
                "username": "5lorefuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417507625",
                "name": "AccidentesChile",
                "username": "AccidentesChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75433287",
                "name": "Jaime Tejada",
                "username": "JaimeTejadaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50854050",
                "name": "Megumi Kudzuma",
                "username": "megumikudzuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157764316",
                "name": "Red de Emergencia ONG",
                "username": "reddeemergencia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333223604",
                "name": "RNE_565",
                "username": "RNE_565",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428228198",
                "name": "Gota D`\u00c1gua Not\u00edcias",
                "username": "gotadaguanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20490440",
                "name": "Eduardo Leite \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Leia Maremoto",
                "username": "eduardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296417755",
                "name": "juliane",
                "username": "rjulli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17378347",
                "name": "CARDIAC",
                "username": "cardiacrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441928310",
                "name": "Server Richards",
                "username": "serveru3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266224261",
                "name": "Edinando Santos",
                "username": "EDINANDOSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "200359545",
                "name": "Rodrigo Menegassi",
                "username": "rmenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251678774",
                "name": "camila m m rocha",
                "username": "caca_mrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468917691",
                "name": "Nath\u00e1lia Freitas",
                "username": "nathalinha_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264066110",
                "name": "Jo\u00e3o Doido",
                "username": "1abortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198682423",
                "name": "\u262e and \u2665",
                "username": "xlorranys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2985915431",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "rodrdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211944297",
                "name": "Guanabara",
                "username": "ViajeGuanabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114281115",
                "name": "Diogo santos",
                "username": "destinosdviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114448432",
                "name": "P\u00e2mela Czyziw",
                "username": "pampspp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28234543",
                "name": "Prof. Bira",
                "username": "biraneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430699143",
                "name": "Villa Turismo",
                "username": "villaturismobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258317594",
                "name": "Wellington Cruz \uf8ff",
                "username": "WL_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426694567",
                "name": "REIS",
                "username": "reiswilliam1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24966187",
                "name": "Irineu Junior",
                "username": "neujunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278664173",
                "name": "Marcos Nmrt",
                "username": "Akhenat0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92170871",
                "name": "Alex Eduardo",
                "username": "alex_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182996095",
                "name": "Nanni Nascimento \u2764\ufe0f",
                "username": "NaniNascimento1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39107936",
                "name": "N\u00d3S DE JOINVILLE",
                "username": "nosdejoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410674",
                "name": "Cl\u00e1udio Dantas",
                "username": "Dantas_Claudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306346539",
                "name": "Aldo Soares Tenho 01 chip TimBeta pra passar",
                "username": "ALDOEB2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99924449",
                "name": "Jim Anotsu!",
                "username": "jimanotsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94095060",
                "name": "Aline Pereira",
                "username": "aedpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51021774",
                "name": "Renato Jr",
                "username": "rj_runrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73489722",
                "name": "viveirofnativa",
                "username": "itajaimaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329503",
                "name": "Regina Lucena \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ReginaLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280720147",
                "name": "Asesor fiscal",
                "username": "asesoria_fiscal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105815799",
                "name": "el\u00f4",
                "username": "eloheisler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41422228",
                "name": "ana rogers",
                "username": "anarogersX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104341779",
                "name": "tati",
                "username": "tatix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325117831",
                "name": "bruna maistro",
                "username": "brumaistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307474868",
                "name": "Mateus Ruas",
                "username": "mateus_ruas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61943489",
                "name": "Rodrigo Longo -Pizz@",
                "username": "pizzabatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56679461",
                "name": "Jornal Novoeste",
                "username": "jornalnovoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344230544",
                "name": "Murta Dibirov",
                "username": "MurtaDibirov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73715866",
                "name": "Aline V.",
                "username": "alynepp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293656449",
                "name": "Ceds Litoral Norte",
                "username": "CedsLN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161857356",
                "name": "Fabiano",
                "username": "_FabianoGodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143091062",
                "name": "Tomaz_Neto",
                "username": "Tomaz_ASN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51834513",
                "name": "Anthony Garotinho",
                "username": "blogdogarotinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177279868",
                "name": "Amigos das Aves",
                "username": "amigosdasaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25909723",
                "name": "Maria",
                "username": "Mariasilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226552111",
                "name": "Feiona Apple",
                "username": "zamildu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252703163",
                "name": "Luciomar Castilho",
                "username": "_luciomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392715704",
                "name": "Brazil USA Magazine",
                "username": "brusamag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387696407",
                "name": "taizzzZZZZzZZzZZZZzz",
                "username": "ttais05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20113166",
                "name": "Buzy",
                "username": "_buzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395377330",
                "name": "thallissa m,",
                "username": "thallissa_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29981124",
                "name": "Raffita",
                "username": "rafabecon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45446986",
                "name": "Dani Albuquerque",
                "username": "_PinkBaby_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55567011",
                "name": "Roberta Maria Rocha",
                "username": "signinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103128757",
                "name": "tai",
                "username": "taisaetc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77530288",
                "name": "C\u00d3SMICA",
                "username": "carol_oliveirab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183913328",
                "name": "Difusora 94 Fm",
                "username": "Difusora94FMslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75184514",
                "name": "Guia Taubat\u00e9",
                "username": "guiataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116851022",
                "name": "Andr\u00e9 Mendon\u00e7a",
                "username": "AndreMendoncaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246075281",
                "name": "Jarley Rocha",
                "username": "Jarleyrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122332257",
                "name": "Rafael Rosa",
                "username": "rafael_rosa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15460211",
                "name": "Richardson Souza",
                "username": "_richardson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51879345",
                "name": "Michael Rosa",
                "username": "michaelrosa13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45580776",
                "name": "Bemvindo Sequeira",
                "username": "bemvindo_ator",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213735177",
                "name": "Javier Avalos",
                "username": "javalos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25296969",
                "name": "Thata\u2764\u270c",
                "username": "thataemu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149776932",
                "name": "Thissy",
                "username": "Idiothissy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91589523",
                "name": "Roberta Morini",
                "username": "robertamorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289660686",
                "name": "M\u00e1rio Boaventura",
                "username": "mariiin_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107988604",
                "name": "Coletora",
                "username": "Collectinglover",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "153240236506353665",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzec7j9mtsod4jrkr8lp4eahq26np9",
        "oldest_id": "151007691253354497",
        "result_count": 500
    }
}